["18h05 - ATEN\u00c7\u00c3O! Servi\u00e7o na R. Jos\u00e9 de Alencar pr\u00f3x. a Pra\u00e7a Menino Deus sentido Padre Cacique ainda n\u00e3o terminou. O tr\u00e2nsito est\u00e1 bem acentuado no local. https://twitter.com/EPTC_POA/status/974701222455382016\u00a0\u2026", "17h37 - Via liberada na faixa da direita da Av. Nonoai , sentido centro/bairro, esq. R. Dr. Campos Velho. Tr\u00e2nsito ainda acentuado na via.", "16h52 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: \u00f4nibus em pane mec\u00e2nica na faixa da direita da Av. Nonoai , sentido centro/bairro, esq. R. Dr. Campos Velho. Tr\u00e2nsito acentuado na via. pic.twitter.com/wrgFYBcPQa", "15h09 - Via liberada Av. da Legalidade e da Democracia, sentido interior/capital, pr\u00f3ximo a Ponte do Gua\u00edba. Tr\u00e2nsito ainda \u00e9 acentuado, mas j\u00e1 flui melhor neste momento.", "17h35 - Via liberada Av. da Legalidade e da Democracia, sentido interior/capital, pr\u00f3ximo a Esta\u00e7\u00e3o S\u00e3o Pedro. Tr\u00e2nsito \u00e9 acentuado, mas j\u00e1 voltou a fluir no local.", "17h14 - Carro em pane mec\u00e2nica na faixa da direita da Av. da Legalidade e da Democracia, sentido interior/capital, pr\u00f3ximo a Esta\u00e7\u00e3o S\u00e3o Pedro. Tr\u00e2nsito acentuado na via.", "16h27 - Tr\u00e2nsito acentuado, mas sem lentid\u00e3o, na Av. Assis Brasil, sentido centro/bairro, pr\u00f3ximo a Esta\u00e7\u00e3o Lindoia. N\u00e3o temos registro de acidentes na regi\u00e3o.", "13h58 - ATEN\u00c7\u00c3O! Servi\u00e7o sendo realizado na Av. Ipiranga, sentido centro/bairro, pr\u00f3ximo ao cruzamento com a Av. Jo\u00e3o Pessoa. Tr\u00e2nsito acentuado na via. pic.twitter.com/FwCKeYN9YI", "07h25 - Carro em pane mec\u00e2nica na Av. Prot\u00e1sio Alves sentido B/C esquina com a R. Dr. Ot\u00e1vio Santos. Tr\u00e2nsito \u00e9 acentuado na via.", "18h07 - Tr\u00e2nsito acentuado, mas sem lentid\u00e3o na Av. Bento Gon\u00e7alves, sentido centro/bairro, pr\u00f3ximo a Av. Ant\u00f4nio de Carvalho. N\u00e3o temos registro de acidentes na regi\u00e3o.", "12h53 - Tr\u00e2nsito \u00e9 acentuado na Av. Ipiranga sentido B/C pr\u00f3x. a R. Silva S\u00f3. Uma ciclovia est\u00e1 sendo constru\u00edda na via na pista da esquerda. Pedimos aten\u00e7\u00e3o dos condutores que passarem pelo local.", "08h56 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: Tr\u00e2nsito \u00e9 acentuado no T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o sentido C/B, mas n\u00e3o ocorre lentid\u00e3o. pic.twitter.com/0H2r2rF0KW", "07h02 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: \u00d4nibus em pane mec\u00e2nica na Av. Juca Batista passando a Av. Serraria, sentido B/C. Tr\u00e2nsito \u00e9 acentuado na via. pic.twitter.com/WefMYSzuvj", "18h37 - Acidente entre carro e moto na Av. Brasiliano \u00cdndio de Moraes (na subida do Viaduto Obirici), sentido centro/bairro. Faixa da direita est\u00e1 bloqueada no momento. Tr\u00e2nsito acentuado na regi\u00e3o. EPTC no local. Samu em deslocamento.", "18h32 - ATEN\u00c7\u00c3O! Acidente entre carro e moto na Av. da Cavalhada, sentido centro/bairro, pr\u00f3ximo a Av. Jo\u00e3o Salomi. EPTC no local. Samu em deslocamento. N\u00e3o h\u00e1 bloqueios na via, mas o tr\u00e2nsito est\u00e1 acentuado.", "18h08 - Tr\u00e2nsito acentuado na Av. Prot\u00e1sio Alves, sentido centro/bairro, pr\u00f3ximo a Saturnino de Brito. Fluxo \u00e9 reflexo do hor\u00e1rio de pico. N\u00e3o temos registro de ocorr\u00eancias na regi\u00e3o. pic.twitter.com/nQIWyXuG2a", "18h05 - Fluxo carregado no T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o, sentido centro/bairro. No sentido contr\u00e1rio o tr\u00e2nsito est\u00e1 acentuado, mas sem lentid\u00e3o. pic.twitter.com/uj7Yn4jgIW", "17h57 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: tr\u00e2nsito acentuado na Av. Assis Brasil, sentido centro/bairro, pr\u00f3ximo a Av. do Forte. N\u00e3o temos registro de acidentes na regi\u00e3o. pic.twitter.com/YE3nhh1ngV", "15h32 - Servi\u00e7o sendo realizado na Av. da Cavalhada, sentido centro/bairro, pr\u00f3ximo a R. Dr. Campos Velho. Tr\u00e2nsito est\u00e1 acentuado na regi\u00e3o. pic.twitter.com/FJiABmZ9PR", "10h12 - Servi\u00e7o sendo realizado na pista da esquerda da Av. Ipiranga pr\u00f3x ao cruz. c/ Av. \u00c9rico Ver\u00edssimo sentido B/C. Tr\u00e2nsito \u00e9 acentuado no trecho. \n\nFotos: Mattheus Moraes pic.twitter.com/YpcF1nLHfr"]