["15h09 - Via liberada Av. da Legalidade e da Democracia, sentido interior/capital, pr\u00f3ximo a Ponte do Gua\u00edba. Tr\u00e2nsito ainda \u00e9 acentuado, mas j\u00e1 flui melhor neste momento.", "14h20 - Caminh\u00e3o em pane mec\u00e2nica na chegada a Porto Alegre pela Av. da Legalidade e da Democracia, sentido interior/capital, pr\u00f3ximo a Ponte do Gua\u00edba. Tr\u00e2nsito lento no local, ap\u00f3s, fluxo \u00e9 tranquilo. Imagem: c\u00e2mera da @triunfoconcepapic.twitter.com/v0vgEAC6mo", "Caminh\u00e3o em pane mec\u00e2nica na chegada a capital pela Av.da Legalidade e da Democracia, sent interior/cap\u2026 https://twitter.com/i/web/status/974694151966076928\u00a0\u2026 (@EPTC_POA)", "12h28 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: Tr\u00e2nsito fluindo bem nos dois sentidos da Av. da Legalidade e da Democracia. At\u00e9 o momento n\u00e3o temos registros de acidentes ou ocorr\u00eancias em atendimentos nas principais vias da Capital nesse in\u00edcio de tarde de sexta-feira, 16. pic.twitter.com/Dr2xyz62Jj", "Tr\u00e1fego \u00e9 lento na chegada \u00e0 capital pela Av.da Legalidade e da Democracia, km 96 da Freeway, devido ao grande fluxo metro (@triunfoconcepa)", "Tr\u00e2nsito \u00e9 carrrgado na Av.da Legalidade e da Democracia quem chega \u00e0 Capital nessa sexta-feira, \u2026 https://twitter.com/i/web/status/974591215910998016\u00a0\u2026 (@EPTC_POA)", "07h20 - Bom dia! Tr\u00e2nsito \u00e9 carrrgado na Av. da Legalidade e da Democracia quem chega \u00e0 Capital nessa sexta-feira, 16, mas n\u00e3o ocorre lentid\u00e3o. Previs\u00e3o \u00e9 de bastante movimento no final da tarde no sentido contr\u00e1rio, capital/interior, por conta do final de semana! pic.twitter.com/TtBeBTt9td", "Tr\u00e1fego segue elevado na entrada da Capital pela Av.da Legalidade, km 96 da Freeway, por\u00e9m, n\u00e3o h\u00e1 mais lentid\u00e3o (@triunfoconcepa)", "18h28 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: fluxo intenso na chegada a capital pela Av. Maua. Na Av. da Legalidade e da Democracia o tr\u00e2nsito ainda flui bem no sentido interior/capital. N\u00e3o temos registro de acidentes na regi\u00e3o. pic.twitter.com/xLgoMdrA7Z", "18h04 - Tr\u00e2nsito come\u00e7ando a acentuar nas principais vias da capital neste fim de tarde. Principais fluxos neste momento: \n- Av. da Legalidade (2sent.) \n- T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o (c/b) \n- Av Assis Brasil (c/b) pr\u00f3ximo a Av. do Forte\n- Av. Otto Niemeyer (c/b) x Av. da Cavalhada", "17h35 - Via liberada Av. da Legalidade e da Democracia, sentido interior/capital, pr\u00f3ximo a Esta\u00e7\u00e3o S\u00e3o Pedro. Tr\u00e2nsito \u00e9 acentuado, mas j\u00e1 voltou a fluir no local.", "17h14 - Carro em pane mec\u00e2nica na faixa da direita da Av. da Legalidade e da Democracia, sentido interior/capital, pr\u00f3ximo a Esta\u00e7\u00e3o S\u00e3o Pedro. Tr\u00e2nsito acentuado na via.", "15h40 - Tr\u00e2nsito j\u00e1 voltou a fluir na Av. da Legalidade e da Democracia, sentido capital/interior. N\u00e3o temos registro de lentid\u00e3o ou acidentes na via.", "15h18 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: tr\u00e2nsito com pontos de lentid\u00e3o na Av. da Legalidade e da Democracia, sentido capital/interior. Fluxo \u00e9 reflexo do i\u00e7amento da Ponto do Gua\u00edba que finalizou as 15h. pic.twitter.com/0RggOnoHlz", "10h26 - ATEN\u00c7\u00c3O  Ve\u00edculos removidos para a faixa da direita. EPTC j\u00e1 est\u00e1 no local. Tr\u00e2nsito \u00e9 lento na via! Parte da faixa da direita da Legalidade sentido interior/capital est\u00e1 obstru\u00edda, portanto aten\u00e7\u00e3o!! pic.twitter.com/hz6AKrZwNl", "10h07 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: Acidente entre dois carros e um caminh\u00e3o na Av. da Legalidade e da Democracia sentido interior/capital na faixa central quase no acesso \u00e0 Rodovi\u00e1ria. Tr\u00e2nsito \u00e9 lento na via. Av. Farrapos \u00e9 a melhor op\u00e7\u00e3o em dire\u00e7\u00e3o ao centro da Capital. pic.twitter.com/WGp8IdC7Y1", "Tr\u00e1fego \u00e9 lento na chegada \u00e0 capital pela Av.da Legalidade e da Democracia, km 96 da Freeway, devido ao grande fluxo metro (@triunfoconcepa)", "Sa\u00edda da capital c/ mais fluxo do que nos bairros agora: \n Av.da Legalidade c/ lentid\u00e3o na sa\u00edda da cap\u2026 https://twitter.com/i/web/status/974026332966477825\u00a0\u2026 (@EPTC_POA)", "17h55 - Sa\u00edda da capital com mais fluxo do que nos bairros agora: \n- Av. da Legalidade com lentid\u00e3o na sa\u00edda da capital/interior \n- Largo Vespasiano Julio Veppo com tr\u00e2nsito acentuado na sa\u00edda pela Rodovi\u00e1ria\n- Av. Julio de Castilhos com lentid\u00e3o no Viaduto para a Legalidade", "17h05 - Tr\u00e2nsito j\u00e1 acentuado nas principais vias da capital neste fim de tarde de quarta-feira,14. Maiores fluxos: \n- T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o (2 sent.) \n- Av. da Legalidade (cap./int.)"]