["Av.J\u00falio de Castilhos liberada. Ve\u00edculos removidos pic.twitter.com/z8C2Lskrgm (@EPTC_POA)", " Liberada R.Jos\u00e9 de Alencar X Av.Get\u00falio Vargas  pic.twitter.com/yvhmsKXQ5R (@EPTC_POA)", "Sexta-feira se despedindo e dando lugar ao fim de semana! O fluxo ainda est\u00e1 acentuado na sa\u00edda da cidad https://twitter.com/i/web/status/974764868850118656\u00a0\u2026 (@EPTC_POA)", "18h50 - Sexta-feira se despedindo e dando lugar ao fim de semana! O fluxo ainda est\u00e1 acentuado na sa\u00edda da cidade, ent\u00e3o, muita calma no tr\u00e2nsito para poder aproveitar o finde. Boa noite! pic.twitter.com/RqPh231gxt", "Tr\u00e2nsito acentuado tamb\u00e9m na chegada aos bairros neste fim de tarde, maiores fluxos:\n Av.Prot\u00e1sio Alves  https://twitter.com/i/web/status/974758815198572545\u00a0\u2026 (@EPTC_POA)", "18h26 - Tr\u00e2nsito acentuado tamb\u00e9m na chegada aos bairros neste fim de tarde, maiores fluxos:\n- Av. Prot\u00e1sio Alves (c/b), pr\u00f3ximo a Saturnino de Brito\n- Av. Assis Brasil (c/b), pr\u00f3ximo a Esta\u00e7\u00e3o Lindoia\n- Av. da Cavalhada (c/b), pr\u00f3ximo a Campos Velho", "18h05 - ATEN\u00c7\u00c3O! Servi\u00e7o na R. Jos\u00e9 de Alencar pr\u00f3x. a Pra\u00e7a Menino Deus sentido Padre Cacique ainda n\u00e3o terminou. O tr\u00e2nsito est\u00e1 bem acentuado no local. https://twitter.com/EPTC_POA/status/974701222455382016\u00a0\u2026", "Tr\u00e2nsito acentuado neste fim de tarde de sexta-feira, 16. Maiores fluxos agora est\u00e3o concentrados n\u2026 https://twitter.com/i/web/status/974750832095891457\u00a0\u2026 (@EPTC_POA)", "17h54 - Tr\u00e2nsito acentuado neste fim de tarde de sexta-feira, 16. Maiores fluxos neste momento est\u00e3o concentrados nas sa\u00eddas da capital: \n- T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o (2 sent.)\n- Viaduto da Av. J\u00falio de Castilhos (em decorr\u00eancia de acidente) \n- Largo Vespasiano Julio Veppo (Rodovi\u00e1ria)", "ATEN\u00c7\u00c3O! Acidente entre 3 carros na subida do viaduto da Av.J\u00falio de Castilhos. O tr\u00e2nsito est\u00e1 lento n\u2026 https://twitter.com/i/web/status/974749132417101824\u00a0\u2026 (@EPTC_POA)", "17h47 - ATEN\u00c7\u00c3O! Acidente entre tr\u00eas carros na subida do viaduto da Av. J\u00falio de Castilhos. O tr\u00e2nsito est\u00e1 lento no local. pic.twitter.com/C3FeCdRHAi", "Via liberada na faixa da direita da Av.Nonoai, sent C/B, esq. R.Dr. Campos Velho. Tr\u00e2nsito ainda acentuado na via (@EPTC_POA)", "17h37 - Via liberada na faixa da direita da Av. Nonoai , sentido centro/bairro, esq. R. Dr. Campos Velho. Tr\u00e2nsito ainda acentuado na via.", "Via liberada na http://Av.Ipiranga\u00a0, C/B, pr\u00f3x. a R.Cel. Prof. Cristiano Fischer. Tr\u00e2nsito ainda acentuado na regi\u00e3o (@EPTC_POA)", "17h33 - Via liberada na Av. Ipiranga, centro/bairro, pr\u00f3ximo a R. Cel. Prof. Cristiano Fischer. Tr\u00e2nsito ainda acentuado na regi\u00e3o.", "17h16 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: \u00f4nibus em pane mec\u00e2nica na Av. Ipiranga, centro/bairro, pr\u00f3ximo a R. Cel. Prof. Cristiano Fischer. Tr\u00e2nsito acentuado na via. pic.twitter.com/VuJPxvzLD2", "A EPTC organizou mudan\u00e7as no tr\u00e2nsito e no servi\u00e7o de transporte para o cl\u00e1ssico de domingo.\n\nSaiba mais: https://goo.gl/PS4iAo\u00a0\n#GreNal\u00e9TRI #GreNaldaPazpic.twitter.com/Ote0V5x0Pv", "17h05 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: \u00f4nibus em pane mec\u00e2nica na Av. J\u00falio de Castilhos, centro/bairro, pr\u00f3ximo a R. Cel. Vicente. Tr\u00e2nsito acentuado na via. pic.twitter.com/tNKfkpU8oZ", "16h52 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: \u00f4nibus em pane mec\u00e2nica na faixa da direita da Av. Nonoai , sentido centro/bairro, esq. R. Dr. Campos Velho. Tr\u00e2nsito acentuado na via. pic.twitter.com/wrgFYBcPQa", "ATEN\u00c7\u00c3O! Acidente entre \u00f4nibus e um carro na R.Eng. Luiz Englert, pr\u00f3x. a Av.Setembrina. Tr\u00e2nsito \u00e9 len\u2026 https://twitter.com/i/web/status/974723669544112128\u00a0\u2026 (@EPTC_POA)", "E vamos a mais um dia do curso de Multiplicadores para a Educa\u00e7\u00e3o no Tr\u00e2nsito (@ Coordena\u00e7\u00e3o de Educa\u00e7\u00e3o @EPTC_poa) https://www.swarmapp.com/c/cNA1OjVy6Dp\u00a0", "Esse tr\u00e2nsito ta um caus total  (@ Eptc - Porto Alegre) https://www.swarmapp.com/c/keKuJdybdwo\u00a0", "Opera\u00e7\u00e3o conjunta GM/EPTC. Coibir transito de veiculos movidos a\u2026 https://www.instagram.com/p/BW-7klPll_snULkvvNNkSmPy02JwtD7FTki4f00/\u00a0\u2026"]