["18h30 - T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o com tr\u00e2nsito carregado nos dois sentidos neste fim de tarde. Fluxo mais intenso no sentido centro/bairro. N\u00e3o h\u00e1 registro de acidentes na regi\u00e3o. pic.twitter.com/jMAYT9GA42", "18h28 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: fluxo intenso na chegada a capital pela Av. Maua. Na Av. da Legalidade e da Democracia o tr\u00e2nsito ainda flui bem no sentido interior/capital. N\u00e3o temos registro de acidentes na regi\u00e3o. pic.twitter.com/xLgoMdrA7Z", "Mas \u00e9 claro que, nem por isso, deixo de desejar encontrar e viver um grande amor!!!! Quero sim e quero muito!!! Mas quero algo de verdade, algo intenso e profundo, que vale a pena ser sentido e vivido!!! Aquela paix\u00e3o alucinante de enlouquecer mesmo!!!", "07h37 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: Tr\u00e2nsito \u00e9 intenso no T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o sentido C/B, mas n\u00e3o ocorre lentid\u00e3o na via. pic.twitter.com/YsqXt1dHSW", "17h51 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: tr\u00e2nsito carregado na Av. Assis Brasil, sentido centro/bairro, pr\u00f3ximo a Av. do Forte. Fluxo intenso \u00e9 reflexo do hor\u00e1rio de pico, n\u00e3o temos registro de acidentes na regi\u00e3o. pic.twitter.com/OLnoe0prdi", "Retweeted DER-SP (@_dersp):\n\nSP 055 Rio Santos:\nSentido S\u00e3o Sebasti\u00e3o: Normal\nSentido Guaruj\u00e1: Intenso com... https://fb.me/4cWwrNpSg\u00a0", "Retweeted DER-SP (@_dersp):\n\nSP 055 Rio Santos:\nSentido S\u00e3o Sebasti\u00e3o: Intenso com pontos de lentid\u00e3o\nSentido... https://fb.me/WrAAIqBj\u00a0", "Retweeted DER-SP (@_dersp):\n\nSP 098 Mogi-Bertioga:\nSentido Mogi: Intenso\nSentido Bertioga: Normal\nTempo encoberto... https://fb.me/zKkNRP49\u00a0", "Retweeted DER-SP (@_dersp):\n\nSP 055 Rio Santos:\nSentido S\u00e3o Sebasti\u00e3o: Normal\nSentido Guaruj\u00e1: Intenso com... https://fb.me/2z809VAsz\u00a0", "17h54 - Av. Prot\u00e1sio Alves com fluxo intenso nos dois sentidos. Lentid\u00e3o no sentido centro/bairro, pr\u00f3ximo a Saturnino de Brito. Sem registro de ocorr\u00eancia na regi\u00e3o. pic.twitter.com/qhMHfHQDN9", "17h48 - Tr\u00e2nsito acentuado nos dois sentidos do T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o. Fluxo mais intenso no sentido bairro/centro."]