["Retweeted Arteris Litoral Sul (@Arteris_ALS):\n\nNa pista sentido Curitiba da BR-101/SC, h\u00e1 lentid\u00e3o entre o km... https://fb.me/1sqTW1mGb\u00a0", "Retweeted Arteris Litoral Sul (@Arteris_ALS):\n\nNa BR-101/SC, h\u00e1 lentid\u00e3o no sentido Curitiba do km 33 ao km 26... https://fb.me/8N1RSy5yX\u00a0", "Retweeted Arteris Litoral Sul (@Arteris_ALS):\n\nNo sentido Porto Alegre da BR-101/SC, h\u00e1 lentid\u00e3o entre o km 116... https://fb.me/1PEXBOaIz\u00a0", "Retweeted Arteris Litoral Sul (@Arteris_ALS):\n\nNo sentido Porto Alegre da BR-101/SC, o fluxo segue com lentid\u00e3o... https://fb.me/JQleCXwt\u00a0", "Retweeted Arteris Litoral Sul (@Arteris_ALS):\n\nNo sentido S\u00e3o Paulo da BR-116/PR (Contorno Leste), h\u00e1 lentid\u00e3o... https://fb.me/2lx7rkDiq\u00a0", "Retweeted Arteris Litoral Sul (@Arteris_ALS):\n\nNa pista sentido Curitiba da BR-101/SC, h\u00e1 lentid\u00e3o entre o km... https://fb.me/3sD0wUL1Y\u00a0", "Retweeted Arteris Litoral Sul (@Arteris_ALS):\n\nNa BR-101/SC, h\u00e1 lentid\u00e3o no sentido Curitiba do km 31 ao km 26... https://fb.me/9KasvdhPZ\u00a0", "Retweeted Arteris Litoral Sul (@Arteris_ALS):\n\nNo sentido Porto Alegre, h\u00e1 lentid\u00e3o entre o km 204 e o km 207... https://fb.me/1oAkEl9Rn\u00a0", "Retweeted Arteris Litoral Sul (@Arteris_ALS):\n\nNa BR-101/SC, h\u00e1 lentid\u00e3o no sentido Curitiba do km 29 ao km 26... https://fb.me/OkGsdyKq\u00a0", "Retweeted Arteris Litoral Sul (@Arteris_ALS):\n\nNo sentido S\u00e3o Paulo da BR-116/PR (Contorno Leste), h\u00e1 lentid\u00e3o... https://fb.me/2GYLw72Ws\u00a0", "Retweeted Arteris Litoral Sul (@Arteris_ALS):\n\nNa pista sentido Foz do Igua\u00e7u, h\u00e1 lentid\u00e3o do km 96 ao km 100... https://fb.me/1H8gpfhEg\u00a0", "07h20 - Bom dia! Tr\u00e2nsito \u00e9 carrrgado na Av. da Legalidade e da Democracia quem chega \u00e0 Capital nessa sexta-feira, 16, mas n\u00e3o ocorre lentid\u00e3o. Previs\u00e3o \u00e9 de bastante movimento no final da tarde no sentido contr\u00e1rio, capital/interior, por conta do final de semana! pic.twitter.com/TtBeBTt9td", "Retweeted Arteris Litoral Sul (@Arteris_ALS):\n\nNa BR-101/SC, ainda h\u00e1 lentid\u00e3o no sentido Porto Alegre do km 22... https://fb.me/4iwLnAKF5\u00a0", "16h27 - Tr\u00e2nsito acentuado, mas sem lentid\u00e3o, na Av. Assis Brasil, sentido centro/bairro, pr\u00f3ximo a Esta\u00e7\u00e3o Lindoia. N\u00e3o temos registro de acidentes na regi\u00e3o.", "15h40 - Tr\u00e2nsito j\u00e1 voltou a fluir na Av. da Legalidade e da Democracia, sentido capital/interior. N\u00e3o temos registro de lentid\u00e3o ou acidentes na via.", "15h18 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: tr\u00e2nsito com pontos de lentid\u00e3o na Av. da Legalidade e da Democracia, sentido capital/interior. Fluxo \u00e9 reflexo do i\u00e7amento da Ponto do Gua\u00edba que finalizou as 15h. pic.twitter.com/0RggOnoHlz", "13h36 - \u00d4nibus em pane mec\u00e2nica na faixa da direita da Av. Loureiro da Silva, sentido centro/bairro, pr\u00f3ximo a C\u00e2mara Municipal de Vereadores. Tr\u00e2nsito flui sem lentid\u00e3o na via neste momento. pic.twitter.com/E27w9L6Xz1", "09h05 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: Carro em pane mec\u00e2nica no T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o sentido C/B na faixa da direita. Tr\u00e2nsito \u00e9 lento. No acesso ao T\u00fanel tamb\u00e9m temos bastante lentid\u00e3o na regi\u00e3o. pic.twitter.com/4SS49AcBmJ", "18h07 - Tr\u00e2nsito acentuado, mas sem lentid\u00e3o na Av. Bento Gon\u00e7alves, sentido centro/bairro, pr\u00f3ximo a Av. Ant\u00f4nio de Carvalho. N\u00e3o temos registro de acidentes na regi\u00e3o.", "08h56 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: Tr\u00e2nsito \u00e9 acentuado no T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o sentido C/B, mas n\u00e3o ocorre lentid\u00e3o. pic.twitter.com/0H2r2rF0KW"]