["14h20 - Caminh\u00e3o em pane mec\u00e2nica na chegada a Porto Alegre pela Av. da Legalidade e da Democracia, sentido interior/capital, pr\u00f3ximo a Ponte do Gua\u00edba. Tr\u00e2nsito lento no local, ap\u00f3s, fluxo \u00e9 tranquilo. Imagem: c\u00e2mera da @triunfoconcepapic.twitter.com/v0vgEAC6mo", "09h19 - Tr\u00e2nsito j\u00e1 \u00e9 lento na Av. Farrapos sentido B/C por conta do acidente entre caminh\u00e3o e carro na R. da Concei\u00e7\u00e3o. Melhor alternativa nesse momento \u00e9 a Av. da Legalidade e da Democracia que tem tr\u00e2nsito tranquilo no momento.", "08h23 - Acidente entre carro e moto na Av. Prot\u00e1sio Alves sentido C/B pr\u00f3x. a Av Manoel Elias. EPTC no local e SAMU em deslocamento. Tr\u00e2nsito lento na via.", "07h42 -  Atropelamento por carro na Av. Oscar Pereira sentido B/C pr\u00f3x. Est. Ant\u00f4nio Borges, bairro Cascata. EPTC no local. SAMU e BM em deslocamento. Tr\u00e2nsito \u00e9 lento na via!", "10h37 -  ATEN\u00c7\u00c3O Direto das c\u00e2meras da EPTC: Acidente entre caminh\u00e3o e carro envolvendo danos materiais na R. Souza Reis no cruzamento com a Av. Sert\u00f3rio na pista da esquerda, sentido Aeroporto. Tr\u00e2nsito lento na via! pic.twitter.com/VejubTDZOJ", "10h26 - ATEN\u00c7\u00c3O  Ve\u00edculos removidos para a faixa da direita. EPTC j\u00e1 est\u00e1 no local. Tr\u00e2nsito \u00e9 lento na via! Parte da faixa da direita da Legalidade sentido interior/capital est\u00e1 obstru\u00edda, portanto aten\u00e7\u00e3o!! pic.twitter.com/hz6AKrZwNl", "10h07 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: Acidente entre dois carros e um caminh\u00e3o na Av. da Legalidade e da Democracia sentido interior/capital na faixa central quase no acesso \u00e0 Rodovi\u00e1ria. Tr\u00e2nsito \u00e9 lento na via. Av. Farrapos \u00e9 a melhor op\u00e7\u00e3o em dire\u00e7\u00e3o ao centro da Capital. pic.twitter.com/WGp8IdC7Y1", "#URGENTE: Acidente envolvendo Carreta na BR-116, em Sapucaia do Sul. Tr\u00e2nsito lento no sentido capital-interior.\n\n#RadioEquipe #SomosEquipepic.twitter.com/KxK1qfUvcB", "09h05 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: Carro em pane mec\u00e2nica no T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o sentido C/B na faixa da direita. Tr\u00e2nsito \u00e9 lento. No acesso ao T\u00fanel tamb\u00e9m temos bastante lentid\u00e3o na regi\u00e3o. pic.twitter.com/4SS49AcBmJ", "08h26 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o sentido C/B tr\u00e2nsito \u00e9 lento na via. pic.twitter.com/Za5u24TehC", "08h08 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: Sentido B/C na Av. Ipiranga pr\u00f3x. a PUC tr\u00e2nsito \u00e9 lento, mas n\u00e3o h\u00e1 pontos de alagamento na via. pic.twitter.com/E688KDYtu6", "16h39 - Tr\u00e2nsito liberado no acesso a Av. Sert\u00f3rio pela BR-290. No km 97 da Ponte do Gua\u00edba, sentido int./cap., o tr\u00e2nsito j\u00e1 voltou a fluir. Na Av. da Legalidade o fluxo ainda \u00e9 lento.", "13h42 - ATEN\u00c7\u00c3O! Acidente envolvendo tr\u00eas ve\u00edculos na faixa da direita da Av. Padre Cacique, sentido bairro/centro, pr\u00f3ximo ao Col\u00e9gio Maria Imaculada. Tr\u00e2nsito lento na via. EPTC e BM no local. pic.twitter.com/zoayyiIPNs", "Retweeted Ecopistas (@ecopistas):\n\nRodovia Ayrton Senna segue com tr\u00e1fego lento no sentido interior, do km 21 ao... https://fb.me/SIQMv0Ag\u00a0", "15h42 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: carro em pane mec\u00e2nica na sa\u00edda do T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o, sentido bairro/centro. Tr\u00e2nsito est\u00e1 lento no local. pic.twitter.com/chSf74kfpI", "Tr\u00e2nsito lento desde av Campos Velho at\u00e9 pr\u00f3ximo ao nacional da av nonoai, sentido bairro centro pic.twitter.com/DhVFPkt4fO", "13h03-  Aten\u00e7\u00e3o Direto das c\u00e2meras da EPTC: Acidente entre dois carros com danos materiais na Av. Teres\u00f3polis sentido C/B no cruzamento c/ a R. Eng. Ludolfo Boehl. Tr\u00e2nsito \u00e9 lento na via! pic.twitter.com/uEyk75MLNr", "08h58 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: H\u00e1 servi\u00e7o sendo realizado na Av. Ipiranga, pista da esquerda, passando a Av. da Azenha sentido B/C. Tr\u00e2nsito \u00e9 bastante lento na regi\u00e3o. Na 2\u00aa imagem, Ipiranga x Jo\u00e3o Pessoa h\u00e1 congestionamento na via. pic.twitter.com/sus5OXS0sZ", "08h23 - Queda de moto na Av. Bento Gon\u00e7alves, sentido C/B, pr\u00f3ximo a faculdade de agronomia de UFRGS. EPTC no local. SAMU e BM em deslocamento. Tr\u00e2nsito \u00e9 lento na via.", "10h01 - Tr\u00e2nsito \u00e9 bastante lento na via pr\u00f3x. a Est. Jo\u00e3o de Oliveira Remi\u00e3o sentido B/C."]