["18h05 - ATEN\u00c7\u00c3O! Servi\u00e7o na R. Jos\u00e9 de Alencar pr\u00f3x. a Pra\u00e7a Menino Deus sentido Padre Cacique ainda n\u00e3o terminou. O tr\u00e2nsito est\u00e1 bem acentuado no local. https://twitter.com/EPTC_POA/status/974701222455382016\u00a0\u2026", "17h47 - ATEN\u00c7\u00c3O! Acidente entre tr\u00eas carros na subida do viaduto da Av. J\u00falio de Castilhos. O tr\u00e2nsito est\u00e1 lento no local. pic.twitter.com/C3FeCdRHAi", "ATEN\u00c7\u00c3O\n\nTr\u00e2nsito complicado no local. https://fb.me/97hX3lJJQ\u00a0", "Obras de recapeamento do asfalto na BR116 em Canoas, sent capital interior, c/ congest. no local; usu\u00e1\u2026 https://twitter.com/i/web/status/974731261972447233\u00a0\u2026 (@PRF191RS)", "16h06 - ATEN\u00c7\u00c3O! Acidente entre \u00f4nibus e um carro na R. Eng. Luiz Englert, pr\u00f3ximo a Av. Setembrina. Tr\u00e2nsito \u00e9 lento na via. EPTC no local. pic.twitter.com/bxqF1na5D9", "15h48 - ATEN\u00c7\u00c3O! Sem\u00e1foro fora de opera\u00e7\u00e3o na Av. Sert\u00f3rio x R. Zeferino Dias. Tr\u00e2nsito acentuado na via. EPTC no local. pic.twitter.com/DpMYKNrdi5", "14h20 - Caminh\u00e3o em pane mec\u00e2nica na chegada a Porto Alegre pela Av. da Legalidade e da Democracia, sentido interior/capital, pr\u00f3ximo a Ponte do Gua\u00edba. Tr\u00e2nsito lento no local, ap\u00f3s, fluxo \u00e9 tranquilo. Imagem: c\u00e2mera da @triunfoconcepapic.twitter.com/v0vgEAC6mo", "13h30 - ATEN\u00c7\u00c3O! Acidente entre dois carros na R. C\u00e2ncio Gomes, pr\u00f3ximo a R. S\u00e3o Carlos, no bairro Floresta. EPTC no local. Samu em deslocamento. Tr\u00e2nsito acentuado na via.", "11h48 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: Atropelamento por carro na Av. J\u00falio de Castilhos esq. c/ Largo Visconde do Cair\u00fa. EPTC no local. SAMU e BM em deslocamento. Tr\u00e2nsito \u00e9 acentuado na via. pic.twitter.com/Emt9wWTgC0", "10h41 -  ATEN\u00c7\u00c3O  - Sem\u00e1foro fora de opera\u00e7\u00e3o no cruzamentos da Av. Nilo Pe\u00e7anha e R. Carazinho e Carlos Trein Filho. Agente da EPTC j\u00e1 orienta tr\u00e2nsito no local. pic.twitter.com/2G1s5P9sf3", "Acidente entre 2 carros na Av.Luiz Manoel Gonzaga pr\u00f3x. a R.das Rosas, bairro Petr\u00f3polis. EPTC no local e SAMU em deslocamento (@EPTC_POA)", "09h -  ATEN\u00c7\u00c3O  Direto das c\u00e2meras da EPTC: Acidente entre caminh\u00e3o e carro na R. da Concei\u00e7\u00e3o pr\u00f3x. a Esta\u00e7\u00e3o Rodovi\u00e1ria no acesso para a Av. Mau\u00e1. Tr\u00e2nsito \u00e9 lento no local! pic.twitter.com/kUEYMICK5q", "Acidente entre carro e moto na Av.Prot\u00e1sio Alves sent C/B pr\u00f3x. a Av.Manoel Elias. EPTC no local e SAMU\u2026 https://twitter.com/i/web/status/974606751323557888\u00a0\u2026 (@EPTC_POA)", "08h23 - Acidente entre carro e moto na Av. Prot\u00e1sio Alves sentido C/B pr\u00f3x. a Av Manoel Elias. EPTC no local e SAMU em deslocamento. Tr\u00e2nsito lento na via.", "07h42 -  Atropelamento por carro na Av. Oscar Pereira sentido B/C pr\u00f3x. Est. Ant\u00f4nio Borges, bairro Cascata. EPTC no local. SAMU e BM em deslocamento. Tr\u00e2nsito \u00e9 lento na via!", "17h35 - Via liberada Av. da Legalidade e da Democracia, sentido interior/capital, pr\u00f3ximo a Esta\u00e7\u00e3o S\u00e3o Pedro. Tr\u00e2nsito \u00e9 acentuado, mas j\u00e1 voltou a fluir no local.", "ATEN\u00c7\u00c3O  Ve\u00edculos removidos para a faixa da direita. EPTC j\u00e1 est\u00e1 no local. Tr\u00e2nsito \u00e9 lento na via! https://twitter.com/i/web/status/974275498544070659\u00a0\u2026 (@EPTC_POA)", "10h26 - ATEN\u00c7\u00c3O  Ve\u00edculos removidos para a faixa da direita. EPTC j\u00e1 est\u00e1 no local. Tr\u00e2nsito \u00e9 lento na via! Parte da faixa da direita da Legalidade sentido interior/capital est\u00e1 obstru\u00edda, portanto aten\u00e7\u00e3o!! pic.twitter.com/hz6AKrZwNl", "Socorro mec\u00e2nico j\u00e1 no local para retirada do caminh\u00e3o em pane mec\u00e2nica na Av.Mau\u00e1, pr\u00f3x. a Est. Merc\u2026 https://twitter.com/i/web/status/974004783592984576\u00a0\u2026 (@EPTC_POA)", "15h50 - Bloqueio de uma faixa da Av. S\u00e3o Pedro, pr\u00f3ximo a Av. Pres. Franklin Roosevelt em decorr\u00eancia da queda de uma \u00e1rvore na via. Tr\u00e2nsito est\u00e1 acentuado na regi\u00e3o. EPTC no local. pic.twitter.com/ZQ3ysXjIph"]