["Movimenta\u00e7\u00e3o segue intensa na Ponte do Gua\u00edba, km 97 da BR290, rumo ao interior, por\u00e9m, n\u00e3o h\u00e1 mais pontos de lentid\u00e3o. Bo (@triunfoconcepa)", "15h18 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: tr\u00e2nsito com pontos de lentid\u00e3o na Av. da Legalidade e da Democracia, sentido capital/interior. Fluxo \u00e9 reflexo do i\u00e7amento da Ponto do Gua\u00edba que finalizou as 15h. pic.twitter.com/0RggOnoHlz", "17h48 - Tr\u00e2nsito da capital fluindo bem neste fim de tarde. Alguns pontos com maiores fluxos, mas sem lentid\u00e3o: \n- Av. Osvaldo Aranha (c/b), pr\u00f3ximo a Paulo Gama\n- Av. Assis Brasil (c/b), pr\u00f3ximo a Av. do Forte\n- Av. Prot\u00e1sio Alves (c/b), pr\u00f3ximo a Saturnino de Brito", "07h40 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: Tr\u00e2nsito \u00e9 bem intenso, e com alguns pontos de lentid\u00e3o, na Av. da Legalidade e da Democracia devido a dois carros que est\u00e3o em pane mec\u00e2nica, mas ambos os ve\u00edculos j\u00e1 foram deslocados para o acostamento. pic.twitter.com/GDVOtYhHUm", "Av.da Legalidade e da Democracia c/ pontos de lentid\u00e3o nos 2 sents da via neste fim de tarde. Av.F\u2026 https://twitter.com/i/web/status/973676483918159872\u00a0\u2026 (@EPTC_POA)", "18h45 - Av. da Legalidade e da Democracia com pontos de lentid\u00e3o nos dois sentidos da via neste fim de tarde. Av. Farrapos continua a melhor op\u00e7\u00e3o para a sa\u00edda da capital.", "17h58 - Melhor op\u00e7\u00e3o para quem deseja evitar a Av. da Legalidade e da Democracia neste fim de tarde \u00e9 a Av. Farrapos que apresenta tr\u00e2nsito acentuado, mas sem pontos de lentid\u00e3o.", "Retweeted DER-SP (@_dersp):\n\nSP 055 Rio Santos:\nSentido S\u00e3o Sebasti\u00e3o: Intenso com pontos de lentid\u00e3o\nSentido... https://fb.me/WrAAIqBj\u00a0", "Freeway apresenta pontos de lentid\u00e3o, entre o km 92, nas proximidades do acesso \u00e0 BR116 e o km 86, https://twitter.com/i/web/status/971865122326171649\u00a0\u2026 (@triunfoconcepa)", "12h19 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: Sentido capital/interior da Av. da Legalidade e da Democracia j\u00e1 apresenta pontos de lentid\u00e3o no trecho. Decorr\u00eancia disso \u00e9 um acidente envolvendo carro e moto pr\u00f3x. a Est.S\u00e3o Pedro. Refor\u00e7amos que a Av. Volunt\u00e1rios da P\u00e1tria \u00e9 a melhor op\u00e7\u00e3o. pic.twitter.com/X6x1H2DDH0", "09h - Direto das c\u00e2meras da EPTC: Av. Mau\u00e1 nesse momento est\u00e1 bloqueada e Av. da Legalidade e da Democracia sentido interior/capital j\u00e1 encontra pontos de lentid\u00e3o no trecho. Pedimos aten\u00e7\u00e3o e motoristas dos motoristas! pic.twitter.com/WGgCIlXmBZ", "17h43 -Tr\u00e2nsito j\u00e1 acentuado nas principais vias da capital neste fim de tarde de quarta-feira, 7. Na sa\u00edda da capital pela Av. da Legalidade e da Democracia, sentido interior, o fluxo est\u00e1 acentuado com pontos de lentid\u00e3o. pic.twitter.com/k8zPSuODD5"]