["18h05 - ATEN\u00c7\u00c3O! Servi\u00e7o na R. Jos\u00e9 de Alencar pr\u00f3x. a Pra\u00e7a Menino Deus sentido Padre Cacique ainda n\u00e3o terminou. O tr\u00e2nsito est\u00e1 bem acentuado no local. https://twitter.com/EPTC_POA/status/974701222455382016\u00a0\u2026", "Via liberada na http://Av.Ipiranga\u00a0, C/B, pr\u00f3x. a R.Cel. Prof. Cristiano Fischer. Tr\u00e2nsito ainda acentuado na regi\u00e3o (@EPTC_POA)", "ahh a prox vez q eu ir a gnt combinaa", "ATEN\u00c7\u00c3O! Acidente entre \u00f4nibus e um carro na R.Eng. Luiz Englert, pr\u00f3x. a Av.Setembrina. Tr\u00e2nsito \u00e9 len\u2026 https://twitter.com/i/web/status/974723669544112128\u00a0\u2026 (@EPTC_POA)", "ATEN\u00c7\u00c3O! Sem\u00e1foro fora de opera\u00e7\u00e3o na Av.Dr. Nilo Pe\u00e7anha, pr\u00f3x. a R.Des. Augusto Loureiro Lima. Tr\u00e2nsi\u2026 https://twitter.com/i/web/status/974714412140564480\u00a0\u2026 (@EPTC_POA)", "Via liberada Av.da Legalidade e da Democracia, sent INT/POA, pr\u00f3x. a Ponte do Gua\u00edba. Tr\u00e2nsi\u2026 https://twitter.com/i/web/status/974709249422053377\u00a0\u2026 (@EPTC_POA)", "14h49 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: servi\u00e7o sendo realizado no corredor de \u00f4nibus da Av. Farrapos, sentido bairro/centro, pr\u00f3x. a Santo Ant\u00f4nio. Tr\u00e2nsito ainda flui bem na via. pic.twitter.com/IlU8E6depz", "14h37 - Servi\u00e7o emergencial sendo realizado na R. Jos\u00e9 de Alencar pr\u00f3x. a Pra\u00e7a Menino Deus sentido Padre Cacique. Tr\u00e2nsito est\u00e1 bem carregado na regi\u00e3o. Melhor op\u00e7\u00e3o de desvio neste momento: R. Mucio Teixeira - R. Barbedo - Av. Get\u00falio Vargas. pic.twitter.com/8k3mkkRrJH", "Servi\u00e7o sendo realizado na faixa da esquerda da Av.Praia de Belas, sent B/C, pr\u00f3x. ao cruzame\u2026 https://twitter.com/i/web/status/974688469489541120\u00a0\u2026 (@EPTC_POA)", "13h46 - Servi\u00e7o sendo realizado na faixa da esquerda da Av. Praia de Belas, sentido bairro/centro, pr\u00f3x. ao cruzamento com a Av. Aureliano De Figueiredo Pinto. N\u00e3o h\u00e1 bloqueios na pista, mas requer aten\u00e7\u00e3o dos motoristas no local.", "Desculpe anjo . \nNao deu pra ver na eco ainda. Mas no meio do prox mes se eu conseguir ver eu conto pra voc\u00eas ", "ATEN\u00c7\u00c3O! Acidente entre 2 carros na R.C\u00e2ncio Gomes, pr\u00f3x. a R.S\u00e3o Carlos, no bairro Floresta. EPTC n\u2026 https://twitter.com/i/web/status/974684295964045312\u00a0\u2026 (@EPTC_POA)", "vamossss, no pr\u00f3x find a gente t\u00e1 liberadoxxx", "Acidente entre 2 carros na Av.Luiz Manoel Gonzaga pr\u00f3x. a R.das Rosas, bairro Petr\u00f3polis. EPTC no local e SAMU em deslocamento (@EPTC_POA)", "09h46 - Acidente entre dois carros na Av. Luiz Manoel Gonzaga pr\u00f3x. a R. das Rosas, bairro Petr\u00f3polis. EPTC no local e SAMU em deslocamento.", "09h27 -  ATEN\u00c7\u00c3O  - H\u00e1 servi\u00e7o emergencial sendo realizado na R. Jos\u00e9 de Alencar pr\u00f3x. a Pra\u00e7a Menino Deus sentido Padre Cacique - \u00c9rico Ver\u00edssimo e nesse momento encontra-se bloqueada para a realiza\u00e7\u00e3o desse servi\u00e7o. pic.twitter.com/Sef5EyYXKm", "09h -  ATEN\u00c7\u00c3O  Direto das c\u00e2meras da EPTC: Acidente entre caminh\u00e3o e carro na R. da Concei\u00e7\u00e3o pr\u00f3x. a Esta\u00e7\u00e3o Rodovi\u00e1ria no acesso para a Av. Mau\u00e1. Tr\u00e2nsito \u00e9 lento no local! pic.twitter.com/kUEYMICK5q", "Acidente entre carro e moto na Av.Edgar Pires de Castro sent C/B pr\u00f3x. a R.Francisca Prezi Bolognese, \u2026 https://twitter.com/i/web/status/974612477974663168\u00a0\u2026 (@EPTC_POA)", "08h45 - Acidente entre carro e moto na Av. Edgar Pires de Castro sentido C/B pr\u00f3x. a R. Francisca Prezi Bolognese, bairro Aberta dos Morros. EPTC no local. SAMU e BM em deslocamento.", "Acidente entre carro e moto na Av.Prot\u00e1sio Alves sent C/B pr\u00f3x. a Av.Manoel Elias. EPTC no local e SAMU\u2026 https://twitter.com/i/web/status/974606751323557888\u00a0\u2026 (@EPTC_POA)"]