["15h09 - Via liberada Av. da Legalidade e da Democracia, sentido interior/capital, pr\u00f3ximo a Ponte do Gua\u00edba. Tr\u00e2nsito ainda \u00e9 acentuado, mas j\u00e1 flui melhor neste momento.", "14h20 - Caminh\u00e3o em pane mec\u00e2nica na chegada a Porto Alegre pela Av. da Legalidade e da Democracia, sentido interior/capital, pr\u00f3ximo a Ponte do Gua\u00edba. Tr\u00e2nsito lento no local, ap\u00f3s, fluxo \u00e9 tranquilo. Imagem: c\u00e2mera da @triunfoconcepapic.twitter.com/v0vgEAC6mo", "07h20 - Bom dia! Tr\u00e2nsito \u00e9 carrrgado na Av. da Legalidade e da Democracia quem chega \u00e0 Capital nessa sexta-feira, 16, mas n\u00e3o ocorre lentid\u00e3o. Previs\u00e3o \u00e9 de bastante movimento no final da tarde no sentido contr\u00e1rio, capital/interior, por conta do final de semana! pic.twitter.com/TtBeBTt9td", "18h28 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: fluxo intenso na chegada a capital pela Av. Maua. Na Av. da Legalidade e da Democracia o tr\u00e2nsito ainda flui bem no sentido interior/capital. N\u00e3o temos registro de acidentes na regi\u00e3o. pic.twitter.com/xLgoMdrA7Z", "17h35 - Via liberada Av. da Legalidade e da Democracia, sentido interior/capital, pr\u00f3ximo a Esta\u00e7\u00e3o S\u00e3o Pedro. Tr\u00e2nsito \u00e9 acentuado, mas j\u00e1 voltou a fluir no local.", "17h14 - Carro em pane mec\u00e2nica na faixa da direita da Av. da Legalidade e da Democracia, sentido interior/capital, pr\u00f3ximo a Esta\u00e7\u00e3o S\u00e3o Pedro. Tr\u00e2nsito acentuado na via.", "15h40 - Tr\u00e2nsito j\u00e1 voltou a fluir na Av. da Legalidade e da Democracia, sentido capital/interior. N\u00e3o temos registro de lentid\u00e3o ou acidentes na via.", "15h18 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: tr\u00e2nsito com pontos de lentid\u00e3o na Av. da Legalidade e da Democracia, sentido capital/interior. Fluxo \u00e9 reflexo do i\u00e7amento da Ponto do Gua\u00edba que finalizou as 15h. pic.twitter.com/0RggOnoHlz", "10h26 - ATEN\u00c7\u00c3O  Ve\u00edculos removidos para a faixa da direita. EPTC j\u00e1 est\u00e1 no local. Tr\u00e2nsito \u00e9 lento na via! Parte da faixa da direita da Legalidade sentido interior/capital est\u00e1 obstru\u00edda, portanto aten\u00e7\u00e3o!! pic.twitter.com/hz6AKrZwNl", "10h07 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: Acidente entre dois carros e um caminh\u00e3o na Av. da Legalidade e da Democracia sentido interior/capital na faixa central quase no acesso \u00e0 Rodovi\u00e1ria. Tr\u00e2nsito \u00e9 lento na via. Av. Farrapos \u00e9 a melhor op\u00e7\u00e3o em dire\u00e7\u00e3o ao centro da Capital. pic.twitter.com/WGp8IdC7Y1", "#URGENTE: Acidente envolvendo Carreta na BR-116, em Sapucaia do Sul. Tr\u00e2nsito lento no sentido capital-interior.\n\n#RadioEquipe #SomosEquipepic.twitter.com/KxK1qfUvcB", "Caminh\u00e3o atravessado na BR 116, sentido Capital Interior, Carreta esta em \"L\", transito complicado", "Ve\u00edculo pega fogo na ponte do Gua\u00edba em Porto Alegre. Acidente ocorreu na BR-290, no sentido Interior-Capital.... https://fb.me/3wWsFYqvE\u00a0", "Segundo a PRF: \"Tr\u00e2nsito TOTALMENTE BLOQUEADO na Ponte do Gua\u00edba BR 290, km 97 sentido interior/capital, devido a ve\u00edculo em chamas.\"", "06h56 - Bom dia! Av. da Legalidade e da Democracia com fluxo carregado na chegada \u00e0 Capital, mas n\u00e3o ocorre lentid\u00e3o. Sentido capital/interior fluxo \u00e9 tranquilo.", "15h56 - Tr\u00e2nsito liberado na Av. da Legalidade e da Democracia, sentido interior/capital. Fluxo j\u00e1 voltou a fluir na via.", "14h17 - Tr\u00e2nsito congestionou na Av. da Legalidade e da Democracia, sentido interior/capital, pr\u00f3ximo ao local onde um ve\u00edculo est\u00e1 em pane mec\u00e2nica. Ap\u00f3s este trecho o tr\u00e2nsito volta a fluir bem. pic.twitter.com/E5dSVqQsoi", "13h56 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: carro em pane mec\u00e2nica na Av. da Legalidade e da Democracia, sentido interior/capital. Tr\u00e2nsito ainda flui sem lentid\u00e3o na via. pic.twitter.com/9g9rYrOa0L", "@GauchaZH BR386 logo ap\u00f3s entroncamento com 448 (sentido capital interior)\nLongo engarrafamento. Brigada e IML no local. Rodovia em 1 pista. pic.twitter.com/d93NBElxfM", "17h57 - Tr\u00e2nsito carregado na Av. da Legalidade e da Democracia, sentido capital/interior. Sa\u00edda pela Rodovi\u00e1ria \u00e9 a mais carregada neste momento, na sa\u00edda pelo viaduto da Av. Julio de Castilhos o tr\u00e2nsito flui melhor. N\u00e3o temos registro de acidentes na regi\u00e3o. pic.twitter.com/E7uzLMTPDe", "Tr\u00e2nsito parado na BR-290, pr\u00f3ximo ao Km 125, no sentido interior capital. @TransitoPOARSpic.twitter.com/Z7T1GfWZMx"]