["17h37 - Via liberada na faixa da direita da Av. Nonoai , sentido centro/bairro, esq. R. Dr. Campos Velho. Tr\u00e2nsito ainda acentuado na via.", "16h52 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: \u00f4nibus em pane mec\u00e2nica na faixa da direita da Av. Nonoai , sentido centro/bairro, esq. R. Dr. Campos Velho. Tr\u00e2nsito acentuado na via. pic.twitter.com/wrgFYBcPQa", "14h49 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: servi\u00e7o sendo realizado no corredor de \u00f4nibus da Av. Farrapos, sentido bairro/centro, pr\u00f3x. a Santo Ant\u00f4nio. Tr\u00e2nsito ainda flui bem na via. pic.twitter.com/IlU8E6depz", "13h46 - Servi\u00e7o sendo realizado na faixa da esquerda da Av. Praia de Belas, sentido bairro/centro, pr\u00f3x. ao cruzamento com a Av. Aureliano De Figueiredo Pinto. N\u00e3o h\u00e1 bloqueios na pista, mas requer aten\u00e7\u00e3o dos motoristas no local.", "Tem certeza que, mesmo que esse termo fizesse sentido, \"esquerda caviar\", tu poderia usar para uma negra favelada, que estava trabalhando em evento para mulheres negras no centro do Rio. S\u00e9rio?", "Marcha segue pela Avenida Borges de Medeiros, sentido centro-bairro. pic.twitter.com/z3PyHH77eH", "Caminhada segue pela Avenida Borges de Medeiros, sentido centro-bairro. pic.twitter.com/0fw0z5s6x0", "Manifestantes iniciam caminhada at\u00e9 o Largo Zumbi dos Palmares. Grupo sai da Esquina Democr\u00e1tica pela avenida Borges de Medeiros. Tr\u00e2nsito bloqueado na esquina da Borges com a Salgado Filho, sentido centro/bairro. BM estima que 800 pessoas participam do ato. @correio_dopovopic.twitter.com/Mu3hMZFfL9", "Manifestantes iniciam caminhada pela Avenida Borges de Medeiros, sentido centro-bairro, em dire\u00e7\u00e3o ao Largo Zumbi dos Palmares. pic.twitter.com/gMrOQBnYck", "18h30 - T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o com tr\u00e2nsito carregado nos dois sentidos neste fim de tarde. Fluxo mais intenso no sentido centro/bairro. N\u00e3o h\u00e1 registro de acidentes na regi\u00e3o. pic.twitter.com/jMAYT9GA42", "16h27 - Tr\u00e2nsito acentuado, mas sem lentid\u00e3o, na Av. Assis Brasil, sentido centro/bairro, pr\u00f3ximo a Esta\u00e7\u00e3o Lindoia. N\u00e3o temos registro de acidentes na regi\u00e3o.", "Pra eles o Rio \u00e9 o centro do universo. Moro no sul e o que eles falam n\u00e3o tem o menor sentido para quem mora por aqui.", "13h58 - ATEN\u00c7\u00c3O! Servi\u00e7o sendo realizado na Av. Ipiranga, sentido centro/bairro, pr\u00f3ximo ao cruzamento com a Av. Jo\u00e3o Pessoa. Tr\u00e2nsito acentuado na via. pic.twitter.com/FwCKeYN9YI", "13h36 - \u00d4nibus em pane mec\u00e2nica na faixa da direita da Av. Loureiro da Silva, sentido centro/bairro, pr\u00f3ximo a C\u00e2mara Municipal de Vereadores. Tr\u00e2nsito flui sem lentid\u00e3o na via neste momento. pic.twitter.com/E27w9L6Xz1", "Deve circular uns 5 3 sentido Centro e os outros 2 sentido Viam\u00e3o/Campus do Vale UFRGS", "Fio ca\u00eddo sobre a ciclovia da Av. Neusa Brizola, sentido bairro/centro, pr\u00f3ximo \u00e0 Av. Lucas de Oliveira, Petr\u00f3polis. @msgarbossars @RdGaucha @marchezan_ @Prefeitura_POA @RdGuaibaOficial @transitogzh @CEEE_IMPRENSA", "10h07 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: Acidente entre dois carros e um caminh\u00e3o na Av. da Legalidade e da Democracia sentido interior/capital na faixa central quase no acesso \u00e0 Rodovi\u00e1ria. Tr\u00e2nsito \u00e9 lento na via. Av. Farrapos \u00e9 a melhor op\u00e7\u00e3o em dire\u00e7\u00e3o ao centro da Capital. pic.twitter.com/WGp8IdC7Y1", "QUI 9:37: @carlosgomesrs  smurfs com secador na di\u00e1rio de not\u00edcias, sentido centro-bairro, em frente ao jockey club.", "@RadarBlitzPOA Smurfs com secador na Di\u00e1rio de Not\u00edcias, sentido Centro-Bairro, em frente ao Jockey Club.", "Pelo menos 3 vias de acesso a Sert\u00f3rio completamente em baixo d'\u00e1gua. S\u00e3o elas: Gen L\u00facio Esteves (bloqueada pela EPTC no sentido centro x bairro), av Brino e rua S\u00e3o Salvador (v\u00eddeo) @bandrspic.twitter.com/3xP5c7ljGA", "@RadarBlitzPOA radar m\u00f3vel. Ipiranga passando a PUC, sentido centro / bairro. Canteiro central", "\u2022 Pois ent\u00e3o me traga o medo, assim vejo sentido na coragem. \u2022 @ Centro Cultural CEEE Erico\u2026 https://www.instagram.com/p/BO48jHVBqme/\u00a0", "oi, bom dia! O que aconteceu com os \u00f4nibus da Osvaldo Aranha? (Foto sentido bairro > centro) pic.twitter.com/sxg5E3nA3J"]