["12h52 - Tr\u00e2nsito fluindo tranquilamente nos dois sentidos do T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o.", "12h28 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: Tr\u00e2nsito fluindo bem nos dois sentidos da Av. da Legalidade e da Democracia. At\u00e9 o momento n\u00e3o temos registros de acidentes ou ocorr\u00eancias em atendimentos nas principais vias da Capital nesse in\u00edcio de tarde de sexta-feira, 16. pic.twitter.com/Dr2xyz62Jj", "17h48 - Tr\u00e2nsito da capital fluindo bem neste fim de tarde. Alguns pontos com maiores fluxos, mas sem lentid\u00e3o: \n- Av. Osvaldo Aranha (c/b), pr\u00f3ximo a Paulo Gama\n- Av. Assis Brasil (c/b), pr\u00f3ximo a Av. do Forte\n- Av. Prot\u00e1sio Alves (c/b), pr\u00f3ximo a Saturnino de Brito", "16h43 - Via liberada na Av. Mau\u00e1, pr\u00f3ximo a Esta\u00e7\u00e3o Mercado. Tr\u00e2nsito fluindo bem na via neste momento.", "16h13 - Caminh\u00e3o em pane mec\u00e2nica na Av. Mau\u00e1, pr\u00f3ximo a Esta\u00e7\u00e3o Mercado. Tr\u00e2nsito ainda fluindo bem na via. pic.twitter.com/2zLEouboNM", "07h30 - Tr\u00e2nsito ainda fluindo bem nos dois sentidos do T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o.", "17h14 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: \u00f4nibus em pane mec\u00e2nica no cruzamento da R. Santana x Av. Ipiranga. Tr\u00e2nsito fluindo bem na via. pic.twitter.com/d9i1dcfoZn", "13h28 - Tr\u00e2nsito liberado na entrada do T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o B/C. Tr\u00e2nsito segue fluindo bem na via.", "16h37 - Tr\u00e2nsito totalmente liberado na R. Ramiro Barcelos esq. com a Av. Crist\u00f3v\u00e3o Colombo. Tr\u00e2nsito fluindo bem na regi\u00e3o.", "10h35 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: Melhor op\u00e7\u00e3o nesse momento \u00e9 Av. Farrapos que tem tr\u00e2nsito fluindo com normalidade na via. Av. da Legalidade sentido interior/capital tem tr\u00e2nsito bastante lento no trecho devido a um ve\u00edculo em pane mec\u00e2nica na faixa da esquerda. pic.twitter.com/MG4x9iRrmz", "13h03 - Boa tarde! Tr\u00e2nsito fluindo com normalidade nas principais vias da capital neste in\u00edcio de tarde de quarta-feira, 7. Na Av. da Legalidade e da Democracia tr\u00e2nsito acentuado nos dois sentidos, mas sem lentid\u00e3o no momento."]