["I'm at T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o in Porto Alegre, RS https://www.swarmapp.com/c/fHtiUfchAbU\u00a0", "I'm at T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o in Porto Alegre, RS https://www.swarmapp.com/c/8UNTNRXRfXp\u00a0", "I'm at T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o in Porto Alegre, RS https://www.swarmapp.com/c/jPKCf2Z4uc2\u00a0", "I'm at T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o in Porto Alegre, RS https://www.swarmapp.com/c/kSJ9GYzrYba\u00a0", "I'm at T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o in Porto Alegre, RS https://www.swarmapp.com/c/a0pA0hpT8ZC\u00a0", "I'm at T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o in Porto Alegre, RS https://www.swarmapp.com/c/clKcNVp8a5h\u00a0", "#poa #rainyday @ Tunel Da Concei\u00e7ao https://www.instagram.com/p/BXT8JSqDErTkADCfT3Bi_kR6wAwiJvL-AYaEAo0/\u00a0\u2026", "I'm at T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o in Porto Alegre, RS https://www.swarmapp.com/c/hsLmyFLkpfp\u00a0", "I'm at T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o in Porto Alegre, RS https://www.swarmapp.com/c/fTAg1MQ9nkM\u00a0", "I'm at T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o in Porto Alegre, RS https://www.swarmapp.com/c/2rmUBs0mkY8\u00a0", "I'm at T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o in Porto Alegre, RS https://www.swarmapp.com/c/3TftC9t24dy\u00a0", "I'm at T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o in Porto Alegre, RS https://www.swarmapp.com/c/91GPeuUodDE\u00a0", "I'm at T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o in Porto Alegre, RS https://www.swarmapp.com/c/7G6trWtgB4N\u00a0", "I'm at T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o in Porto Alegre, RS https://www.swarmapp.com/c/1RapxN2jPKI\u00a0", "I'm at T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o in Porto Alegre, RS https://www.swarmapp.com/c/51Nhz1TzSdJ\u00a0", "I'm at T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o in Porto Alegre, RS https://www.swarmapp.com/c/dhoVeEteLR3\u00a0", "I'm at T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o in Porto Alegre, RS https://www.swarmapp.com/c/luq0Qii5NgZ\u00a0", "I'm at T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o in Porto Alegre, RS w/ @ruiminha https://www.swarmapp.com/c/hOOxlyRseDU\u00a0", "Choveu , fudeu !  @ Tunel Da Concei\u00e7ao https://www.instagram.com/p/BP8XIZmFGZg/\u00a0", "Tr\u00e2nsito \"acentuado\" no T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o  @ Faculdade de Educa\u00e7\u00e3o UFRGS https://www.instagram.com/p/BP8Vq91FwfH/\u00a0", "I'm at T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o in Porto Alegre, RS https://www.swarmapp.com/c/aFADtfEpswt\u00a0", "I'm at T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o in Porto Alegre, RS https://www.swarmapp.com/c/dm1y0sf8XJS\u00a0", "I'm at T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o in Porto Alegre, RS https://www.swarmapp.com/c/1h2MivNd0IG\u00a0", " (@ T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o in Porto Alegre, RS) https://www.swarmapp.com/c/hQ8NYDyowY5\u00a0", "I'm at T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o in Porto Alegre, RS https://www.swarmapp.com/c/eHQwLuiSC0s\u00a0", "Ol\u00e1, Porto Alegre. @ Tunel Da Concei\u00e7ao https://www.instagram.com/p/BS_JQqPjnik/\u00a0", "I'm at T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o in Porto Alegre, RS https://www.swarmapp.com/c/bcptqCT4jwp\u00a0", "I'm at T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o in Porto Alegre, RS https://www.swarmapp.com/c/8NpnotxYTNl\u00a0", "\"Um brinde aos loucos e loucuras...\" @ Tunel Da Concei\u00e7ao https://www.instagram.com/p/BSRrpU-leWjiNBj9Z00jk43gNuVg3OA0L9X0HE0/\u00a0\u2026", "I'm at T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o in Porto Alegre, RS w/ @matheusxrk_https://www.swarmapp.com/c/b3ftaDAO6id\u00a0", "I'm at T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o in Porto Alegre, RS https://www.swarmapp.com/c/1jsGa8FxECD\u00a0", "I'm at T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o in Porto Alegre, RS https://www.swarmapp.com/c/gMvg5VUI4Kr\u00a0", "Entrando pelo t\u00fanel... @ Tunel Da Concei\u00e7ao https://www.instagram.com/p/BRtceEAAgAv/\u00a0", "Lembran\u00e7a de tr\u00eas anos atr\u00e1s, quando fomos visitar o T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o pra dar uma conferida\u2026 https://www.instagram.com/p/BRtXaSGAtcB/\u00a0", "I'm at T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o in Porto Alegre, RS https://www.swarmapp.com/c/5AQBwAVQiQa\u00a0", "I'm at T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o in Porto Alegre, RS https://www.swarmapp.com/c/i4FYOw4Hv6Q\u00a0", "I'm at T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o in Porto Alegre, RS https://www.swarmapp.com/c/fzae185Tshm\u00a0", "I'm at T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o in Porto Alegre, RS https://www.swarmapp.com/c/a7AIVVMeJSV\u00a0", "I'm at T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o in Porto Alegre, RS https://www.swarmapp.com/c/jX3aXYEZG20\u00a0", "I'm at T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o in Porto Alegre, RS https://www.swarmapp.com/c/eHtKIJg3XCZ\u00a0", "Follow the lights  @ Tunel Da Concei\u00e7ao https://www.instagram.com/p/BOu8AM8AF3h/\u00a0", "I'm at T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o in Porto Alegre, RS https://www.swarmapp.com/c/1bGgC8ZYo0D\u00a0", "I'm at T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o in Porto Alegre, RS https://www.swarmapp.com/c/9kIFEOaVyVS\u00a0", "I'm at T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o in Porto Alegre, RS https://www.swarmapp.com/c/f2LgCRetQR0\u00a0", "Acidente no t\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o, Porto Alegre!   Tamb\u00e9m na\nAv. JO\u00c3O ANT\u00d4NIO DA SILVEIRA, no\u2026 https://www.instagram.com/p/BcaV2QVl4nz/\u00a0", "Vamos #Chapecoense  (@ T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o in Porto Alegre, RS) https://www.swarmapp.com/c/dKmJYChUBBy\u00a0pic.twitter.com/qaeOVBK6BV", "I'm at T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o in Porto Alegre, RS https://www.swarmapp.com/c/8NHHIzRVTsM\u00a0", "I'm at T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o in Porto Alegre, RS https://www.swarmapp.com/c/gCTIK5NHZqb\u00a0", "I'm at T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o in Porto Alegre, RS https://www.swarmapp.com/c/9NJRGAts0S6\u00a0", "I'm at T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o in Porto Alegre, RS https://www.swarmapp.com/c/gZwZHGo3t2R\u00a0", "I'm at T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o in Porto Alegre, RS https://www.swarmapp.com/c/fQcsw7ivMjK\u00a0", " (@ T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o in Porto Alegre, RS) https://www.swarmapp.com/c/aJ5DaKrzobf\u00a0", "I'm at T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o in Porto Alegre, RS https://www.swarmapp.com/c/2NW8YkNXHDH\u00a0", "pracinhaa (@ T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o in Porto Alegre, RS) https://www.swarmapp.com/c/bW1XS0w9jX4\u00a0", "I'm at T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o in Porto Alegre, RS https://www.swarmapp.com/c/7HkDVk9OEdE\u00a0", "I'm at T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o in Porto Alegre, RS https://www.swarmapp.com/c/22dAAPQHTXj\u00a0", "Que tranqueiraaaaaaa (@ T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o in Porto Alegre, RS) https://www.swarmapp.com/c/8wKUoN9aByO\u00a0", "I'm at T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o in Porto Alegre, RS https://www.swarmapp.com/c/eiWSUKtYYlZ\u00a0", " (@ T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o in Porto Alegre, RS) https://www.swarmapp.com/c/cAKfMC16weG\u00a0", "I'm at T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o in Porto Alegre, RS https://www.swarmapp.com/c/5qtRMn1WU7Y\u00a0", "I'm at T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o in Porto Alegre, RS https://www.swarmapp.com/c/i9VjawXLC2i\u00a0", "I'm at T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o in Porto Alegre, RS https://www.swarmapp.com/c/dQcJWxbqtvY\u00a0", "I'm at T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o in Porto Alegre, RS https://www.swarmapp.com/c/0h62WKfrI0s\u00a0", "I'm at T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o in Porto Alegre, RS https://www.swarmapp.com/c/k78M1MGa4jI\u00a0", "I'm at T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o in Porto Alegre, RS https://www.swarmapp.com/c/76lH6dbKLV3\u00a0", "I'm at T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o in Porto Alegre, RS https://www.swarmapp.com/c/2gWppfEB6rf\u00a0", "I'm at T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o in Porto Alegre, RS w/ @dricaaboyhttps://www.swarmapp.com/c/ddzkYcX6jzh\u00a0", "I'm at T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o in Porto Alegre, RS https://www.swarmapp.com/c/3MA6kZ4li5m\u00a0", " (@ T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o in Porto Alegre, RS) https://www.swarmapp.com/c/gskcOfZ8tHj\u00a0", " (@ T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o in Porto Alegre, RS) https://www.swarmapp.com/c/4re8cQOkNQ3\u00a0", "I'm at T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o in Porto Alegre, RS https://www.swarmapp.com/c/bLZSXEOF2WZ\u00a0", "I'm at T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o in Porto Alegre, RS https://www.swarmapp.com/c/99XFePH0DKm\u00a0", " (@ T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o in Porto Alegre, RS) https://www.swarmapp.com/c/0VH1bbrF55E\u00a0", "I'm at T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o in Porto Alegre, RS https://www.swarmapp.com/c/8A9f8CCptKg\u00a0", "I'm at T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o in Porto Alegre, RS https://www.swarmapp.com/c/1ApPuy9GgFN\u00a0", "I'm at T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o in Porto Alegre, RS https://www.swarmapp.com/c/lK7yrVJHLLa\u00a0", "Boa tarde (@ T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o in Porto Alegre, RS) https://www.swarmapp.com/c/5kMHACujDsr\u00a0", "I'm at T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o in Porto Alegre, RS https://www.swarmapp.com/c/bzT8aPcKIRt\u00a0", "olha o relaxxxx (@ T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o in Porto Alegre, RS) https://www.swarmapp.com/c/hx61iNblHcB\u00a0pic.twitter.com/cybqcXFEVx", "I'm at T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o in Porto Alegre, RS https://www.swarmapp.com/c/fo8KKjBTxQm\u00a0", "I'm at T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o in Porto Alegre, RS https://www.swarmapp.com/c/dd96mhkWO60\u00a0", "I'm at T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o in Porto Alegre, RS https://www.swarmapp.com/c/7wYvmS7g77d\u00a0", "I'm at T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o in Porto Alegre, RS https://www.swarmapp.com/c/1T18yFcFa9C\u00a0", "Tranqueira  (@ T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o in Porto Alegre, RS) https://www.swarmapp.com/c/45LOeUJjnpB\u00a0", " @ Tunel Da Concei\u00e7ao https://www.instagram.com/p/Bc-S1yaj34U/\u00a0", "I'm at T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o in Porto Alegre, RS https://www.swarmapp.com/c/fwadIQTYETf\u00a0", "17h54 - Tr\u00e2nsito acentuado neste fim de tarde de sexta-feira, 16. Maiores fluxos neste momento est\u00e3o concentrados nas sa\u00eddas da capital: \n- T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o (2 sent.)\n- Viaduto da Av. J\u00falio de Castilhos (em decorr\u00eancia de acidente) \n- Largo Vespasiano Julio Veppo (Rodovi\u00e1ria)", "12h52 - Tr\u00e2nsito fluindo tranquilamente nos dois sentidos do T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o.", "T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o c/ tr\u00e2nsito carregado nos 2 sents neste fim de tarde. Fluxo mais intenso no senti\u2026 https://twitter.com/i/web/status/974397388357095428\u00a0\u2026 (@EPTC_POA)", "18h30 - T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o com tr\u00e2nsito carregado nos dois sentidos neste fim de tarde. Fluxo mais intenso no sentido centro/bairro. N\u00e3o h\u00e1 registro de acidentes na regi\u00e3o. pic.twitter.com/jMAYT9GA42", "18h04 - Tr\u00e2nsito come\u00e7ando a acentuar nas principais vias da capital neste fim de tarde. Principais fluxos neste momento: \n- Av. da Legalidade (2sent.) \n- T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o (c/b) \n- Av Assis Brasil (c/b) pr\u00f3ximo a Av. do Forte\n- Av. Otto Niemeyer (c/b) x Av. da Cavalhada", "09h05 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: Carro em pane mec\u00e2nica no T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o sentido C/B na faixa da direita. Tr\u00e2nsito \u00e9 lento. No acesso ao T\u00fanel tamb\u00e9m temos bastante lentid\u00e3o na regi\u00e3o. pic.twitter.com/4SS49AcBmJ", "Tr\u00e2nsito \u00e9 lento no entorno do T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o.\n\nFoto: EPTC pic.twitter.com/Kvo1nNaY4h", "08h26 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o sentido C/B tr\u00e2nsito \u00e9 lento na via. pic.twitter.com/Za5u24TehC", "08h12 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: H\u00e1 pontos de alagamento na R. Luis Englert pr\u00f3x a Sarmento Leite no acesso ao T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o B/C. pic.twitter.com/axfQTWNZM7", "17h05 - Tr\u00e2nsito j\u00e1 acentuado nas principais vias da capital neste fim de tarde de quarta-feira,14. Maiores fluxos: \n- T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o (2 sent.) \n- Av. da Legalidade (cap./int.)", "12h18 - Tr\u00e2nsito flui bem nos dois sentidos do T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o.", "09h21 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: Tr\u00e2nsito \u00e9 bem carregado no acesso \u00e0 Rodovi\u00e1ria pelo Largo Vespasiano J\u00falio Veppo em dire\u00e7\u00e3o a Av. Mau\u00e1 (1\u00aa imagem) e tamb\u00e9m na entrada do T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o sentido C/B (2\u00aa imagem). pic.twitter.com/FhpX4VDen0", "09h - Direto das c\u00e2meras da EPTC: Carro em pane mec\u00e2nica na Av. Paulo Gama, pista da esquerda, cruzamento com a Av. Osvaldo Aranha, em dire\u00e7\u00e3o ao T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o B/C. Tr\u00e2nsito \u00e9 acentuado na via. pic.twitter.com/Ap5QWHx7NP", "08h56 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: Tr\u00e2nsito \u00e9 acentuado no T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o sentido C/B, mas n\u00e3o ocorre lentid\u00e3o. pic.twitter.com/0H2r2rF0KW", "I'm at T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o in Porto Alegre, RS https://www.swarmapp.com/c/5ruTC2kWifP\u00a0", "08h15 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: Tr\u00e2nsito flui bem nos dois sentidos do T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o. \n1\u00aa imagem: T\u00fanel B/C\n2\u00aa imagem: T\u00fanel C/B pic.twitter.com/DCrXBjnzKQ", "07h30 - Tr\u00e2nsito ainda fluindo bem nos dois sentidos do T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o.", "Fluxo carregado no T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o, sent C/B. No sent contr\u00e1rio o tr\u00e2nsito est\u00e1 acentuad\u2026 https://twitter.com/i/web/status/973666382075383808\u00a0\u2026 (@EPTC_POA)", "18h05 - Fluxo carregado no T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o, sentido centro/bairro. No sentido contr\u00e1rio o tr\u00e2nsito est\u00e1 acentuado, mas sem lentid\u00e3o. pic.twitter.com/uj7Yn4jgIW", "17h33 - Tr\u00e2nsito come\u00e7ando a acentuar nas principais vias da capital neste fim de tarde de ter\u00e7a-feira, 13. Maiores fluxos neste momento: \n- T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o (c/b) \n- Av. da Legalidade (2 sent.) - foto \n- Av. Ipiranga (c/b), pr\u00f3ximo a R. Santana pic.twitter.com/6VrNSglxyu", "andando com um cactus no \u00f4nibus louca pra causar um estrago @ Tunel Da Concei\u00e7ao https://www.instagram.com/p/BUAUBJeg2VG/\u00a0", "I'm at T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o in Porto Alegre, RS https://www.swarmapp.com/c/4nDrVAqnwBJ\u00a0", "I'm at T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o in Porto Alegre, RS https://www.swarmapp.com/c/ixHNfvOE78Q\u00a0", "I'm at T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o in Porto Alegre, RS https://www.swarmapp.com/c/ele3gbnvIeI\u00a0", "I'm at T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o in Porto Alegre, RS https://www.swarmapp.com/c/lWSlxLjEFra\u00a0", "#FORATEMER #grevegeral #BrailEmGreve @ Tunel Da Concei\u00e7ao https://www.instagram.com/p/BTcC3jdlUsw/\u00a0", "I'm at T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o in Porto Alegre, RS https://www.swarmapp.com/c/e7YY27SCI8n\u00a0"]