["Fluxo acentuado na sa\u00edda pela Av.da Legalidade e da Democracia j\u00e1 reflete na \u00e1rea central da capital. Av https://twitter.com/i/web/status/973309914247516160\u00a0\u2026 (@EPTC_POA)", "18h28 - Fluxo acentuado na sa\u00edda pela Av. da Legalidade e da Democracia  j\u00e1 reflete na \u00e1rea central da capital. Av. Julio de Castilhos e R. Siqueira Campos com tr\u00e2nsito bem carregado neste momento.", "18h48 - Tr\u00e2nsito acentuado nas principais sa\u00eddas da capital neste fim de tarde de sexta-feira, 9. Maiores fluxos: \n- T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o (b/c) \n- Av. Osvaldo Aranha (b/c) pr\u00f3ximo a entrada do T\u00fanel\n- Av. da Legalidade e da Democracia (cap./int.) na sa\u00edda pela Julio de Castilhos pic.twitter.com/g5l7wrPWY7", "18h18 - Tr\u00e2nsito carregado na sa\u00edda da capital para o final de semana! Na Av. Osvaldo Aranha temos lentid\u00e3o na chegada ao T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o (b/c). Na Av. da Legalidade tr\u00e2nsito acentuado nos dois sentidos. pic.twitter.com/LGIClXAcI8", "Sexta-feira se despedindo e dando lugar ao fim de semana! O fluxo ainda est\u00e1 acentuado na sa\u00edda da cidad https://twitter.com/i/web/status/974764868850118656\u00a0\u2026 (@EPTC_POA)", "18h50 - Sexta-feira se despedindo e dando lugar ao fim de semana! O fluxo ainda est\u00e1 acentuado na sa\u00edda da cidade, ent\u00e3o, muita calma no tr\u00e2nsito para poder aproveitar o finde. Boa noite! pic.twitter.com/RqPh231gxt", "17h55 - Sa\u00edda da capital com mais fluxo do que nos bairros agora: \n- Av. da Legalidade com lentid\u00e3o na sa\u00edda da capital/interior \n- Largo Vespasiano Julio Veppo com tr\u00e2nsito acentuado na sa\u00edda pela Rodovi\u00e1ria\n- Av. Julio de Castilhos com lentid\u00e3o no Viaduto para a Legalidade"]