["Eai, to aqui trabalhando e a rafa me manda uma mensagem falando que o lucas faleceu, nao era pr\u00f3xima, mas quando eu e rafa tivemos o acidente de carro ele nos ajudou muito, ba", "ATEN\u00c7\u00c3O! Acidente entre \u00f4nibus e um carro na R.Eng. Luiz Englert, pr\u00f3x. a Av.Setembrina. Tr\u00e2nsito \u00e9 len\u2026 https://twitter.com/i/web/status/974723669544112128\u00a0\u2026 (@EPTC_POA)", "16h06 - ATEN\u00c7\u00c3O! Acidente entre \u00f4nibus e um carro na R. Eng. Luiz Englert, pr\u00f3ximo a Av. Setembrina. Tr\u00e2nsito \u00e9 lento na via. EPTC no local. pic.twitter.com/bxqF1na5D9", "ATEN\u00c7\u00c3O : Acidente entre carro e moto na http://Av.Ipiranga\u00a0 sent C/B no cruz. c/ a R.Frei Germano. EPTC no\u2026 https://twitter.com/i/web/status/974648880053747712\u00a0\u2026 (@EPTC_POA)", "11h10 - ATEN\u00c7\u00c3O : Acidente entre carro e moto na Av. Ipiranga sentido C/B no cruz. c/ a R. Frei Germano. EPTC no local. SAMU e BM em deslocamento.", "\"Lana Del Rey\" - A professora de espanhol sofreu um acidente de carro...\nLidi, Ana, Ingrid e Eu - AHHHH QUE PENA TADINHA(CARA DE FELICIDADE)\n\"Lana Del Rey\" - Mas ela est\u00e1 bem.\nN\u00f3s - Afffffz, sofre o acidente de novo", "Tr\u00e2nsito j\u00e1 \u00e9 lento na Av.Farrapos sent B/C por conta do acidente entre caminh\u00e3o e carro na R.da Conce\u2026 https://twitter.com/i/web/status/974620891073142784\u00a0\u2026 (@EPTC_POA)", "09h19 - Tr\u00e2nsito j\u00e1 \u00e9 lento na Av. Farrapos sentido B/C por conta do acidente entre caminh\u00e3o e carro na R. da Concei\u00e7\u00e3o. Melhor alternativa nesse momento \u00e9 a Av. da Legalidade e da Democracia que tem tr\u00e2nsito tranquilo no momento.", "09h -  ATEN\u00c7\u00c3O  Direto das c\u00e2meras da EPTC: Acidente entre caminh\u00e3o e carro na R. da Concei\u00e7\u00e3o pr\u00f3x. a Esta\u00e7\u00e3o Rodovi\u00e1ria no acesso para a Av. Mau\u00e1. Tr\u00e2nsito \u00e9 lento no local! pic.twitter.com/kUEYMICK5q", "Acidente entre carro e moto na Av.Edgar Pires de Castro sent C/B pr\u00f3x. a R.Francisca Prezi Bolognese, \u2026 https://twitter.com/i/web/status/974612477974663168\u00a0\u2026 (@EPTC_POA)", "08h45 - Acidente entre carro e moto na Av. Edgar Pires de Castro sentido C/B pr\u00f3x. a R. Francisca Prezi Bolognese, bairro Aberta dos Morros. EPTC no local. SAMU e BM em deslocamento.", "Acidente entre carro e moto na Av.Prot\u00e1sio Alves sent C/B pr\u00f3x. a Av.Manoel Elias. EPTC no local e SAMU\u2026 https://twitter.com/i/web/status/974606751323557888\u00a0\u2026 (@EPTC_POA)", "08h23 - Acidente entre carro e moto na Av. Prot\u00e1sio Alves sentido C/B pr\u00f3x. a Av Manoel Elias. EPTC no local e SAMU em deslocamento. Tr\u00e2nsito lento na via.", "Bom dia s\u00f3 pra quem saiu de casa e viu um acidente de moto e carro acontecendo do lado essa hora da manh\u00e3, sextou", "Acidente entre carro e caminh\u00e3o na pista lateral da BR-116, em frente ao Parque de Exposi\u00e7\u00f5es Assis Brasil, em Esteio. Motorista do Clio ficou ferido @GauchaZHpic.twitter.com/BiygTTbreD", "Acidente na BR-116, em Tapes. Caminh\u00e3o e trator, que era carregado pelo caminh\u00e3o, pegaram fogo. Carro se envolveu neste acidente tamb\u00e9m #GauchaHojehttps://twitter.com/LeandroPinzonRS/status/974571629547327488\u00a0\u2026", "Jovens morrem em acidente envolvendo carro e moto no sul do RS https://gauchazh.clicrbs.com.br/geral/noticia/2018/03/jovens-morrem-em-acidente-envolvendo-carro-e-moto-no-sul-do-rs-cjet1ies603gh01r45f0r9dx1.html\u00a0\u2026", "10h37 -  ATEN\u00c7\u00c3O Direto das c\u00e2meras da EPTC: Acidente entre caminh\u00e3o e carro envolvendo danos materiais na R. Souza Reis no cruzamento com a Av. Sert\u00f3rio na pista da esquerda, sentido Aeroporto. Tr\u00e2nsito lento na via! pic.twitter.com/VejubTDZOJ", "Os caras nem disfar\u00e7am mais. Tah t\u00e3o debandada a coisa que nem \"acidente de carro\" e \"sequestros\" rolam mais, agora \u00e9 tiro mesmo, na cara dura, sem medo.", "Acidente entre carro e moto na R.Padre Todesco pr\u00f3x. a Av.El\u00edas Cirne Lima, bairro Partenon. EPTC e BM n https://twitter.com/i/web/status/973905715428458496\u00a0\u2026 (@EPTC_POA)", "Ainda faltam que sou capaz de causar um acidente com meu carro baixo, que ando no m\u00e1ximo a\u2026 https://www.instagram.com/p/BcdcxYWhm2S/\u00a0", "Esta senhora sofreu um acidente de carro h\u00e1 42 anos atr\u00e1s, ela ficou com sequelas e os m\u00e9dicos\u2026 https://www.instagram.com/p/BUhxlfMBc0D/\u00a0", "Acidente com carro em dire\u00e7\u00e3o ao centro... Tr\u00e2nsito lento (@ Avenida Juca Batista in Porto Alegre, RS) https://www.swarmapp.com/c/7bPwJu5buLF\u00a0", "Paulo sofreu um acidente feio, mas gra\u00e7as a Deus ta bem. Disse que o carro deu perca total. Ainda bem q ele tava de cara, podia ter morrido."]