["Acidente entre carro e moto na Av.Prot\u00e1sio Alves sent C/B pr\u00f3x. a Av.Manoel Elias. EPTC no local e SAMU\u2026 https://twitter.com/i/web/status/974606751323557888\u00a0\u2026 (@EPTC_POA)", "08h23 - Acidente entre carro e moto na Av. Prot\u00e1sio Alves sentido C/B pr\u00f3x. a Av Manoel Elias. EPTC no local e SAMU em deslocamento. Tr\u00e2nsito lento na via.", "Tr\u00e2nsito acentuado na Av.Prot\u00e1sio Alves, sent C/B, pr\u00f3x. a Saturnino de Brito. Fluxo \u00e9 refl\u2026 https://twitter.com/i/web/status/973667153303007234\u00a0\u2026 (@EPTC_POA)", "2\u00aa Feira: Prox find eh bacharel economia etc\n\nS\u00e1bado: Aiq vontade de ir num bailin", "Tr\u00e2nsito acentuado na Av.Prot\u00e1sio Alves, sent B/C, pr\u00f3x. a R.Ten. Ary Tarrag\u00f4. N\u00e3o temos r\u2026 https://twitter.com/i/web/status/972209205565411331\u00a0\u2026 (@EPTC_POA)", "Tr\u00e2nsito \u00e9 lento na Av.Prot\u00e1sio Alves, sent B/C pr\u00f3x. a R.Cristiano Fischer (@EPTC_POA)", "08h19 - Tr\u00e2nsito \u00e9 lento na Av. Prot\u00e1sio Alves, sentido bairro/centro pr\u00f3x. a R. Cristiano Fischer.", "Tr\u00e2nsito acentuado tamb\u00e9m nas seguintes vias: \n Av.Prot\u00e1sio Alves (c/b), pr\u00f3x. a Saturnino de Brito \n-\u2026 https://twitter.com/i/web/status/971866662378098690\u00a0\u2026 (@EPTC_POA)"]