["ATEN\u00c7AO MENINASSSS! \nInscri\u00e7\u00f5es abertas para um dos maiores\u2026 https://www.instagram.com/p/BfguHhmAR8hyZC3kT0E3JCtUWtUYJ-cObL-tHY0/\u00a0\u2026", "Quando tu para de dar import\u00e2ncia pra coisas que realmente n\u00e3o merecem tua preocupa\u00e7\u00e3o e aten\u00e7\u00e3o tudo fica mais f\u00e1cil", "Reciprocidade: \u00c9 isso que faz as coisas darem certo. Na aten\u00e7\u00e3o, no\u2026 https://www.instagram.com/p/BfYXhLjh8Ih47VCcHzdjr_PehIpSC_oD8Uvh040/\u00a0\u2026", "prestando aten\u00e7\u00e3o na conversa alheia em Charqueadas, Rio Grande Do Sul, Brazil https://www.instagram.com/p/BfW9lb2huyy/\u00a0", "B\u00f3ra \u2026 ATEN\u00c7\u00c3O: terminou o hor\u00e1rio de ver\u00e3o, atrase o seu rel\u00f3gio em 1 hora, e volte a\u2026 https://www.instagram.com/p/BfVQfqiFH6W/\u00a0", "Aten\u00e7\u00e3o!!!\nOlha multa para pedestres a partir de abril, ai gennnnnte!!!\n.\n.\n.\n.\n@Regranned from\u2026 https://www.instagram.com/p/BfJqKsXloVS/\u00a0", "https://www.facebook.com/aasartemfeltroetecido\u00a0\u2026\n *Aten\u00e7\u00e3o* \n\n*Super promo\u00e7\u00e3o na AAS\u2026 https://www.instagram.com/p/BfGVlNyH4aw/\u00a0", "https://www.facebook.com/aasartemfeltroetecido\u00a0\u2026\n *Aten\u00e7\u00e3o* \n\n*Super promo\u00e7\u00e3o na AAS\u2026 https://www.instagram.com/p/BfBbx22no6F/\u00a0", "https://www.facebook.com/aasartemfeltroetecido\u00a0\u2026\n *Aten\u00e7\u00e3o* \n\n*Super promo\u00e7\u00e3o na AAS\u2026 https://www.instagram.com/p/Be-yfqSHn-I/\u00a0", "ATEN\u00c7\u00c3O RAPAZIADA \n\nCOME\u00c7A HOJE AS VENDAS LOGO MAIS SOLTO AS CAMISETAS E BON\u00c9S \n\nKIT CAMISA +\u2026 https://www.instagram.com/p/Be0PEc2FOw3/\u00a0", "N\u00c3O ME DEU ATEN\u00c7\u00c3O \u00c9? TRANQUILO, TUDO BEM", "Tenha cuidado e ATEN\u00c7\u00c3O com o que voc\u00ea coloca a seguir do EU SOU. \nIsso tem o poder de LIMITAR\u2026 https://www.instagram.com/p/BYatow9gCos/\u00a0", "Aten\u00e7\u00e3o chegou Chatuba hein @ Blue Moon - Casa de Eventos https://www.instagram.com/p/BYL-lvtlX7J/\u00a0", "Presta aten\u00e7\u00e3o nesse t\u00eanis ~COMARLINDA~ da viaunoipirangaecountry! T\u00f4 in love!  E voc\u00eas?\n.\n.\n\u2026 https://www.instagram.com/p/BYJsWEMh7fx/\u00a0", "Fa\u00e7a mais, fale menos e preste mais aten\u00e7\u00e3o. Nunca subestime o poder e sonho de um homem.\n\n\u2026 https://www.instagram.com/p/BYF0plAnpDK/\u00a0", "Zanini no talks CasaCor amanh\u00e3. N\u00e3o perca.Aten\u00e7\u00e3o profissionais do sul do Brasil: Venham ouvir o\u2026 https://www.instagram.com/p/BX3axf2BhxC/\u00a0", "Aten\u00e7\u00e3o: passa pro lado e receba a dose de fofura do dia \n#aboutlove #casaldeTaubate #mozao\u2026 https://www.instagram.com/p/BX1G9ILDNlz/\u00a0", "Senhores , Aten\u00e7\u00e3o em Agrovet https://www.instagram.com/p/BXzHanPlPr-/\u00a0", "ATEN\u00c7\u00c3O\n#desafio15dias\n***\u00daLTIMAS VAGAS ***\nParticipe da nova edi\u00e7\u00e3o do desafio,\u2026 https://www.instagram.com/p/BXtPXhClqgN/\u00a0", "Odeio sentir q estou implorando aten\u00e7\u00e3o,carinho, considera\u00e7\u00e3o....", "Sobre um dia at\u00edpico com essa pessoinha maravilhosa: sou grata por todo amor, aten\u00e7\u00e3o, carinho,\u2026 https://www.instagram.com/p/BXl35kUB3jk/\u00a0", "Vestido suplex com bojo \nT\u00e1manho unico veste at\u00e9 o 42 \n\nValor 89.00\naten\u00e7\u00e3o confirmar\u2026 https://www.instagram.com/p/BXk21Rrg0Yv/\u00a0", "Cal\u00e7as jeans \nMasculina \n\nTamanhos 36 ao 46 \nValor 99.99\n\naten\u00e7\u00e3o confirmar disponibilidade de\u2026 https://www.instagram.com/p/BXkzkHwAsVX/\u00a0", "Aten\u00e7\u00e3o Empreendedor!!! Este workshop \u00e9 para voc\u00ea. \nSaiba: \nComo se destacar em uma rede com\u2026 https://www.instagram.com/p/BeoY2yLBcdJ/\u00a0", "Obrigado a torcida \"Guarda Popular\" pela recep\u00e7ao e aten\u00e7ao\nValeu parceiros tamo junto  en\u2026 https://www.instagram.com/p/BejfgcggLJu/\u00a0", "Pare e preste aten\u00e7\u00e3o, Jack!!!\n\n#spider #curling #cha #titanic #rose\u2026 https://www.instagram.com/p/Becc8JXhIiH2oB_FdmalwcI9zmXQ1Yzm4Rdavw0/\u00a0\u2026", "Mas b\u00e1 tche, tu n\u00e3o presta aten\u00e7\u00e3o em nada", "isso q mandei email direitinho como pediram e ainda avisei por msg\n0 retornos\n\u00c9 complicado aten\u00e7\u00e3o s\u00f3 quando conv\u00e9m actemus", "to chateada com a actemus\nQuando tava tudo certo sobre o workshop pagamento etc todo momento recebia a aten\u00e7\u00e3o deles", "Aten\u00e7\u00e3o Morada Gaucha e regi\u00e3o chegou o melhor dog da cidade tele 51986224939 ou pelo ifood ou\u2026 https://www.instagram.com/p/BeVg7baFumH/\u00a0", "Aten\u00e7\u00e3o Empreendedor!!! Este workshop \u00e9 para voc\u00ea. \nSaiba: \nComo se destacar em uma rede com\u2026 https://www.instagram.com/p/BeRU35jBanD/\u00a0", "Seguindo em frente com f\u00e9 e aten\u00e7\u00e3o!  em Guajuviras-Canoas-Rs https://www.instagram.com/p/BeLfGjnhRIi/\u00a0", "Aten\u00e7\u00e3o consumidores... \n#bombril #bombriloficial em Canoas https://www.instagram.com/p/BeEmaJhFEYn/\u00a0", "ATEN\u00c7\u00c3O!! AMANH\u00c3 O @danilogentili FAR\u00c1 UMA LIVE POR UMA BOA CAUSA! \n#Repost @AllanFechine\u2026 https://www.instagram.com/p/BeByyzWnf4H/\u00a0", "O sacrif\u00edcio \u00e9 uma a\u00e7\u00e3o que voc\u00ea chama a aten\u00e7\u00e3o de Deus pelo seu desespero!\n\n#meeting #revival\u2026 https://www.instagram.com/p/Bd_L4nvFt-m/\u00a0", "fingindo prestar aten\u00e7\u00e3o desde sempre. em Quintal Bar e Cultura https://www.instagram.com/p/Bd8rRkOgPUv/\u00a0", "\"Por qu\u00ea voc\u00ea sumiu das redes sociais?\"\nPorque eu t\u00f4 dando aten\u00e7\u00e3o pra pessoa mais maravilhosa\u2026 https://www.instagram.com/p/Bd3yK_dhEHJ/\u00a0", "......ATEN\u00c7\u00c3O.....\nOl\u00e1 meus lindos e lindas!!! em Porto Alegre, Rio\u2026 https://www.instagram.com/p/BdyKrhvhBhr9p_L4NYx6e8ED1MGMppQgW5JjX80/\u00a0\u2026", "Eu vendo s\u00e9ries e filmes \u00e9 s\u00f3 palpite certeiro de tanto que presto aten\u00e7\u00e3o", "Se eu mudar com vc, n\u00e3o se espante. S\u00f3 estou retribuindo a sua aten\u00e7\u00e3o \n#vemver\u00e3o\u2026 https://www.instagram.com/p/BaByvzFAysB/\u00a0", "N\u00c3O TA DANDO PRA PRESTAR ATEN\u00c7\u00c3O NESSA AULA COM UMA BRITADEIRA DO LADO SOS", "ATEN\u00c7\u00c3O NOIVAS E  PROFISSIONAIS  EM MAKE !! Dia 5 de outubro a indicetokyobrasil tem um super\u2026 https://www.instagram.com/p/BZyObqtls2k/\u00a0", "\u2621ATEN\u00c7\u00c3O BROWNATICOS\u2621\n\nIniciando o m\u00eas de Outubro com um lan\u00e7amento: Um novo sabor, uma nova\u2026 https://www.instagram.com/p/BZwRqtAAXn5/\u00a0", "Dia 7: Curso de Qualifica\u00e7\u00e3o em Aten\u00e7\u00e3o \u00e0 Sa\u00fade do Adolescente - Grupo Hospitalar Concei\u00e7\u00e3o -\u2026 https://www.instagram.com/p/BZv14DSjcTM/\u00a0", "#atencao \u00e9 tend\u00eancia em #PortoAlegre\nhttps://www.trendsmap.com/r/BR_POR_fricko\u00a0pic.twitter.com/oYy8csTVh4", "Av. Assis Brasil...\n#portoalegre #alagamento #atencao pic.twitter.com/tqoBlOXHZn", "Grande presen\u00e7a @fabianobaldasso! Valeu pela aten\u00e7\u00e3o em Est\u00e1dio Beira-Rio https://www.instagram.com/p/BZthqNTDcPO/\u00a0", "ATEN\u00c7\u00c3O BATERAS! !\nWorkshop @dedesilva_10 aqui no estudiolegato !\nApenas 60 vagas!!\nIngressos \u00e0\u2026 https://www.instagram.com/p/BZoe1mQFr92/\u00a0", "Dia de evento na @advbrs: Games e economia da aten\u00e7\u00e3o. 8/18 consultoria no palco. #advbeer em\u2026 https://www.instagram.com/p/BZmgWI1A-gv/\u00a0", "Boa noite amores! Temos look novo chegando!! Presta aten\u00e7\u00e3o neste sapato que conquistou meu\u2026 https://www.instagram.com/p/BZkJpFZBDSt/\u00a0", "ATEN\u00c7\u00c3O!!! \nO inverno acabou e agora \u00e9 a hora de voc\u00ea garantir sua matr\u00edcula sem taxa de ades\u00e3o\u2026 https://www.instagram.com/p/BZd26cHDTpo/\u00a0", "Aten\u00e7\u00e3o empreendedores do ramo da Gastronomia! \nQuer descobrir como deixar as postagens das suas\u2026 https://www.instagram.com/p/BZctFDPhsMb/\u00a0", " ATENC\u00c3O MEUS AMORES:: \nFOTO OFICIAL *******************\n Quer ganhar um KIT DE MAKE + 1 Make\u2026 https://www.instagram.com/p/BczsMq6HgkK/\u00a0", "A parte mais dif\u00edcil do dia amanh\u00e3 vai ser prestar aten\u00e7\u00e3o na aula enquanto rola a final", "1 minuto de aten\u00e7ao pf em Anita https://www.instagram.com/p/Bcf9bMYAYYoD07QfKLg87wkIzMOn2y-k6RPTpY0/\u00a0\u2026", "Muita obrigada pela aten\u00e7\u00e3o e carinho!  em Planeta  D'\u00c1gua https://www.instagram.com/p/BcalRdcl2HkFO3P-j1acWmngqPSKs8_Mqua5VI0/\u00a0\u2026", "\u00daltima consulta do ano com meu dentista Top! Muito obrigado claudiotafa pela aten\u00e7\u00e3o comigo e me\u2026 https://www.instagram.com/p/BcU-JtpAUlD/\u00a0", "Escutar e prestar aten\u00e7\u00e3o s\u00e3o duas coisas diferentes. Percebe-se que, grande parte das pessoas\u2026 https://www.instagram.com/p/BcTP2uqln00/\u00a0", "Na Fama ou Na Lama Valorize Quem Te Ama, A Beleza Chama Aten\u00e7\u00e3o, Mas o Car\u00e1ter Conquista o Cora\u00e7\u00e3o...", "ATEN\u00c7\u00c3O, ATEN\u00c7\u00c3O, ATEN\u00c7\u00c3O DIVAS (os)!!\n\nCURSO MAKE PRO EXCLUSIVO PELE NEGRA    \n \u00daLTIMO DO ANO\u2026 https://www.instagram.com/p/BcM68grAu15/\u00a0", "Any Zika chamando aten\u00e7\u00e3o no feed em TRIBUNAL BURGER & BEER https://www.instagram.com/p/BcLTMkGhTjs/\u00a0", "Aten\u00e7\u00e3o Pagodeiros e Pagodeiras de Gua\u00edba City.\n\nConvoco todos os amigos pagodeiros e pagodeiras\u2026 https://www.instagram.com/p/BcJcoZ7jtlp/\u00a0", "Uptade YouTube:\n\nThe Star >> 1M Views\n\n \"Atualiza\u00e7\u00e3o A Cada Todo o Dia 20 De Todos os Meses!!\n\n\"Aten\u00e7\u00e3o  V\u00eddeo Chegou a Milh\u00e3o De Views agora a Atualiza\u00e7\u00e3o \u00e9 Por M\u00eas!! pic.twitter.com/5M0HpNQzwK", "Minha humana para de fazer croch\u00ea e me d\u00e1 aten\u00e7\u00e3o #gatoobama #querchamego #amogatos\u2026 https://www.instagram.com/p/BcGdnxNF9GS/\u00a0", "Uptade YouTube:\n\nThe Star >> 947,448 Views\n\n \"Atualiza\u00e7\u00e3o Acada 24h\" \n\n\"Aten\u00e7\u00e3o  Quando Chegar a 1 Milh\u00e3o De Views Vamos Parar De Atualizar a Publica\u00e7\u00e3o\" pic.twitter.com/yAe5QVS0Pj", "Presta aten\u00e7\u00e3o. BAGUAL . em Bel\u00e9m Velho, Rio Grande Do Sul, Brazil https://www.instagram.com/p/BcEszk5F_Dv/\u00a0", "Boa garoto.. Temos q chamar a aten\u00e7\u00e3o dos nossos representantes.. Parab\u00e9ns pelo video em ESF -\u2026 https://www.instagram.com/p/BcC5bAlHWFE/\u00a0", "Bordados me fazendo a cabe\u00e7a neste look da lojasthithas, mas n\u00e3o deixa de prestar aten\u00e7\u00e3o no\u2026 https://www.instagram.com/p/BcA6fnpBho1/\u00a0", "A \u00fanica coisa que vale a pena \u00e9 fixar o olhar com mais aten\u00e7\u00e3o no presente. O futuro chegar\u00e1\u2026 https://www.instagram.com/p/BQWM2OrDdHI/\u00a0", "Se tem uma coisa que eu amo \u00e9 quando a pessoa corre atr\u00e1s de ti, fala que ta com saudade, da aten\u00e7\u00e3o.. P\u00f4, essas s\u00e3o as pessoas que valem ", "Gosto de quem presta aten\u00e7\u00e3o em mim. De quem procura novidade mesmo me conhecendo do avesso. De\u2026 https://www.instagram.com/p/BQT4zY_gPws/\u00a0", "Gosto de quem presta aten\u00e7\u00e3o em mim. De quem procura novidade mesmo me conhecendo do avesso. De\u2026 https://www.instagram.com/p/BQRm3WXggKU/\u00a0", "Bigodinho trai\u00e7oeiro que chama aten\u00e7\u00e3o de P... ", "Bombom me dando um pouco de aten\u00e7\u00e3o, mordendo minha orelha. Meus\u2026 https://www.instagram.com/p/BQQSAvIjrFl_6Cr-c6RmoDNgWgvJTSEiNX_9Oc0/\u00a0\u2026", "Eu sou um lixo, queria dar pra Jenny pelo menos a metade de aten\u00e7\u00e3o, amor e carinho que ela me d\u00e1 ", "N\u00e3o fique por a\u00ed mendigando aten\u00e7\u00e3o de ningu\u00e9m. N\u00e3o fique prorrogando minutos com quem est\u00e1 mais\u2026 https://www.instagram.com/p/BQO0PfoBQsc/\u00a0", "Que \u00f3dio que eu sinto quando a pessoa n\u00e3o me da aten\u00e7\u00e3o", "Eu dou muita aten\u00e7\u00e3o p quem n\u00e3o merece nem um oi", "Fico putassa quando n\u00e3o tenho a aten\u00e7\u00e3o que eu quero", "ATEN\u00c7\u00c3O ILUMINATIS @ Porto Alegre, Brazil https://www.instagram.com/p/BQNHg8ngl9-dant-sUJH1uGWA5cRWpTliFGg3g0/\u00a0\u2026", "Aten\u00e7\u00e3o ao uso correto do jaleco,isso \u00e9 s\u00e9rio e salva vidas!!\u2026 https://www.instagram.com/p/BQK59kYjwXQoMfG5go48AL7odFmRf4E_3f_YTM0/\u00a0\u2026", "Haja bra\u00e7o pra dar aten\u00e7\u00e3o p todos ao mesmo tempo. \nLucy, 4 meses. \nBruce, 10 meses. @\u2026 https://www.instagram.com/p/BQGzJE-D_p0/\u00a0", "S\u00f3 faltou da uma aten\u00e7\u00e3o ", "Aten\u00e7\u00e3o ILUMINATIS @ Masmorra Cook https://www.instagram.com/p/BQBrER8gvAxcJXNAoKPdhB2ZqbeZKC2XkaP6nw0/\u00a0\u2026", "Bigode bem fininho pra chamar aten\u00e7\u00e3o das gatas ", "Acho que a pior coisa do mundo \u00e9 implorar aten\u00e7\u00e3o.", "Voc\u00eas que tem um pai que d\u00e1 aten\u00e7\u00e3o,carinho,afeto e tem um di\u00e1logo maravilhoso com voc\u00eas,deem valor pra isso.Apenas isso importa", "Ta lindona \nObg pela aten\u00e7ao q tem tido cm a nossa mainha por esses looks. Maravilhosos ta\u2026 https://www.instagram.com/p/BRSDlkMD-ss/\u00a0", "Quando eu bloqueio a tela pra prestar aten\u00e7\u00e3o no filme da propaganda, que show, que show", "Ningu\u00e9m mais me da aten\u00e7\u00e3o", "Mulher vive criticando os homens, mas quando \u00e9 pra valorizar s\u00f3 da vacilada, ou n\u00e3o da aten\u00e7\u00e3o. Mulher tamb\u00e9m \u00e9 fdp.. eu j\u00e1 fui, acredite!", "A rua grita no meu ouvindo pedindo minha aten\u00e7\u00e3o", "Quer aten\u00e7\u00e3o e fica falando merda", "Mas algo de algum lugar fez a reden\u00e7\u00e3o chamar a aten\u00e7\u00e3o deles e eles sa\u00edrem da parada", "Finkler, acho que o Div\u00e9rio t\u00e1 carente. Vamos dar um pouco de aten\u00e7\u00e3o pra ele.", "ningu\u00e9m prestou aten\u00e7\u00e3o nas roupas e posi\u00e7\u00e3o da foto anterior mas \u00e9 isso a\u00ed <3 {2OO9 - 2O17} @\u2026 https://www.instagram.com/p/BREg42NFkMj/\u00a0", "Eu t\u00f4 igual o Yuri n\u00e3o dando aten\u00e7\u00e3o. @ Cidade Baixa https://www.instagram.com/p/BQ-kpt-Asmg/\u00a0", "Gst de aten\u00e7\u00e3o!", "gst de aten\u00e7\u00e3o,bnt ta smp dormindo", "Ol\u00e1 amores! \nAten\u00e7\u00e3o  O bloco das Divas chegou e voc\u00ea n\u00e3o pode ficar de fora! \n\nUsem a\u2026 https://www.instagram.com/p/BQ6kJamg99U/\u00a0", "OH novinha Ohh novinha ou tu da aten\u00e7\u00e3o ou vai perder pra amiguinha", "Mas \u00e9 aquela aten\u00e7\u00e3o de conversar, falar coisas idiotas n\u00e3o aquele grude e mimimi", "Pra namorar comigo tem que me dar muita ATEN\u00c7\u00c3O", "Pode me chamar de Yuri Martins que Eu n\u00e3o vou te dar aten\u00e7\u00e3o ", "ATEN\u00c7\u00c3O!!! (Errata) Hor\u00e1rio especial de funcionamento no Carnaval 2017.  \n\n- 25/02 (s\u00e1bado):\u2026 https://www.instagram.com/p/BQxmfyiDZpF/\u00a0", "Nem prestei aten\u00e7ao no filme quando fui pra casa do Kenny kkkk", "Simples assim. \n#fatos #aten\u00e7\u00e3o #f\u00e9 #foco #for\u00e7a #dreamon #dreanscometrue @ Porto Alegre, Rio\u2026 https://www.instagram.com/p/BXi6y2cBmtM/\u00a0", "ATEN\u00c7\u00c3O PORTO ALEGRE!\nBora lotar o Theatro S\u00e3o Pedro na estreia de OVER na capital\u2026 https://www.instagram.com/p/BXid15YhESg/\u00a0", "Obrigado a todas (os),\n\nAgradecemos imensamente o carinho e aten\u00e7\u00e3o de todas as pessoas\u2026 https://www.instagram.com/p/BXgOOdeAHgu/\u00a0", "ATEN\u00c7\u00c3O PORTO ALEGRE A CHANCE DE APRENDER DELICIOSAS T\u00c9CNICAS E SE TORNAR UM SUPER CONFEITEIRO\u2026 https://www.instagram.com/p/BXfwVSin8_I/\u00a0", "A brincadeira \u00e9 descobrir o resultado.\nDica: aten\u00e7\u00e3o nas regras de multiplica\u00e7\u00e3o e\u2026 https://www.instagram.com/p/BXbZ6CxHXoO/\u00a0", "Boa Noite!\nDesacelere, a Vida Merece Aten\u00e7\u00e3o, Se Tiver Pressa, Que\u2026 https://www.instagram.com/p/BXbZALxldGBjUDG04ynBfOlApZxGsOzVsrBZc40/\u00a0\u2026", "ATEN\u00c7\u00c3O amigos de Niter\u00f3i.\nEm agosto estarei na Pib participando do KDVC Adorador. Bora?!\n#solo\u2026 https://www.instagram.com/p/BXbAzIyBhcW/\u00a0", "Domingo - continua\u00e7\u00e3o          Aten\u00e7\u00e3o para a s\u00e9rie de postagens que se seguir\u00e3o. Elas abordam o\u2026 https://www.instagram.com/p/BXZKt8SBFHr/\u00a0", "\"T\u00e1 triste, desacreditado, ou\u00e7a essa m\u00fasica , preste aten\u00e7\u00e3o nessa letra e reflita. Seja um raio\u2026 https://www.instagram.com/p/BXYRgsBhVgJ/\u00a0", "ATEN\u00c7\u00c3O galera de SP. \nEssas s\u00e3o as agendas j\u00e1 confirmadas.\nAlguns dias ainda est\u00e3o em aberto.\u2026 https://www.instagram.com/p/BXTdSUKhoXW/\u00a0", "Agende-se!!!\n\nAten\u00e7\u00e3o, Zona Sul!!!\n\nDia 11.agosto, 19h no Barril Pub!!!\n\nStand-up Talk Coaching\u2026 https://www.instagram.com/p/BXTEpePDOiR/\u00a0", "Bermudas moletom \nTamanho P ao GG Aten\u00e7\u00e3o confirmar disponibilidade\nNas cores e estampa \nValor\u2026 https://www.instagram.com/p/BXSrKMvguRP/\u00a0", "Bermudas moletom \nTamanho P ao GG Aten\u00e7\u00e3o confirmar disponibilidade\nNas cores e estampa \nValor\u2026 https://www.instagram.com/p/BXSrIwlghrF/\u00a0", "Bermudas moletom \nTamanho P ao GG \nAten\u00e7\u00e3o confirmar disponibilidade\nNas cores e estampa \nValor\u2026 https://www.instagram.com/p/BXSrFCig4P1/\u00a0", "Conjunto lan\u00e7amento \nTecido viscolycra \nTamanho \u00fanicos \nPossui bojo\naten\u00e7\u00e3o Confirma\u2026 https://www.instagram.com/p/BXRIlzyAHST/\u00a0", "Conjunto lan\u00e7amento \nTecido viscolycra \nTamanho \u00fanicos \nPossui bojo\naten\u00e7\u00e3o Confirma\u2026 https://www.instagram.com/p/BXRIkcegdqp/\u00a0", "Conjunto lan\u00e7amento \nTecido viscolycra \nTamanho \u00fanicos \nPossui bojo \naten\u00e7\u00e3o Confirma\u2026 https://www.instagram.com/p/BXRIdm_A-O6/\u00a0", "Pare de dar aten\u00e7\u00e3o ao que n\u00e3o merece. Desvie o olhar, mude o foco. Esque\u00e7a a vingan\u00e7a, perdoa o\u2026 https://www.instagram.com/p/BXQOH2dAHqC/\u00a0", "GENTEEEE ! Queria muito muito a aten\u00e7\u00e3o de todos por favor quem quiser adotar um gatinho ma\u2026 https://www.instagram.com/p/BSPK_w_gBJf/\u00a0", "O que dizer de tanto carinho? Eu quem agrade\u00e7o a aten\u00e7\u00e3o @Fercake  mimo personalizado \u00e9\u2026 https://www.instagram.com/p/BSPFo7FgFWN/\u00a0", "Odeio pessoas q n\u00e3o me d\u00e3o aten\u00e7\u00e3o vsf", "Pode me chama de Yuri Martins que eu n\u00e3o vou te dar aten\u00e7\u00e3o", "Filme legendado, melhor coisa pra prestar bastante aten\u00e7\u00e3o", "Aten\u00e7\u00e3o a li\u00e7\u00e3o est\u00e1 em cada gesto, t\u00e1 no mar, t\u00e1 no ar, NO BRILHO\u2026 https://www.instagram.com/p/BSFNEdfgmaDcvs94_a4ZHKBdHtFAFnUKS0fzRc0/\u00a0\u2026", "\u00e9 t\u00e3o bonito ver algu\u00e9m falando uma puta coisa interessante e todo mundo ouvindo dando aten\u00e7\u00e3o de verdade", "Aten\u00e7\u00e3o amigos M\u00fasicos / Artistas:\nProjetos de comunica\u00e7\u00e3o visual, fotos, videoclipes e muito\u2026 https://www.instagram.com/p/BSB6JqzARC3/\u00a0", "Acho que t\u00f4 precisando de amor carinho e aten\u00e7\u00e3o! Hehehehehhe t\u00f4 abusando da car\u00eancia com meus\u2026 https://www.instagram.com/p/BSBvvOjhzV_/\u00a0", "Sem palavras pela parceria, pelo profissionalismo, pela aten\u00e7\u00e3o, pelo cuidado, pelo \u00f3timo\u2026 https://www.instagram.com/p/BR-4TCBjFVM/\u00a0", "Pode me chamar de Yuri Martins que eu n\u00e3o vou te dar aten\u00e7\u00e3o \u2026 https://www.instagram.com/p/BR8xDNUFzTSNKy0w_0E1BE3SBJllN8E-O6MQFI0/\u00a0\u2026", "T\u00f4 carente,preciso de aten\u00e7\u00e3o.", "Aten\u00e7\u00e3o toda regi\u00e3o de Cachoeirinha sair\u00e1 Caravanas toda regi\u00e3o ...  julianasantiagooficial\u2026 https://www.instagram.com/p/BR53xPzF7t2/\u00a0", "Dia de dar uma aten\u00e7\u00e3o pra coroa  (@ Monte Alegre in Viam\u00e3o) https://www.swarmapp.com/c/1oiwDjqeGM0\u00a0", "Aten\u00e7\u00e3o! As inscri\u00e7\u00f5es est\u00e3o abertas. O site ficou fora do ar por algumas horas para ajustes na\u2026 https://www.instagram.com/p/BRy2sILhHKm/\u00a0", "Ele quis paga de bonita mas s\u00f3 si fudeo...quis chama a minha aten\u00e7\u00e3o mas \u00f1 deu mto certo \nEu to nem a\u00ed pra ti papai ", "Gente, eu n\u00e3o entendendo.\rTanta discordia com amor, chega a ser chato, implorando aten\u00e7\u00e3o pros outros.", "Aten\u00e7\u00e3o Porto Alegre!\nSexta est\u00e1 chegando muito Macaron por a\u00ed.\nDois sabores dispon\u00edveis:\n-\u2026 https://www.instagram.com/p/BRoIWrrh5Wb/\u00a0", "Depois quer reclamar que n\u00e3o do aten\u00e7\u00e3o ainda", "Eu te amava no tempo da escola mas voc\u00ea n\u00e3o me dava aten\u00e7\u00e3o", "Aten\u00e7\u00e3o! \u00daltimos lugares! N\u00e3o perca o workshop N\u00c3O MEDO DO MICROFONE, dia 08/06, em Porto\u2026 https://www.instagram.com/p/BU2nw5JAkRg/\u00a0", "Que isso. Eu s\u00f3 t\u00f4 nesse h\u00e1 tempo suficiente, e prestando aten\u00e7\u00e3o. Hahahah", "ATEN\u00c7\u00c3O!\n\nDAQUI A POUCO VAMOS TRANSMITIR AO VIVO PELO FACEBOOK\n\nhttp://Facebook.com/ApSilvioRibeiro\u00a0\n\nO\u2026 https://www.instagram.com/p/BUxqoDBhxnu/\u00a0", "Aten\u00e7\u00e3o Zona Norte de Porto Alegre!!!\n\nDia 10 de junho, na Casa Di Paolo do Boulevard\u2026 https://www.instagram.com/p/BUuuZ2KDqsV/\u00a0", "Me d\u00ea aten\u00e7\u00e3o que eu te dou prioridade.", "Groovezinho antes do almo\u00e7o!!!! \nE j\u00e1 chamando \u00e0 aten\u00e7\u00e3o pro bilhetinho ali gurizada! ! @\u2026 https://www.instagram.com/p/BUuGVp0lSoz/\u00a0", "Aten\u00e7\u00e3o Zona Sul de Porto Alegre e a cidade de Novo Hamburgo!!!\n\n\u00c9 com muita alegria que\u2026 https://www.instagram.com/p/BUsgpBpDPIo/\u00a0", "Aten\u00e7\u00e3o senhores/as, foi dada a largada para a temporada de semin\u00e1rios de 2017! J\u00e1 s\u00e3o 5\u2026 https://www.instagram.com/p/BUsXdzCAhdt/\u00a0", "Aten\u00e7\u00e3o, Gua\u00edba!!!\n\nNeste s\u00e1bado, dia 3, tem Sess\u00e3o de Aut\u00f3grafos do livro F\u00e1brica de Sonhos na\u2026 https://www.instagram.com/p/BUpecJMDkB5/\u00a0", "\"Eu n\u00e3o quero viver assim, mastigar desilus\u00e3o\nEste abismo social requer aten\u00e7\u00e3o\nFoco, for\u00e7a e\u2026 https://www.instagram.com/p/BUnJFGjgJst/\u00a0", "Eu to de um jeito carente, querendo aten\u00e7\u00e3o! ", "GALERA  DE  GRAVATA\u00cd  E CACHOEIRINHA \nATEN\u00c7\u00c3O!!!! DIA 17 DE JUNHO\u2026 https://www.instagram.com/p/BUiMTrSl1kPvgALeNDEdKFGJgLjfajPVXBqldg0/\u00a0\u2026", "Aten\u00e7\u00e3o, cervejeiros caseiros: Aberto concurso de cerveja caseira da categoria Catharina Sour  http://revistabeerart.com/news/concurso-cerveja-caseira-catharina-sour\u00a0\u2026", "ATEN\u00c7\u00c3O!  Dia 08/06, quinta-feira,  9:30hs, 'A Fam\u00edlia Roda' vai invadir o DAD para mostrar seu\u2026 https://www.instagram.com/p/BUeqMWhg3vr/\u00a0", "Nunca vi da mais aten\u00e7\u00e3o pros amigos, pega eles ent\u00e3o ", "**** (51) 9-9629.9990 inbox *****\nATEN\u00c7\u00c3O CANOAS\nMEGA LAN\u00c7AMENTO APARTAMENTOS\n- 44,5m\u00b2\n- A\u2026 https://www.instagram.com/p/BUcZImqFq4X/\u00a0", "***** (51) 9-9629.9990  inbox *****\n                  ATEN\u00c7\u00c3O CANOAS\nMEGA LAN\u00c7AMENTO\u2026 https://www.instagram.com/p/BUauKxJlZBj/\u00a0", "Pode me chama de yuri martins q eu n\u00e3o vou te da aten\u00e7\u00e3o ", "Aten\u00e7\u00e3o!!! \n\u00daLTIMAS VAGAS, corre e garante a sua vaga.\nEste desafio vai \n\nParticipe e\u2026 https://www.instagram.com/p/BWqZyBOFxCf/\u00a0", "Aten\u00e7\u00e3o arquitetos, decoradores, designers de interiores e apaixonados pelo tema! Esta semana,\u2026 https://www.instagram.com/p/BWoUeGIhQDN/\u00a0", "Pode me chamar de Yuri Martins Que eu n\u00e3o vou te dar aten\u00e7\u00e3o. # @ Beco203 https://www.instagram.com/p/BWn9XRlBjp_/\u00a0", "Aten\u00e7\u00e3o para uma cachorra fazendo drama ... @ Vila Jardim https://www.instagram.com/p/BWnTJgJlI4k/\u00a0", "Mais uma vez muito obrigado pela aten\u00e7\u00e3o, confian\u00e7a e credibilidade\u2026 https://www.instagram.com/p/BWluAAmlEQUPUJ-RoxAS69QzfOlUJFQWKsCI3g0/\u00a0\u2026", " ATEN\u00c7\u00c3O \nEsse v\u00eddeo cont\u00e9m material resgatado do telefone m\u00f3vel de um dos ocupantes do\u2026 https://www.instagram.com/p/BWjjhbvFK-h/\u00a0", "S\u00f3 tenho que agradecer por todo o carinho e aten\u00e7\u00e3o que vcs me d\u00e3o, todo o esfor\u00e7o pra estar do\u2026 https://www.instagram.com/p/BWiy6wTnUbR/\u00a0", "T\u00e1 a\u00ed o m\u00e1gico.\nObrigado pela aten\u00e7\u00e3o de sempre, muito sucesso e\u2026 https://www.instagram.com/p/BWgX4mYBt96S_bIKv3DiHBrK4sl_r7nmDLs3Lc0/\u00a0\u2026", "ATEN\u00c7\u00c3O DESENHADORES!\n\nNo s\u00e1bado, dia 22 de julho, eu e o caiomascarello1 estaremos realizando\u2026 https://www.instagram.com/p/BWgLHtpB-ic/\u00a0", "O Living Social de Francisco Franck chama aten\u00e7\u00e3o pela eleg\u00e2ncia. Confira os detalhes deste belo\u2026 https://www.instagram.com/p/BWY7fgrjrVz/\u00a0", "ATENCAO\nNova data Pedidos \nPedidos 03/07 ao 06/07 \nPgtos dep\u00f3sito banc\u00e1rio ou Ted\nData\u2026 https://www.instagram.com/p/BWOapclADof/\u00a0", "ATENCAO\nNova data Pedidos \nPedidos 03/07 ao 06/07 \nPgtos dep\u00f3sito banc\u00e1rio ou Ted\nData\u2026 https://www.instagram.com/p/BWOalxFAEID/\u00a0", "ATENCAO\nNova data Pedidos \nPedidos 03/07 ao 06/07 \nPgtos dep\u00f3sito banc\u00e1rio ou Ted\nData\u2026 https://www.instagram.com/p/BWOFSD-A7_4/\u00a0", "ATENCAO\nNova data Pedidos \nPedidos 03/07 ao 06/07 \nPgtos dep\u00f3sito banc\u00e1rio ou Ted\nData\u2026 https://www.instagram.com/p/BWOFMFEgsgT/\u00a0", "ATENCAO\nNova data Pedidos \nPedidos 03/07 ao 06/07 \nPgtos dep\u00f3sito banc\u00e1rio ou Ted\nData\u2026 https://www.instagram.com/p/BWN6OIiA4Oq/\u00a0", "ATENCAO\nNova data Pedidos \nPedidos 03/07 ao 06/07 \nPgtos dep\u00f3sito banc\u00e1rio ou Ted\nData\u2026 https://www.instagram.com/p/BWN6MjhAr6Y/\u00a0", "ATENCAO\nNova data Pedidos \nPedidos 03/07 ao 06/07 \nPgtos dep\u00f3sito banc\u00e1rio ou Ted\nData\u2026 https://www.instagram.com/p/BWN6LLtAK7_/\u00a0", "ATENCAO\nNova data Pedidos \nPedidos 03/07 ao 06/07 \nPgtos dep\u00f3sito banc\u00e1rio ou Ted\nData\u2026 https://www.instagram.com/p/BWN6LLOgyJR/\u00a0", "ATEN\u00c7\u00c3O: Meme v\u00e1lido para TODOS OS GRUPOS DE WHATSAPP.\n \n#bomdia #boatarde #boanoite #vtnc\u2026 https://www.instagram.com/p/BZTkadFguN2/\u00a0", "Sou apx por gente que me da atencao, pergunta como foi meu dia, ta sempre presente, me surpreende com umas mensagens inesperadas amooooooooo", "ATEN\u00c7\u00c3O PORTO ALEGRE e REGI\u00c3O! \n\n#Repost gaudenciosincero (get_repost)\n\u30fb\u30fb\u30fb\n\u00daLTIMA CHANCE!\nRap\u00e1iz\u2026 https://www.instagram.com/p/BZLnmU8H2-1/\u00a0", "Obrigado meu amigo abudapacheco89 pelo carinho e aten\u00e7\u00e3o com\u2026 https://www.instagram.com/p/BZJ9RMqAWI51Soiwtdf4qYHSHM6wn2WyCBYCMI0/\u00a0\u2026", "Aten\u00e7\u00e3o .vigilantes  , interesse de toda a categoria seguran\u00e7a privada do brasil. em Bel\u00e9m\u2026 https://www.instagram.com/p/BZGXwqplSqO/\u00a0", "L\u00e1grimas de chuva, ningu\u00e9m presta aten\u00e7\u00e3o. N\u00e3o importa, imposs\u00edvel se ocultar de si mesmo.\u2026 https://www.instagram.com/p/BZCctAiFjZo/\u00a0", "#Repost @novafestapoa\n\u30fb\u30fb\u30fb\n ATEN\u00c7\u00c3O nossos anjos de luz pulsada !!!\u00a0 \nDisponibilizamos\u2026 https://www.instagram.com/p/BY_OpaXBlvZ/\u00a0", "Reciprocidade! \u00c9 isso que faz as coisas darem certo. Na aten\u00e7\u00e3o, no carinho, na lembran\u00e7a, no amor. ", "Mamaemultiuso  tem.que dar aten\u00e7\u00e3o  para todos os nen\u00e9ns  da casa. #gatos #beb\u00ea #Maedemenina\u2026 https://www.instagram.com/p/BY9alm6DPTc/\u00a0", "Aten\u00e7\u00e3o, nova gordice encontrada! Repassem.\n#UmMonteDeHashtag #lightroom #lgxpower #acolorstory\u2026 https://www.instagram.com/p/BY3H3X-jC3E/\u00a0", "Cada detalhe na ilumina\u00e7\u00e3o feito com muita aten\u00e7\u00e3o para seu eventos em Porto Alegre Country Club https://www.instagram.com/p/BY1t86LBmjE/\u00a0", "* ATEN\u00c7\u00c3O * OPORTUNIDADE EXCLUSIVA *\n\nQuer comprar LINGERIE e MODA PRAIA da VISLUMBRE MODA\u2026 https://www.instagram.com/p/BY1IT0JDdl6/\u00a0", "* ATEN\u00c7\u00c3O * OPORTUNIDADE EXCLUSIVA *\n\nQuer comprar LINGERIE e MODA PRAIA da VISLUMBRE MODA\u2026 https://www.instagram.com/p/BY08Dzkj6cc/\u00a0", "* ATEN\u00c7\u00c3O * OPORTUNIDADE EXCLUSIVA *\n\nQuer comprar Lingerie e Moda  Praia da VISLUMBRE MODA\u2026 https://www.instagram.com/p/BY0wkQIjD4v/\u00a0", "* ATEN\u00c7\u00c3O * OPORTUNIDADE EXCLUSIVA *\n\nQuer comprar Lingerie e Moda  Praia da VISLUMBRE MODA\u2026 https://www.instagram.com/p/BY0wbkFjURU/\u00a0", "::: ATEN\u00c7\u00c3O MULHERADA :::\n\nSe liga nesta MEGA PROMO\u00c7\u00c3O.\n\nAS PRIMEIRAS 50 MULHERES CONCORREM A\u2026 https://www.instagram.com/p/BYymwvmjApO/\u00a0", " ATEN\u00c7\u00c3O \n\nZamuris, nosso Virad\u00e3o IS come\u00e7ar\u00e1 hoje, j\u00e1 que temos o feriado a\u00ed! Vamos rumo aos\u2026 https://www.instagram.com/p/BYtxwBxjI5z/\u00a0", " ATEN\u00c7\u00c3O ZAMURIS\nO clipe \"\u00c0 Vontade\" completar\u00e1 1 m\u00eas, e para isso, vamos nos unir e subir a\u2026 https://www.instagram.com/p/BYtxodODcSR/\u00a0", "Hora de dar aquela aten\u00e7\u00e3o pro amorz\u00e3o da minha vida! Meu bebezao carente !  N\u00e3o existe sensa\u00e7\u00e3o\u2026 https://www.instagram.com/p/BYe92Efhz22/\u00a0", "fabinhoviotto  Obrigado pela tua aten\u00e7\u00e3o e carinho foi muito bom te ver\u2026 https://www.instagram.com/p/BYejBofAj74/\u00a0", "eu ando pelo mundo prestando aten\u00e7\u00e3o em cores\n#fotografia #naturezaperfeita @ Reden\u00e7\u00e3o -\u2026 https://www.instagram.com/p/BPlSatPBJtI/\u00a0", "[PARA ADO\u00c7\u00c3O] Aten\u00e7\u00e3o para 5 filhotinhos da Mia que s\u00e3o LINDOS PRA CARALHO e est\u00e3o precisando de\u2026 https://www.instagram.com/p/BPiJfwQjmOy/\u00a0", "Aten\u00e7\u00e3o senhores/as, hora de fazer um pouco pelo pr\u00f3ximo caros amigos... A\u00e7\u00e3o idealizada pela\u2026 https://www.instagram.com/p/BPd3r7PD6yL/\u00a0", "\u201cPois o Senhor olha com aten\u00e7\u00e3o as pessoas honestas e ouve os seus pedidos, por\u00e9m \u00e9 contra os\u2026 https://www.instagram.com/p/BPcUbvKDM7F/\u00a0", "N mi da carinho nem aten\u00e7\u00e3o", "Aten\u00e7\u00e3o povo de Deus falta muito pouco pra est\u00e1 grande concentra\u00e7\u00e3o de f\u00e9 e de milagres  @\u2026 https://www.instagram.com/p/BPbGjGXgDrd/\u00a0", "Acho que a pior coisa do mundo \u00e9 implorar aten\u00e7\u00e3o.", "Aten\u00e7\u00e3o povo de F\u00e9 Dia 20 de janeiro sexta-feira  Dia de muitas ben\u00e7\u00e3os 19:30hs. @ Impd\u2026 https://www.instagram.com/p/BPVSTcVg-6V/\u00a0", "Aten\u00e7\u00e3o todos obreiros Convoca\u00e7\u00e3o geral  Ser\u00e1 uma ben\u00e7\u00e3o  IMPD Cachoeirinha estar\u00e1 presente\u2026 https://www.instagram.com/p/BPVR5HvgHbl/\u00a0", "Aten\u00e7\u00e3o: Recado dado!!!! #desinteresse #desinteressante #SemPena #CachimbaFormiga @ Canoas https://www.instagram.com/p/BPRWxyChF5g/\u00a0", "Aten\u00e7\u00e3o popula\u00e7\u00e3o esses marginais est\u00e3o soltos por a\u00ed @ Porto Alegre - Cidade Baixa https://www.instagram.com/p/BPQvi6eBkQw/\u00a0", "ATEN\u00c7\u00c3O TO ENTRANDO PRA CIRURGIA BJS (@ Cl\u00ednica de Oftalmologia Dr. S\u00e9rgio Sim\u00e3o in Porto Alegre, RS) https://www.swarmapp.com/c/decwLjbbZP4\u00a0", "s\u00f3 observo SOUTO dando mais aten\u00e7ao pra essa Ana do que pra mim", "Mas preste muita aten\u00e7\u00e3o no que eu vou dizer\nO motivo dessa vida a gente tem que inventar  @\u2026 https://www.instagram.com/p/BPJDWrQgw6-/\u00a0", "\"@perguntasavc: Melhor sensa\u00e7\u00e3o?\" ganhar atenc\u00e3o da pessoa q  vc gosta", "Iber\u00ea Camargo\n(Av. Padre Cacique, 2000)\n\nVoc\u00ea j\u00e1 prestou aten\u00e7\u00e3o nesta placa-escultura met\u00e1lica\u2026 https://www.instagram.com/p/BPGSNzTjcYq/\u00a0", " ATEN\u00c7\u00c3O \nTeremos um super trein\u00e3o neste s\u00e1bado 14/01.\nCheguem pontualmente, limitado \u00e0 20\u2026 https://www.instagram.com/p/BPGkWG-jwdk/\u00a0", "a \u00fanica coisa que quero de vc \u00e9 s\u00f3 sua aten\u00e7\u00e3o", "Ah este inquieto cora\u00e7\u00e3o;\nQue busca insanamente fazer-se ouvir\nQue clama ansioso por aten\u00e7\u00e3o,\u2026 https://www.instagram.com/p/BPEBmlhDtTJ/\u00a0", "Aten\u00e7\u00e3o Serra ga\u00facha, Carlos Barbosa e regi\u00e3o, estou chegando! \n#nafuriadole\u00e3o\n#menteajustada\u2026 https://www.instagram.com/p/BPA8SDdgRLl/\u00a0", "Aten\u00e7\u00e3o #SantaCatarina, liga e pe\u00e7a na sua radio favorita #JogouPesadoOsTravessos participa\u00e7\u00e3o\u2026 https://www.instagram.com/p/BTHEAWbFIln/\u00a0", "ATEN\u00c7\u00c3O para a agenda do findi #solo #sonymusicgospel @ Porto Alegre, Rio Grande do Sul https://www.instagram.com/p/BTHCGuVBg1N/\u00a0", "puts amor!! Amanh\u00e3 eu vou certo e compenso toda a aten\u00e7\u00e3o que n\u00e3o te dei nesses dois dias!!", "Duvido na vida voc\u00eas conhecerem algu\u00e9m que gosta mais de aten\u00e7\u00e3o, conversa e carinho do que eu", "Querendo ou n\u00e3o,ela chama aten\u00e7\u00e3o  @ Escola Estadual Guianuba https://www.instagram.com/p/BTDE9EyDhiy46rkLx7TdbiVCi9P81MMQa0qVDQ0/\u00a0\u2026", "prestem aten\u00e7\u00e3o no tamanho dessa bochecha pic.twitter.com/v9osehTMic", "Dar carinho,beijar \u00e9 maravilhoso!! \nMas aten\u00e7\u00e3o!!\nPra quem \u00e9\u2026 https://www.instagram.com/p/BS1kuQ-AiUR8VVU19moy1PWat4YMABpjoSTiOY0/\u00a0\u2026", "Aten\u00e7\u00e3o, restaurantes de todo o Brasil: Abrasel recebe inscri\u00e7\u00f5es para o Festival Brasil Sabor  http://revistabeerart.com/news/brasil-sabor\u00a0\u2026", "Trabalho maravilhoso da equipe Itallian Hairtech \nMuito grata por essa cor linda e toda aten\u00e7\u00e3o\u2026 https://www.instagram.com/p/BSwBrkDjNpo/\u00a0", "Preste aten\u00e7\u00e3o nos sinais...! \n#BomDia @ Houve Gomes Mengue https://www.instagram.com/p/BSqd_KXgPXlpcpGEgtH5h7MJcSyY0nRZ7WHAdo0/\u00a0\u2026", "mandou o filho dela deixar se ser gurizinho e tomar vergonha na cara, e da aten\u00e7\u00e3o p ela, ameeeyy kkkkkkkkkk", "Preste aten\u00e7\u00e3o no que voc\u00ea est\u00e1 consumindo tempo. Precisamos de\u2026 https://www.instagram.com/p/BSdjmoIDr0omfBGKQT6PP23fE12z72vaYwuDCY0/\u00a0\u2026", "por mais q a mnh m\u00e3e fa\u00e7a de td p me agradar nunca sobra um tempinho p mim, p um carinho um abra\u00e7o pq tem as crian\u00e7as q precisam d + aten\u00e7\u00e3o", "Aten\u00e7\u00e3o aos cuidados com o jaleco!! @ Porto Alegre, Rio Grande do Sul https://www.instagram.com/p/BSb6nGIg-al0RyvQRAzO-032Ok3LwkiyYgzABY0/\u00a0\u2026", "Aten\u00e7\u00e3o ILUMINATIS de Canoas e da grande Canoas! S\u00e1bado estaremos\u2026 https://www.instagram.com/p/BSb6i3vAWq5IIp8Dzvf1uRX0oQ_9XTzdVsoBac0/\u00a0\u2026", "Aten\u00e7\u00e3o farmac\u00eautica  (@ Hospital S\u00e3o Lucas (HSL) - @pucrs in Porto Alegre, RS) https://www.swarmapp.com/c/jTpb0UJWh7d\u00a0", "Aten\u00e7\u00e3o @EPTC_POA ao meu tu\u00edte anterior!", "Aten\u00e7\u00e3o @leticiaduarte, a gente t\u00e1 q mil na bike da acadimia mas t\u00e1 fazendo O QUE? Reservando\u2026 https://www.instagram.com/p/BSZD42aDoFb/\u00a0", "Cabelo cacheado ainda continua sendo a coisa que mais me chama aten\u00e7\u00e3o nas mina", "Logo voc\u00ea, logo voc\u00ea que n\u00e3o da aten\u00e7\u00e3o pra ningu\u00e9m", "Aten\u00e7\u00e3o meu l\u00edder m\u00e1ximo, @ricardovidarte!! Fui alertada por v\u00e1rios telespectadores do @sbtrs\u2026 https://www.instagram.com/p/BdteIdhFdDr/\u00a0", "#aten\u00e7ao em Il\u00ea \u00c0se Intil\u00e9 https://www.instagram.com/p/BdtedkMABlJjiRjt-kwY_yneklnFREFbqhKViI0/\u00a0\u2026", "Leia com aten\u00e7\u00e3o!!! em Minha Casa https://www.instagram.com/p/BdpvlVFgj7t/\u00a0", "Oque adianta ir pro 23 se ninguem da aten\u00e7ao para mkm", "\u201cCria\u201d\n\nArte de rua sempre me chama muito a aten\u00e7\u00e3o, principalmente em lugares abandonados,\u2026 https://www.instagram.com/p/BdoOmJqlEDw/\u00a0", "O Bruno foi numa exposi\u00e7\u00e3o de arte e a \u00fanica coisa que chamou a aten\u00e7\u00e3o foi a luz piscando nesse\u2026 https://www.instagram.com/p/Bdn5dYSgO8W/\u00a0", "Ningu\u00e9m olha, ningu\u00e9m da aten\u00e7\u00e3o! em La Basque Rooftop https://www.instagram.com/p/Bdgcg3zHUIJ/\u00a0", "mas j\u00e1 achei que fosse kjkkk ganhou minha aten\u00e7\u00e3o por isso kkjjj", "Fam\u00edlia , aten\u00e7\u00e3o!!!! Ultimo medley do ano , l\u00e1 na minha p\u00e1gina do facebook , que est\u00e1 no meu\u2026 https://www.instagram.com/p/BdWBDZnH9dQ/\u00a0", "Aten\u00e7\u00e3o desgarrados que est\u00e3o em Forno Alegre! HOJE (s\u00e1bado, antev\u00e9spera de ano-novo) tem festa\u2026 https://www.instagram.com/p/BdU6y8UA1Zx/\u00a0", "Muito obrigado padreantoniomariaoficial pelo carinho e aten\u00e7\u00e3o meu amigo , hoje foi um dia de\u2026 https://www.instagram.com/p/BdFkvHPly47/\u00a0", "Aten\u00e7\u00e3o: em Sofia \u30ab\u30e9\u30aa\u30b1 https://www.instagram.com/p/BdTgnDDlqFU/\u00a0", " Aten\u00e7\u00e3o\n encerrada a lista de \nAniversariantes pro VPS ", "aten\u00e7\u00e3o redobrada nesses dois\n       em Tabu 386 https://www.instagram.com/p/BdNaaJJhkPI/\u00a0", "\u00c9 muito bom fazer parte da @braskemsa. Esse carinho e aten\u00e7\u00e3o com as\u2026 https://www.instagram.com/p/BdKjKveAxmx4TOesswXPwJNioPmvKMei189riI0/\u00a0\u2026", "SMS COMPRA NOVOS VE\u00cdCULOS PARA AMPLIAR O ATENDIMENTO DA ATEN\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA\n\nA Secretaria Municipal\u2026 https://www.instagram.com/p/BdJQuR2AS3W/\u00a0", "Aten\u00e7\u00e3o!!\nSa\u00edram as fotos de natal oficiais da Fam\u00edlia Almeida\u2026 https://www.instagram.com/p/BdGwRHPlvEjK7n1pQ9hqW22ci1opjo_ttsxmCA0/\u00a0\u2026", "M\u00f3 aten\u00e7\u00e3o , s\u00f3 kit diferente , @lojaverse no cap no funk no rap na mente ... obrigado a todos\u2026 https://www.instagram.com/p/BdGRTkkHRLl/\u00a0", "Dando uma aten\u00e7\u00e3o e um trato na\u2026 https://www.instagram.com/p/BdGGcY2Hen3jAszSRFq6wspn0-7epfX1CKudTo0/\u00a0\u2026", "Eduardo teve que me chamar a aten\u00e7\u00e3o pra conseguir me tirar desse\u2026 https://www.instagram.com/p/BdD4cMFnzOsEH9SQonP9vqRPWCkjSjX99g5x2k0/\u00a0\u2026", "botei L s\u00f3 pra desviar a aten\u00e7\u00e3o de ti bb", "muito revoltante ler essas coisas na internet, deve ter merda na cabe\u00e7a ou quer aten\u00e7\u00e3o https://twitter.com/kxrol1/status/973653538667745280\u00a0\u2026", "\"Ser solteiro e ficar com v\u00e1rias pessoas pode ser bom de in\u00edcio, mas pesquisas mostraram que indiv\u00edduos assim s\u00e3o geralmente depressivos, sozinhos, com dificuldade de aten\u00e7\u00e3o e at\u00e9 com tend\u00eancias ao alcoolismo.\" LASCOU-SE pic.twitter.com/YGSYIg1g7m", "Exatamente, acham que fazem mais do que o suficiente, ningu\u00e9m ensinou que eles precisam de uma boa ra\u00e7\u00e3o e de aten\u00e7\u00e3o", "Uma mulher cm postura chama mais aten\u00e7\u00e3o q sua beleza", "@Spoptheo Por que voce n esquece esses cara mano ? eles sao invejosos que querem teu mal, ainda vc da BOLA, eles querem FARMAR em cima de vc apenas,\n\nMAIS vc gosta de treta, pq vc da aten\u00e7\u00e3o pra isso", "\u00e9 s\u00fatil.. tem que prestar aten\u00e7\u00e3o no momento do saque - se ele n\u00e3o quebrar agora!! ", "ATEN\u00c7\u00c3O\nPORTO ALEGRE/RS pic.twitter.com/WEiWzpmHha", "Achou alguma bonita de la? \u2014 Ba nem prestei aten\u00e7\u00e3o https://curiouscat.me/lipe_avila_/post/358470160?1521242318\u00a0\u2026", "Meu Deus, ningu\u00e9m d\u00e1 aten\u00e7\u00e3o pro professor de geografia", "ATEN\u00c7\u00c3O!\nTem caravana saindo para acompanhar o #ZecaVirus na primeira partida das quartas-de-final, em Veran\u00f3polis. E ainda tem lugares!\nA sa\u00edda ser\u00e1 \u00e0s 15h de domingo, do port\u00e3o das sociais do Passo. O jogo rola \u00e0s 19h30min.\nContatos para fazer parte, pelo 991621007 ou 95813115.pic.twitter.com/oGav3X1ulO", "Ent\u00e3o vamo ali pra eu falar com voc\u00ea, tua forma de me olhar n\u00e3o t\u00e1 passando batida.. pra te enfeiti\u00e7ar eu quero ver voc\u00ea me olhar, dan\u00e7ando na sua frente eu tiro sua aten\u00e7\u00e3o", "\u201cHoje eu vou prestar aten\u00e7\u00e3o na aula\u201d\n\n10 minutos depois: pic.twitter.com/hCXNqRrDGW", "Eu odeio drama cara, aquelas pessoas que tipo fala que eu n\u00e3o dou aten\u00e7\u00e3o ou sou muito ignorante eu odeio gente dram\u00e1tica, n\u00e3o suporto dramas maiores que os meus", "Prestemos absoluta aten\u00e7\u00e3o no que disse essa moradora da comunidade do Acari dois dias antes da execu\u00e7\u00e3o de... https://fb.me/7txPURJ9r\u00a0", "fico desolado n\u00e3o com a valoriza\u00e7\u00e3o do hangloose do cerginho mas com a total falta de aten\u00e7\u00e3o ao berro inicial do craque daniel no come\u00e7o de cada falha", "N\u00e3o me d\u00e1 mais aten\u00e7\u00e3o", "Kkkkkkkk uma vez por semana meu, presta aten\u00e7\u00e3o merda", "ai n\u00e3o sei como as pessoas conseguem trans*r ouvindo m\u00fasica do \u00eddolo, se na hora toca selena gomez, eu vou prestar aten\u00e7\u00e3o \u00e9 na m\u00fasica porra pic.twitter.com/W2CUvNRBbk", "\"Ta te mostrando pra quem\"? Olha meu querido o foco era s\u00f3 tu mas tu n\u00e3o me da uma aten\u00e7\u00e3o ", "Aten\u00e7\u00e3o ilustres! \n\n\"O que se faz em vida ECOA)))) na eternidade senhores/as\"...\n\nMOINHOS FIGHT\u2026 https://www.instagram.com/p/BbFzgYgheZU/\u00a0", "Aten\u00e7\u00e3o ilustres! \n\n\"O que se faz em vida ECOA)))) na eternidade senhores/as\"...\n\nMOINHOS FIGHT\u2026 https://www.instagram.com/p/BbFxdVCAoQZ/\u00a0", "Aten\u00e7\u00e3o ilustres! \n\n\"O que se faz em vida, ECOA)))) na eternidade senhores/as\"...\n\nMOINHOS\u2026 https://www.instagram.com/p/BbFwyqAgtou/\u00a0", "Aten\u00e7\u00e3o plena! \nipa356 em Gravata\u00ed https://www.instagram.com/p/BbCBX3Ag71P/\u00a0", "Faltou um pouco mais de talento, mas \u00e0s vezes o cansa\u00e7o deixa nos com falta de aten\u00e7\u00e3o. Estamos\u2026 https://www.instagram.com/p/BbAYvO1lb2E/\u00a0", "ATEN\u00c7\u00c3O!!\n\nEstamos de volta com a pe\u00e7a \"O Clube do Riso\" que ocorrer\u00e1 dia 11 de Novembro, no\u2026 https://www.instagram.com/p/Ba61QNAg20h/\u00a0", "**Aten\u00e7\u00e3o Rio de Janeiro**\n #solo #music em Cowbell Produ\u00e7\u00f5es https://www.instagram.com/p/Ba4Rgt5B64o/\u00a0", "Reta final do Curso de Qualifica\u00e7\u00e3o em Aten\u00e7\u00e3o \u00e0 Sa\u00fade do Adolescente - Grupo Hospitalar\u2026 https://www.instagram.com/p/Ba4BHDuDE0v/\u00a0", "Aten\u00e7\u00e3o: Corredores vivem menos. Menos tristes, menos doentes, menos estressados e menos\u2026 https://www.instagram.com/p/Ba2EyqdB--u/\u00a0", "Aten\u00e7\u00e3o orientandos de TCC, olha quem est\u00e1 chegando! Buuuu em D\u00ednamo Est\u00fadio https://www.instagram.com/p/Ba1uKuujSl7/\u00a0", "Aten\u00e7\u00e3o! Os temas livres classificados ap\u00f3s as apresenta\u00e7\u00f5es no 9\u00ba CONGRESSO INTERNACIONAL DE\u2026 https://www.instagram.com/p/Ba1PLwFhLDZ/\u00a0", "Aquele momento que tu olha pro nada s\u00f3 pra desviar a aten\u00e7\u00e3o da\u2026 https://www.instagram.com/p/BaxOb2aFhMAjbaOi_zLnxm1yxqZ0K7uIUFw8Po0/\u00a0\u2026", "Aquela resenha com o cara da semana.  Os segredos da defesa que chamou aten\u00e7\u00e3o do mundo inteiro.\u2026 https://www.instagram.com/p/BawlhW4n184/\u00a0", "#Repost @FG_School\n\u30fb\u30fb\u30fb\nATEN\u00c7\u00c3O, ATEN\u00c7\u00c3O! Hoje, sexta-feira, a partir das 13h, estaremos ao vivo\u2026 https://www.instagram.com/p/BawSHfwgciP/\u00a0", "As pessoas levam p cora\u00e7\u00e3o os v\u00e1cuo do fb n\u00e9 kkkkk mas eu nem presto aten\u00e7\u00e3o em qm me chama l\u00e1", "Mam\u00e3e trabalhando e a Alice querendo aten\u00e7\u00e3o. Muito amor. \n\n#foxpaulistinha #terrierbrasileiro\u2026 https://www.instagram.com/p/BasEhi4FTyM/\u00a0", "Equilibrado por\u00e9m desequilibrado tu tem que ficar esperto ent\u00e3o dobre a aten\u00e7\u00e3o (@ complexo da t\u00e3bs) https://www.swarmapp.com/c/7awNvxbJhU3\u00a0", "Minhas best n me deram aten\u00e7ao", " ATEN\u00c7\u00c3O CANOAS, LAN\u00c7AMENTO MINHA CASA MINHA VIDA.\n Bairro Estancia Velha.\n A partir de\u2026 https://www.instagram.com/p/Bang-3UlSDl/\u00a0", "\u261eATEN\u00c7\u00c3O \u261c\n16 DE NOVEMBRO \u00c0S 20H \nEm Sapucaia do Sul RS \nCulto #curaelibertacao \nMais\u2026 https://www.instagram.com/p/Bamc0BUFetu/\u00a0", "ATEN\u00c7\u00c3O: N\u00e3o vamos \u00e0 p\u00e9... Vamos juntos com o @SCInternacional porque  #NadaVaiNosSeparar", "ATEN\u00c7\u00c3O: N\u00e3o vamos \u00e0 p\u00e9... Vamos juntos com o @SCInternacional porque  #NadaVaiNosSeparar", "GURIAS ATEN\u00c7\u00c3O!! SURGIU 1 VAGA PARA O WORKSHOP DE AUTOMAQUIAGEM PARA O DIA 20/05 E 1 VAGA PARA\u2026 https://www.instagram.com/p/BT_3Efyhy6n/\u00a0", "** ATEN\u00c7\u00c3O: PARA POSTAGEM AS 18 HORAS **\n\nInspirado na arquitetura\u2026 https://www.instagram.com/p/BT94iOQg-biSCmaXURuRGQaAVEj8MIEkXD09LU0/\u00a0\u2026", " Prestando aten\u00e7\u00e3o na aula  @ ETE Irmao Pedro http://ln.is/www.instagram.com/p/qYzLp\u00a0\u2026", "Muita aten\u00e7\u00e3o. @ Love Nest https://www.instagram.com/p/BT7r6DWhYNt/\u00a0", "+1 porque tava demais!  Muito obrigado william_ruschel pela aten\u00e7\u00e3o, carinho e organiza\u00e7\u00e3o!\u2026 https://www.instagram.com/p/BT4edNzhYc5/\u00a0", "Reciprocidade. \u00c9 isso que faz as coisas darem certo. Na aten\u00e7\u00e3o, no\u2026 https://www.instagram.com/p/BTy_G6DF2Gl128qjoVWEdnb9kgqSdpEo__mNwc0/\u00a0\u2026", "Oi Matheus, ser\u00e1 que voc\u00ea pode me dar aten\u00e7\u00e3o?  \u00c9 muito amor pra uma foto s\u00f3  @ 608 - Iapi https://www.instagram.com/p/BTxiOWKBloY/\u00a0", "Eu preciso do carinho, do amor e da aten\u00e7\u00e3o de voc\u00eas. Eu preciso que\u2026 https://www.instagram.com/p/BTxSF5WFpuC_k_lBuHcSRNLDGjdWOjo6VtXxe00/\u00a0\u2026", "Pararam pra reparar? Est\u00e3o ouvindo esse som? Pulsando seco no ar merece nossa aten\u00e7\u00e3o!\u2026 https://www.instagram.com/p/BTwxGvyAIyK/\u00a0", "Parte da manh\u00e3 do #MMKTemPOA. Muitos profissionais n\u00e3o d\u00e3o a devida aten\u00e7\u00e3o ao trabalho de\u2026 https://www.instagram.com/p/BTwYyjJFQQF/\u00a0", "Prestem bem aten\u00e7\u00e3o na escala\u00e7\u00e3o do time no primeiro t\u00edtulo do\u2026 https://www.instagram.com/p/BTuXyaXjMDqEYiYg4brHZPaqrWfEcgXA3iUU8k0/\u00a0\u2026", "*****ATEN\u00c7\u00c3O PORTO ALEGRE E REGI\u00c3O METROPOLITANA *****  \nAnote na sua agenda: dia 20 de maio, a\u2026 https://www.instagram.com/p/BTuUIGvB7ja/\u00a0", "Ser\u00e1 que posso contar com dez reais da sua aten\u00e7\u00e3o? \n\nAo nascer, Arthur sofreu uma hemorragia\u2026 https://www.instagram.com/p/BTuA4yHhic3/\u00a0", "Aten\u00e7\u00e3o pessoal de Porto Alegre!\nEste final de semana estarei com est\u00fadio no Animextreme, n\u00e3o\u2026 https://www.instagram.com/p/BTrqUTKFqH9/\u00a0", "Al\u00f4,  aten\u00e7\u00e3o!! #escolaespecial #pedagogiadabobagem @ Educand\u00e1rio S\u00e3o Jo\u00e3o Batista https://www.instagram.com/p/BTmR3LNg2jK/\u00a0", "Muito agradecida pela aten\u00e7\u00e3o do meu vereador Diego Santos @\u2026 https://www.instagram.com/p/BTmB55elpUnPAXKdb84ZZ2qchDp5F1UusQqTmE0/\u00a0\u2026", "Eu n\u00e3o traio,dou carinho,muita aten\u00e7\u00e3o,paciente,ciumento e mesmo assim n\u00e3o tenho namorada kk", " Aten\u00e7\u00e3o \nTeremos no s\u00e1bado das 10H at\u00e9 12H um trein\u00e3o de 2 horas, e na segunda tamb\u00e9m um\u2026 https://www.instagram.com/p/BTcm3gnj_ta/\u00a0", "Pq n pinta o C\u00da de Amarelo e sobe n sei aonde qr chamar aten\u00e7\u00e3o e n sabe como PFFFFF nos poupe ou melhor te fraga.", "ATEN\u00c7\u00c3O \n\nAqueles atletas que fizerem mais de 12 Rounds GANHARAM uma camiseta do box. \n\nObs:\u2026 https://www.instagram.com/p/BbzjL7vDuOk/\u00a0", "Aten\u00e7\u00e3o na chamada! \nVem a\u00ed mais um novo projeto   NA PALMA DA M\u00c3O \nVamos levar o samba no\u2026 https://www.instagram.com/p/BbwvTkMnVFA/\u00a0", "Aten\u00e7\u00e3o na chamada! \nVem a\u00ed mais um novo projeto \n NA PALMA DA M\u00c3O \n\nVamos levar o samba no\u2026 https://www.instagram.com/p/BbwvTkMnVFA/\u00a0", "ATEN\u00c7\u00c3O POVO, quem foi nos dois primeiros shows da nova forma\u00e7\u00e3o da @linedillenburg - no\u2026 https://www.instagram.com/p/Bbu0I-dnToV/\u00a0", "O BOY FINGE QUE N\u00c3O TA NEM AI, MAS QUANDO VER OUTRO TE DANDO ATEN\u00c7\u00c3O, FICA TODO BRAVINHO.", "Agradando o carinho do marketing da RBS POA galera dando aten\u00e7\u00e3o ao dia 20 de Novembro\u2026 https://www.instagram.com/p/Bbm90Ruhtiv/\u00a0", "Aten\u00e7\u00e3o! \nDia 16/12 - S\u00e1bado\nDas 14h \u00e0s 19h\nSemin\u00e1rio: Lideran\u00e7a Servidora \nPreletor: Pr. Luiz\u2026 https://www.instagram.com/p/Bbk7Kq1FgKq/\u00a0", "Aten\u00e7\u00e3o! \nDia 16/12 - S\u00e1bado\nDas 14h \u00e0s 19h\nSemin\u00e1rio: Lideran\u00e7a Servidora \nPreletor: Pr. Luiz\u2026 https://www.instagram.com/p/BbifBBnFYBi/\u00a0", "Loja Online\n#ATEN\u00c7\u00c3O #GALERA\n#PROMO\u00c7\u00c3O #DA #SEMANA\n#FECHANDO #PEDIDOS #HOJE\nBlusas\u2026 https://www.instagram.com/p/Bbc-5qgA3wI/\u00a0", "Loja Online\n#ATEN\u00c7\u00c3O #GALERA\n#PROMO\u00c7\u00c3O #DA #SEMANA\n#FECHANDO #PEDIDOS #HOJE\nBlusas\u2026 https://www.instagram.com/p/Bbc-obXgsXe/\u00a0", "Loja Online\n#ATEN\u00c7\u00c3O #GALERA\n#PROMO\u00c7\u00c3O #DA #SEMANA\n#FECHANDO #PEDIDOS #HOJE\nBlusas\u2026 https://www.instagram.com/p/Bbc5WlmAgUj/\u00a0", "Loja Online\n#ATEN\u00c7\u00c3O #GALERA\n#PROMO\u00c7\u00c3O #DA #SEMANA\n#FECHANDO #PEDIDOS #HOJE\nBlusas\u2026 https://www.instagram.com/p/Bbc5C77ATe6/\u00a0", "Loja Online\n#ATEN\u00c7\u00c3O #GALERA\n#PROMO\u00c7\u00c3O #DA #SEMANA\n#FECHANDO #PEDIDOS #HOJE\nBlusas\u2026 https://www.instagram.com/p/BbcnDL8Aym6/\u00a0", "Loja Online\n#ATEN\u00c7\u00c3O #GALERA\n#PROMO\u00c7\u00c3O #DA #SEMANA\n#FECHANDO #PEDIDOS #HOJE\nBlusas\u2026 https://www.instagram.com/p/Bbcl9MfgbIq/\u00a0", "Loja Online\n#ATEN\u00c7\u00c3O #GALERA\n#PROMO\u00c7\u00c3O #DA #SEMANA\n#FECHANDO #PEDIDOS #HOJE\nBlusas\u2026 https://www.instagram.com/p/Bbclz1xgCdx/\u00a0", "Loja Online\n#ATEN\u00c7\u00c3O #GALERA\n#PROMO\u00c7\u00c3O #DA #SEMANA\n#FECHANDO #PEDIDOS #HOJE\nBlusas\u2026 https://www.instagram.com/p/Bbck0MIAid7/\u00a0", "Loja Online\n#ATEN\u00c7\u00c3O #GALERA\n#PROMO\u00c7\u00c3O #DA #SEMANA\n#FECHANDO #PEDIDOS #HOJE\nBlusas\u2026 https://www.instagram.com/p/Bbcf__XAeNW/\u00a0", "Loja Online\n#ATEN\u00c7\u00c3O #GALERA\n#PROMO\u00c7\u00c3O #DA #SEMANA\n#FECHANDO #PEDIDOS #HOJE\nBlusas\u2026 https://www.instagram.com/p/BbcgEBeA8_Y/\u00a0", "Loja Online\n#ATEN\u00c7\u00c3O #GALERA\n#PROMO\u00c7\u00c3O #DA #SEMANA\n#FECHANDO #PEDIDOS #HOJE\nBlusas\u2026 https://www.instagram.com/p/Bbcf0bGAfDm/\u00a0"]