["Janela n\u00b02 @ Av. Carlos Gomes https://www.instagram.com/p/BVs9mNAjXa1/\u00a0", "Vamo que vamo!!  #reuni\u00e3o #planejamento #foco @ Av. Carlos Gomes https://www.instagram.com/p/BVmqqHMgng40_DABfktPa90HKG1BBZC-l2sA-I0/\u00a0\u2026", "Felicidade no olhar em saber que hoje \u00e9 dia de Brasa Church \n\nVamos!? Av. Carlos Barbosa 80 \u2026 https://www.instagram.com/p/BROW3LfDrKk/\u00a0", "Follow @BtagPswarkstud1 right now  @ Av. Carlos Gomes https://www.instagram.com/p/BRGv9eCjMxN/\u00a0", "Just posted a photo @ Av. Carlos Gomes http://ln.is/www.instagram.com/p/KNVoH\u00a0\u2026", " #shotoniPhone @ Av. Carlos Gomes https://www.instagram.com/p/BPpzWV0BIrV/\u00a0", "Ol\u00e1, tudo bem? Quanto tempo!!!... em Supermercado Nacional Da Av.\u2026 https://www.instagram.com/p/BX8SMfPHuHn4Ery3ATGhbuustsgACx9g7qj3G00/\u00a0\u2026", "Corrida da Carrinho de Lomba do Dia dos Pais @ Av Carlos Gomes 1200 https://www.instagram.com/p/BXdED9PjGte/\u00a0", "Just posted a photo @ Av. Carlos Gomes https://www.instagram.com/p/BT-7amGlqDSljpSvdBYbUjz0ArKHldSx9HNouc0/\u00a0\u2026", "RIP Cavalheiro Solit\u00e1rio... @ Av Ecoville Bom De Viver https://www.instagram.com/p/BThB69QA63KO6WMufEve_4p2kK8x5gI2fNsWZU0/\u00a0\u2026", "Qual \u00e9 o nome da banda?  @ Av Ecoville Bom De Viver https://www.instagram.com/p/BTffw4HgmhaffCT9dvF7VXFa7DCA_KLTEdb8_00/\u00a0\u2026", "Na casa da mam\u00e3e. @ Av. Carlos Gomes http://ln.is/www.instagram.com/p/9Tmu5\u00a0\u2026", "... QuaNDo a iMaTuRiDaDe GeN\u00e9TiCa iNVaDe o CaRRo ... @ Av. Carlos Gomes https://www.instagram.com/p/BTZwa71jBXYs9DhzAaihJkpzlIJxdCt8M92saU0/\u00a0\u2026", "Just posted a photo @ Av. Carlos Gomes https://www.instagram.com/p/BPHy7yNhDgp/\u00a0", "Sonzera @ Av. Carlos Gomes https://www.instagram.com/p/BO4zBFODTbo/\u00a0", "Just posted a photo @ Av Carlos Gomes 1200 https://www.instagram.com/p/BWQlSvajaxy/\u00a0", "\u00c9 amanh\u00e3 \u00e0s 19h na Av. Carlos Gomes, 1610. Entrada gratuita  na levitapoa!!!\n\nTodas as\u2026 https://www.instagram.com/p/BYb8H66DnvW/\u00a0", "born to run   @ Av. Carlos Gomes http://ln.is/www.instagram.com/p/oLtUf\u00a0\u2026", "#shotoniPhone #streetart @ Av. Carlos Gomes https://www.instagram.com/p/BR_2IOtjulk/\u00a0", " @ Av. Carlos Gomes https://www.instagram.com/p/BRqUkMQg1kMfuGqIoC8_B63nz5P-bqOYg6cb5g0/\u00a0\u2026", "Nada mais a declarar. em Supermercado Nacional Da Av. Jose De Alencar https://www.instagram.com/p/Ba6_VDonp6TOi4PbK_ZEVAQ7MVjRqn4rRNXu7g0/\u00a0\u2026", "Bah tinha uma corredeira na av nonoai", "Pernadas do dia: 35 min da Av. Ramiro Barcelos, no hospital de Cl\u00ednicas, at\u00e9 a Anita com a Carlos Gomes. Depois, 30 min da Carlos Gomes at\u00e9 a Av. Presidente Roosevelt.\nT\u00e1 bom, n\u00e9?", " ATEN\u00c7\u00c3O  Sem\u00e1foro fora de opera\u00e7\u00e3o no cruzs. da Av.Nilo Pe\u00e7anha e R.Carazinho e Carlos Trein\u2026 https://twitter.com/i/web/status/974641616928563200\u00a0\u2026 (@EPTC_POA)", "10h41 -  ATEN\u00c7\u00c3O  - Sem\u00e1foro fora de opera\u00e7\u00e3o no cruzamentos da Av. Nilo Pe\u00e7anha e R. Carazinho e Carlos Trein Filho. Agente da EPTC j\u00e1 orienta tr\u00e2nsito no local. pic.twitter.com/2G1s5P9sf3", "@ @GianeGuerra N\u00e3o d\u00e1 para te entender. Como um pequeno grupo de v\u00e2ndalos protestando, podem trancar a Av. Senador Salgado Filho. Ai, toda a Porto Alegre, fica parada. E os trabalhadores que est\u00e3o nos onibus, como v\u00e3o chegar ao trabalho. MEM\u00d3RIA SELETIVA", "@RdGuaibaOficial N\u00e3o d\u00e1 para te entender. Como um pequeno grupo de v\u00e2ndalos protestando, podem trancar a Av. Senador Salgado Filho. Ai, toda a Porto Alegre, fica parada. E os trabalhadores que est\u00e3o nos onibus, como v\u00e3o chegar ao trabalho. MEM\u00d3RIA SELETIVA", "@realnandogross N\u00e3o d\u00e1 para te entender. Como um pequeno grupo de v\u00e2ndalos protestando, podem trancar a Av. Senador Salgado Filho. Ai, toda a Porto Alegre, fica parada. E os trabalhadores que est\u00e3o nos onibus, como v\u00e3o chegar ao trabalho. MEM\u00d3RIA SELETIVA", "Porto nem t\u00e3o Alegre porque t\u00e1 nublado. em Av. Carlos Gomes https://www.instagram.com/p/BZl6DNxgP55/\u00a0", "Look in my eyes, and say you don\u2019t love me anymore  @ Av. Carlos Gomes https://www.instagram.com/p/BZkdE8Ggptv/\u00a0", "Just posted a photo @ Av. Carlos Gomes https://www.instagram.com/p/BZhfgPJg6KF/\u00a0", "Acabou de publicar uma foto em Av. Carlos Gomes https://www.instagram.com/p/BZcFN0WlyRi/\u00a0", "Caf\u00e9 da tarde com sabor de tradi\u00e7\u00e3o! em Supermercado Nacional Da Av.\u2026 https://www.instagram.com/p/BZW10YnnE8nS27hPVlgjL_tzQi4cR9ng55ZIYY0/\u00a0\u2026", "Pr\u00e9dio em Av. Carlos Gomes https://www.instagram.com/p/BZWz2vxggm7/\u00a0", "Retweeted R\u00e1dio Tr\u00e2nsito Ca\u00e7ula de Pneus (@radiotransitofm):\n\nATUALIZA\u00c7\u00c3O: Av. Eng. Lu\u00eds Carlos Berrini deve ser... https://fb.me/97jCe4cQM\u00a0", "17h40 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: acidente entre dois carros na Av. Carlos Gomes, sentido norte/sul, pr\u00f3ximo a Av. Soledade. Tr\u00e2nsito carregado na regi\u00e3o. pic.twitter.com/9EOw1qtqAB", "Itiner\u00e1rio da manifest.: Av.Loureiro da Silva, T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o C/B, R.Carlos Chagas, Av.Alberto Bi\u2026 https://twitter.com/i/web/status/972096848604299264\u00a0\u2026 (@EPTC_POA)", "10h09 - Itiner\u00e1rio da manifesta\u00e7\u00e3o: Av. Loureiro da Silva, T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o C/B, R. Carlos Chagas, Av. Alberto Bins, R. Dr. Flores, Av. Salgado Filho, Av. Borges de Medeiros e Prefeitura. \n\n* Itiner\u00e1rio sujeito a altera\u00e7\u00f5es a qualquer momento.", "Estudantes j\u00e1 se deslocam pela Av. Loureiro da Silva em dire\u00e7\u00e3o ao T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o.\n@RdGuaibaOficial #LigaNaGua\u00edbapic.twitter.com/SK6FrKhEt4", "Estudantes ocupam duas das tr\u00eas faixas da Av. Loureiro da Silva, na frente da Escola T\u00e9cnica Parob\u00e9. Logo, eles saem em dire\u00e7\u00e3o \u00e0 prefeitura de POA, passando pela Rodovi\u00e1ria. Eles s\u00e3o contra o aumento da passagem de \u00f4nibus na Capital.\n@RdGuaibaOficial #LigaNaGua\u00edbapic.twitter.com/tzCCj5dyCk", "18h53 - Tr\u00e2nsito acentuado tamb\u00e9m nas seguintes vias: \n- Av. Prot\u00e1sio Alves (c/b), pr\u00f3ximo a Saturnino de Brito \n- Av. Osvaldo Aranha (c/b), pr\u00f3ximo ao HPS\n- Av. Carlos Gomes (n/s), pr\u00f3ximo a Campos Sales", "Just posted a photo @ Av Ecoville Bom De Viver https://www.instagram.com/p/BTKuANWgUXdq6VpFAKLkLNWih35Ou54Os5Ya6s0/\u00a0\u2026"]