["A ilustra\u00e7\u00e3o do Desenhista Marcelo Lopes de Lopes j\u00e1 decorou a Av. Crist\u00f3v\u00e3o Colombo em Porto\u2026 https://www.instagram.com/p/BdbrRkRAW_2/\u00a0", "Acabou de publicar uma foto em Av. Crist\u00f3v\u00e3o Colombo https://www.instagram.com/p/_JsjeXETuj/\u00a0", "Canteiro na movimentada cal\u00e7ada da Av. Crist\u00f3v\u00e3o Colombo! Doc Melnickeven ! #crearepaisagismo\u2026 https://www.instagram.com/p/BXsUHiRDaJ-/\u00a0", "Al\u00f4, @EPTC_POA! At\u00e9 quando o pedestre ser\u00e1 penalizado por motoristas imprudentes? Carros estacionados na cal\u00e7ada do Posto Ipiranga da Av. Crist\u00f3v\u00e3o Colombo x Av. Alberto Bins! pic.twitter.com/decNooIidS", " @ Av. Crist\u00f3v\u00e3o Colombo https://www.instagram.com/p/BT7jT3Hl9spyWuAlGSS6xWbqFebaR69IYm-JQs0/\u00a0\u2026", "Igreja S\u00e3o Pedro, na Av. Crist\u00f3v\u00e3o Colombo em Porto Alegre. @ Igreja S\u00e3o Pedro https://www.instagram.com/p/BWqdKN7HTBX/\u00a0", "Louca da minha vidinha!!  @ Av. Crist\u00f3v\u00e3o Colombo https://www.instagram.com/p/BSmebYsg4DuT_FVwo5tOGC54AVflAVJTRJ-4Io0/\u00a0\u2026", "#bomdia @ Av. Crist\u00f3v\u00e3o Colombo https://www.instagram.com/p/BSgSMdwjDOU/\u00a0", " @ Av. Crist\u00f3v\u00e3o Colombo https://www.instagram.com/p/BTFY9adAI7cQY5rdkLX7fmPM1QKsOlLShdSnFM0/\u00a0\u2026", "Vai! #goodweek @ Av. Crist\u00f3v\u00e3o Colombo https://www.instagram.com/p/BPUkbbnDjlC/\u00a0", "Em Porto a noite chega tarde @ Av. Crist\u00f3v\u00e3o Colombo https://www.instagram.com/p/BO-y5MGj6KjsDBj_vDj4S0dxvgzH-iIxOe17ag0/\u00a0\u2026", "Ariana insuport\u00e1vel!!  @ Av. Crist\u00f3v\u00e3o Colombo https://www.instagram.com/p/BOz5D43DnlNiaqE0pskxxFgF9WjxAnuKIpFEB80/\u00a0\u2026", "Vai ter bota e saia curta sim :)\n @ Av. Crist\u00f3v\u00e3o Colombo https://www.instagram.com/p/BRVfRL9DWcIPuvltvAmobbS9wTBag-N1ugX3E00/\u00a0\u2026", "Quede-lhe ex\u00e9rcito? #fachadas @ Av. Crist\u00f3v\u00e3o Colombo https://www.instagram.com/p/BRL5Mh6Basb/\u00a0", " @ Av. Crist\u00f3v\u00e3o Colombo https://www.instagram.com/p/BQ_l6g5jMqO/\u00a0", "Bom dia  #calor #33c @ Av. Crist\u00f3v\u00e3o Colombo https://www.instagram.com/p/BQkmQ10DN2M/\u00a0", "Just posted a photo @ Av. Crist\u00f3v\u00e3o Colombo https://www.instagram.com/p/BSUTU0ajBNG/\u00a0", " @ Av. Crist\u00f3v\u00e3o Colombo https://www.instagram.com/p/BSMeBlclEL-/\u00a0", "14h23 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: servi\u00e7o sendo realizado na Av. Crist\u00f3v\u00e3o Colombo, sentido centro/bairro, pr\u00f3ximo a R. Dr. Vale. Fluxo est\u00e1 acentuado na via, mas sem lentid\u00e3o. pic.twitter.com/CLnj9NzwSN", "16h37 - Tr\u00e2nsito totalmente liberado na R. Ramiro Barcelos esq. com a Av. Crist\u00f3v\u00e3o Colombo. Tr\u00e2nsito fluindo bem na regi\u00e3o.", "Via liberada na Av.Crist\u00f3v\u00e3o Colombo. Neste momento um trecho da faixa da direita na R.Ramiro Barcelos,  https://twitter.com/i/web/status/972164802784169984\u00a0\u2026 (@EPTC_POA)", "14h38 - Via liberada na Av. Crist\u00f3v\u00e3o Colombo. Neste momento um trecho da faixa da direita na R. Ramiro Barcelos, esq. com a Av. Crist\u00f3v\u00e3o Colombo, est\u00e1 bloqueado.", "14h08 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: servi\u00e7o sendo realizado no cruzamento da R. Ramiro Barcelos x Av. Crist\u00f3v\u00e3o Colombo. O corredor de \u00f4nibus na Crist\u00f3v\u00e3o Colombo est\u00e1 bloqueado no momento. Passei de pedestres tamb\u00e9m est\u00e1 bloqueado. Tr\u00e2nsito est\u00e1 bem acentuado na regi\u00e3o. pic.twitter.com/kzXiBnT5LK", "14h25 - Servi\u00e7o sendo realizado na Av. Crist\u00f3v\u00e3o Colombo entre R. Ramiro Barcelos e a R. Gaspar Martins. N\u00e3o h\u00e1 bloqueios na via e at\u00e9 o momento o tr\u00e2nsito flui com normalidade na regi\u00e3o. pic.twitter.com/no7doI0621"]