["Osvaldo Aranha tamb\u00e9m com tr\u00e2nsito lento, entre o T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o e o cruzamento da Prot\u00e1sio Alves com a Ramiro Barcelos, no sentido centro x bairro. Motivo: obras pr\u00f3ximo ao Hospital de Cl\u00ednicas @bandrs", "18h30 - T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o com tr\u00e2nsito carregado nos dois sentidos neste fim de tarde. Fluxo mais intenso no sentido centro/bairro. N\u00e3o h\u00e1 registro de acidentes na regi\u00e3o. pic.twitter.com/jMAYT9GA42", "18h05 - Fluxo carregado no T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o, sentido centro/bairro. No sentido contr\u00e1rio o tr\u00e2nsito est\u00e1 acentuado, mas sem lentid\u00e3o. pic.twitter.com/uj7Yn4jgIW", "16h29 - Tr\u00e2nsito liberado no T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o, sentido bairro/centro. Fluxo ainda est\u00e1 carregado na via, mas j\u00e1 volta a fluir.", "15h42 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: carro em pane mec\u00e2nica na sa\u00edda do T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o, sentido bairro/centro. Tr\u00e2nsito est\u00e1 lento no local. pic.twitter.com/chSf74kfpI", "13h30 - Tr\u00e2nsito acentuado no T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o, sentido centro/bairro. N\u00e3o temos registro de acidentes na regi\u00e3o. pic.twitter.com/hUTD3mR0Tz", "17h33 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: tr\u00e2nsito acentuando no T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o, sentido centro/bairro. N\u00e3o temos registro de ocorr\u00eancias na regi\u00e3o. pic.twitter.com/7RkCi1k7dv", "17h08 - Tr\u00e2nsito acentuando no T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o, sentido bairro/centro. Lentid\u00e3o pode ser consequ\u00eancia do acesso a Legalidade que est\u00e1 bem cheio neste momento. N\u00e3o temos registro de ocorr\u00eancias na regi\u00e3o.", "Manifestantes caminham agora pelo T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o, sentido bairro/centro. Tr\u00e2nsito muito ruim em dire\u00e7\u00e3o ao centro pelas avenidas Jo\u00e3o Pessoa, Loureiro da Silva, entre outras.", "14h53 - Tr\u00e2nsito normalizado no T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o, sentido centro/bairro.", "14h26 - Via liberada no T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o, sentido centro/bairro. Tr\u00e2nsito ainda est\u00e1 acentuado na regi\u00e3o.", "14h - Direto das c\u00e2meras da EPTC: caminh\u00e3o em pane mec\u00e2nica na sa\u00edda do T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o, sentido centro/bairro. Tr\u00e2nsito lento na via. pic.twitter.com/l77iXr8zjQ"]