["Vem para o S\u00f3 Alegria, esperamos voc\u00ea na Pra\u00e7a Alberto Ramos,884 no Bairro Higien\u00f3polis pr\u00f3ximo\u2026 https://www.instagram.com/p/BReZ0GJBB1V/\u00a0", "Osvaldo Aranha tamb\u00e9m com tr\u00e2nsito lento, entre o T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o e o cruzamento da Prot\u00e1sio Alves com a Ramiro Barcelos, no sentido centro x bairro. Motivo: obras pr\u00f3ximo ao Hospital de Cl\u00ednicas @bandrs", "17h33 - Via liberada na Av. Ipiranga, centro/bairro, pr\u00f3ximo a R. Cel. Prof. Cristiano Fischer. Tr\u00e2nsito ainda acentuado na regi\u00e3o.", "17h16 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: \u00f4nibus em pane mec\u00e2nica na Av. Ipiranga, centro/bairro, pr\u00f3ximo a R. Cel. Prof. Cristiano Fischer. Tr\u00e2nsito acentuado na via. pic.twitter.com/VuJPxvzLD2", "17h05 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: \u00f4nibus em pane mec\u00e2nica na Av. J\u00falio de Castilhos, centro/bairro, pr\u00f3ximo a R. Cel. Vicente. Tr\u00e2nsito acentuado na via. pic.twitter.com/tNKfkpU8oZ", "13h30 - ATEN\u00c7\u00c3O! Acidente entre dois carros na R. C\u00e2ncio Gomes, pr\u00f3ximo a R. S\u00e3o Carlos, no bairro Floresta. EPTC no local. Samu em deslocamento. Tr\u00e2nsito acentuado na via.", "17h57 - Atropelamento por caminh\u00e3o na Av. \u00c9lvio Ant\u00f4nio Filipetto, pr\u00f3ximo a Av. Bernardino Silveira Amorim, no bairro Rubem Berta. EPTC e Samu no local.", "16h27 - Tr\u00e2nsito acentuado, mas sem lentid\u00e3o, na Av. Assis Brasil, sentido centro/bairro, pr\u00f3ximo a Esta\u00e7\u00e3o Lindoia. N\u00e3o temos registro de acidentes na regi\u00e3o.", "15h24 - Ve\u00edculo capotou na R. Primeiro de Setembro, pr\u00f3ximo a Tv. S\u00e3o Manoel, no bairro S\u00e3o Jos\u00e9. Via est\u00e1 parcialmente bloqueada. EPTC no local. Samu em deslocamento.", "13h58 - ATEN\u00c7\u00c3O! Servi\u00e7o sendo realizado na Av. Ipiranga, sentido centro/bairro, pr\u00f3ximo ao cruzamento com a Av. Jo\u00e3o Pessoa. Tr\u00e2nsito acentuado na via. pic.twitter.com/FwCKeYN9YI", "13h36 - \u00d4nibus em pane mec\u00e2nica na faixa da direita da Av. Loureiro da Silva, sentido centro/bairro, pr\u00f3ximo a C\u00e2mara Municipal de Vereadores. Tr\u00e2nsito flui sem lentid\u00e3o na via neste momento. pic.twitter.com/E27w9L6Xz1", "Fio ca\u00eddo sobre a ciclovia da Av. Neusa Brizola, sentido bairro/centro, pr\u00f3ximo \u00e0 Av. Lucas de Oliveira, Petr\u00f3polis. @msgarbossars @RdGaucha @marchezan_ @Prefeitura_POA @RdGuaibaOficial @transitogzh @CEEE_IMPRENSA", "18h07 - Tr\u00e2nsito acentuado, mas sem lentid\u00e3o na Av. Bento Gon\u00e7alves, sentido centro/bairro, pr\u00f3ximo a Av. Ant\u00f4nio de Carvalho. N\u00e3o temos registro de acidentes na regi\u00e3o.", "14h16 - Via liberada na Av. Padre Cacique, sentido bairro/centro, pr\u00f3ximo ao Col\u00e9gio Maria Imaculada. Tr\u00e2nsito j\u00e1 voltou a fluir na via.", "13h42 - ATEN\u00c7\u00c3O! Acidente envolvendo tr\u00eas ve\u00edculos na faixa da direita da Av. Padre Cacique, sentido bairro/centro, pr\u00f3ximo ao Col\u00e9gio Maria Imaculada. Tr\u00e2nsito lento na via. EPTC e BM no local. pic.twitter.com/zoayyiIPNs", "Resgatamos esse dog agora pela manh\u00e3 perto da Rua Chile, pr\u00f3ximo ao posto Ipiranga (bairro\u2026 https://www.instagram.com/p/BesWiAUneEy/\u00a0", "Resgatamos esse dog agora pela amanh\u00e3 perto da Rua Chile, pr\u00f3ximo ao posto Ipiranga (bairro\u2026 https://www.instagram.com/p/BesWiAUneEy/\u00a0", "18h56 - Tr\u00e2nsito com lentid\u00e3o na Av. Osvaldo Aranha, sentido centro/bairro, pr\u00f3ximo a Av. Paulo Gama. N\u00e3o temos registro de acidentes na regi\u00e3o.", "18h32 - ATEN\u00c7\u00c3O! Acidente entre carro e moto na Av. da Cavalhada, sentido centro/bairro, pr\u00f3ximo a Av. Jo\u00e3o Salomi. EPTC no local. Samu em deslocamento. N\u00e3o h\u00e1 bloqueios na via, mas o tr\u00e2nsito est\u00e1 acentuado.", "18h08 - Tr\u00e2nsito acentuado na Av. Prot\u00e1sio Alves, sentido centro/bairro, pr\u00f3ximo a Saturnino de Brito. Fluxo \u00e9 reflexo do hor\u00e1rio de pico. N\u00e3o temos registro de ocorr\u00eancias na regi\u00e3o. pic.twitter.com/nQIWyXuG2a", "17h57 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: tr\u00e2nsito acentuado na Av. Assis Brasil, sentido centro/bairro, pr\u00f3ximo a Av. do Forte. N\u00e3o temos registro de acidentes na regi\u00e3o. pic.twitter.com/YE3nhh1ngV", "15h32 - Servi\u00e7o sendo realizado na Av. da Cavalhada, sentido centro/bairro, pr\u00f3ximo a R. Dr. Campos Velho. Tr\u00e2nsito est\u00e1 acentuado na regi\u00e3o. pic.twitter.com/FJiABmZ9PR", "Tr\u00e2nsito lento desde av Campos Velho at\u00e9 pr\u00f3ximo ao nacional da av nonoai, sentido bairro centro pic.twitter.com/DhVFPkt4fO", "13h40 - Servi\u00e7o sendo realizado na Av. Ipiranga, bairro/centro, pr\u00f3ximo a R. Silva S\u00f3. Uma ciclovia est\u00e1 sendo constru\u00edda no local. Tr\u00e2nsito acentuado na regi\u00e3o.", "18h08 - Acidente entre carro e moto na Av. Ipiranga, sentido centro/bairro, pr\u00f3ximo a R. Mucio Teixeira. Uma pista da Ipiranga est\u00e1 bloqueada em decorr\u00eancia do acidente. Tr\u00e2nsito est\u00e1 carregado na via.", "17h51 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: tr\u00e2nsito carregado na Av. Assis Brasil, sentido centro/bairro, pr\u00f3ximo a Av. do Forte. Fluxo intenso \u00e9 reflexo do hor\u00e1rio de pico, n\u00e3o temos registro de acidentes na regi\u00e3o. pic.twitter.com/OLnoe0prdi", "Retweeted CGE (@cge_sp):\n\nVia intransit\u00e1vel: Av. Professor Francisco Morato, sentido centro/bairro, pr\u00f3ximo \u00e0... https://fb.me/1T1ryAKEc\u00a0", "17h09 - Fluxo acentuado na Av. Bento Gon\u00e7alves, sentido bairro/centro, pr\u00f3ximo a Av. Ant\u00f4nio de Carvalho. N\u00e3o temos registros de acidentes na regi\u00e3o.", "14h23 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: servi\u00e7o sendo realizado na Av. Crist\u00f3v\u00e3o Colombo, sentido centro/bairro, pr\u00f3ximo a R. Dr. Vale. Fluxo est\u00e1 acentuado na via, mas sem lentid\u00e3o. pic.twitter.com/CLnj9NzwSN", "13h36 - Acidente entre carro e moto na R. Prof. Carvalho de Freitas, pr\u00f3ximo a R. Bispo William Thomas, no bairro Cascata. N\u00e3o h\u00e1 bloqueios na via.", "DOM 2:23: @CamargoSul  - balada segura, assis brasil, pr\u00f3ximo a dona alzira, sentido bairro centro.", "@RadarBlitzPOA - Balada segura, Assis Brasil, pr\u00f3ximo a Dona Alzira, sentido Bairro Centro.", "Balada segura, na Assis Brasil, pr\u00f3ximo a Dona Alzira, sentido bairro centro", "DOM 0:22: @eduardochina77 @vazkraemerwl balada segura assis brasil,sentido bairro centro, pr\u00f3ximo ao bar tulipa", "Balada segura Assis Brasil,sentido bairro centro, pr\u00f3ximo ao bar tulipa", "17h35 - Tr\u00e2nsito acentuado na Av. Prot\u00e1sio Alves, sentido bairro/centro, pr\u00f3ximo a R. Ten. Ary Tarrag\u00f4. N\u00e3o temos registro de acidentes na regi\u00e3o.", "14h28 - Av. Ipiranga com tr\u00e2nsito lento no sentido bairro/centro, pr\u00f3ximo a R. Silva S\u00f3. Uma ciclovia est\u00e1 sendo constru\u00edda na via.", "13h39 - Tr\u00e2nsito acentuado na Av. Padre Cacique, sentido bairro/centro, pr\u00f3ximo ao Col\u00e9gio Maria Imaculada. N\u00e3o temos registro de acidentes na regi\u00e3o.", "16h44 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: tr\u00e2nsito acentuado na Av. Assis Brasil, sentido centro/bairro, pr\u00f3ximo a Av. do Forte. N\u00e3o temos registro de acidentes na regi\u00e3o. pic.twitter.com/3A5L8ApfIr"]