["14h49 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: servi\u00e7o sendo realizado no corredor de \u00f4nibus da Av. Farrapos, sentido bairro/centro, pr\u00f3x. a Santo Ant\u00f4nio. Tr\u00e2nsito ainda flui bem na via. pic.twitter.com/IlU8E6depz", "14h16 - Via liberada na Av. Padre Cacique, sentido bairro/centro, pr\u00f3ximo ao Col\u00e9gio Maria Imaculada. Tr\u00e2nsito j\u00e1 voltou a fluir na via.", "13h42 - ATEN\u00c7\u00c3O! Acidente envolvendo tr\u00eas ve\u00edculos na faixa da direita da Av. Padre Cacique, sentido bairro/centro, pr\u00f3ximo ao Col\u00e9gio Maria Imaculada. Tr\u00e2nsito lento na via. EPTC e BM no local. pic.twitter.com/zoayyiIPNs", "16h29 - Tr\u00e2nsito liberado no T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o, sentido bairro/centro. Fluxo ainda est\u00e1 carregado na via, mas j\u00e1 volta a fluir.", "15h42 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: carro em pane mec\u00e2nica na sa\u00edda do T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o, sentido bairro/centro. Tr\u00e2nsito est\u00e1 lento no local. pic.twitter.com/chSf74kfpI", "Tr\u00e2nsito lento desde av Campos Velho at\u00e9 pr\u00f3ximo ao nacional da av nonoai, sentido bairro centro pic.twitter.com/DhVFPkt4fO", "13h40 - Servi\u00e7o sendo realizado na Av. Ipiranga, bairro/centro, pr\u00f3ximo a R. Silva S\u00f3. Uma ciclovia est\u00e1 sendo constru\u00edda no local. Tr\u00e2nsito acentuado na regi\u00e3o.", "17h35 - Tr\u00e2nsito acentuado na Av. Prot\u00e1sio Alves, sentido bairro/centro, pr\u00f3ximo a R. Ten. Ary Tarrag\u00f4. N\u00e3o temos registro de acidentes na regi\u00e3o.", "17h08 - Tr\u00e2nsito acentuando no T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o, sentido bairro/centro. Lentid\u00e3o pode ser consequ\u00eancia do acesso a Legalidade que est\u00e1 bem cheio neste momento. N\u00e3o temos registro de ocorr\u00eancias na regi\u00e3o.", "14h28 - Av. Ipiranga com tr\u00e2nsito lento no sentido bairro/centro, pr\u00f3ximo a R. Silva S\u00f3. Uma ciclovia est\u00e1 sendo constru\u00edda na via.", "13h39 - Tr\u00e2nsito acentuado na Av. Padre Cacique, sentido bairro/centro, pr\u00f3ximo ao Col\u00e9gio Maria Imaculada. N\u00e3o temos registro de acidentes na regi\u00e3o.", "Manifestantes caminham agora pelo T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o, sentido bairro/centro. Tr\u00e2nsito muito ruim em dire\u00e7\u00e3o ao centro pelas avenidas Jo\u00e3o Pessoa, Loureiro da Silva, entre outras.", "08h19 - Tr\u00e2nsito \u00e9 lento na Av. Prot\u00e1sio Alves, sentido bairro/centro pr\u00f3x. a R. Cristiano Fischer.", "14h31 - Lentid\u00e3o na Av. Ipiranga, sentido bairro/centro, entre a Vicente da Fontoura e a Silva S\u00f3. Obra de uma ciclovia \u00e9 o que dificulta o tr\u00e2nsito na regi\u00e3o."]