["18h01 - Melhor op\u00e7\u00e3o para quem quer evitar a Av. J\u00falio de Castilhos na sa\u00edda da capital, em decorr\u00eancia do acidente na via, \u00e9 a Av. Farrapos que ainda flui bem.", "17h54 - Tr\u00e2nsito acentuado neste fim de tarde de sexta-feira, 16. Maiores fluxos neste momento est\u00e3o concentrados nas sa\u00eddas da capital: \n- T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o (2 sent.)\n- Viaduto da Av. J\u00falio de Castilhos (em decorr\u00eancia de acidente) \n- Largo Vespasiano Julio Veppo (Rodovi\u00e1ria)", "15h09 - Via liberada Av. da Legalidade e da Democracia, sentido interior/capital, pr\u00f3ximo a Ponte do Gua\u00edba. Tr\u00e2nsito ainda \u00e9 acentuado, mas j\u00e1 flui melhor neste momento.", "14h20 - Caminh\u00e3o em pane mec\u00e2nica na chegada a Porto Alegre pela Av. da Legalidade e da Democracia, sentido interior/capital, pr\u00f3ximo a Ponte do Gua\u00edba. Tr\u00e2nsito lento no local, ap\u00f3s, fluxo \u00e9 tranquilo. Imagem: c\u00e2mera da @triunfoconcepapic.twitter.com/v0vgEAC6mo", "Caminh\u00e3o em pane mec\u00e2nica na chegada a capital pela Av.da Legalidade e da Democracia, sent interior/cap\u2026 https://twitter.com/i/web/status/974694151966076928\u00a0\u2026 (@EPTC_POA)", "12h28 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: Tr\u00e2nsito fluindo bem nos dois sentidos da Av. da Legalidade e da Democracia. At\u00e9 o momento n\u00e3o temos registros de acidentes ou ocorr\u00eancias em atendimentos nas principais vias da Capital nesse in\u00edcio de tarde de sexta-feira, 16. pic.twitter.com/Dr2xyz62Jj", "Tr\u00e1fego \u00e9 lento na chegada \u00e0 capital pela Av.da Legalidade e da Democracia, km 96 da Freeway, devido ao grande fluxo metro (@triunfoconcepa)", "Tr\u00e2nsito \u00e9 carrrgado na Av.da Legalidade e da Democracia quem chega \u00e0 Capital nessa sexta-feira, \u2026 https://twitter.com/i/web/status/974591215910998016\u00a0\u2026 (@EPTC_POA)", "07h20 - Bom dia! Tr\u00e2nsito \u00e9 carrrgado na Av. da Legalidade e da Democracia quem chega \u00e0 Capital nessa sexta-feira, 16, mas n\u00e3o ocorre lentid\u00e3o. Previs\u00e3o \u00e9 de bastante movimento no final da tarde no sentido contr\u00e1rio, capital/interior, por conta do final de semana! pic.twitter.com/TtBeBTt9td", "Tr\u00e1fego segue elevado na entrada da Capital pela Av.da Legalidade, km 96 da Freeway, por\u00e9m, n\u00e3o h\u00e1 mais lentid\u00e3o (@triunfoconcepa)", "18h28 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: fluxo intenso na chegada a capital pela Av. Maua. Na Av. da Legalidade e da Democracia o tr\u00e2nsito ainda flui bem no sentido interior/capital. N\u00e3o temos registro de acidentes na regi\u00e3o. pic.twitter.com/xLgoMdrA7Z", "Confira o meu posicionamento e proposta para sanar um antigo problema da cidade de Porto Alegre \u2013 os constantes alagamentos na regi\u00e3o da Av. Sert\u00f3rio, na Zona Norte da Capital. pic.twitter.com/M9YoYMyuGR", "18h04 - Tr\u00e2nsito come\u00e7ando a acentuar nas principais vias da capital neste fim de tarde. Principais fluxos neste momento: \n- Av. da Legalidade (2sent.) \n- T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o (c/b) \n- Av Assis Brasil (c/b) pr\u00f3ximo a Av. do Forte\n- Av. Otto Niemeyer (c/b) x Av. da Cavalhada", "17h35 - Via liberada Av. da Legalidade e da Democracia, sentido interior/capital, pr\u00f3ximo a Esta\u00e7\u00e3o S\u00e3o Pedro. Tr\u00e2nsito \u00e9 acentuado, mas j\u00e1 voltou a fluir no local.", "Ocorr\u00eancia fora do trecho administrado pela Concepa gera lentid\u00e3o na chegada \u00e0 Capital pela Av.da  https://twitter.com/i/web/status/974382503346737158\u00a0\u2026 (@triunfoconcepa)", "17h14 - Carro em pane mec\u00e2nica na faixa da direita da Av. da Legalidade e da Democracia, sentido interior/capital, pr\u00f3ximo a Esta\u00e7\u00e3o S\u00e3o Pedro. Tr\u00e2nsito acentuado na via.", "15h40 - Tr\u00e2nsito j\u00e1 voltou a fluir na Av. da Legalidade e da Democracia, sentido capital/interior. N\u00e3o temos registro de lentid\u00e3o ou acidentes na via.", "15h18 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: tr\u00e2nsito com pontos de lentid\u00e3o na Av. da Legalidade e da Democracia, sentido capital/interior. Fluxo \u00e9 reflexo do i\u00e7amento da Ponto do Gua\u00edba que finalizou as 15h. pic.twitter.com/0RggOnoHlz", "No acesso \u00e0 Av.A.Brasil e a Cachoeirinha, km 86 da Freeway, temos tr\u00e1fego mais intenso em dire\u00e7\u00e3o \u00e0 capital, mas n\u00e3o ocorr (@triunfoconcepa)", "10h07 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: Acidente entre dois carros e um caminh\u00e3o na Av. da Legalidade e da Democracia sentido interior/capital na faixa central quase no acesso \u00e0 Rodovi\u00e1ria. Tr\u00e2nsito \u00e9 lento na via. Av. Farrapos \u00e9 a melhor op\u00e7\u00e3o em dire\u00e7\u00e3o ao centro da Capital. pic.twitter.com/WGp8IdC7Y1", "Tr\u00e1fego \u00e9 lento na chegada \u00e0 capital pela Av.da Legalidade e da Democracia, km 96 da Freeway, devido ao grande fluxo metro (@triunfoconcepa)", "06h34 -  Nesse momento a chuva \u00e9 bastante intensa na Zona Norte da Capital nas proximidades do Terminal Tri\u00e2ngulo, na Av. Assis Brasil, e no acesso \u00e0 Av. Prot\u00e1sio Alves. Portanto, ATEN\u00c7\u00c3O redobrada no tr\u00e2nsito.", "Sa\u00edda da capital c/ mais fluxo do que nos bairros agora: \n Av.da Legalidade c/ lentid\u00e3o na sa\u00edda da cap\u2026 https://twitter.com/i/web/status/974026332966477825\u00a0\u2026 (@EPTC_POA)", "17h55 - Sa\u00edda da capital com mais fluxo do que nos bairros agora: \n- Av. da Legalidade com lentid\u00e3o na sa\u00edda da capital/interior \n- Largo Vespasiano Julio Veppo com tr\u00e2nsito acentuado na sa\u00edda pela Rodovi\u00e1ria\n- Av. Julio de Castilhos com lentid\u00e3o no Viaduto para a Legalidade", "17h48 - Tr\u00e2nsito da capital fluindo bem neste fim de tarde. Alguns pontos com maiores fluxos, mas sem lentid\u00e3o: \n- Av. Osvaldo Aranha (c/b), pr\u00f3ximo a Paulo Gama\n- Av. Assis Brasil (c/b), pr\u00f3ximo a Av. do Forte\n- Av. Prot\u00e1sio Alves (c/b), pr\u00f3ximo a Saturnino de Brito", "17h05 - Tr\u00e2nsito j\u00e1 acentuado nas principais vias da capital neste fim de tarde de quarta-feira,14. Maiores fluxos: \n- T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o (2 sent.) \n- Av. da Legalidade (cap./int.)", "Persegui\u00e7\u00e3o policial termina com dois presos na Zona Leste de POA. Conforme a BM, dupla foi flagrada dirigindo um ve\u00edculo roubado em Viam\u00e3o e fugiu em dire\u00e7\u00e3o a Capital. Eles capotaram o carro na av Ant\u00f4nio de Carvalho, trocaram tiros com os policiais e foram presos @bandrs", "Tr\u00e1fego come\u00e7a a ficar lento na chegada \u00e0 capital pela Av.da Legalidade e da Democracia, km 96 da  https://twitter.com/i/web/status/973867431310610432\u00a0\u2026 (@triunfoconcepa)", "Av.da Legalidade e da Democracia c/ fluxo carregado na chegada \u00e0 Capital, mas n\u00e3o ocorre lentid\u00e3\u2026 https://twitter.com/i/web/status/973860274473140224\u00a0\u2026 (@EPTC_POA)", "06h56 - Bom dia! Av. da Legalidade e da Democracia com fluxo carregado na chegada \u00e0 Capital, mas n\u00e3o ocorre lentid\u00e3o. Sentido capital/interior fluxo \u00e9 tranquilo.", "18h45 - Av. da Legalidade e da Democracia com pontos de lentid\u00e3o nos dois sentidos da via neste fim de tarde. Av. Farrapos continua a melhor op\u00e7\u00e3o para a sa\u00edda da capital.", "17h33 - Tr\u00e2nsito come\u00e7ando a acentuar nas principais vias da capital neste fim de tarde de ter\u00e7a-feira, 13. Maiores fluxos neste momento: \n- T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o (c/b) \n- Av. da Legalidade (2 sent.) - foto \n- Av. Ipiranga (c/b), pr\u00f3ximo a R. Santana pic.twitter.com/6VrNSglxyu", "15h56 - Tr\u00e2nsito liberado na Av. da Legalidade e da Democracia, sentido interior/capital. Fluxo j\u00e1 voltou a fluir na via.", "14h17 - Tr\u00e2nsito congestionou na Av. da Legalidade e da Democracia, sentido interior/capital, pr\u00f3ximo ao local onde um ve\u00edculo est\u00e1 em pane mec\u00e2nica. Ap\u00f3s este trecho o tr\u00e2nsito volta a fluir bem. pic.twitter.com/E5dSVqQsoi", "13h56 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: carro em pane mec\u00e2nica na Av. da Legalidade e da Democracia, sentido interior/capital. Tr\u00e2nsito ainda flui sem lentid\u00e3o na via. pic.twitter.com/9g9rYrOa0L", "No acesso \u00e0 Av.da Legalidade e da Democracia, km 96 da Freeway, o fluxo acentuado no sent capital. N\u00e3o h\u00e1 pontos de lentid (@triunfoconcepa)", "09h59 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: Manifesta\u00e7\u00e3o na Av. Borges de Medeiros pr\u00f3x. a Av. Sen. Salgado Filho, no centro da Capital. Manifestantes seguem em dire\u00e7\u00e3o a Pra\u00e7a da Matriz. pic.twitter.com/TvTlxuIpTI", "09h15 -  Aten\u00e7\u00e3o : Direto das c\u00e2meras da EPTC: \u00d4nibus em pane mec\u00e2nica na Av. Eduardo Prado, sentido B/C, pr\u00f3x. a Av. da Cavalhada. Tr\u00e2nsito flui bem na via, mas pedimos aten\u00e7\u00e3o dos motoristas que v\u00e3o passar na regi\u00e3o da Zona Sul da Capital. pic.twitter.com/T3AaarFkyZ", "Av.da Legalidade e Democracia c/ fluxo carregado de ve\u00edculos na chegada a Capital nessa ter\u00e7a-fe\u2026 https://twitter.com/i/web/status/973496666409062400\u00a0\u2026 (@EPTC_POA)", "06h50 - Bom dia! Av. da Legalidade e Democracia com fluxo carregado de ve\u00edculos na chegada a Capital nessa ter\u00e7a-feira, 13, mas mesmo assim n\u00e3o ocorre qualquer tipo de lentid\u00e3o na via.", "Fluxo acentuado na sa\u00edda pela Av.da Legalidade e da Democracia j\u00e1 reflete na \u00e1rea central da capital. Av https://twitter.com/i/web/status/973309914247516160\u00a0\u2026 (@EPTC_POA)", "18h28 - Fluxo acentuado na sa\u00edda pela Av. da Legalidade e da Democracia  j\u00e1 reflete na \u00e1rea central da capital. Av. Julio de Castilhos e R. Siqueira Campos com tr\u00e2nsito bem carregado neste momento.", "17h57 - Tr\u00e2nsito carregado na Av. da Legalidade e da Democracia, sentido capital/interior. Sa\u00edda pela Rodovi\u00e1ria \u00e9 a mais carregada neste momento, na sa\u00edda pelo viaduto da Av. Julio de Castilhos o tr\u00e2nsito flui melhor. N\u00e3o temos registro de acidentes na regi\u00e3o. pic.twitter.com/E7uzLMTPDe", "16h55 - Tr\u00e2nsito come\u00e7ando a acentuar nas principais via da capital. Maiores fluxos neste momento: \n- T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o (c/b) \n- Av. da Legalidade (int./cap.) \n- Av. Ipiranga (c/b), pr\u00f3ximo a Salvador Fran\u00e7a", "16h05 - Tr\u00e2nsito acentuado na Av. da Legalidade e da Democracia, sentido capital/interior. N\u00e3o temos registro de acidentes na via.", "14h14 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: caminh\u00e3o em pane mec\u00e2nica na faixa da direita na Av. da Legalidade e da Democracia, sentido interior/capital. Tr\u00e2nsito est\u00e1 acentuado, mas ainda sem lentid\u00e3o na via. pic.twitter.com/8cWUVYfoJR", "10h55 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: Tr\u00e2nsito \u00e9 bastante carregado na Av. da Legalidade e da Democracia sentido interior/capital devido a um carro em pane mec\u00e2nica na pista da direita. EPTC j\u00e1 est\u00e1 no local. pic.twitter.com/RurfrLqcyu", "10h44 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: Carro em pane mec\u00e2nica na pista da direita na Av. da Legalidade e da Democracia sentido interior/capital pr\u00f3x. ao acesso \u00e0 Rodovi\u00e1ria. EPTC no local. Tr\u00e2nsito \u00e9 acentuado no trecho. pic.twitter.com/u2uytbSfFX", "Av.da Legalidade e da Democracia c/ fluxo carregado na chegada a Capital nessa segunda-feira, 12\u2026 https://twitter.com/i/web/status/973139162584027136\u00a0\u2026 (@EPTC_POA)", "07h10 - Bom dia! Av. da Legalidade e da Democracia com fluxo carregado na chegada a Capital nessa segunda-feira, 12, mas, mesmo assim n\u00e3o ocorre lentid\u00e3o na via.", "18h48 - Tr\u00e2nsito acentuado nas principais sa\u00eddas da capital neste fim de tarde de sexta-feira, 9. Maiores fluxos: \n- T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o (b/c) \n- Av. Osvaldo Aranha (b/c) pr\u00f3ximo a entrada do T\u00fanel\n- Av. da Legalidade e da Democracia (cap./int.) na sa\u00edda pela Julio de Castilhos pic.twitter.com/g5l7wrPWY7", "Tr\u00e2nsito carregado na sa\u00edda da capital para o final de semana! Na Av.Osvaldo Aranha temos lentid\u00e3o na ch https://twitter.com/i/web/status/972220234995240960\u00a0\u2026 (@EPTC_POA)", "18h18 - Tr\u00e2nsito carregado na sa\u00edda da capital para o final de semana! Na Av. Osvaldo Aranha temos lentid\u00e3o na chegada ao T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o (b/c). Na Av. da Legalidade tr\u00e2nsito acentuado nos dois sentidos. pic.twitter.com/LGIClXAcI8", "18h - Fim de tarde com bastante fluxo nesta sexta-feira, 9. Principais vias da capital com tr\u00e2nsito acentuado. Na Av. da Legalidade o maior fluxo \u00e9 no sentido capital/interior. pic.twitter.com/DALK5VyKQt", "16h18 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: tr\u00e2nsito come\u00e7ando a acentuar na Av. da Legalidade e da Democracia, sentido capital/interior. A tend\u00eancia na sexta-feira \u00e9 que o hor\u00e1rio de pico comece mais cedo. pic.twitter.com/3wAjvVcxb0", "12h03 - Tr\u00e2nsito j\u00e1 flui com normalidade nas principais vias da Capital nesse in\u00edcio de tarde de sexta-feira. Previs\u00e3o \u00e9 que a Av. da Legalidade e da Democracia tenha fluxo bem carregado no sentido capital/interior no fim da tarde dessa sexta-feira por conta do final de semana.", "10h27 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: Manifestantes seguem em dire\u00e7\u00e3o a Av. Mau\u00e1 pelo centro da Capital. pic.twitter.com/2bF9iMCo3a", "Estudantes ocupam duas das tr\u00eas faixas da Av. Loureiro da Silva, na frente da Escola T\u00e9cnica Parob\u00e9. Logo, eles saem em dire\u00e7\u00e3o \u00e0 prefeitura de POA, passando pela Rodovi\u00e1ria. Eles s\u00e3o contra o aumento da passagem de \u00f4nibus na Capital.\n@RdGuaibaOficial #LigaNaGua\u00edbapic.twitter.com/tzCCj5dyCk", "No acesso \u00e0 Av.A.Brasil e a Cachoeirinha, km 86 da Freeway, temos tr\u00e1fego mais intenso em dire\u00e7\u00e3o \u00e0 capital, mas n\u00e3o ocorr (@triunfoconcepa)", "18h17 - Tr\u00e2nsito ficou lento nas principais vias da capital em decorr\u00eancia do hor\u00e1rio de pico. Maiores fluxos: \n- T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o (2 sent.)\n- Av. da Legalidade (capital/interior)\n- Av. Assis Brasil (c/b), pr\u00f3ximo a Av. do Forte\n- Av. Ipiranga (c/b), pr\u00f3ximo a PUC", "17h42 - Tr\u00e2nsito come\u00e7ando a acentuar nas principais vias da capital neste fim de tarde de quinta-feira, 8. Maiores fluxos neste momento:\n- T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o (c/b)\n- Av da Legalidade (capital/interior)"]