["Carro em pane mec\u00e2nica na faixa da direita da Av.da Legalidade e da Democracia, sent INT/POA, \u2026 https://twitter.com/i/web/status/974378228969361410\u00a0\u2026 (@EPTC_POA)", "17h14 - Carro em pane mec\u00e2nica na faixa da direita da Av. da Legalidade e da Democracia, sentido interior/capital, pr\u00f3ximo a Esta\u00e7\u00e3o S\u00e3o Pedro. Tr\u00e2nsito acentuado na via.", "09h05 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: Carro em pane mec\u00e2nica no T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o sentido C/B na faixa da direita. Tr\u00e2nsito \u00e9 lento. No acesso ao T\u00fanel tamb\u00e9m temos bastante lentid\u00e3o na regi\u00e3o. pic.twitter.com/4SS49AcBmJ", "Carro em pane mec\u00e2nica na Av.Prot\u00e1sio Alves sent B/C esquina c/ a R.Dr. Ot\u00e1vio Santos. Tr\u00e2nsito \u00e9 acentuado na via (@EPTC_POA)", "07h25 - Carro em pane mec\u00e2nica na Av. Prot\u00e1sio Alves sentido B/C esquina com a R. Dr. Ot\u00e1vio Santos. Tr\u00e2nsito \u00e9 acentuado na via.", " ATEN\u00c7\u00c3O  Direto das c\u00e2maras da EPTC: Carro em pane mec\u00e2nica na Av.da Cavalhada sent B/C pr\u00f3x. a\u2026 https://twitter.com/i/web/status/973925555715366912\u00a0\u2026 (@EPTC_POA)", "09h - Direto das c\u00e2meras da EPTC: Carro em pane mec\u00e2nica na Av. Paulo Gama, pista da esquerda, cruzamento com a Av. Osvaldo Aranha, em dire\u00e7\u00e3o ao T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o B/C. Tr\u00e2nsito \u00e9 acentuado na via. pic.twitter.com/Ap5QWHx7NP", "15h42 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: carro em pane mec\u00e2nica na sa\u00edda do T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o, sentido bairro/centro. Tr\u00e2nsito est\u00e1 lento no local. pic.twitter.com/chSf74kfpI", "13h56 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: carro em pane mec\u00e2nica na Av. da Legalidade e da Democracia, sentido interior/capital. Tr\u00e2nsito ainda flui sem lentid\u00e3o na via. pic.twitter.com/9g9rYrOa0L", "13h09 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: Carro em pane mec\u00e2nica na pista da direita na entrada do T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o B/C. Tr\u00e2nsito flui bem no trecho, mas pedimos aten\u00e7\u00e3o dos motoristas! pic.twitter.com/uwJWvBRuyg", "10h55 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: Tr\u00e2nsito \u00e9 bastante carregado na Av. da Legalidade e da Democracia sentido interior/capital devido a um carro em pane mec\u00e2nica na pista da direita. EPTC j\u00e1 est\u00e1 no local. pic.twitter.com/RurfrLqcyu", "10h44 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: Carro em pane mec\u00e2nica na pista da direita na Av. da Legalidade e da Democracia sentido interior/capital pr\u00f3x. ao acesso \u00e0 Rodovi\u00e1ria. EPTC no local. Tr\u00e2nsito \u00e9 acentuado no trecho. pic.twitter.com/u2uytbSfFX", "12h35 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: Carro em pane mec\u00e2nica na Salvador Fran\u00e7a pr\u00f3x a Ant\u00f4nio C. Tiniri\u00e7\u00e1, sentido sul/norte, gera congestionamento na via. pic.twitter.com/aUGhV77fok", "10h30 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: Carro em pane mec\u00e2nica na Av. da Legalidade e da Democracia no sentido interior/capital na faixa da esquerda. Tr\u00e2nsito \u00e9 lento na via. pic.twitter.com/H5buXV1bIt", "Posto da Pra\u00e7a da Encol. Nelson diz ter sido uma amiga dele, pane el\u00e9trica no carro, v\u00e1rios\u2026 https://www.instagram.com/p/BPPn_LuA1sN/\u00a0", "Posto da Pra\u00e7a da Encol. Nelson diz ter sido uma amiga dele, pane el\u00e9trica no carro, v\u00e1rios\u2026 https://www.instagram.com/p/BPPnv-yg9UL/\u00a0"]