["corredor de onibus farrapos centro bairro parado. Qual o motivo. Aguardo. Obrigado.", "informa\u00e7\u00e3o motivo corredor farrapos de onibus parado centro bairro", "oi, bom dia! O que aconteceu com os \u00f4nibus da Osvaldo Aranha? (Foto sentido bairro > centro) pic.twitter.com/sxg5E3nA3J", "bairro centro lado esquerdo, centro bairro direito", "O Centro Hist\u00f3rico de Porto Alegre/RS \u00e9 mais do que um bairro, \u00e9 uma\u2026 https://www.instagram.com/p/BdWrYcuja6udaqUJ93S8Qa9G14IGQPAl52v-3Q0/\u00a0\u2026", "@RadarBlitzPOA radar m\u00f3vel. Ipiranga passando a PUC, sentido centro / bairro. Canteiro central", "De uma breve caminhada pelo bairro... @ Centro Hist\u00f3rico de Porto Alegre https://www.instagram.com/p/BVw_K8dFkGu/\u00a0", "#repost @diario_gaucho\n\u2022 \u2022 \u2022\nDepois de ficar de fora, centro comunit\u00e1rio do bairro Cavalhada\u2026 https://www.instagram.com/p/BeeQ08El3ih/\u00a0", "18h56 - Tr\u00e2nsito com lentid\u00e3o na Av. Osvaldo Aranha, sentido centro/bairro, pr\u00f3ximo a Av. Paulo Gama. N\u00e3o temos registro de acidentes na regi\u00e3o.", "18h37 - Acidente entre carro e moto na Av. Brasiliano \u00cdndio de Moraes (na subida do Viaduto Obirici), sentido centro/bairro. Faixa da direita est\u00e1 bloqueada no momento. Tr\u00e2nsito acentuado na regi\u00e3o. EPTC no local. Samu em deslocamento.", "18h32 - ATEN\u00c7\u00c3O! Acidente entre carro e moto na Av. da Cavalhada, sentido centro/bairro, pr\u00f3ximo a Av. Jo\u00e3o Salomi. EPTC no local. Samu em deslocamento. N\u00e3o h\u00e1 bloqueios na via, mas o tr\u00e2nsito est\u00e1 acentuado.", "18h08 - Tr\u00e2nsito acentuado na Av. Prot\u00e1sio Alves, sentido centro/bairro, pr\u00f3ximo a Saturnino de Brito. Fluxo \u00e9 reflexo do hor\u00e1rio de pico. N\u00e3o temos registro de ocorr\u00eancias na regi\u00e3o. pic.twitter.com/nQIWyXuG2a", "18h05 - Fluxo carregado no T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o, sentido centro/bairro. No sentido contr\u00e1rio o tr\u00e2nsito est\u00e1 acentuado, mas sem lentid\u00e3o. pic.twitter.com/uj7Yn4jgIW", "17h57 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: tr\u00e2nsito acentuado na Av. Assis Brasil, sentido centro/bairro, pr\u00f3ximo a Av. do Forte. N\u00e3o temos registro de acidentes na regi\u00e3o. pic.twitter.com/YE3nhh1ngV", "16h29 - Tr\u00e2nsito liberado no T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o, sentido bairro/centro. Fluxo ainda est\u00e1 carregado na via, mas j\u00e1 volta a fluir.", "15h42 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: carro em pane mec\u00e2nica na sa\u00edda do T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o, sentido bairro/centro. Tr\u00e2nsito est\u00e1 lento no local. pic.twitter.com/chSf74kfpI", "15h32 - Servi\u00e7o sendo realizado na Av. da Cavalhada, sentido centro/bairro, pr\u00f3ximo a R. Dr. Campos Velho. Tr\u00e2nsito est\u00e1 acentuado na regi\u00e3o. pic.twitter.com/FJiABmZ9PR", "Tr\u00e2nsito lento desde av Campos Velho at\u00e9 pr\u00f3ximo ao nacional da av nonoai, sentido bairro centro pic.twitter.com/DhVFPkt4fO", "13h40 - Servi\u00e7o sendo realizado na Av. Ipiranga, bairro/centro, pr\u00f3ximo a R. Silva S\u00f3. Uma ciclovia est\u00e1 sendo constru\u00edda no local. Tr\u00e2nsito acentuado na regi\u00e3o.", "18h08 - Acidente entre carro e moto na Av. Ipiranga, sentido centro/bairro, pr\u00f3ximo a R. Mucio Teixeira. Uma pista da Ipiranga est\u00e1 bloqueada em decorr\u00eancia do acidente. Tr\u00e2nsito est\u00e1 carregado na via.", "17h51 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: tr\u00e2nsito carregado na Av. Assis Brasil, sentido centro/bairro, pr\u00f3ximo a Av. do Forte. Fluxo intenso \u00e9 reflexo do hor\u00e1rio de pico, n\u00e3o temos registro de acidentes na regi\u00e3o. pic.twitter.com/OLnoe0prdi", "Retweeted CGE (@cge_sp):\n\nVia intransit\u00e1vel: Av. Professor Francisco Morato, sentido centro/bairro, pr\u00f3ximo \u00e0... https://fb.me/1T1ryAKEc\u00a0", "Muito grande a fila. Cerca de 300 pessoas est\u00e3o agora no Centro Integrado de Passagem Escolar e Isen\u00e7\u00e3o da EPTC... https://fb.me/UoroHIPF\u00a0", "17h09 - Fluxo acentuado na Av. Bento Gon\u00e7alves, sentido bairro/centro, pr\u00f3ximo a Av. Ant\u00f4nio de Carvalho. N\u00e3o temos registros de acidentes na regi\u00e3o.", "14h23 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: servi\u00e7o sendo realizado na Av. Crist\u00f3v\u00e3o Colombo, sentido centro/bairro, pr\u00f3ximo a R. Dr. Vale. Fluxo est\u00e1 acentuado na via, mas sem lentid\u00e3o. pic.twitter.com/CLnj9NzwSN", "13h30 - Tr\u00e2nsito acentuado no T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o, sentido centro/bairro. N\u00e3o temos registro de acidentes na regi\u00e3o. pic.twitter.com/hUTD3mR0Tz", "Lyz, segue a minha estrat\u00e9gia pra n\u00e3o se perder na cidade. Quando a parada estiver na esquerda, o \u00f4nibus est\u00e1 indo pro bairro. No sentido contr\u00e1rio, o \u00f4nibus t\u00e1 indo pro centro/destino final", "DOM 2:23: @CamargoSul  - balada segura, assis brasil, pr\u00f3ximo a dona alzira, sentido bairro centro.", "@RadarBlitzPOA - Balada segura, Assis Brasil, pr\u00f3ximo a Dona Alzira, sentido Bairro Centro.", "Balada segura, na Assis Brasil, pr\u00f3ximo a Dona Alzira, sentido bairro centro", "00:32 - balada segura Assis Brasil em frente a cassol, bairro centro", "DOM 0:22: @eduardochina77 @vazkraemerwl balada segura assis brasil,sentido bairro centro, pr\u00f3ximo ao bar tulipa", "Balada segura Assis Brasil,sentido bairro centro, pr\u00f3ximo ao bar tulipa", "SABEM quantas entidades SOLIDARIAS  existem na Restinga?\nSao algumas destas: LAR EMANUEL;RENASCER DA ESPERAN\u00c7A;CASA DA SOPA;PAROQUIA N.S.APARECIDA;CENTRO PD LEONARDI;CPIJ;AJA EMANCIPA;AMURTEL;C.S.PDE CERON,por exemplo e tem maiRESTINGA BAIRRO CIDADE SOLIDARIA!@@TVRestinganaWeb", "DEVIDO A FALTA DE LUZ NO BAIRRO CENTRO DE VIAM\u00c3O\nN\u00c3O APRESENTAMOS O VOZ DA COMUNIDADE", "08:29 - EPTC  Edvaldo Pereira Paiva Bairro x Centro passando quebra mola", "08:27 - EPTC achacando sabado Edvaldo Pereira Paiva Bairro x Centro", "SAB 1:09: @eduardochina77 @luciano158_s @barathabroll blitz balada segura ipiranga esquina com salvador fran\u00e7a sentido bairro centro", "Blitz balada segura Ipiranga esquina com Salvador Fran\u00e7a sentido bairro centro", "Gravata\u00ed - Bairro Renascen\u00e7a(lado do centro) - 2 D c/ su\u00edte - Apenas R$ 290.000,00 mil\n\nApartamento Novo  com... https://fb.me/8oBNfJAM2\u00a0", "@EPTC_POA @marinapagno acidente na Bento depois do motel cozumel,centro/bairro!!", "17h35 - Tr\u00e2nsito acentuado na Av. Prot\u00e1sio Alves, sentido bairro/centro, pr\u00f3ximo a R. Ten. Ary Tarrag\u00f4. N\u00e3o temos registro de acidentes na regi\u00e3o.", "17h33 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: tr\u00e2nsito acentuando no T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o, sentido centro/bairro. N\u00e3o temos registro de ocorr\u00eancias na regi\u00e3o. pic.twitter.com/7RkCi1k7dv", "17h08 - Tr\u00e2nsito acentuando no T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o, sentido bairro/centro. Lentid\u00e3o pode ser consequ\u00eancia do acesso a Legalidade que est\u00e1 bem cheio neste momento. N\u00e3o temos registro de ocorr\u00eancias na regi\u00e3o.", "14h28 - Av. Ipiranga com tr\u00e2nsito lento no sentido bairro/centro, pr\u00f3ximo a R. Silva S\u00f3. Uma ciclovia est\u00e1 sendo constru\u00edda na via.", "13h39 - Tr\u00e2nsito acentuado na Av. Padre Cacique, sentido bairro/centro, pr\u00f3ximo ao Col\u00e9gio Maria Imaculada. N\u00e3o temos registro de acidentes na regi\u00e3o.", "Manifestantes caminham agora pelo T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o, sentido bairro/centro. Tr\u00e2nsito muito ruim em dire\u00e7\u00e3o ao centro pelas avenidas Jo\u00e3o Pessoa, Loureiro da Silva, entre outras.", "08h19 - Tr\u00e2nsito \u00e9 lento na Av. Prot\u00e1sio Alves, sentido bairro/centro pr\u00f3x. a R. Cristiano Fischer.", "A prefeitura do bairro centro poderia arrumar o asfalto na desde o fim da Legalidade at\u00e9 a esta\u00e7\u00e3o centro do trem. Um absurdo a quantidade de buracos. Talvez quando acontecer um acidente fa\u00e7am o conserto https://twitter.com/marchezan_/status/975009699472052225\u00a0\u2026", "Osvaldo Aranha tamb\u00e9m com tr\u00e2nsito lento, entre o T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o e o cruzamento da Prot\u00e1sio Alves com a Ramiro Barcelos, no sentido centro x bairro. Motivo: obras pr\u00f3ximo ao Hospital de Cl\u00ednicas @bandrs", "00:57 - blitz na juca Batista bairro Centro em frente ao biskaia", "17h37 - Via liberada na faixa da direita da Av. Nonoai , sentido centro/bairro, esq. R. Dr. Campos Velho. Tr\u00e2nsito ainda acentuado na via.", "17h33 - Via liberada na Av. Ipiranga, centro/bairro, pr\u00f3ximo a R. Cel. Prof. Cristiano Fischer. Tr\u00e2nsito ainda acentuado na regi\u00e3o.", "17h16 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: \u00f4nibus em pane mec\u00e2nica na Av. Ipiranga, centro/bairro, pr\u00f3ximo a R. Cel. Prof. Cristiano Fischer. Tr\u00e2nsito acentuado na via. pic.twitter.com/VuJPxvzLD2", "17h05 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: \u00f4nibus em pane mec\u00e2nica na Av. J\u00falio de Castilhos, centro/bairro, pr\u00f3ximo a R. Cel. Vicente. Tr\u00e2nsito acentuado na via. pic.twitter.com/tNKfkpU8oZ", "16h52 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: \u00f4nibus em pane mec\u00e2nica na faixa da direita da Av. Nonoai , sentido centro/bairro, esq. R. Dr. Campos Velho. Tr\u00e2nsito acentuado na via. pic.twitter.com/wrgFYBcPQa", "14h49 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: servi\u00e7o sendo realizado no corredor de \u00f4nibus da Av. Farrapos, sentido bairro/centro, pr\u00f3x. a Santo Ant\u00f4nio. Tr\u00e2nsito ainda flui bem na via. pic.twitter.com/IlU8E6depz", "13h46 - Servi\u00e7o sendo realizado na faixa da esquerda da Av. Praia de Belas, sentido bairro/centro, pr\u00f3x. ao cruzamento com a Av. Aureliano De Figueiredo Pinto. N\u00e3o h\u00e1 bloqueios na pista, mas requer aten\u00e7\u00e3o dos motoristas no local.", "Marcha segue pela Avenida Borges de Medeiros, sentido centro-bairro. pic.twitter.com/z3PyHH77eH", "Caminhada segue pela Avenida Borges de Medeiros, sentido centro-bairro. pic.twitter.com/0fw0z5s6x0", "Manifestantes iniciam caminhada at\u00e9 o Largo Zumbi dos Palmares. Grupo sai da Esquina Democr\u00e1tica pela avenida Borges de Medeiros. Tr\u00e2nsito bloqueado na esquina da Borges com a Salgado Filho, sentido centro/bairro. BM estima que 800 pessoas participam do ato. @correio_dopovopic.twitter.com/Mu3hMZFfL9", "Manifestantes iniciam caminhada pela Avenida Borges de Medeiros, sentido centro-bairro, em dire\u00e7\u00e3o ao Largo Zumbi dos Palmares. pic.twitter.com/gMrOQBnYck", "18h30 - T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o com tr\u00e2nsito carregado nos dois sentidos neste fim de tarde. Fluxo mais intenso no sentido centro/bairro. N\u00e3o h\u00e1 registro de acidentes na regi\u00e3o. pic.twitter.com/jMAYT9GA42", "16h27 - Tr\u00e2nsito acentuado, mas sem lentid\u00e3o, na Av. Assis Brasil, sentido centro/bairro, pr\u00f3ximo a Esta\u00e7\u00e3o Lindoia. N\u00e3o temos registro de acidentes na regi\u00e3o.", "13h58 - ATEN\u00c7\u00c3O! Servi\u00e7o sendo realizado na Av. Ipiranga, sentido centro/bairro, pr\u00f3ximo ao cruzamento com a Av. Jo\u00e3o Pessoa. Tr\u00e2nsito acentuado na via. pic.twitter.com/FwCKeYN9YI", "13h36 - \u00d4nibus em pane mec\u00e2nica na faixa da direita da Av. Loureiro da Silva, sentido centro/bairro, pr\u00f3ximo a C\u00e2mara Municipal de Vereadores. Tr\u00e2nsito flui sem lentid\u00e3o na via neste momento. pic.twitter.com/E27w9L6Xz1", "Fio ca\u00eddo sobre a ciclovia da Av. Neusa Brizola, sentido bairro/centro, pr\u00f3ximo \u00e0 Av. Lucas de Oliveira, Petr\u00f3polis. @msgarbossars @RdGaucha @marchezan_ @Prefeitura_POA @RdGuaibaOficial @transitogzh @CEEE_IMPRENSA", "QUI 9:37: @carlosgomesrs  smurfs com secador na di\u00e1rio de not\u00edcias, sentido centro-bairro, em frente ao jockey club.", "@RadarBlitzPOA Smurfs com secador na Di\u00e1rio de Not\u00edcias, sentido Centro-Bairro, em frente ao Jockey Club.", "Pelo menos 3 vias de acesso a Sert\u00f3rio completamente em baixo d'\u00e1gua. S\u00e3o elas: Gen L\u00facio Esteves (bloqueada pela EPTC no sentido centro x bairro), av Brino e rua S\u00e3o Salvador (v\u00eddeo) @bandrspic.twitter.com/3xP5c7ljGA", "Jos\u00e9 Pedro Bo\u00e9sio completamente alagada. No v\u00eddeo, carros andam na contram\u00e3o para evitar trecho de ac\u00famulo d'\u00e1gua maior do sentido bairro x centro @bandrspic.twitter.com/fCd98i7Mdb", "18h07 - Tr\u00e2nsito acentuado, mas sem lentid\u00e3o na Av. Bento Gon\u00e7alves, sentido centro/bairro, pr\u00f3ximo a Av. Ant\u00f4nio de Carvalho. N\u00e3o temos registro de acidentes na regi\u00e3o.", "Retweeted EPTC - Porto Alegre (@EPTC_POA):\n\n14h16 - Via liberada na Av. Padre Cacique, sentido bairro/centro,... https://fb.me/7WgQnLhnr\u00a0", "14h16 - Via liberada na Av. Padre Cacique, sentido bairro/centro, pr\u00f3ximo ao Col\u00e9gio Maria Imaculada. Tr\u00e2nsito j\u00e1 voltou a fluir na via.", "13h42 - ATEN\u00c7\u00c3O! Acidente envolvendo tr\u00eas ve\u00edculos na faixa da direita da Av. Padre Cacique, sentido bairro/centro, pr\u00f3ximo ao Col\u00e9gio Maria Imaculada. Tr\u00e2nsito lento na via. EPTC e BM no local. pic.twitter.com/zoayyiIPNs", "Eu s\u00f3 n\u00e3o protesto pelo aumento da passagem botando fogo em um \u00f4nibus pq aonde eu moro s\u00f3 existe um \u00f4nibus fazendo viagem bairro\\centro e centro\\bairro \u00f4nibus por dia"]