["Osvaldo Aranha tamb\u00e9m com tr\u00e2nsito lento, entre o T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o e o cruzamento da Prot\u00e1sio Alves com a Ramiro Barcelos, no sentido centro x bairro. Motivo: obras pr\u00f3ximo ao Hospital de Cl\u00ednicas @bandrs", "09h19 - Tr\u00e2nsito j\u00e1 \u00e9 lento na Av. Farrapos sentido B/C por conta do acidente entre caminh\u00e3o e carro na R. da Concei\u00e7\u00e3o. Melhor alternativa nesse momento \u00e9 a Av. da Legalidade e da Democracia que tem tr\u00e2nsito tranquilo no momento.", "18h30 - T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o com tr\u00e2nsito carregado nos dois sentidos neste fim de tarde. Fluxo mais intenso no sentido centro/bairro. N\u00e3o h\u00e1 registro de acidentes na regi\u00e3o. pic.twitter.com/jMAYT9GA42", "09h05 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: Carro em pane mec\u00e2nica no T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o sentido C/B na faixa da direita. Tr\u00e2nsito \u00e9 lento. No acesso ao T\u00fanel tamb\u00e9m temos bastante lentid\u00e3o na regi\u00e3o. pic.twitter.com/4SS49AcBmJ", "08h26 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o sentido C/B tr\u00e2nsito \u00e9 lento na via. pic.twitter.com/Za5u24TehC", "09h21 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: Tr\u00e2nsito \u00e9 bem carregado no acesso \u00e0 Rodovi\u00e1ria pelo Largo Vespasiano J\u00falio Veppo em dire\u00e7\u00e3o a Av. Mau\u00e1 (1\u00aa imagem) e tamb\u00e9m na entrada do T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o sentido C/B (2\u00aa imagem). pic.twitter.com/FhpX4VDen0", "08h56 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: Tr\u00e2nsito \u00e9 acentuado no T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o sentido C/B, mas n\u00e3o ocorre lentid\u00e3o. pic.twitter.com/0H2r2rF0KW", "18h05 - Fluxo carregado no T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o, sentido centro/bairro. No sentido contr\u00e1rio o tr\u00e2nsito est\u00e1 acentuado, mas sem lentid\u00e3o. pic.twitter.com/uj7Yn4jgIW", "16h29 - Tr\u00e2nsito liberado no T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o, sentido bairro/centro. Fluxo ainda est\u00e1 carregado na via, mas j\u00e1 volta a fluir.", "15h42 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: carro em pane mec\u00e2nica na sa\u00edda do T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o, sentido bairro/centro. Tr\u00e2nsito est\u00e1 lento no local. pic.twitter.com/chSf74kfpI", "07h37 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: Tr\u00e2nsito \u00e9 intenso no T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o sentido C/B, mas n\u00e3o ocorre lentid\u00e3o na via. pic.twitter.com/YsqXt1dHSW", "Retweeted EPTC - Porto Alegre (@EPTC_POA):\n\n13h30 - Tr\u00e2nsito acentuado no T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o, sentido... https://fb.me/Q5H5X6Tz\u00a0", "13h30 - Tr\u00e2nsito acentuado no T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o, sentido centro/bairro. N\u00e3o temos registro de acidentes na regi\u00e3o. pic.twitter.com/hUTD3mR0Tz", "09h31 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: Maiores pontos de tr\u00e2nsito carregado nesse momento s\u00e3o: Acesso \u00e0 Rodovi\u00e1ria em dire\u00e7\u00e3o a Av. Mau\u00e1 (1\u00aa imagem). Acesso ao T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o sentido C/B (2\u00aa imagem). pic.twitter.com/LKWK8KQnyF", "07h43 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: Tr\u00e2nsito \u00e9 lento no T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o sentido C/B, mas n\u00e3o temos registros de acidentes no local. A princ\u00edpio \u00e9 somente o fluxo do hor\u00e1rio. pic.twitter.com/hcrnyPRSBa", "17h33 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: tr\u00e2nsito acentuando no T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o, sentido centro/bairro. N\u00e3o temos registro de ocorr\u00eancias na regi\u00e3o. pic.twitter.com/7RkCi1k7dv", "17h08 - Tr\u00e2nsito acentuando no T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o, sentido bairro/centro. Lentid\u00e3o pode ser consequ\u00eancia do acesso a Legalidade que est\u00e1 bem cheio neste momento. N\u00e3o temos registro de ocorr\u00eancias na regi\u00e3o.", "10h22 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: manifestantes em dire\u00e7\u00e3o ao T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o sentido B/C. pic.twitter.com/4tYEwTEaFx", "Manifestantes caminham agora pelo T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o, sentido bairro/centro. Tr\u00e2nsito muito ruim em dire\u00e7\u00e3o ao centro pelas avenidas Jo\u00e3o Pessoa, Loureiro da Silva, entre outras.", "09h48 - Tr\u00e2nsito \u00e9 carregado no T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o sentido C/B.", "Daqui a pouco estudantes saem em protesto em dire\u00e7\u00e3o \u00e0 prefeitura de Porto Alegre. Eles v\u00e3o cruzar o T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o no sentido \u00e0 Rodovi\u00e1ria.\n@RdGuaibaOficial #LigaNaGua\u00edbapic.twitter.com/vsOQSOEzSB", "07h17 - Bom dia! Av. da Legalidade e da Democracia com fluxo carregado nessa sexta-feira, mas sem registros de lentid\u00f5es na via. Tr\u00e2nsito \u00e9 um pouco acentuado no T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o sentido C/B, mas tamb\u00e9m n\u00e3o ocorre lentid\u00e3o no trecho.", "14h53 - Tr\u00e2nsito normalizado no T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o, sentido centro/bairro.", "14h26 - Via liberada no T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o, sentido centro/bairro. Tr\u00e2nsito ainda est\u00e1 acentuado na regi\u00e3o.", "14h - Direto das c\u00e2meras da EPTC: caminh\u00e3o em pane mec\u00e2nica na sa\u00edda do T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o, sentido centro/bairro. Tr\u00e2nsito lento na via. pic.twitter.com/l77iXr8zjQ"]