["Tr\u00e2nsito \"acentuado\" no T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o  @ Faculdade de Educa\u00e7\u00e3o UFRGS https://www.instagram.com/p/BP8Vq91FwfH/\u00a0", "Osvaldo Aranha tamb\u00e9m com tr\u00e2nsito lento, entre o T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o e o cruzamento da Prot\u00e1sio Alves com a Ramiro Barcelos, no sentido centro x bairro. Motivo: obras pr\u00f3ximo ao Hospital de Cl\u00ednicas @bandrs", "17h54 - Tr\u00e2nsito acentuado neste fim de tarde de sexta-feira, 16. Maiores fluxos neste momento est\u00e3o concentrados nas sa\u00eddas da capital: \n- T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o (2 sent.)\n- Viaduto da Av. J\u00falio de Castilhos (em decorr\u00eancia de acidente) \n- Largo Vespasiano Julio Veppo (Rodovi\u00e1ria)", "12h52 - Tr\u00e2nsito fluindo tranquilamente nos dois sentidos do T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o.", "09h19 - Tr\u00e2nsito j\u00e1 \u00e9 lento na Av. Farrapos sentido B/C por conta do acidente entre caminh\u00e3o e carro na R. da Concei\u00e7\u00e3o. Melhor alternativa nesse momento \u00e9 a Av. da Legalidade e da Democracia que tem tr\u00e2nsito tranquilo no momento.", "09h -  ATEN\u00c7\u00c3O  Direto das c\u00e2meras da EPTC: Acidente entre caminh\u00e3o e carro na R. da Concei\u00e7\u00e3o pr\u00f3x. a Esta\u00e7\u00e3o Rodovi\u00e1ria no acesso para a Av. Mau\u00e1. Tr\u00e2nsito \u00e9 lento no local! pic.twitter.com/kUEYMICK5q", "T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o c/ tr\u00e2nsito carregado nos 2 sents neste fim de tarde. Fluxo mais intenso no senti\u2026 https://twitter.com/i/web/status/974397388357095428\u00a0\u2026 (@EPTC_POA)", "18h30 - T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o com tr\u00e2nsito carregado nos dois sentidos neste fim de tarde. Fluxo mais intenso no sentido centro/bairro. N\u00e3o h\u00e1 registro de acidentes na regi\u00e3o. pic.twitter.com/jMAYT9GA42", "18h04 - Tr\u00e2nsito come\u00e7ando a acentuar nas principais vias da capital neste fim de tarde. Principais fluxos neste momento: \n- Av. da Legalidade (2sent.) \n- T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o (c/b) \n- Av Assis Brasil (c/b) pr\u00f3ximo a Av. do Forte\n- Av. Otto Niemeyer (c/b) x Av. da Cavalhada", "09h05 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: Carro em pane mec\u00e2nica no T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o sentido C/B na faixa da direita. Tr\u00e2nsito \u00e9 lento. No acesso ao T\u00fanel tamb\u00e9m temos bastante lentid\u00e3o na regi\u00e3o. pic.twitter.com/4SS49AcBmJ", "Tr\u00e2nsito \u00e9 lento no entorno do T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o.\n\nFoto: EPTC pic.twitter.com/Kvo1nNaY4h", "08h26 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o sentido C/B tr\u00e2nsito \u00e9 lento na via. pic.twitter.com/Za5u24TehC", "17h05 - Tr\u00e2nsito j\u00e1 acentuado nas principais vias da capital neste fim de tarde de quarta-feira,14. Maiores fluxos: \n- T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o (2 sent.) \n- Av. da Legalidade (cap./int.)", "12h18 - Tr\u00e2nsito flui bem nos dois sentidos do T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o.", "09h21 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: Tr\u00e2nsito \u00e9 bem carregado no acesso \u00e0 Rodovi\u00e1ria pelo Largo Vespasiano J\u00falio Veppo em dire\u00e7\u00e3o a Av. Mau\u00e1 (1\u00aa imagem) e tamb\u00e9m na entrada do T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o sentido C/B (2\u00aa imagem). pic.twitter.com/FhpX4VDen0", "09h - Direto das c\u00e2meras da EPTC: Carro em pane mec\u00e2nica na Av. Paulo Gama, pista da esquerda, cruzamento com a Av. Osvaldo Aranha, em dire\u00e7\u00e3o ao T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o B/C. Tr\u00e2nsito \u00e9 acentuado na via. pic.twitter.com/Ap5QWHx7NP", "08h56 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: Tr\u00e2nsito \u00e9 acentuado no T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o sentido C/B, mas n\u00e3o ocorre lentid\u00e3o. pic.twitter.com/0H2r2rF0KW", "08h15 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: Tr\u00e2nsito flui bem nos dois sentidos do T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o. \n1\u00aa imagem: T\u00fanel B/C\n2\u00aa imagem: T\u00fanel C/B pic.twitter.com/DCrXBjnzKQ", "07h30 - Tr\u00e2nsito ainda fluindo bem nos dois sentidos do T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o.", "Fluxo carregado no T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o, sent C/B. No sent contr\u00e1rio o tr\u00e2nsito est\u00e1 acentuad\u2026 https://twitter.com/i/web/status/973666382075383808\u00a0\u2026 (@EPTC_POA)", "18h05 - Fluxo carregado no T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o, sentido centro/bairro. No sentido contr\u00e1rio o tr\u00e2nsito est\u00e1 acentuado, mas sem lentid\u00e3o. pic.twitter.com/uj7Yn4jgIW", "17h33 - Tr\u00e2nsito come\u00e7ando a acentuar nas principais vias da capital neste fim de tarde de ter\u00e7a-feira, 13. Maiores fluxos neste momento: \n- T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o (c/b) \n- Av. da Legalidade (2 sent.) - foto \n- Av. Ipiranga (c/b), pr\u00f3ximo a R. Santana pic.twitter.com/6VrNSglxyu", "Tr\u00e2nsito liberado no T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o, sent B/C. Fluxo ainda est\u00e1 carregado na via, mas j\u00e1 volta a fluir (@EPTC_POA)", "16h29 - Tr\u00e2nsito liberado no T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o, sentido bairro/centro. Fluxo ainda est\u00e1 carregado na via, mas j\u00e1 volta a fluir.", "15h42 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: carro em pane mec\u00e2nica na sa\u00edda do T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o, sentido bairro/centro. Tr\u00e2nsito est\u00e1 lento no local. pic.twitter.com/chSf74kfpI", "07h37 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: Tr\u00e2nsito \u00e9 intenso no T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o sentido C/B, mas n\u00e3o ocorre lentid\u00e3o na via. pic.twitter.com/YsqXt1dHSW", "Tr\u00e2nsito acentuado na Av.Julio de Castilhos, pr\u00f3x. aos acessos a R.da Concei\u00e7\u00e3o e ao viaduto que leva \u00e0\u2026 https://twitter.com/i/web/status/973292469541629952\u00a0\u2026 (@EPTC_POA)", "17h19 - Tr\u00e2nsito acentuado na Av. Julio de Castilhos, pr\u00f3ximo aos acessos a R. da Concei\u00e7\u00e3o e ao viaduto que leva \u00e0 Av. da Legalidade e da Democracia. N\u00e3o temos registro de ocorr\u00eancias na regi\u00e3o.", "16h55 - Tr\u00e2nsito come\u00e7ando a acentuar nas principais via da capital. Maiores fluxos neste momento: \n- T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o (c/b) \n- Av. da Legalidade (int./cap.) \n- Av. Ipiranga (c/b), pr\u00f3ximo a Salvador Fran\u00e7a", "Retweeted EPTC - Porto Alegre (@EPTC_POA):\n\n13h30 - Tr\u00e2nsito acentuado no T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o, sentido... https://fb.me/Q5H5X6Tz\u00a0", "Tr\u00e2nsito acentuado no T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o, sent C/B. N\u00e3o temos registro de acidentes na regi\u00e3o pic.twitter.com/IfsaMWYrqR (@EPTC_POA)", "13h30 - Tr\u00e2nsito acentuado no T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o, sentido centro/bairro. N\u00e3o temos registro de acidentes na regi\u00e3o. pic.twitter.com/hUTD3mR0Tz", "13h28 - Tr\u00e2nsito liberado na entrada do T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o B/C. Tr\u00e2nsito segue fluindo bem na via.", "13h09 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: Carro em pane mec\u00e2nica na pista da direita na entrada do T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o B/C. Tr\u00e2nsito flui bem no trecho, mas pedimos aten\u00e7\u00e3o dos motoristas! pic.twitter.com/uwJWvBRuyg", "12h27 - Tr\u00e2nsito \u00e9 tranquilo nos dois sentidos do T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o.", "09h31 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: Maiores pontos de tr\u00e2nsito carregado nesse momento s\u00e3o: Acesso \u00e0 Rodovi\u00e1ria em dire\u00e7\u00e3o a Av. Mau\u00e1 (1\u00aa imagem). Acesso ao T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o sentido C/B (2\u00aa imagem). pic.twitter.com/LKWK8KQnyF", "07h43 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: Tr\u00e2nsito \u00e9 lento no T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o sentido C/B, mas n\u00e3o temos registros de acidentes no local. A princ\u00edpio \u00e9 somente o fluxo do hor\u00e1rio. pic.twitter.com/hcrnyPRSBa", "18h48 - Tr\u00e2nsito acentuado nas principais sa\u00eddas da capital neste fim de tarde de sexta-feira, 9. Maiores fluxos: \n- T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o (b/c) \n- Av. Osvaldo Aranha (b/c) pr\u00f3ximo a entrada do T\u00fanel\n- Av. da Legalidade e da Democracia (cap./int.) na sa\u00edda pela Julio de Castilhos pic.twitter.com/g5l7wrPWY7", "18h18 - Tr\u00e2nsito carregado na sa\u00edda da capital para o final de semana! Na Av. Osvaldo Aranha temos lentid\u00e3o na chegada ao T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o (b/c). Na Av. da Legalidade tr\u00e2nsito acentuado nos dois sentidos. pic.twitter.com/LGIClXAcI8", "17h33 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: tr\u00e2nsito acentuando no T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o, sentido centro/bairro. N\u00e3o temos registro de ocorr\u00eancias na regi\u00e3o. pic.twitter.com/7RkCi1k7dv", "Tr\u00e2nsito acentuando no T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o, sent B/C. Lentid\u00e3o pode ser consequ\u00eancia do acesso\u2026 https://twitter.com/i/web/status/972202538408841216\u00a0\u2026 (@EPTC_POA)", "17h08 - Tr\u00e2nsito acentuando no T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o, sentido bairro/centro. Lentid\u00e3o pode ser consequ\u00eancia do acesso a Legalidade que est\u00e1 bem cheio neste momento. N\u00e3o temos registro de ocorr\u00eancias na regi\u00e3o.", "Av.Mau\u00e1 est\u00e1 bloq. no momento. Quem est\u00e1 na Legalidade a melhor op\u00e7\u00e3o \u00e9 o T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o C/B (@EPTC_POA)", "Manifestantes caminham agora pelo T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o, sentido bairro/centro. Tr\u00e2nsito muito ruim em dire\u00e7\u00e3o ao centro pelas avenidas Jo\u00e3o Pessoa, Loureiro da Silva, entre outras.", "Itiner\u00e1rio da manifest.: Av.Loureiro da Silva, T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o C/B, R.Carlos Chagas, Av.Alberto Bi\u2026 https://twitter.com/i/web/status/972096848604299264\u00a0\u2026 (@EPTC_POA)", "Tr\u00e2nsito \u00e9 carregado no T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o sent C/B (@EPTC_POA)", "09h48 - Tr\u00e2nsito \u00e9 carregado no T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o sentido C/B.", "07h17 - Bom dia! Av. da Legalidade e da Democracia com fluxo carregado nessa sexta-feira, mas sem registros de lentid\u00f5es na via. Tr\u00e2nsito \u00e9 um pouco acentuado no T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o sentido C/B, mas tamb\u00e9m n\u00e3o ocorre lentid\u00e3o no trecho.", "Manifest. no T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o, em POA. Bloqueio no C/B. Grupo vai at\u00e9 a reitoria da UFRGS e, ap\u00f3s, Largo Zum\u2026 (@marinapagno)", "Manifest. ingressa no Viaduto para, em seguida, entrar no T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o C/B. Tr\u00e2nsito bloqueado. Grupo deve acessa\u2026 (@marinapagno)", "Manifest. do Dia 8 de mar\u00e7o em POA. Bloqueada a R.da Concei\u00e7\u00e3o, na chegada a POA. Grupo ir\u00e1 acessar\u2026 (@marinapagno)", "Grupo chega ao viaduto da Concei\u00e7\u00e3o. Caminhada re\u00fane homens e mulheres com bandeiras do Conlutas, da CTB, CUT, UJS, Intersindical e outros movimentos. Cantos contra a reforma da previd\u00eancia alegram a caminhada. Tr\u00e2nsito bloqueado no viaduto em dire\u00e7\u00e3o ao bairro.@correio_dopovopic.twitter.com/YX4sE2Dc4X", " In\u00edcio da manifest. chegando na R.Concei\u00e7\u00e3o. Seguindo em dire\u00e7\u00e3o ao T\u00fanel pic.twitter.com/boYM8u0CNw (@EPTC_POA)", "18h17 - Tr\u00e2nsito ficou lento nas principais vias da capital em decorr\u00eancia do hor\u00e1rio de pico. Maiores fluxos: \n- T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o (2 sent.)\n- Av. da Legalidade (capital/interior)\n- Av. Assis Brasil (c/b), pr\u00f3ximo a Av. do Forte\n- Av. Ipiranga (c/b), pr\u00f3ximo a PUC", "17h42 - Tr\u00e2nsito come\u00e7ando a acentuar nas principais vias da capital neste fim de tarde de quinta-feira, 8. Maiores fluxos neste momento:\n- T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o (c/b)\n- Av da Legalidade (capital/interior)", "14h53 - Tr\u00e2nsito normalizado no T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o, sentido centro/bairro.", "T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o segue lento no C/B ap\u00f3s caminh\u00e3o estragar na sa\u00edda do T\u00fanel. \nAgora em POA tem um acidente entre carro\u2026 (@marinapagno)", "Via liberada no T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o, sent C/B. Tr\u00e2nsito ainda est\u00e1 acentuado na regi\u00e3o (@EPTC_POA)", "14h26 - Via liberada no T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o, sentido centro/bairro. Tr\u00e2nsito ainda est\u00e1 acentuado na regi\u00e3o."]