["A vizinha do outro lado do corredor do \u00f4nibus est\u00e1 fazendo uma leitura\"quente\". Algu\u00e9m sabe que livro \u00e9? pic.twitter.com/oNkLa0K1mV", "Acabou de publicar uma foto em Corredor De Onibus Da Osvaldo Aranha https://www.instagram.com/p/BZH3tKJnebvbcYZu9kP90coizz7TzWJdvo0qGQ0/\u00a0\u2026", "corredor de onibus farrapos centro bairro parado. Qual o motivo. Aguardo. Obrigado.", "informa\u00e7\u00e3o motivo corredor farrapos de onibus parado centro bairro", "perdido \u00e9 pouco pra quem t\u00e1 no mundo pra fugir...  em Corredor De Onibus Da Osvaldo Aranha https://www.instagram.com/p/BeVzMJwFoae/\u00a0", "Qdo fala-se a verdade, j\u00e1 apelam pro comando da BM.\nImparcial deve ser o @mp_rs que deixou um corredor polon\u00eas colorado recepcionar o \u00f4nibus gremista decerto!\nAh v\u00e1... https://twitter.com/twintercolorado/status/973370346870071296\u00a0\u2026", "Ei, @EPTC_POA! Hj vi uma viatura de vcs cruzando a Prot\u00e1sio Alves no meio do corredor de \u00f4nibus, num local totalmente proibido, em frente \u00e0 sede de vcs na Nil\u00f3polis.\nVai ter multa?", "Milagre eu conseguir passar no corredor e pra fundo do \u00f4nibus, t\u00e1 sempre lotado esse t11 kk", "Vis\u00e3o frontal do \u00f4nibus do Gr\u00eamio chegando ao Beira-Rio. Corredor polon\u00eas. Apedrejados. Absurdo. Inaceit\u00e1vel. Tratamentos desiguais. Gr\u00eamio sem prote\u00e7\u00e3o. pic.twitter.com/u7k7cDzwbN", "Ir e voltar de \u00f4nibus do servi\u00e7o me economiza muito mais tempo do que ir e voltar de carro j\u00e1 que tem o corredor ... POR\u00c9M pegar \u00f4nibus com esse pessoal que solta dos col\u00e9gios \u00e9 MUITO irritante. O que t\u00e1 acontecendo com esses jovens ????", "algu\u00e9m me explica pq n\u00e3o tem corredor de \u00f4nibus na ipiranga", "Sair com o gui de carro tu tem que saber que tem grandea chances de se acidentar, bixo entra at\u00e9 em corredor de \u00f4nibus kkkkkkkkkkkkkkk", "\u00c9 a passagem ?Vamos tomar vergonha e cobrar no m\u00ednimo assiduidade nos hor\u00e1rios \u00f4nibus expresso de manh\u00e3 no corredor cheio de passageiro s\u00f3 desembarca e reclamam que t\u00e1 ruim se liga prefeito.", "14h08 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: servi\u00e7o sendo realizado no cruzamento da R. Ramiro Barcelos x Av. Crist\u00f3v\u00e3o Colombo. O corredor de \u00f4nibus na Crist\u00f3v\u00e3o Colombo est\u00e1 bloqueado no momento. Passei de pedestres tamb\u00e9m est\u00e1 bloqueado. Tr\u00e2nsito est\u00e1 bem acentuado na regi\u00e3o. pic.twitter.com/kzXiBnT5LK", "Eu peguei um \u00f4nibus super vazio, tinha s\u00f3 eu e mais 3 mo\u00e7as, tava de boasss\nAt\u00e9 que sobe um cara e senta nos bancos do lado dos que eu to(do outro lado do corredor)\nE simplesmente n\u00e3o para de me olhar e passar as m\u00e3os na perna", "nunca mais pego lugar na frente no \u00f4nibus, pra ir no banheiro parece q tenho q passar por um corredor polon\u00eas, todo mundo assim ", "Que nojo que eu tenho de quem fica c a mochila p tr\u00e1s no corredor do \u00f4nibus, n\u00e3o tem s\u00f3 tu n\u00e3o querida(o)", "14h49 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: servi\u00e7o sendo realizado no corredor de \u00f4nibus da Av. Farrapos, sentido bairro/centro, pr\u00f3x. a Santo Ant\u00f4nio. Tr\u00e2nsito ainda flui bem na via. pic.twitter.com/IlU8E6depz", "Se as pessoas pedissem licen\u00e7a, ficaria muito mais f\u00e1cil deixar as pessoas passearem no corredor do \u00f4nibus.", "ha 2 meses passeio sem guia com meu cachorro em pracas. HOJE ele inventou de dar uma louca e disparar na  direcao do corredor de onibus. 2 bus encostaram nele. A SORTE DESSE IMBECIL (imbecis: ele e eu) eh q eles freiaram", "Prefeito, poder\u00edamos estudar um melhor planejamento dos corredores de \u00f4nibus? Me proponho a ajudar o setor de engenharia de tr\u00e1fego, pois reproduzir o modelo que est\u00e1, n\u00e3o t\u00e1 rolando. \u00d4nibus cruzando a via com carros, carros desrespeitando corredor... +", "\u00c9 em dia de chuva q eu percebo q corredor de onibus \u00e9 uma cria\u00e7ao de deus", "Cad\u00ea a @EPTC_POA pra cuidar do cruzamento da Osvaldo com a Fernandes Vieira, os carros sempre bloqueiam o corredor de \u00f4nibus @Prefeitura_POA", "Eu no \u00f4nibus cheio, louca de dor nos p\u00e9s, encostada de p\u00e9 no corredor e entra 1 mulher com 1 crian\u00e7a reclamando do \u00f4nibus estar cheio, liberou um banco (bem do meu lado, era s\u00f3 eu sentar) e avisei a mo\u00e7a com a crian\u00e7a, pra ela olhar na minha cara, sentar e \u00f1 falar nem obrigada", "Servi\u00e7o sendo realizado no corredor de \u00f4nibus na Av.Farrapos, pr\u00f3x. a R.Santo Ant\u00f4nio. No momento o tr\u00e2\u2026 https://twitter.com/i/web/status/973972170870321152\u00a0\u2026 (@EPTC_POA)", "14h20 - Servi\u00e7o sendo realizado no corredor de \u00f4nibus na Av. Farrapos, pr\u00f3ximo a R. Santo Ant\u00f4nio. No momento o tr\u00e2nsito flui bem na regi\u00e3o. pic.twitter.com/LnEMP3Vbyl", "a\u00ed por favor, s\u00f3 n\u00e3o caio pra cima pq ele me quebra em duas, na tudo q eu pensei foi empurrar ele no meio do corredor de \u00f4nibus"]