["T\u00e3o agredindo as c\u00e2meras do EPTC HSUSBSUSBZJBDISBDKDDBIDBD", "17h57 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: tr\u00e2nsito acentuado na Av. Assis Brasil, sentido centro/bairro, pr\u00f3ximo a Av. do Forte. N\u00e3o temos registro de acidentes na regi\u00e3o. pic.twitter.com/YE3nhh1ngV", "17h14 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: \u00f4nibus em pane mec\u00e2nica no cruzamento da R. Santana x Av. Ipiranga. Tr\u00e2nsito fluindo bem na via. pic.twitter.com/d9i1dcfoZn", "16h35 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: \u00f4nibus em pane mec\u00e2nica na esq. da Av. Saturnino de Brito x Av. Prot\u00e1sio Alves. Tr\u00e2nsito acentuado na via. pic.twitter.com/Ya75BYGDCG", "15h42 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: carro em pane mec\u00e2nica na sa\u00edda do T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o, sentido bairro/centro. Tr\u00e2nsito est\u00e1 lento no local. pic.twitter.com/chSf74kfpI", "Uma d\u00favida, @EPTC @brigadamilitar_ @PRF191RS - Se eu estiver usando uma c\u00e2mera no carro (dashboard cam) e gravar uma infra\u00e7\u00e3o e fizer a deuncia, o condutor pode ser autuado com base nessas imagens ou n\u00e3o?", "13h56 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: carro em pane mec\u00e2nica na Av. da Legalidade e da Democracia, sentido interior/capital. Tr\u00e2nsito ainda flui sem lentid\u00e3o na via. pic.twitter.com/9g9rYrOa0L", "13h03-  Aten\u00e7\u00e3o Direto das c\u00e2meras da EPTC: Acidente entre dois carros com danos materiais na Av. Teres\u00f3polis sentido C/B no cruzamento c/ a R. Eng. Ludolfo Boehl. Tr\u00e2nsito \u00e9 lento na via! pic.twitter.com/uEyk75MLNr", "10h19 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: Manifestantes seguem na Av. Borges de Medeiros no Viaduto dos A\u00e7orianos em dire\u00e7\u00e3o ao centro administrativo. Tr\u00e2nsito \u00e9 lento na via. pic.twitter.com/e8agRjJht5", "09h59 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: Manifesta\u00e7\u00e3o na Av. Borges de Medeiros pr\u00f3x. a Av. Sen. Salgado Filho, no centro da Capital. Manifestantes seguem em dire\u00e7\u00e3o a Pra\u00e7a da Matriz. pic.twitter.com/TvTlxuIpTI", "09h15 -  Aten\u00e7\u00e3o : Direto das c\u00e2meras da EPTC: \u00d4nibus em pane mec\u00e2nica na Av. Eduardo Prado, sentido B/C, pr\u00f3x. a Av. da Cavalhada. Tr\u00e2nsito flui bem na via, mas pedimos aten\u00e7\u00e3o dos motoristas que v\u00e3o passar na regi\u00e3o da Zona Sul da Capital. pic.twitter.com/T3AaarFkyZ", "08h58 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: H\u00e1 servi\u00e7o sendo realizado na Av. Ipiranga, pista da esquerda, passando a Av. da Azenha sentido B/C. Tr\u00e2nsito \u00e9 bastante lento na regi\u00e3o. Na 2\u00aa imagem, Ipiranga x Jo\u00e3o Pessoa h\u00e1 congestionamento na via. pic.twitter.com/sus5OXS0sZ", "08h16 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: Acidente carro e moto na R. Dr. Campos Velho pr\u00f3x. ao cruz. c/ Av. Icara\u00ed, bairro Cristal. EPTC no local e SAMU em deslocamento. Tr\u00e2nsito \u00e9 lento na via. pic.twitter.com/wZSafocbRH", "07h37 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: Tr\u00e2nsito \u00e9 intenso no T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o sentido C/B, mas n\u00e3o ocorre lentid\u00e3o na via. pic.twitter.com/YsqXt1dHSW", "18h53 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: p\u00f4r do sol dando espet\u00e1culo neste fim de tarde de segunda-feira, 12. Tr\u00e2nsito ainda est\u00e1 carregado, mas j\u00e1 come\u00e7a a fluir na Av. da Legalidade e da Democracia. pic.twitter.com/seqRSSqWnh", "17h51 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: tr\u00e2nsito carregado na Av. Assis Brasil, sentido centro/bairro, pr\u00f3ximo a Av. do Forte. Fluxo intenso \u00e9 reflexo do hor\u00e1rio de pico, n\u00e3o temos registro de acidentes na regi\u00e3o. pic.twitter.com/OLnoe0prdi", "14h23 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: servi\u00e7o sendo realizado na Av. Crist\u00f3v\u00e3o Colombo, sentido centro/bairro, pr\u00f3ximo a R. Dr. Vale. Fluxo est\u00e1 acentuado na via, mas sem lentid\u00e3o. pic.twitter.com/CLnj9NzwSN", "14h14 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: caminh\u00e3o em pane mec\u00e2nica na faixa da direita na Av. da Legalidade e da Democracia, sentido interior/capital. Tr\u00e2nsito est\u00e1 acentuado, mas ainda sem lentid\u00e3o na via. pic.twitter.com/8cWUVYfoJR", "13h09 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: Carro em pane mec\u00e2nica na pista da direita na entrada do T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o B/C. Tr\u00e2nsito flui bem no trecho, mas pedimos aten\u00e7\u00e3o dos motoristas! pic.twitter.com/uwJWvBRuyg", "11h26 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: Ve\u00edculo removido da via. Tr\u00e2nsito segue bastante intenso no trecho. pic.twitter.com/iWoy9GugTX", "10h55 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: Tr\u00e2nsito \u00e9 bastante carregado na Av. da Legalidade e da Democracia sentido interior/capital devido a um carro em pane mec\u00e2nica na pista da direita. EPTC j\u00e1 est\u00e1 no local. pic.twitter.com/RurfrLqcyu", "10h44 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: Carro em pane mec\u00e2nica na pista da direita na Av. da Legalidade e da Democracia sentido interior/capital pr\u00f3x. ao acesso \u00e0 Rodovi\u00e1ria. EPTC no local. Tr\u00e2nsito \u00e9 acentuado no trecho. pic.twitter.com/u2uytbSfFX", "09h31 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: Maiores pontos de tr\u00e2nsito carregado nesse momento s\u00e3o: Acesso \u00e0 Rodovi\u00e1ria em dire\u00e7\u00e3o a Av. Mau\u00e1 (1\u00aa imagem). Acesso ao T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o sentido C/B (2\u00aa imagem). pic.twitter.com/LKWK8KQnyF", "09h05 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: H\u00e1 servi\u00e7o sendo realizado na Av. Edvaldo Pereira Paiva sentido B/C pr\u00f3x. ao cruz. c/ Av Ipiranga na pista da esquerda. Pedimos aten\u00e7\u00e3o dos motoristas que v\u00e3o passar pelo local! pic.twitter.com/2xsUkaN3VL", "08h49 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: Tr\u00e2nsito \u00e9 intenso na Av. da Legalidade e da Democracia nos dois sentidos pr\u00f3x. a Av. Sert\u00f3rio, mas n\u00e3o ocorre lentid\u00e3o no trecho. pic.twitter.com/wr0fivuP5R", "08h29 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: Acidente entre carro e moto na Av. da Cavalhada pr\u00f3x. a Est. Jo\u00e3o Vedana, sentido B/C. EPTC no local e SAMU em deslocamento. Tr\u00e2nsito \u00e9 lento na via. pic.twitter.com/jHCBk4eB7s", "08h18 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: Tr\u00e2nsito \u00e9 acentuado nos dois sentidos da Av. da Legalidade e da Democracia, mas n\u00e3o temos registros de acidentes nos dois trechos. pic.twitter.com/g8G05k9fDW", "07h55 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: Tr\u00e2nsito ainda \u00e9 acentuado na Av. Ipiranga (B/C) pr\u00f3x. a Salvador Fran\u00e7a. Resultado \u00e9 um acidente envolvendo danos materiais entre carro e \u00f4nibus na Ipiranga pr\u00f3x c/ a R. Bar\u00e3o do Amazonas. pic.twitter.com/Guy636vxdj", "07h46 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: Acidente entre carro e \u00f4nibus envolvendo danos materiais na Av. Ipiranga pr\u00f3x. a R. Bar\u00e3o do Amazonas sentido B/C. Tr\u00e2nsito \u00e9 lento na via.\n1\u00aa imagem: Ipiranga x Puc (B/C)\n2\u00aa imagem: Ipiranga x Salvador Fran\u00e7a (B/C) pic.twitter.com/MSRJmS25MK", "07h43 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: Tr\u00e2nsito \u00e9 lento no T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o sentido C/B, mas n\u00e3o temos registros de acidentes no local. A princ\u00edpio \u00e9 somente o fluxo do hor\u00e1rio. pic.twitter.com/hcrnyPRSBa", "17h40 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: acidente entre dois carros na Av. Carlos Gomes, sentido norte/sul, pr\u00f3ximo a Av. Soledade. Tr\u00e2nsito carregado na regi\u00e3o. pic.twitter.com/9EOw1qtqAB", "17h33 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: tr\u00e2nsito acentuando no T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o, sentido centro/bairro. N\u00e3o temos registro de ocorr\u00eancias na regi\u00e3o. pic.twitter.com/7RkCi1k7dv", "17h21 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: tr\u00e2nsito acentuado no acesso ao aeroporto pela 3\u00aa Perimetral. A partir da Edu Chaves fluxo j\u00e1 flui melhor. N\u00e3o temos registro de acidentes na regi\u00e3o. pic.twitter.com/IJaxYmH0Vw", "16h54 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: tr\u00e2nsito acentuado no acesso a rodovi\u00e1ria pelo Largo Vespasiano Julio Veppo. N\u00e3o h\u00e1 registro de acidentes na regi\u00e3o. pic.twitter.com/eIQfGf2kU9", "16h18 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: tr\u00e2nsito come\u00e7ando a acentuar na Av. da Legalidade e da Democracia, sentido capital/interior. A tend\u00eancia na sexta-feira \u00e9 que o hor\u00e1rio de pico comece mais cedo. pic.twitter.com/3wAjvVcxb0", "14h08 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: servi\u00e7o sendo realizado no cruzamento da R. Ramiro Barcelos x Av. Crist\u00f3v\u00e3o Colombo. O corredor de \u00f4nibus na Crist\u00f3v\u00e3o Colombo est\u00e1 bloqueado no momento. Passei de pedestres tamb\u00e9m est\u00e1 bloqueado. Tr\u00e2nsito est\u00e1 bem acentuado na regi\u00e3o. pic.twitter.com/kzXiBnT5LK", "13h - Direto das c\u00e2meras da EPTC: Agentes da EPTC j\u00e1 orientam tr\u00e2nsito no local. Tr\u00e2nsito \u00e9 lento na Salvador Fran\u00e7a pr\u00f3x. a Ant\u00f4nio C. Tibiri\u00e7\u00e1 sentido sul/norte. pic.twitter.com/flva0lOQaS", "12h35 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: Carro em pane mec\u00e2nica na Salvador Fran\u00e7a pr\u00f3x a Ant\u00f4nio C. Tiniri\u00e7\u00e1, sentido sul/norte, gera congestionamento na via. pic.twitter.com/aUGhV77fok", "11h18 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: Manifestantes na Av. Sen. Salgado Filho em dire\u00e7\u00e3o ao Largo da Epatur*. \n\n* Itiner\u00e1rio sujeito a altera\u00e7\u00f5es. pic.twitter.com/48iuzB5LYb", "10h54 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: Manifestantes chegam a Prefeitura nesse momento. pic.twitter.com/nFKpp5z1Kf", "10h50  - Direto das c\u00e2meras da EPTC: Manifestantes seguem na Av. Sen. Salgado Filho em dire\u00e7\u00e3o a Prefeitura. pic.twitter.com/Y0NxWMQ2yM", "17h16 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: \u00f4nibus em pane mec\u00e2nica na Av. Ipiranga, centro/bairro, pr\u00f3ximo a R. Cel. Prof. Cristiano Fischer. Tr\u00e2nsito acentuado na via. pic.twitter.com/VuJPxvzLD2", "17h05 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: \u00f4nibus em pane mec\u00e2nica na Av. J\u00falio de Castilhos, centro/bairro, pr\u00f3ximo a R. Cel. Vicente. Tr\u00e2nsito acentuado na via. pic.twitter.com/tNKfkpU8oZ", "16h52 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: \u00f4nibus em pane mec\u00e2nica na faixa da direita da Av. Nonoai , sentido centro/bairro, esq. R. Dr. Campos Velho. Tr\u00e2nsito acentuado na via. pic.twitter.com/wrgFYBcPQa", "14h49 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: servi\u00e7o sendo realizado no corredor de \u00f4nibus da Av. Farrapos, sentido bairro/centro, pr\u00f3x. a Santo Ant\u00f4nio. Tr\u00e2nsito ainda flui bem na via. pic.twitter.com/IlU8E6depz", "14h20 - Caminh\u00e3o em pane mec\u00e2nica na chegada a Porto Alegre pela Av. da Legalidade e da Democracia, sentido interior/capital, pr\u00f3ximo a Ponte do Gua\u00edba. Tr\u00e2nsito lento no local, ap\u00f3s, fluxo \u00e9 tranquilo. Imagem: c\u00e2mera da @triunfoconcepapic.twitter.com/v0vgEAC6mo", "12h28 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: Tr\u00e2nsito fluindo bem nos dois sentidos da Av. da Legalidade e da Democracia. At\u00e9 o momento n\u00e3o temos registros de acidentes ou ocorr\u00eancias em atendimentos nas principais vias da Capital nesse in\u00edcio de tarde de sexta-feira, 16. pic.twitter.com/Dr2xyz62Jj", "11h48 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: Atropelamento por carro na Av. J\u00falio de Castilhos esq. c/ Largo Visconde do Cair\u00fa. EPTC no local. SAMU e BM em deslocamento. Tr\u00e2nsito \u00e9 acentuado na via. pic.twitter.com/Emt9wWTgC0", "09h -  ATEN\u00c7\u00c3O  Direto das c\u00e2meras da EPTC: Acidente entre caminh\u00e3o e carro na R. da Concei\u00e7\u00e3o pr\u00f3x. a Esta\u00e7\u00e3o Rodovi\u00e1ria no acesso para a Av. Mau\u00e1. Tr\u00e2nsito \u00e9 lento no local! pic.twitter.com/kUEYMICK5q", "08h10 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: Manh\u00e3 da sexta-feira sem nuvens na Av. Ipiranga pr\u00f3x. a 3\u00aa Perimetral. N\u00e3o temos registros de acidentes ou lentid\u00f5es na via. pic.twitter.com/fbmQviBpwa", "18h28 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: fluxo intenso na chegada a capital pela Av. Maua. Na Av. da Legalidade e da Democracia o tr\u00e2nsito ainda flui bem no sentido interior/capital. N\u00e3o temos registro de acidentes na regi\u00e3o. pic.twitter.com/xLgoMdrA7Z", "15h18 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: tr\u00e2nsito com pontos de lentid\u00e3o na Av. da Legalidade e da Democracia, sentido capital/interior. Fluxo \u00e9 reflexo do i\u00e7amento da Ponto do Gua\u00edba que finalizou as 15h. pic.twitter.com/0RggOnoHlz", "Retweeted EPTC - Porto Alegre (@EPTC_POA):\n\n13h48 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: tr\u00e2nsito acentuado nos dois... https://fb.me/1CwPDZ8fE\u00a0", "13h48 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: tr\u00e2nsito acentuado nos dois sentidos da Av. Assis Brasil, pr\u00f3ximo a Av. do Forte. N\u00e3o temos registro de acidentes na regi\u00e3o. pic.twitter.com/kVjwUEScTW", "10h37 -  ATEN\u00c7\u00c3O Direto das c\u00e2meras da EPTC: Acidente entre caminh\u00e3o e carro envolvendo danos materiais na R. Souza Reis no cruzamento com a Av. Sert\u00f3rio na pista da esquerda, sentido Aeroporto. Tr\u00e2nsito lento na via! pic.twitter.com/VejubTDZOJ", "10h07 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: Acidente entre dois carros e um caminh\u00e3o na Av. da Legalidade e da Democracia sentido interior/capital na faixa central quase no acesso \u00e0 Rodovi\u00e1ria. Tr\u00e2nsito \u00e9 lento na via. Av. Farrapos \u00e9 a melhor op\u00e7\u00e3o em dire\u00e7\u00e3o ao centro da Capital. pic.twitter.com/WGp8IdC7Y1", "09h05 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: Carro em pane mec\u00e2nica no T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o sentido C/B na faixa da direita. Tr\u00e2nsito \u00e9 lento. No acesso ao T\u00fanel tamb\u00e9m temos bastante lentid\u00e3o na regi\u00e3o. pic.twitter.com/4SS49AcBmJ", "08h26 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o sentido C/B tr\u00e2nsito \u00e9 lento na via. pic.twitter.com/Za5u24TehC", "08h12 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: H\u00e1 pontos de alagamento na R. Luis Englert pr\u00f3x a Sarmento Leite no acesso ao T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o B/C. pic.twitter.com/axfQTWNZM7", "08h08 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: Sentido B/C na Av. Ipiranga pr\u00f3x. a PUC tr\u00e2nsito \u00e9 lento, mas n\u00e3o h\u00e1 pontos de alagamento na via. pic.twitter.com/E688KDYtu6", "Neste final de tarde em Porto Alegre, na Av. Ipiranga, al\u00e9m do olhar atento das nossas c\u00e2meras, recebemos tamb\u00e9m a bela companhia desta ave. Algum palpite de qual a esp\u00e9cie? pic.twitter.com/DZlSFfVM8J", "Serio, imagina ter que gerir o twitter da eptc, tu fica sentado numa sala olhando as cameras e falando, tudo ta andando, vida que segue. Carro pegando fogo, mas transito flui bem.", "09h21 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: Tr\u00e2nsito \u00e9 bem carregado no acesso \u00e0 Rodovi\u00e1ria pelo Largo Vespasiano J\u00falio Veppo em dire\u00e7\u00e3o a Av. Mau\u00e1 (1\u00aa imagem) e tamb\u00e9m na entrada do T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o sentido C/B (2\u00aa imagem). pic.twitter.com/FhpX4VDen0", "09h - Direto das c\u00e2meras da EPTC: Carro em pane mec\u00e2nica na Av. Paulo Gama, pista da esquerda, cruzamento com a Av. Osvaldo Aranha, em dire\u00e7\u00e3o ao T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o B/C. Tr\u00e2nsito \u00e9 acentuado na via. pic.twitter.com/Ap5QWHx7NP", "08h56 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: Tr\u00e2nsito \u00e9 acentuado no T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o sentido C/B, mas n\u00e3o ocorre lentid\u00e3o. pic.twitter.com/0H2r2rF0KW", "08h15 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: Tr\u00e2nsito flui bem nos dois sentidos do T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o. \n1\u00aa imagem: T\u00fanel B/C\n2\u00aa imagem: T\u00fanel C/B pic.twitter.com/DCrXBjnzKQ", "07h40 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: Tr\u00e2nsito \u00e9 bem intenso, e com alguns pontos de lentid\u00e3o, na Av. da Legalidade e da Democracia devido a dois carros que est\u00e3o em pane mec\u00e2nica, mas ambos os ve\u00edculos j\u00e1 foram deslocados para o acostamento. pic.twitter.com/GDVOtYhHUm", "07h02 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: \u00d4nibus em pane mec\u00e2nica na Av. Juca Batista passando a Av. Serraria, sentido B/C. Tr\u00e2nsito \u00e9 acentuado na via. pic.twitter.com/WefMYSzuvj"]