["15h56 - Tr\u00e2nsito liberado na Av. da Legalidade e da Democracia, sentido interior/capital. Fluxo j\u00e1 voltou a fluir na via.", "14h17 - Tr\u00e2nsito congestionou na Av. da Legalidade e da Democracia, sentido interior/capital, pr\u00f3ximo ao local onde um ve\u00edculo est\u00e1 em pane mec\u00e2nica. Ap\u00f3s este trecho o tr\u00e2nsito volta a fluir bem. pic.twitter.com/E5dSVqQsoi", "13h56 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: carro em pane mec\u00e2nica na Av. da Legalidade e da Democracia, sentido interior/capital. Tr\u00e2nsito ainda flui sem lentid\u00e3o na via. pic.twitter.com/9g9rYrOa0L", "17h57 - Tr\u00e2nsito carregado na Av. da Legalidade e da Democracia, sentido capital/interior. Sa\u00edda pela Rodovi\u00e1ria \u00e9 a mais carregada neste momento, na sa\u00edda pelo viaduto da Av. Julio de Castilhos o tr\u00e2nsito flui melhor. N\u00e3o temos registro de acidentes na regi\u00e3o. pic.twitter.com/E7uzLMTPDe", "16h05 - Tr\u00e2nsito acentuado na Av. da Legalidade e da Democracia, sentido capital/interior. N\u00e3o temos registro de acidentes na via.", "14h14 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: caminh\u00e3o em pane mec\u00e2nica na faixa da direita na Av. da Legalidade e da Democracia, sentido interior/capital. Tr\u00e2nsito est\u00e1 acentuado, mas ainda sem lentid\u00e3o na via. pic.twitter.com/8cWUVYfoJR", "10h55 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: Tr\u00e2nsito \u00e9 bastante carregado na Av. da Legalidade e da Democracia sentido interior/capital devido a um carro em pane mec\u00e2nica na pista da direita. EPTC j\u00e1 est\u00e1 no local. pic.twitter.com/RurfrLqcyu", "10h44 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: Carro em pane mec\u00e2nica na pista da direita na Av. da Legalidade e da Democracia sentido interior/capital pr\u00f3x. ao acesso \u00e0 Rodovi\u00e1ria. EPTC no local. Tr\u00e2nsito \u00e9 acentuado no trecho. pic.twitter.com/u2uytbSfFX", "16h18 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: tr\u00e2nsito come\u00e7ando a acentuar na Av. da Legalidade e da Democracia, sentido capital/interior. A tend\u00eancia na sexta-feira \u00e9 que o hor\u00e1rio de pico comece mais cedo. pic.twitter.com/3wAjvVcxb0", "12h03 - Tr\u00e2nsito j\u00e1 flui com normalidade nas principais vias da Capital nesse in\u00edcio de tarde de sexta-feira. Previs\u00e3o \u00e9 que a Av. da Legalidade e da Democracia tenha fluxo bem carregado no sentido capital/interior no fim da tarde dessa sexta-feira por conta do final de semana.", "07h17 - Bom dia! Av. da Legalidade e da Democracia com fluxo carregado nessa sexta-feira, mas sem registros de lentid\u00f5es na via. Tr\u00e2nsito \u00e9 um pouco acentuado no T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o sentido C/B, mas tamb\u00e9m n\u00e3o ocorre lentid\u00e3o no trecho.", "Engarrafamento \u00e9 sentido na Avenida da Legalidade e da Democracia https://gauchazh.clicrbs.com.br/transito/noticia/2018/03/obras-na-br-290-provocam-lentidao-na-saida-de-porto-alegre-cjevmhusg03yl01r43r5shh3n.html?utm_source=twitter&utm_medium=gzh&utm_content=transito\u00a0\u2026", "15h09 - Via liberada Av. da Legalidade e da Democracia, sentido interior/capital, pr\u00f3ximo a Ponte do Gua\u00edba. Tr\u00e2nsito ainda \u00e9 acentuado, mas j\u00e1 flui melhor neste momento.", "14h20 - Caminh\u00e3o em pane mec\u00e2nica na chegada a Porto Alegre pela Av. da Legalidade e da Democracia, sentido interior/capital, pr\u00f3ximo a Ponte do Gua\u00edba. Tr\u00e2nsito lento no local, ap\u00f3s, fluxo \u00e9 tranquilo. Imagem: c\u00e2mera da @triunfoconcepapic.twitter.com/v0vgEAC6mo", "09h19 - Tr\u00e2nsito j\u00e1 \u00e9 lento na Av. Farrapos sentido B/C por conta do acidente entre caminh\u00e3o e carro na R. da Concei\u00e7\u00e3o. Melhor alternativa nesse momento \u00e9 a Av. da Legalidade e da Democracia que tem tr\u00e2nsito tranquilo no momento.", "07h20 - Bom dia! Tr\u00e2nsito \u00e9 carrrgado na Av. da Legalidade e da Democracia quem chega \u00e0 Capital nessa sexta-feira, 16, mas n\u00e3o ocorre lentid\u00e3o. Previs\u00e3o \u00e9 de bastante movimento no final da tarde no sentido contr\u00e1rio, capital/interior, por conta do final de semana! pic.twitter.com/TtBeBTt9td", "18h28 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: fluxo intenso na chegada a capital pela Av. Maua. Na Av. da Legalidade e da Democracia o tr\u00e2nsito ainda flui bem no sentido interior/capital. N\u00e3o temos registro de acidentes na regi\u00e3o. pic.twitter.com/xLgoMdrA7Z", "17h35 - Via liberada Av. da Legalidade e da Democracia, sentido interior/capital, pr\u00f3ximo a Esta\u00e7\u00e3o S\u00e3o Pedro. Tr\u00e2nsito \u00e9 acentuado, mas j\u00e1 voltou a fluir no local.", "17h14 - Carro em pane mec\u00e2nica na faixa da direita da Av. da Legalidade e da Democracia, sentido interior/capital, pr\u00f3ximo a Esta\u00e7\u00e3o S\u00e3o Pedro. Tr\u00e2nsito acentuado na via.", "Afrouxar nesse tema \u00e9 aceitar que a democracia perdeu o sentido. Da\u00ed ter\u00edamos que estar discutindo quem vai ser o nosso ditador - ou nosso monarca.", "15h40 - Tr\u00e2nsito j\u00e1 voltou a fluir na Av. da Legalidade e da Democracia, sentido capital/interior. N\u00e3o temos registro de lentid\u00e3o ou acidentes na via.", "15h18 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: tr\u00e2nsito com pontos de lentid\u00e3o na Av. da Legalidade e da Democracia, sentido capital/interior. Fluxo \u00e9 reflexo do i\u00e7amento da Ponto do Gua\u00edba que finalizou as 15h. pic.twitter.com/0RggOnoHlz", "10h07 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: Acidente entre dois carros e um caminh\u00e3o na Av. da Legalidade e da Democracia sentido interior/capital na faixa central quase no acesso \u00e0 Rodovi\u00e1ria. Tr\u00e2nsito \u00e9 lento na via. Av. Farrapos \u00e9 a melhor op\u00e7\u00e3o em dire\u00e7\u00e3o ao centro da Capital. pic.twitter.com/WGp8IdC7Y1", "06h56 - Bom dia! Av. da Legalidade e da Democracia com fluxo carregado na chegada \u00e0 Capital, mas n\u00e3o ocorre lentid\u00e3o. Sentido capital/interior fluxo \u00e9 tranquilo."]