["E vamos a mais um dia do curso de Multiplicadores para a Educa\u00e7\u00e3o no Tr\u00e2nsito (@ Coordena\u00e7\u00e3o de Educa\u00e7\u00e3o @EPTC_poa) https://www.swarmapp.com/c/cNA1OjVy6Dp\u00a0", "Esse tr\u00e2nsito ta um caus total  (@ Eptc - Porto Alegre) https://www.swarmapp.com/c/keKuJdybdwo\u00a0", "Opera\u00e7\u00e3o conjunta GM/EPTC. Coibir transito de veiculos movidos a\u2026 https://www.instagram.com/p/BW-7klPll_snULkvvNNkSmPy02JwtD7FTki4f00/\u00a0\u2026", "Bloqueio total da Luciana de Abreu X Bar\u00e3o de Santo Angelo pic.twitter.com/oGlscu4HVZ (@EPTC_POA)", "Bloqueio parcial da 24 de Outubro X Hil\u00e1rio Ribeiro, devido ao fluxo de pedestres pic.twitter.com/4RtuQqlF2K (@EPTC_POA)", "Bloqueio total na Leopoldo Bier entre Bernardo Pires e S\u00e3o Manoel, bloqueio por fios na via pic.twitter.com/4O8o0uxEiw (@EPTC_POA)", "Fluxo de pedestres na Pe. Chagas x Luciana de Abreu intenso. Fluxo de carros tamb\u00e9m, sem bloqueios na vi pic.twitter.com/nBQaOGssJV (@EPTC_POA)", "R.Bento Figueiredo bloq. Comemora\u00e7\u00f5es de St. Patrick's Day pic.twitter.com/VdsdWl1YSQ (@EPTC_POA)", "boa tarde. Obras no acesso \u00e0 BR 290 e um caminh\u00e3o estragado no km 99 deixam o tr\u00e2nsito em uma faixa.", "@lu_lahorgue boa tarde. Obras no acesso \u00e0 BR 290 e um caminh\u00e3o estragado no km 99 deixam o tr\u00e2nsito em meia pista e reflete na Legalidade.", "EPTC promove educa\u00e7\u00e3o para o tr\u00e2nsito  no Prefeitura dos Bairros. pic.twitter.com/KDroUWu0fM", " Boqueio total na R.Cip\u00f3 para instala\u00e7\u00e3o de antena de telefonia. Tempos semaf\u00f3ricos alterados. \n\n Bloq https://twitter.com/i/web/status/975018958448361472\u00a0\u2026 (@EPTC_POA)", "Entao a Eptc bloqueia o tr\u00e2nsito para n\u00e3o bloquearem o transito! Que piada essa empresa.", " Bloqueio da http://R.Jo\u00a0\u00e3o Alfredo x R.Luiz Afonso. O acesso local \u00e9 permitido.  pic.twitter.com/mWC9fY9841 (@EPTC_POA)", "Av.J\u00falio de Castilhos liberada. Ve\u00edculos removidos pic.twitter.com/z8C2Lskrgm (@EPTC_POA)", " Liberada R.Jos\u00e9 de Alencar X Av.Get\u00falio Vargas  pic.twitter.com/yvhmsKXQ5R (@EPTC_POA)", "Sexta-feira se despedindo e dando lugar ao fim de semana! O fluxo ainda est\u00e1 acentuado na sa\u00edda da cidad https://twitter.com/i/web/status/974764868850118656\u00a0\u2026 (@EPTC_POA)", "18h50 - Sexta-feira se despedindo e dando lugar ao fim de semana! O fluxo ainda est\u00e1 acentuado na sa\u00edda da cidade, ent\u00e3o, muita calma no tr\u00e2nsito para poder aproveitar o finde. Boa noite! pic.twitter.com/RqPh231gxt", "Tr\u00e2nsito acentuado tamb\u00e9m na chegada aos bairros neste fim de tarde, maiores fluxos:\n Av.Prot\u00e1sio Alves  https://twitter.com/i/web/status/974758815198572545\u00a0\u2026 (@EPTC_POA)", "18h26 - Tr\u00e2nsito acentuado tamb\u00e9m na chegada aos bairros neste fim de tarde, maiores fluxos:\n- Av. Prot\u00e1sio Alves (c/b), pr\u00f3ximo a Saturnino de Brito\n- Av. Assis Brasil (c/b), pr\u00f3ximo a Esta\u00e7\u00e3o Lindoia\n- Av. da Cavalhada (c/b), pr\u00f3ximo a Campos Velho", "18h05 - ATEN\u00c7\u00c3O! Servi\u00e7o na R. Jos\u00e9 de Alencar pr\u00f3x. a Pra\u00e7a Menino Deus sentido Padre Cacique ainda n\u00e3o terminou. O tr\u00e2nsito est\u00e1 bem acentuado no local. https://twitter.com/EPTC_POA/status/974701222455382016\u00a0\u2026", "Tr\u00e2nsito acentuado neste fim de tarde de sexta-feira, 16. Maiores fluxos agora est\u00e3o concentrados n\u2026 https://twitter.com/i/web/status/974750832095891457\u00a0\u2026 (@EPTC_POA)", "17h54 - Tr\u00e2nsito acentuado neste fim de tarde de sexta-feira, 16. Maiores fluxos neste momento est\u00e3o concentrados nas sa\u00eddas da capital: \n- T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o (2 sent.)\n- Viaduto da Av. J\u00falio de Castilhos (em decorr\u00eancia de acidente) \n- Largo Vespasiano Julio Veppo (Rodovi\u00e1ria)", "ATEN\u00c7\u00c3O! Acidente entre 3 carros na subida do viaduto da Av.J\u00falio de Castilhos. O tr\u00e2nsito est\u00e1 lento n\u2026 https://twitter.com/i/web/status/974749132417101824\u00a0\u2026 (@EPTC_POA)", "17h47 - ATEN\u00c7\u00c3O! Acidente entre tr\u00eas carros na subida do viaduto da Av. J\u00falio de Castilhos. O tr\u00e2nsito est\u00e1 lento no local. pic.twitter.com/C3FeCdRHAi", "Via liberada na faixa da direita da Av.Nonoai, sent C/B, esq. R.Dr. Campos Velho. Tr\u00e2nsito ainda acentuado na via (@EPTC_POA)", "17h37 - Via liberada na faixa da direita da Av. Nonoai , sentido centro/bairro, esq. R. Dr. Campos Velho. Tr\u00e2nsito ainda acentuado na via.", "Via liberada na http://Av.Ipiranga\u00a0, C/B, pr\u00f3x. a R.Cel. Prof. Cristiano Fischer. Tr\u00e2nsito ainda acentuado na regi\u00e3o (@EPTC_POA)", "17h33 - Via liberada na Av. Ipiranga, centro/bairro, pr\u00f3ximo a R. Cel. Prof. Cristiano Fischer. Tr\u00e2nsito ainda acentuado na regi\u00e3o.", "17h16 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: \u00f4nibus em pane mec\u00e2nica na Av. Ipiranga, centro/bairro, pr\u00f3ximo a R. Cel. Prof. Cristiano Fischer. Tr\u00e2nsito acentuado na via. pic.twitter.com/VuJPxvzLD2", "A EPTC organizou mudan\u00e7as no tr\u00e2nsito e no servi\u00e7o de transporte para o cl\u00e1ssico de domingo.\n\nSaiba mais: https://goo.gl/PS4iAo\u00a0\n#GreNal\u00e9TRI #GreNaldaPazpic.twitter.com/Ote0V5x0Pv", "17h05 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: \u00f4nibus em pane mec\u00e2nica na Av. J\u00falio de Castilhos, centro/bairro, pr\u00f3ximo a R. Cel. Vicente. Tr\u00e2nsito acentuado na via. pic.twitter.com/tNKfkpU8oZ", "16h52 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: \u00f4nibus em pane mec\u00e2nica na faixa da direita da Av. Nonoai , sentido centro/bairro, esq. R. Dr. Campos Velho. Tr\u00e2nsito acentuado na via. pic.twitter.com/wrgFYBcPQa", "ATEN\u00c7\u00c3O! Acidente entre \u00f4nibus e um carro na R.Eng. Luiz Englert, pr\u00f3x. a Av.Setembrina. Tr\u00e2nsito \u00e9 len\u2026 https://twitter.com/i/web/status/974723669544112128\u00a0\u2026 (@EPTC_POA)", "16h06 - ATEN\u00c7\u00c3O! Acidente entre \u00f4nibus e um carro na R. Eng. Luiz Englert, pr\u00f3ximo a Av. Setembrina. Tr\u00e2nsito \u00e9 lento na via. EPTC no local. pic.twitter.com/bxqF1na5D9", "ATEN\u00c7\u00c3O! Sem\u00e1foro fora de opera\u00e7\u00e3o na Av.Sert\u00f3rio x R.Zeferino Dias. Tr\u00e2nsito acentuado na via. EPTC no  https://twitter.com/i/web/status/974719116706832385\u00a0\u2026 (@EPTC_POA)", "15h48 - ATEN\u00c7\u00c3O! Sem\u00e1foro fora de opera\u00e7\u00e3o na Av. Sert\u00f3rio x R. Zeferino Dias. Tr\u00e2nsito acentuado na via. EPTC no local. pic.twitter.com/DpMYKNrdi5", "EPTC informa as mudan\u00e7as no tr\u00e2nsito e o servi\u00e7o de transporte para o cl\u00e1ssico Gre-Nal, previsto para es https://twitter.com/i/web/status/974716676762750978\u00a0\u2026 (@EPTC_POA)", "15h38 - EPTC informa as mudan\u00e7as no tr\u00e2nsito e o servi\u00e7o de transporte para o cl\u00e1ssico Gre-Nal, previsto para este domingo, 18, \u00e0s 16h, na Arena do Gr\u00eamio.\n\nSaiba mais: https://goo.gl/fFrxpk\u00a0pic.twitter.com/kf0xut6mRz", "EPTC informa esquema de tr\u00e2nsito para o Gre-Nal. http://www2.portoalegre.rs.gov.br/portal_pmpa_novo/default.php?p_noticia=999195347&EPTC+INFORMA+ESQUEMA+DE+TRANSITO+PARA+O+GRE-NAL\u00a0\u2026pic.twitter.com/iXbuDQ9JUW", "ATEN\u00c7\u00c3O! Sem\u00e1foro fora de opera\u00e7\u00e3o na Av.Dr. Nilo Pe\u00e7anha, pr\u00f3x. a R.Des. Augusto Loureiro Lima. Tr\u00e2nsi\u2026 https://twitter.com/i/web/status/974714412140564480\u00a0\u2026 (@EPTC_POA)", "15h29 - ATEN\u00c7\u00c3O! Sem\u00e1foro fora de opera\u00e7\u00e3o na Av. Dr. Nilo Pe\u00e7anha, pr\u00f3ximo a R. Des. Augusto Loureiro Lima. Tr\u00e2nsito acentuado na via. pic.twitter.com/73XQGVnq3j", "Via liberada Av.da Legalidade e da Democracia, sent INT/POA, pr\u00f3x. a Ponte do Gua\u00edba. Tr\u00e2nsi\u2026 https://twitter.com/i/web/status/974709249422053377\u00a0\u2026 (@EPTC_POA)", "@EPTC_POA tr\u00e2nsito lento rodovia do parque", "Tr\u00e2nsito c/ lentid\u00e3o na Av.Osvaldo Aranha, sent C/B, pr\u00f3x. a Av.Paulo Gama. N\u00e3o temos reg\u2026 https://twitter.com/i/web/status/973679328893571077\u00a0\u2026 (@EPTC_POA)", "18h56 - Tr\u00e2nsito com lentid\u00e3o na Av. Osvaldo Aranha, sentido centro/bairro, pr\u00f3ximo a Av. Paulo Gama. N\u00e3o temos registro de acidentes na regi\u00e3o.", "Av.da Legalidade e da Democracia c/ pontos de lentid\u00e3o nos 2 sents da via neste fim de tarde. Av.F\u2026 https://twitter.com/i/web/status/973676483918159872\u00a0\u2026 (@EPTC_POA)", "Acidente entre carro e moto na Av.Brasiliano \u00cdndio de Moraes (na subida do Viaduto Obirici), sent centr\u2026 https://twitter.com/i/web/status/973674556983529472\u00a0\u2026 (@EPTC_POA)", "18h37 - Acidente entre carro e moto na Av. Brasiliano \u00cdndio de Moraes (na subida do Viaduto Obirici), sentido centro/bairro. Faixa da direita est\u00e1 bloqueada no momento. Tr\u00e2nsito acentuado na regi\u00e3o. EPTC no local. Samu em deslocamento.", "ATEN\u00c7\u00c3O! Acidente entre carro e moto na Av.da Cavalhada, sent C/B, pr\u00f3x. a http://Av.Jo\u00a0\u00e3o Salomi. \u2026 https://twitter.com/i/web/status/973673285274734592\u00a0\u2026 (@EPTC_POA)", "18h32 - ATEN\u00c7\u00c3O! Acidente entre carro e moto na Av. da Cavalhada, sentido centro/bairro, pr\u00f3ximo a Av. Jo\u00e3o Salomi. EPTC no local. Samu em deslocamento. N\u00e3o h\u00e1 bloqueios na via, mas o tr\u00e2nsito est\u00e1 acentuado.", "18h17 - Melhor op\u00e7\u00e3o para quem deseja evitar o fluxo carregado da Av. da Legalidade e da Democracia neste fim de tarde \u00e9 a Av. Farrapos. Por l\u00e1 o tr\u00e2nsito est\u00e1 acentuado, mas sem lentid\u00e3o at\u00e9 o momento.", "Tr\u00e2nsito acentuado na Av.Prot\u00e1sio Alves, sent C/B, pr\u00f3x. a Saturnino de Brito. Fluxo \u00e9 refl\u2026 https://twitter.com/i/web/status/973667153303007234\u00a0\u2026 (@EPTC_POA)", "18h08 - Tr\u00e2nsito acentuado na Av. Prot\u00e1sio Alves, sentido centro/bairro, pr\u00f3ximo a Saturnino de Brito. Fluxo \u00e9 reflexo do hor\u00e1rio de pico. N\u00e3o temos registro de ocorr\u00eancias na regi\u00e3o. pic.twitter.com/nQIWyXuG2a", "Fluxo carregado no T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o, sent C/B. No sent contr\u00e1rio o tr\u00e2nsito est\u00e1 acentuad\u2026 https://twitter.com/i/web/status/973666382075383808\u00a0\u2026 (@EPTC_POA)", "18h05 - Fluxo carregado no T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o, sentido centro/bairro. No sentido contr\u00e1rio o tr\u00e2nsito est\u00e1 acentuado, mas sem lentid\u00e3o. pic.twitter.com/uj7Yn4jgIW", "17h57 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: tr\u00e2nsito acentuado na Av. Assis Brasil, sentido centro/bairro, pr\u00f3ximo a Av. do Forte. N\u00e3o temos registro de acidentes na regi\u00e3o. pic.twitter.com/YE3nhh1ngV", "Tr\u00e2nsito come\u00e7ando a acentuar nas principais vias da capital neste fim de tarde de ter\u00e7a-feira, 13. Maio https://twitter.com/i/web/status/973658346489294848\u00a0\u2026 (@EPTC_POA)", "17h33 - Tr\u00e2nsito come\u00e7ando a acentuar nas principais vias da capital neste fim de tarde de ter\u00e7a-feira, 13. Maiores fluxos neste momento: \n- T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o (c/b) \n- Av. da Legalidade (2 sent.) - foto \n- Av. Ipiranga (c/b), pr\u00f3ximo a R. Santana pic.twitter.com/6VrNSglxyu", "17h14 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: \u00f4nibus em pane mec\u00e2nica no cruzamento da R. Santana x Av. Ipiranga. Tr\u00e2nsito fluindo bem na via. pic.twitter.com/d9i1dcfoZn", "ATEN\u00c7\u00c3O! Sem\u00e1foro fora de opera\u00e7\u00e3o no cruz. da Jo\u00e3o Pessoa x Princesa Isabel. Tr\u00e2nsito acentuado na re\u2026 https://twitter.com/i/web/status/973649068361646081\u00a0\u2026 (@EPTC_POA)", "16h56 - ATEN\u00c7\u00c3O! Sem\u00e1foro fora de opera\u00e7\u00e3o no cruzamento da Jo\u00e3o Pessoa x Princesa Isabel. Tr\u00e2nsito acentuado na regi\u00e3o. pic.twitter.com/2xVeIQgf8P", "16h35 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: \u00f4nibus em pane mec\u00e2nica na esq. da Av. Saturnino de Brito x Av. Prot\u00e1sio Alves. Tr\u00e2nsito acentuado na via. pic.twitter.com/Ya75BYGDCG", "Tr\u00e2nsito liberado no T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o, sent B/C. Fluxo ainda est\u00e1 carregado na via, mas j\u00e1 volta a fluir (@EPTC_POA)", "16h29 - Tr\u00e2nsito liberado no T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o, sentido bairro/centro. Fluxo ainda est\u00e1 carregado na via, mas j\u00e1 volta a fluir.", "EPTC informa tr\u00e2nsito e transporte para o show da cantora americana Katy Perry, previsto para esta quart https://twitter.com/i/web/status/973638603460038656\u00a0\u2026 (@EPTC_POA)", "16h15 - EPTC informa tr\u00e2nsito e transporte para o show da cantora americana Katy Perry, previsto para esta quarta-feira, 14, as 21h30, na Arena do Gr\u00eamio. \n\nSaiba mais: https://goo.gl/7LYYmD\u00a0pic.twitter.com/yJ0vnWaiIO", "Tr\u00e2nsito liberado na Av.da Legalidade e da Democracia, sent INT/POA. Fluxo j\u00e1 voltou a fluir na via (@EPTC_POA)", "15h56 - Tr\u00e2nsito liberado na Av. da Legalidade e da Democracia, sentido interior/capital. Fluxo j\u00e1 voltou a fluir na via.", "15h42 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: carro em pane mec\u00e2nica na sa\u00edda do T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o, sentido bairro/centro. Tr\u00e2nsito est\u00e1 lento no local. pic.twitter.com/chSf74kfpI", "Servi\u00e7o sendo realizado na Av.da Cavalhada, sent C/B, pr\u00f3x. a R.Dr. Campos Velho. Tr\u00e2nsito\u2026 https://twitter.com/i/web/status/973627906374201346\u00a0\u2026 (@EPTC_POA)", "15h32 - Servi\u00e7o sendo realizado na Av. da Cavalhada, sentido centro/bairro, pr\u00f3ximo a R. Dr. Campos Velho. Tr\u00e2nsito est\u00e1 acentuado na regi\u00e3o. pic.twitter.com/FJiABmZ9PR", "Via liberada na Av.Teres\u00f3polis sent C/B no cruz. c/ a R.Eng. Ludolfo Boehl. Tr\u00e2nsito j\u00e1 voltou a fluir na regi\u00e3o (@EPTC_POA)", "14h21 - Via liberada na Av. Teres\u00f3polis sentido C/B no cruzamento c/ a R. Eng. Ludolfo Boehl. Tr\u00e2nsito j\u00e1 voltou a fluir na regi\u00e3o.", "Tr\u00e2nsito congestionou na Av.da Legalidade e da Democracia, sent INT/POA, pr\u00f3x. ao local onde\u2026 https://twitter.com/i/web/status/973609029653225473\u00a0\u2026 (@EPTC_POA)", "14h17 - Tr\u00e2nsito congestionou na Av. da Legalidade e da Democracia, sentido interior/capital, pr\u00f3ximo ao local onde um ve\u00edculo est\u00e1 em pane mec\u00e2nica. Ap\u00f3s este trecho o tr\u00e2nsito volta a fluir bem. pic.twitter.com/E5dSVqQsoi", "13h56 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: carro em pane mec\u00e2nica na Av. da Legalidade e da Democracia, sentido interior/capital. Tr\u00e2nsito ainda flui sem lentid\u00e3o na via. pic.twitter.com/9g9rYrOa0L", "13h40 - Servi\u00e7o sendo realizado na Av. Ipiranga, bairro/centro, pr\u00f3ximo a R. Silva S\u00f3. Uma ciclovia est\u00e1 sendo constru\u00edda no local. Tr\u00e2nsito acentuado na regi\u00e3o.", "13h03-  Aten\u00e7\u00e3o Direto das c\u00e2meras da EPTC: Acidente entre dois carros com danos materiais na Av. Teres\u00f3polis sentido C/B no cruzamento c/ a R. Eng. Ludolfo Boehl. Tr\u00e2nsito \u00e9 lento na via! pic.twitter.com/uEyk75MLNr", "10h19 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: Manifestantes seguem na Av. Borges de Medeiros no Viaduto dos A\u00e7orianos em dire\u00e7\u00e3o ao centro administrativo. Tr\u00e2nsito \u00e9 lento na via. pic.twitter.com/e8agRjJht5", "Servi\u00e7o sendo realizado na pista da esquerda da http://Av.Ipiranga\u00a0 pr\u00f3x ao cruz. c/ Av.\u00c9rico Ver\u00edssimo sent B\u2026 https://twitter.com/i/web/status/973547339913814018\u00a0\u2026 (@EPTC_POA)", "10h12 - Servi\u00e7o sendo realizado na pista da esquerda da Av. Ipiranga pr\u00f3x ao cruz. c/ Av. \u00c9rico Ver\u00edssimo sentido B/C. Tr\u00e2nsito \u00e9 acentuado no trecho. \n\nFotos: Mattheus Moraes pic.twitter.com/YpcF1nLHfr", "Caminhada segue em dire\u00e7\u00e3o ao Centro Administrativo, na Borges de Medeiros (@EPTC_POA)"]