["Bloqueio parcial da 24 de Outubro X Hil\u00e1rio Ribeiro, devido ao fluxo de pedestres pic.twitter.com/4RtuQqlF2K (@EPTC_POA)", "Bloqueio parcial da 24 de Outubro X Hil\u00e1rio Ribeiro, devido ao fluxo de pedestres. pic.twitter.com/xjdJYNGzIn", "Fluxo de pedestres na Pe. Chagas x Luciana de Abreu intenso. Fluxo de carros tamb\u00e9m, sem bloqueios na vi pic.twitter.com/nBQaOGssJV (@EPTC_POA)", "Fluxo de pedestres na Pe. Chagas x Luciana de Abreu intenso. Fluxo de carros tamb\u00e9m, sem bloqueios na via. pic.twitter.com/xqffBN13r4", "Sexta-feira se despedindo e dando lugar ao fim de semana! O fluxo ainda est\u00e1 acentuado na sa\u00edda da cidad https://twitter.com/i/web/status/974764868850118656\u00a0\u2026 (@EPTC_POA)", "18h50 - Sexta-feira se despedindo e dando lugar ao fim de semana! O fluxo ainda est\u00e1 acentuado na sa\u00edda da cidade, ent\u00e3o, muita calma no tr\u00e2nsito para poder aproveitar o finde. Boa noite! pic.twitter.com/RqPh231gxt", "14h20 - Caminh\u00e3o em pane mec\u00e2nica na chegada a Porto Alegre pela Av. da Legalidade e da Democracia, sentido interior/capital, pr\u00f3ximo a Ponte do Gua\u00edba. Tr\u00e2nsito lento no local, ap\u00f3s, fluxo \u00e9 tranquilo. Imagem: c\u00e2mera da @triunfoconcepapic.twitter.com/v0vgEAC6mo", "T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o c/ tr\u00e2nsito carregado nos 2 sents neste fim de tarde. Fluxo mais intenso no senti\u2026 https://twitter.com/i/web/status/974397388357095428\u00a0\u2026 (@EPTC_POA)", "18h30 - T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o com tr\u00e2nsito carregado nos dois sentidos neste fim de tarde. Fluxo mais intenso no sentido centro/bairro. N\u00e3o h\u00e1 registro de acidentes na regi\u00e3o. pic.twitter.com/jMAYT9GA42", "18h28 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: fluxo intenso na chegada a capital pela Av. Maua. Na Av. da Legalidade e da Democracia o tr\u00e2nsito ainda flui bem no sentido interior/capital. N\u00e3o temos registro de acidentes na regi\u00e3o. pic.twitter.com/xLgoMdrA7Z", "15h18 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: tr\u00e2nsito com pontos de lentid\u00e3o na Av. da Legalidade e da Democracia, sentido capital/interior. Fluxo \u00e9 reflexo do i\u00e7amento da Ponto do Gua\u00edba que finalizou as 15h. pic.twitter.com/0RggOnoHlz", "Sa\u00edda da capital c/ mais fluxo do que nos bairros agora: \n Av.da Legalidade c/ lentid\u00e3o na sa\u00edda da cap\u2026 https://twitter.com/i/web/status/974026332966477825\u00a0\u2026 (@EPTC_POA)", "17h55 - Sa\u00edda da capital com mais fluxo do que nos bairros agora: \n- Av. da Legalidade com lentid\u00e3o na sa\u00edda da capital/interior \n- Largo Vespasiano Julio Veppo com tr\u00e2nsito acentuado na sa\u00edda pela Rodovi\u00e1ria\n- Av. Julio de Castilhos com lentid\u00e3o no Viaduto para a Legalidade", "16h39 - Tr\u00e2nsito liberado no acesso a Av. Sert\u00f3rio pela BR-290. No km 97 da Ponte do Gua\u00edba, sentido int./cap., o tr\u00e2nsito j\u00e1 voltou a fluir. Na Av. da Legalidade o fluxo ainda \u00e9 lento.", "Ol\u00e1! Na chegada a Porto Alegre,  o tr\u00e2nsito tem bastante fluxo de ve\u00edculos, mas n\u00e3o temos lentid\u00e3o na via.", "Av.da Legalidade e da Democracia c/ fluxo carregado na chegada \u00e0 Capital, mas n\u00e3o ocorre lentid\u00e3\u2026 https://twitter.com/i/web/status/973860274473140224\u00a0\u2026 (@EPTC_POA)", "06h56 - Bom dia! Av. da Legalidade e da Democracia com fluxo carregado na chegada \u00e0 Capital, mas n\u00e3o ocorre lentid\u00e3o. Sentido capital/interior fluxo \u00e9 tranquilo.", "18h17 - Melhor op\u00e7\u00e3o para quem deseja evitar o fluxo carregado da Av. da Legalidade e da Democracia neste fim de tarde \u00e9 a Av. Farrapos. Por l\u00e1 o tr\u00e2nsito est\u00e1 acentuado, mas sem lentid\u00e3o at\u00e9 o momento.", "Tr\u00e2nsito acentuado na Av.Prot\u00e1sio Alves, sent C/B, pr\u00f3x. a Saturnino de Brito. Fluxo \u00e9 refl\u2026 https://twitter.com/i/web/status/973667153303007234\u00a0\u2026 (@EPTC_POA)", "18h08 - Tr\u00e2nsito acentuado na Av. Prot\u00e1sio Alves, sentido centro/bairro, pr\u00f3ximo a Saturnino de Brito. Fluxo \u00e9 reflexo do hor\u00e1rio de pico. N\u00e3o temos registro de ocorr\u00eancias na regi\u00e3o. pic.twitter.com/nQIWyXuG2a", "Fluxo carregado no T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o, sent C/B. No sent contr\u00e1rio o tr\u00e2nsito est\u00e1 acentuad\u2026 https://twitter.com/i/web/status/973666382075383808\u00a0\u2026 (@EPTC_POA)", "18h05 - Fluxo carregado no T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o, sentido centro/bairro. No sentido contr\u00e1rio o tr\u00e2nsito est\u00e1 acentuado, mas sem lentid\u00e3o. pic.twitter.com/uj7Yn4jgIW", "Tr\u00e2nsito liberado no T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o, sent B/C. Fluxo ainda est\u00e1 carregado na via, mas j\u00e1 volta a fluir (@EPTC_POA)", "16h29 - Tr\u00e2nsito liberado no T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o, sentido bairro/centro. Fluxo ainda est\u00e1 carregado na via, mas j\u00e1 volta a fluir.", "Tr\u00e2nsito liberado na Av.da Legalidade e da Democracia, sent INT/POA. Fluxo j\u00e1 voltou a fluir na via (@EPTC_POA)", "15h56 - Tr\u00e2nsito liberado na Av. da Legalidade e da Democracia, sentido interior/capital. Fluxo j\u00e1 voltou a fluir na via.", "Av.da Legalidade e Democracia c/ fluxo carregado de ve\u00edculos na chegada a Capital nessa ter\u00e7a-fe\u2026 https://twitter.com/i/web/status/973496666409062400\u00a0\u2026 (@EPTC_POA)", "06h50 - Bom dia! Av. da Legalidade e Democracia com fluxo carregado de ve\u00edculos na chegada a Capital nessa ter\u00e7a-feira, 13, mas mesmo assim n\u00e3o ocorre qualquer tipo de lentid\u00e3o na via.", "18h31 - Lentid\u00e3o no acesso ao Aeroporto pela 3\u00aa Perimetral. Na R. Dom Pedro II o tr\u00e2nsito ainda flui, mas a partir da Souza Reis o fluxo est\u00e1 bem lento. N\u00e3o temos registro de acidentes na regi\u00e3o.", "Fluxo acentuado na sa\u00edda pela Av.da Legalidade e da Democracia j\u00e1 reflete na \u00e1rea central da capital. Av https://twitter.com/i/web/status/973309914247516160\u00a0\u2026 (@EPTC_POA)", "18h28 - Fluxo acentuado na sa\u00edda pela Av. da Legalidade e da Democracia  j\u00e1 reflete na \u00e1rea central da capital. Av. Julio de Castilhos e R. Siqueira Campos com tr\u00e2nsito bem carregado neste momento.", "17h51 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: tr\u00e2nsito carregado na Av. Assis Brasil, sentido centro/bairro, pr\u00f3ximo a Av. do Forte. Fluxo intenso \u00e9 reflexo do hor\u00e1rio de pico, n\u00e3o temos registro de acidentes na regi\u00e3o. pic.twitter.com/OLnoe0prdi", "Retweeted EPTC - Porto Alegre (@EPTC_POA):\n\n17h09 - Fluxo acentuado na Av. Bento Gon\u00e7alves, sentido... https://fb.me/1YZ1bASrs\u00a0", "Fluxo acentuado na Av.Bento Gon\u00e7alves, sent B/C, pr\u00f3x. a Av.Ant\u00f4nio de Carvalho. N\u00e3o temos\u2026 https://twitter.com/i/web/status/973289819970424834\u00a0\u2026 (@EPTC_POA)", "17h09 - Fluxo acentuado na Av. Bento Gon\u00e7alves, sentido bairro/centro, pr\u00f3ximo a Av. Ant\u00f4nio de Carvalho. N\u00e3o temos registros de acidentes na regi\u00e3o.", "14h23 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: servi\u00e7o sendo realizado na Av. Crist\u00f3v\u00e3o Colombo, sentido centro/bairro, pr\u00f3ximo a R. Dr. Vale. Fluxo est\u00e1 acentuado na via, mas sem lentid\u00e3o. pic.twitter.com/CLnj9NzwSN", "07h43 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: Tr\u00e2nsito \u00e9 lento no T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o sentido C/B, mas n\u00e3o temos registros de acidentes no local. A princ\u00edpio \u00e9 somente o fluxo do hor\u00e1rio. pic.twitter.com/hcrnyPRSBa", "Av.da Legalidade e da Democracia c/ fluxo carregado na chegada a Capital nessa segunda-feira, 12\u2026 https://twitter.com/i/web/status/973139162584027136\u00a0\u2026 (@EPTC_POA)", "07h10 - Bom dia! Av. da Legalidade e da Democracia com fluxo carregado na chegada a Capital nessa segunda-feira, 12, mas, mesmo assim n\u00e3o ocorre lentid\u00e3o na via.", "Fim de tarde c/ bastante fluxo nesta sexta-feira, 9. Principais vias da capital c/ tr\u00e2nsito acentuado. N https://twitter.com/i/web/status/972215593154859008\u00a0\u2026 (@EPTC_POA)", "18h - Fim de tarde com bastante fluxo nesta sexta-feira, 9. Principais vias da capital com tr\u00e2nsito acentuado. Na Av. da Legalidade o maior fluxo \u00e9 no sentido capital/interior. pic.twitter.com/DALK5VyKQt", "17h21 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: tr\u00e2nsito acentuado no acesso ao aeroporto pela 3\u00aa Perimetral. A partir da Edu Chaves fluxo j\u00e1 flui melhor. N\u00e3o temos registro de acidentes na regi\u00e3o. pic.twitter.com/IJaxYmH0Vw", "12h03 - Tr\u00e2nsito j\u00e1 flui com normalidade nas principais vias da Capital nesse in\u00edcio de tarde de sexta-feira. Previs\u00e3o \u00e9 que a Av. da Legalidade e da Democracia tenha fluxo bem carregado no sentido capital/interior no fim da tarde dessa sexta-feira por conta do final de semana.", "Av.da Legalidade e da Democracia c/ fluxo carregado nessa sexta-feira, mas sem registros de lent\u2026 https://twitter.com/i/web/status/972053723609468928\u00a0\u2026 (@EPTC_POA)", "07h17 - Bom dia! Av. da Legalidade e da Democracia com fluxo carregado nessa sexta-feira, mas sem registros de lentid\u00f5es na via. Tr\u00e2nsito \u00e9 um pouco acentuado no T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o sentido C/B, mas tamb\u00e9m n\u00e3o ocorre lentid\u00e3o no trecho.", "Manifesta\u00e7\u00e3o dispersou na EPATUR. Fluxo de ve\u00edculos dentro da normalidade.", "18h20 - Lentid\u00e3o no acesso a rodovi\u00e1ria pelo Largo Vespasiano Julio Veppo. Fluxo est\u00e1 lento desde a sa\u00edda do T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o."]