["Rua Riachuelo com av. Borges de Medeiros bloqueada. Oper\u00e1rio que trabalhava na manuten\u00e7\u00e3o de um pr\u00e9dio teria levado um choque. Homem est\u00e1 sendo atendido pelo Samu. Bombeiros, Brigada Militar e EPTC est\u00e3o no local.@correio_dopovopic.twitter.com/udFik6nAtH", "18h37 - Acidente entre carro e moto na Av. Brasiliano \u00cdndio de Moraes (na subida do Viaduto Obirici), sentido centro/bairro. Faixa da direita est\u00e1 bloqueada no momento. Tr\u00e2nsito acentuado na regi\u00e3o. EPTC no local. Samu em deslocamento.", "18h32 - ATEN\u00c7\u00c3O! Acidente entre carro e moto na Av. da Cavalhada, sentido centro/bairro, pr\u00f3ximo a Av. Jo\u00e3o Salomi. EPTC no local. Samu em deslocamento. N\u00e3o h\u00e1 bloqueios na via, mas o tr\u00e2nsito est\u00e1 acentuado.", "15h42 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: carro em pane mec\u00e2nica na sa\u00edda do T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o, sentido bairro/centro. Tr\u00e2nsito est\u00e1 lento no local. pic.twitter.com/chSf74kfpI", "Tr\u00e2nsito congestionou na Av.da Legalidade e da Democracia, sent INT/POA, pr\u00f3x. ao local onde\u2026 https://twitter.com/i/web/status/973609029653225473\u00a0\u2026 (@EPTC_POA)", "14h17 - Tr\u00e2nsito congestionou na Av. da Legalidade e da Democracia, sentido interior/capital, pr\u00f3ximo ao local onde um ve\u00edculo est\u00e1 em pane mec\u00e2nica. Ap\u00f3s este trecho o tr\u00e2nsito volta a fluir bem. pic.twitter.com/E5dSVqQsoi", "13h40 - Servi\u00e7o sendo realizado na Av. Ipiranga, bairro/centro, pr\u00f3ximo a R. Silva S\u00f3. Uma ciclovia est\u00e1 sendo constru\u00edda no local. Tr\u00e2nsito acentuado na regi\u00e3o.", "Ei, @EPTC_POA! Hj vi uma viatura de vcs cruzando a Prot\u00e1sio Alves no meio do corredor de \u00f4nibus, num local totalmente proibido, em frente \u00e0 sede de vcs na Nil\u00f3polis.\nVai ter multa?", "Queda de moto na Av.Bento Gon\u00e7alves, sent C/B, pr\u00f3x. a faculdade de agronomia de UFRGS. EPTC no local\u2026 https://twitter.com/i/web/status/973519913083113473\u00a0\u2026 (@EPTC_POA)", "08h23 - Queda de moto na Av. Bento Gon\u00e7alves, sentido C/B, pr\u00f3ximo a faculdade de agronomia de UFRGS. EPTC no local. SAMU e BM em deslocamento. Tr\u00e2nsito \u00e9 lento na via.", "08h16 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: Acidente carro e moto na R. Dr. Campos Velho pr\u00f3x. ao cruz. c/ Av. Icara\u00ed, bairro Cristal. EPTC no local e SAMU em deslocamento. Tr\u00e2nsito \u00e9 lento na via. pic.twitter.com/wZSafocbRH", "07h16 - Tr\u00e2nsito \u00e9 carregado na R. Cel. Apar\u00edcio Borges pr\u00f3x. ao cruz. c/ a Av. Oscar Pereira, sentido sul/norte. N\u00e3o temos registros de acidentes no local.", "14h53 - Acidente entre carro e moto na Av. Presidente Franklin Roosevelt x R. Dr. Jo\u00e3o In\u00e1cio, no bairro Navegantes. A via n\u00e3o est\u00e3o bloqueada. Tr\u00e2nsito est\u00e1 acentuado no local.", "13h44 - ATEN\u00c7\u00c3O! Atropelamento por carro na Av. Borges de Medeiros, pr\u00f3ximo a Av. Dolores Alcaras Caldas. EPTC, Samu e BM no local. Tr\u00e2nsito acentuado na regi\u00e3o.", "Atropelamento por carro na R.Dr. Pereira Neto pr\u00f3x. a R.Victor Silva, bairro Camaqu\u00e3. EPTC no local. SAMU em deslocamento (@EPTC_POA)", "12h47 - Atropelamento por carro na R. Dr. Pereira Neto pr\u00f3x. a R. Victor Silva, bairro Camaqu\u00e3. EPTC no local. SAMU em deslocamento.", "10h55 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: Tr\u00e2nsito \u00e9 bastante carregado na Av. da Legalidade e da Democracia sentido interior/capital devido a um carro em pane mec\u00e2nica na pista da direita. EPTC j\u00e1 est\u00e1 no local. pic.twitter.com/RurfrLqcyu", "10h44 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: Carro em pane mec\u00e2nica na pista da direita na Av. da Legalidade e da Democracia sentido interior/capital pr\u00f3x. ao acesso \u00e0 Rodovi\u00e1ria. EPTC no local. Tr\u00e2nsito \u00e9 acentuado no trecho. pic.twitter.com/u2uytbSfFX", "09h57 - Acidente entre carro e moto na Av. Bento Gon\u00e7alves sentido B/C pr\u00f3x. a faculdade de agronomia da UFRGS. EPTC e SAMU no local. BM em deslocamento.", "09h16 - Na Salvador Fran\u00e7a no trecho entre a Av. Bento Gon\u00e7alves e Av. Ipiranga tr\u00e2nsito \u00e9 bastante carregado na via, mas n\u00e3o temos registros de acidentes no local.", "09h05 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: H\u00e1 servi\u00e7o sendo realizado na Av. Edvaldo Pereira Paiva sentido B/C pr\u00f3x. ao cruz. c/ Av Ipiranga na pista da esquerda. Pedimos aten\u00e7\u00e3o dos motoristas que v\u00e3o passar pelo local! pic.twitter.com/2xsUkaN3VL", "08h29 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: Acidente entre carro e moto na Av. da Cavalhada pr\u00f3x. a Est. Jo\u00e3o Vedana, sentido B/C. EPTC no local e SAMU em deslocamento. Tr\u00e2nsito \u00e9 lento na via. pic.twitter.com/jHCBk4eB7s", "07h43 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: Tr\u00e2nsito \u00e9 lento no T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o sentido C/B, mas n\u00e3o temos registros de acidentes no local. A princ\u00edpio \u00e9 somente o fluxo do hor\u00e1rio. pic.twitter.com/hcrnyPRSBa", "17h54 - Acidente entre carro e bicicleta na R. Dr. M\u00e1rio Totta, pr\u00f3ximo a R. Prof. Dr. Jo\u00e3o Pitta Pinheiro Fillho. EPTC no local. Samu em deslocamento. N\u00e3o h\u00e1 bloqueios na via.", "Bom dia @EPTC_POA! O que fazer quando se recebe duas multas por estacionamento em local proibido em 1 hora? No mesmo local... e porque a EPTC n\u00e3o cumpre a medida administrativa de remo\u00e7\u00e3o? Isso n\u00e3o configura PREVARICA\u00c7\u00c3O?", "13h - Direto das c\u00e2meras da EPTC: Agentes da EPTC j\u00e1 orientam tr\u00e2nsito no local. Tr\u00e2nsito \u00e9 lento na Salvador Fran\u00e7a pr\u00f3x. a Ant\u00f4nio C. Tibiri\u00e7\u00e1 sentido sul/norte. pic.twitter.com/flva0lOQaS", "Atropelamento por moto na R.Gaspar Martins cruz c/ a R.S\u00e3o Carlos. EPTC no local e SAMU em deslocamento (@EPTC_POA)", "10h14 - Atropelamento por moto na R. Gaspar Martins cruz c/ a R. S\u00e3o Carlos. EPTC no local e SAMU em deslocamento.", "08h57 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: Servi\u00e7o sendo realizado na pista da esquerda na Av. Edvaldo Pereira Paiva sentido C/B pr\u00f3x. a Av. Ipiranga. Tr\u00e2nsito flui bem na via, mas pedimos aten\u00e7\u00e3o dos motoristas que passarem pelo local. pic.twitter.com/dywltjf7Fq", "07h41 - Direto das c\u00e2maras da EPTC: \u00d4nibus em pane mec\u00e2nica na Av. Prot\u00e1sio Alves, pista da direita, sentido B/C, antes da R. Prof. Cristiano Fischer. Tr\u00e2nsito \u00e9 lento no local. pic.twitter.com/uhCmiq1yny", "Os \u00f4nibus j\u00e1 retomaram o trajeto original, em dire\u00e7\u00e3o ao centro da Cidade. Equipes da EPTC monitoram a situa\u00e7\u00e3o no local (@EPTC_POA)", "Os \u00f4nibus j\u00e1 retomaram o trajeto original, em dire\u00e7\u00e3o ao centro da Cidade. Equipes da EPTC monitoram a situa\u00e7\u00e3o no local.", "18h32 - Acesso a R. Guilherme Schell pela Oscar Pereira est\u00e1 bloqueado neste momento por uma ocorr\u00eancia policial na via. EPTC e BM no local, Samu em deslocamento.", "17h21 - Acidente entre carro e moto no cruzamento da Ipiranga x Jo\u00e3o Pessoa, ao lado do Pal\u00e1cio da Pol\u00edcia Civil. EPTC no local. Samu em deslocamento. N\u00e3o h\u00e1 bloqueios na via, mas situa\u00e7\u00e3o requer aten\u00e7\u00e3o dos motoristas no local.", "Acidente entre carro e moto na Av.Get\u00falio Vargas x http://R.Bar\u00a0\u00e3o do Gravata\u00ed. EPTC no local. SAMU em deslocame https://twitter.com/i/web/status/971794758778720256\u00a0\u2026 (@EPTC_POA)", "14h08 - Acidente entre carro e moto na Av. Get\u00falio Vargas x R. Bar\u00e3o do Gravata\u00ed. EPTC no local. Samu em deslocamento. Tr\u00e2nsito acentuado no local.", "Ve\u00edculos estacionados em local proibido (ocorr\u00eancia 16.284). E a\u00ed @EPTC_POA??pic.twitter.com/BDXzit8Zfc", "Confira o local e hor\u00e1rio dos eventos de S\u00e3o Patr\u00edcio. Eventuais bloqueios poder\u00e3o ocorrer.\n\n-Rua Flor\u00eancio Ygartua, 151, 08h \u00e0s 22h\n-Shopping Total, 10h \u00e0s 22h\n-Pra\u00e7a Dr. Maur\u00edcio Cardoso, 10h \u00e0s 21h45min\n-Rua Miguel Tostes (entre Av. Prot\u00e1sio e Rua Cabral), 11h \u00e0s 20h", " Bloqueio da http://R.Jo\u00a0\u00e3o Alfredo x R.Luiz Afonso. O acesso local \u00e9 permitido.  pic.twitter.com/mWC9fY9841 (@EPTC_POA)", " Bloqueio da Rua Jo\u00e3o Alfredo x Rua Luiz Afonso. O acesso local \u00e9 permitido.  pic.twitter.com/6xlBqp2jAa", "18h05 - ATEN\u00c7\u00c3O! Servi\u00e7o na R. Jos\u00e9 de Alencar pr\u00f3x. a Pra\u00e7a Menino Deus sentido Padre Cacique ainda n\u00e3o terminou. O tr\u00e2nsito est\u00e1 bem acentuado no local. https://twitter.com/EPTC_POA/status/974701222455382016\u00a0\u2026", "17h47 - ATEN\u00c7\u00c3O! Acidente entre tr\u00eas carros na subida do viaduto da Av. J\u00falio de Castilhos. O tr\u00e2nsito est\u00e1 lento no local. pic.twitter.com/C3FeCdRHAi", "16h06 - ATEN\u00c7\u00c3O! Acidente entre \u00f4nibus e um carro na R. Eng. Luiz Englert, pr\u00f3ximo a Av. Setembrina. Tr\u00e2nsito \u00e9 lento na via. EPTC no local. pic.twitter.com/bxqF1na5D9", "15h48 - ATEN\u00c7\u00c3O! Sem\u00e1foro fora de opera\u00e7\u00e3o na Av. Sert\u00f3rio x R. Zeferino Dias. Tr\u00e2nsito acentuado na via. EPTC no local. pic.twitter.com/DpMYKNrdi5", "14h20 - Caminh\u00e3o em pane mec\u00e2nica na chegada a Porto Alegre pela Av. da Legalidade e da Democracia, sentido interior/capital, pr\u00f3ximo a Ponte do Gua\u00edba. Tr\u00e2nsito lento no local, ap\u00f3s, fluxo \u00e9 tranquilo. Imagem: c\u00e2mera da @triunfoconcepapic.twitter.com/v0vgEAC6mo", "13h46 - Servi\u00e7o sendo realizado na faixa da esquerda da Av. Praia de Belas, sentido bairro/centro, pr\u00f3x. ao cruzamento com a Av. Aureliano De Figueiredo Pinto. N\u00e3o h\u00e1 bloqueios na pista, mas requer aten\u00e7\u00e3o dos motoristas no local.", "13h30 - ATEN\u00c7\u00c3O! Acidente entre dois carros na R. C\u00e2ncio Gomes, pr\u00f3ximo a R. S\u00e3o Carlos, no bairro Floresta. EPTC no local. Samu em deslocamento. Tr\u00e2nsito acentuado na via.", "13h04 - H\u00e1 bloqueio na R. La Plata entre a R. Gon\u00e7alves L\u00eado e E\u00e7a de Queiroz. Caminh\u00e3o colidiu em \u00e1rvore ocasionando baixa do cabeamento telef\u00f4nico. Agentes da EPTC j\u00e1 est\u00e3o no local. pic.twitter.com/HpM0Vk5ojw", "11h55 -  Bloqueio da faixa da direita da R. S\u00e3o Luiz esq. c/ Av Ipiranga sentido B/C devido a fios sobre a via. EPTC j\u00e1 est\u00e1 no local. pic.twitter.com/riFc1p4zj6", "11h48 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: Atropelamento por carro na Av. J\u00falio de Castilhos esq. c/ Largo Visconde do Cair\u00fa. EPTC no local. SAMU e BM em deslocamento. Tr\u00e2nsito \u00e9 acentuado na via. pic.twitter.com/Emt9wWTgC0", "11h10 - ATEN\u00c7\u00c3O : Acidente entre carro e moto na Av. Ipiranga sentido C/B no cruz. c/ a R. Frei Germano. EPTC no local. SAMU e BM em deslocamento.", "10h41 -  ATEN\u00c7\u00c3O  - Sem\u00e1foro fora de opera\u00e7\u00e3o no cruzamentos da Av. Nilo Pe\u00e7anha e R. Carazinho e Carlos Trein Filho. Agente da EPTC j\u00e1 orienta tr\u00e2nsito no local. pic.twitter.com/2G1s5P9sf3", "Acidente entre 2 carros na Av.Luiz Manoel Gonzaga pr\u00f3x. a R.das Rosas, bairro Petr\u00f3polis. EPTC no local e SAMU em deslocamento (@EPTC_POA)", "09h46 - Acidente entre dois carros na Av. Luiz Manoel Gonzaga pr\u00f3x. a R. das Rosas, bairro Petr\u00f3polis. EPTC no local e SAMU em deslocamento.", "09h -  ATEN\u00c7\u00c3O  Direto das c\u00e2meras da EPTC: Acidente entre caminh\u00e3o e carro na R. da Concei\u00e7\u00e3o pr\u00f3x. a Esta\u00e7\u00e3o Rodovi\u00e1ria no acesso para a Av. Mau\u00e1. Tr\u00e2nsito \u00e9 lento no local! pic.twitter.com/kUEYMICK5q", "08h45 - Acidente entre carro e moto na Av. Edgar Pires de Castro sentido C/B pr\u00f3x. a R. Francisca Prezi Bolognese, bairro Aberta dos Morros. EPTC no local. SAMU e BM em deslocamento.", "Acidente entre carro e moto na Av.Prot\u00e1sio Alves sent C/B pr\u00f3x. a Av.Manoel Elias. EPTC no local e SAMU\u2026 https://twitter.com/i/web/status/974606751323557888\u00a0\u2026 (@EPTC_POA)", "08h23 - Acidente entre carro e moto na Av. Prot\u00e1sio Alves sentido C/B pr\u00f3x. a Av Manoel Elias. EPTC no local e SAMU em deslocamento. Tr\u00e2nsito lento na via.", "07h42 -  Atropelamento por carro na Av. Oscar Pereira sentido B/C pr\u00f3x. Est. Ant\u00f4nio Borges, bairro Cascata. EPTC no local. SAMU e BM em deslocamento. Tr\u00e2nsito \u00e9 lento na via!", "17h57 - Atropelamento por caminh\u00e3o na Av. \u00c9lvio Ant\u00f4nio Filipetto, pr\u00f3ximo a Av. Bernardino Silveira Amorim, no bairro Rubem Berta. EPTC e Samu no local.", "17h35 - Via liberada Av. da Legalidade e da Democracia, sentido interior/capital, pr\u00f3ximo a Esta\u00e7\u00e3o S\u00e3o Pedro. Tr\u00e2nsito \u00e9 acentuado, mas j\u00e1 voltou a fluir no local.", "17h16 - Bloqueio parcial da cal\u00e7ada na R. Prof. Oscar Pereira, pr\u00f3ximo a R. Oscar Schneider em decorr\u00eancia de fios energizados na via. EPTC no local.", "15h24 - Ve\u00edculo capotou na R. Primeiro de Setembro, pr\u00f3ximo a Tv. S\u00e3o Manoel, no bairro S\u00e3o Jos\u00e9. Via est\u00e1 parcialmente bloqueada. EPTC no local. Samu em deslocamento.", "ATEN\u00c7\u00c3O  Ve\u00edculos removidos para a faixa da direita. EPTC j\u00e1 est\u00e1 no local. Tr\u00e2nsito \u00e9 lento na via! https://twitter.com/i/web/status/974275498544070659\u00a0\u2026 (@EPTC_POA)", "10h26 - ATEN\u00c7\u00c3O  Ve\u00edculos removidos para a faixa da direita. EPTC j\u00e1 est\u00e1 no local. Tr\u00e2nsito \u00e9 lento na via! Parte da faixa da direita da Legalidade sentido interior/capital est\u00e1 obstru\u00edda, portanto aten\u00e7\u00e3o!! pic.twitter.com/hz6AKrZwNl", "Impressionante, esse local alaga, que eu lembre, desde que eu ficava na fila para me inscrever no vestibular, no in\u00edcio dos anos 90.", "Retweeted EPTC - Porto Alegre (@EPTC_POA):\n\n16h29 - Socorro mec\u00e2nico j\u00e1 no local para retirada do caminh\u00e3o em... https://fb.me/ZoKr5ULl\u00a0", "Socorro mec\u00e2nico j\u00e1 no local para retirada do caminh\u00e3o em pane mec\u00e2nica na Av.Mau\u00e1, pr\u00f3x. a Est. Merc\u2026 https://twitter.com/i/web/status/974004783592984576\u00a0\u2026 (@EPTC_POA)", "16h29 - Socorro mec\u00e2nico j\u00e1 no local para retirada do caminh\u00e3o em pane mec\u00e2nica na Av. Mau\u00e1, pr\u00f3ximo a Esta\u00e7\u00e3o Mercado. pic.twitter.com/woBlRKyoZF", "15h50 - Bloqueio de uma faixa da Av. S\u00e3o Pedro, pr\u00f3ximo a Av. Pres. Franklin Roosevelt em decorr\u00eancia da queda de uma \u00e1rvore na via. Tr\u00e2nsito est\u00e1 acentuado na regi\u00e3o. EPTC no local. pic.twitter.com/ZQ3ysXjIph", "13h42 - ATEN\u00c7\u00c3O! Acidente envolvendo tr\u00eas ve\u00edculos na faixa da direita da Av. Padre Cacique, sentido bairro/centro, pr\u00f3ximo ao Col\u00e9gio Maria Imaculada. Tr\u00e2nsito lento na via. EPTC e BM no local. pic.twitter.com/zoayyiIPNs", "12h53 - Tr\u00e2nsito \u00e9 acentuado na Av. Ipiranga sentido B/C pr\u00f3x. a R. Silva S\u00f3. Uma ciclovia est\u00e1 sendo constru\u00edda na via na pista da esquerda. Pedimos aten\u00e7\u00e3o dos condutores que passarem pelo local.", "11h40 -  ATEN\u00c7\u00c3O Caminh\u00e3o em pane mec\u00e2nica na Av. da Cavalhada sentido B/C pr\u00f3x. ao Col\u00e9gio Santa Tereza. Tr\u00e2nsito \u00e9 carregado na via. EPTC no local.", "09h57 - Acidente entre carro e moto na R. Padre Todesco pr\u00f3x. a Av. El\u00edas Cirne Lima, bairro Partenon. EPTC e BM no local. SAMU em deslocamento."]