["AI QUE FRIO @ Esquina Democr\u00e1tica https://www.instagram.com/p/BWyF3VDjnC5/\u00a0", "I'm at Esquina Democr\u00e1tica in Porto Alegre, RS https://www.swarmapp.com/c/eXuYvNzVkF0\u00a0", "I'm at Esquina Democr\u00e1tica in Porto Alegre, RS https://www.swarmapp.com/c/ivvvIKf2OoB\u00a0", "On December 20, 2007: The #EsquinaDemocr\u00e1tica [#DemocraticCorner] is one of the main meeting\u2026 https://www.instagram.com/p/BPJk3jjBVmx/\u00a0", "Esquina Democr\u00e1tica. \nGanhei um copo rosa da Nova Metro das m\u00e3os do Cleber dos Dorinhos.\u2026 https://www.instagram.com/p/BespfMGHSc5/\u00a0", "I'm at Esquina Democr\u00e1tica in Porto Alegre, RS w/ @luizfelypebhttps://www.swarmapp.com/c/jwDg84ogf9T\u00a0", "I'm at Esquina Democr\u00e1tica in Porto Alegre, RS https://www.swarmapp.com/c/luOrbMTN11B\u00a0", "Avassalador o abafamento... Forno nem t\u00e3o Alegre.. (@ Esquina Democr\u00e1tica in Porto Alegre, RS) https://www.swarmapp.com/c/4MdpBvhx5kN\u00a0", "Aos trabalhos! em Esquina Democr\u00e1tica https://www.instagram.com/p/Bb1ZC8TnWKrdvQsvQ52fRUiDytAHCpyfY4tcoo0/\u00a0\u2026", "Acabou de publicar uma foto em Esquina Democr\u00e1tica https://www.instagram.com/p/BdQ0u-HgwWGh7w2weV_ECdj05uGWYaprvdt9Yg0/\u00a0\u2026", "Sambalel\u00ea #Renata #Matheus (@ Esquina Democr\u00e1tica in Porto Alegre, RS w/ @amandd4_)https://www.swarmapp.com/c/ciES4LUT9jN\u00a0", "I'm at Esquina Democr\u00e1tica in Porto Alegre, RS https://www.swarmapp.com/c/gZPhBzKYgAf\u00a0", "I'm at Esquina Democr\u00e1tica in Porto Alegre, RS https://www.swarmapp.com/c/gQSvMbMbk6C\u00a0", "Muito orgulho de lutar ao lado dessas mulheres maravilhosas  em Esquina Democr\u00e1tica https://www.instagram.com/p/BbetTsqhW2b/\u00a0", "Performance em prepara\u00e7\u00e3o? em Esquina Democr\u00e1tica https://www.instagram.com/p/BbNM2DTFNvVEHWH61SzZgXe7DSMZZlL1HfbTW40/\u00a0\u2026", "I'm at Esquina Democr\u00e1tica in Porto Alegre, RS https://www.swarmapp.com/c/cTbTGUP98t1\u00a0", "Esta aparece? em Esquina Democr\u00e1tica https://www.instagram.com/p/Ba6yhvWFFrnwfQ8_McRTKrKvMBUKzLk6o-7Rlg0/\u00a0\u2026", "Barulho na esquina. em Esquina Democr\u00e1tica https://www.instagram.com/p/BarPmFUlaym4L37yE8y00_AxUPwLcKZRerXrzE0/\u00a0\u2026", "I'm at Esquina Democr\u00e1tica in Porto Alegre, RS https://www.swarmapp.com/c/lcBvRkzT3wU\u00a0", "Depois da chuva... em Esquina Democr\u00e1tica https://www.instagram.com/p/BaUQ7tblxhEisxVOwPDt8iuC_8HtWsxyZ1ogLI0/\u00a0\u2026", "Modelando na Rua da Praia\n#instapoa em Esquina Democr\u00e1tica https://www.instagram.com/p/BZ9ImrRlJK2/\u00a0", "Muita calma na esquina. em Esquina Democr\u00e1tica https://www.instagram.com/p/BZ1wWeinVDnYqXIAWFcmUe34XBixMTrk4CXGZ80/\u00a0\u2026", "Hat gerade ein Foto gepostet @ Esquina Democr\u00e1tica https://www.instagram.com/p/BYy6fGslX5m/\u00a0", "Feira do Hip Hop de Porto Alegre iniciando na Esquina Democr\u00e1tica. https://fb.me/NCEo7Ufb\u00a0", "Conhe\u00e7a o artista @gauchazh\nSaltimbancos: o anjo da Esquina Democr\u00e1tica https://gauchazh.clicrbs.com.br/porto-alegre/noticia/2018/03/saltimbancos-o-anjo-da-esquina-democratica-cjej8xocq01hh01p4228qfs0g.html\u00a0\u2026", " O 2\u00b0 epis\u00f3dio do #Saltimbancos j\u00e1 est\u00e1 no ar. O @fernandozanuzo e eu fomos conversar com o Anjo da Esquina Democr\u00e1tica  https://goo.gl/Ajnrm1\u00a0.\n\nAproveita e j\u00e1 assiste ao 1\u00b0 epis\u00f3dio se voc\u00ea ainda n\u00e3o viu.pic.twitter.com/Kw61o3KJl6", "8M em Esquina Democr\u00e1tica https://www.instagram.com/p/BgFZtZDgom8/\u00a0", "Manifesta\u00e7\u00e3o de mulheres na esquina democr\u00e1tica em Porto Alegre RS.", "Rifa do Fusca. em Esquina Democr\u00e1tica https://www.instagram.com/p/BX29_Bdlj4oADFFjYYtJbg17xDmWLjXAJyw01I0/\u00a0\u2026", "Acabou de publicar um v\u00eddeo @ Esquina Democr\u00e1tica https://www.instagram.com/p/BXqxcJSlFAGwhCnPiDQ759Nxau46sOVZnOz8yw0/\u00a0\u2026", "Acabou de publicar uma foto @ Esquina Democr\u00e1tica https://www.instagram.com/p/BXGqW2Aln_nzOaPyQtf2W-7-qo0gHYRRTSvdWw0/\u00a0\u2026", "Ah, Porto Alegre. @ Esquina Democr\u00e1tica https://www.instagram.com/p/BV_Jv4alQGo/\u00a0", "Agenda. #grevegeral esquina democr\u00e1tica Oi Nos Aqui Traveiz. @ Restinga-Poa https://www.instagram.com/p/BV7RnK9F-aL/\u00a0", "Opera\u00e7\u00e3o Retomada\nGuarda Municipal de Porto Alegre RS @ Esquina Democr\u00e1tica https://www.instagram.com/p/BV7IPUxFldH/\u00a0", "Guarda Municipal de Porto Alegre RS @ Esquina Democr\u00e1tica https://www.instagram.com/p/BVUZI_5F_9e/\u00a0", "I'm at Esquina Democr\u00e1tica in Porto Alegre, RS https://www.swarmapp.com/c/agDYaLyXlDn\u00a0", "Dia de correria... Dia de protestos... pobre Porto Alegre, pobre Brasil... (@ Esquina Democr\u00e1tica) https://www.swarmapp.com/c/iWl21Opo6ae\u00a0", "I'm at Esquina Democr\u00e1tica in Porto Alegre, RS https://www.swarmapp.com/c/l5D1Zr9d8eP\u00a0", "AURICULAR// cerneenrec  #atelierGZBL @ Esquina Democr\u00e1tica https://www.instagram.com/p/BS2BO8ghaOW/\u00a0", "Guarda Municipal de Porto Alegre RS @ Esquina Democr\u00e1tica https://www.instagram.com/p/BSzHUCzBX39/\u00a0", "Dia 8 de abril | Esquina Democr\u00e1tica | das 10h \u00e0s 20h\n\nVamo encostar! @onrecordz @ Esquina\u2026 https://www.instagram.com/p/BSmDm8ehj5e/\u00a0", "I'm at Esquina Democr\u00e1tica in Porto Alegre, RS https://www.swarmapp.com/c/2QZzOQQnxjA\u00a0", "Just posted a photo @ Esquina Democr\u00e1tica http://ln.is/www.instagram.com/p/sYGmn\u00a0\u2026", "Concentra\u00e7\u00e3o na Esquina Democr\u00e1tica para ato contra governo Temer pic.twitter.com/JCMWKYTXhD", "t\u00e1 tendo  @lunaurs_ @ Esquina Democr\u00e1tica https://www.instagram.com/p/BSJ4CvvhYI_/\u00a0", "Agora, neste momento. @ Esquina Democr\u00e1tica https://www.instagram.com/p/BR--5NWgkzBNuNk1L2W4gSY5_Blk_M7Mi_UxdM0/\u00a0\u2026", "Guarda Municipal de Porto Alegre RS\nOpera\u00e7\u00e3o Conjunta GM/SMIC/BM @ Esquina Democr\u00e1tica https://www.instagram.com/p/BR-5Y1LB7mH/\u00a0", "Opera\u00e7\u00e3o conjunta GM/SMIC/BM @ Esquina Democr\u00e1tica https://www.instagram.com/p/BR-oBdfBTyF/\u00a0", "I'm at Esquina Democr\u00e1tica in Porto Alegre, RS w/ @tigabr https://www.swarmapp.com/c/blVuIFfCuO5\u00a0", "Fora temer! (@ Esquina Democr\u00e1tica in Porto Alegre, RS w/ @notketss) https://www.swarmapp.com/c/hB689Wh5RLm\u00a0", "#foratemer n\u00e3o a reforma da previd\u00eancia @ Esquina Democr\u00e1tica https://www.instagram.com/p/BRrINaylW9ltoZa2y00Dkak2h7Vb8d57Dtl1aA0/\u00a0\u2026", "Concentra\u00e7\u00e3o! #queromeaposentar #grevegeral #15M #foratemer @ Esquina Democr\u00e1tica http://ln.is/www.instagram.com/p/VbTB6\u00a0\u2026", "I'm at Esquina Democr\u00e1tica in Porto Alegre, RS https://www.swarmapp.com/c/e0QzLEYqjtB\u00a0", "Just posted a photo @ Esquina Democr\u00e1tica https://www.instagram.com/p/BUQMJIdBSbi/\u00a0", "#vemprarua #foratemer @ Esquina Democr\u00e1tica https://www.instagram.com/p/BUP_W-FBpVH/\u00a0", "FORA TEMER! (@ Esquina Democr\u00e1tica in Porto Alegre, RS) https://www.swarmapp.com/c/5FRk31LZSEy\u00a0", "N\u00f3s t\u00e1 onde? @ Esquina Democr\u00e1tica https://www.instagram.com/p/BUP7vZTg7kzcrqjD8zvRdxi5nf2ZzcBu34hn-s0/\u00a0\u2026", "Fora!!!! (@ Esquina Democr\u00e1tica in Porto Alegre, RS) https://www.swarmapp.com/c/la7eVFdxkzK\u00a0", "Seguimos alicer\u00e7ando a Revolu\u00e7\u00e3o!!! @ Esquina Democr\u00e1tica https://www.instagram.com/p/BUPAyZtgMni/\u00a0", "I'm at Esquina Democr\u00e1tica in Porto Alegre, RS https://www.swarmapp.com/c/0LKW0aitzgC\u00a0", "I'm at Esquina Democr\u00e1tica in Porto Alegre, RS https://www.swarmapp.com/c/bdUiAky5lJN\u00a0", "#GreveGeralPOA @ Esquina Democr\u00e1tica https://www.instagram.com/p/BTb6AYClyvVV8fdkitnrHOpNQvzaIOdql0kcy80/\u00a0\u2026", "#FORATEMER (@ Esquina Democr\u00e1tica in Porto Alegre, RS) https://www.swarmapp.com/c/iyYoBHSowe8\u00a0", "I'm at Esquina Democr\u00e1tica in Porto Alegre, RS https://www.swarmapp.com/c/2XU2QFRejK3\u00a0", "A cultura tamb\u00e9m faz parte da luta!!! @ Esquina Democr\u00e1tica https://www.instagram.com/p/BTb3Dl7FbD4fEe9O_iy-h-XXdxO-Dz-Z4Hie_40/\u00a0\u2026", "I'm at Esquina Democr\u00e1tica in Porto Alegre, RS https://www.swarmapp.com/c/1qprl9Sb25n\u00a0", "Nosso direito, nosso futuro, vamos lutar!  #BrasilEmGreve (@ Esquina Democr\u00e1tica in Porto Alegre, RS) https://www.swarmapp.com/c/ccg05dX4MHi\u00a0", "You can be my lucky star ///\nPor mau.criado #compredequemfaz @ Esquina Democr\u00e1tica https://www.instagram.com/p/BTZy2h0BsHM/\u00a0", "ABRIU A LOJINHAAAA!!! Vem pro Atelier Aberto :) #compredequemfaz @ Esquina Democr\u00e1tica https://www.instagram.com/p/BTZebn4ht0J/\u00a0", " Ricardo Stuckert em Esquina Democr\u00e1tica https://www.instagram.com/p/BeVANUbgjVf/\u00a0", "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Esquina Democr\u00e1tica https://www.instagram.com/p/BeUJurbAEgv/\u00a0", "Sem luizinacioluladasilvaoficial \u00e9 fraude! #golpedentrodogolpe em Esquina Democr\u00e1tica https://www.instagram.com/p/BeUI9ZBA0Vf/\u00a0", "Acabou de publicar uma foto em Esquina Democr\u00e1tica https://www.instagram.com/p/BeUI9ZBA0Vf/\u00a0", "na esquina democr\u00e1tica, em defesa da democracia! #lulavalealuta  em Esquina Democr\u00e1tica https://www.instagram.com/p/BeT4XkGl096/\u00a0", "Golpistas n\u00e3o passar\u00e3o, porque o povo foi pra rua defender a democracia. em Esquina Democr\u00e1tica https://www.instagram.com/p/BeTzdRNF2EO/\u00a0", "O povo brasileiro em defesa da democracia, de Lula e do Brasil em Esquina Democr\u00e1tica https://www.instagram.com/p/BeTzD4TFUCb/\u00a0", "Acabou de publicar uma foto em Esquina Democr\u00e1tica https://www.instagram.com/p/BeTxfpKANm5/\u00a0", "Esquina democr\u00e1tica de Porto Alegre em Esquina Democr\u00e1tica https://www.instagram.com/p/BeTqTerA4pF/\u00a0", "Aqui tem resist\u00eancia! #pelademocracia em Esquina Democr\u00e1tica https://www.instagram.com/p/BeTfyW4hBms3a-vSHgtJwDXhCZM_B1hJRrmiew0/\u00a0\u2026", "#militei (@ Esquina Democr\u00e1tica in Porto Alegre, RS) https://www.swarmapp.com/c/7aJBAqBBrxg\u00a0", "Esperando a Lula en Esquina Democr\u00e1tica https://www.instagram.com/p/BeTfcvcDa8X/\u00a0", "Ato em apoio a Lula na Esquina Democr\u00e1tica re\u00fane milhares de pessoas no Centro de Porto Alegre\u2026 https://www.instagram.com/p/BeTdq5QHHUX/\u00a0", "SELFIE DA ESQUINA DEMOCR\u00c1TICA!\n\nPorto Alegre: a capital hoje da luta\u2026 https://www.instagram.com/p/BeTZrvmFubGXwnPAJcnz_zN1rU88DgbihK9Z4o0/\u00a0\u2026", "Milhares de pessoas j\u00e1  se concentram na Esquina Democr\u00e1tica para ato de apoio a Lula em Porto\u2026 https://www.instagram.com/p/BeTYtPanbeo/\u00a0", "Acabou de publicar uma foto em Esquina Democr\u00e1tica https://www.instagram.com/p/BeTYeLLlnv6/\u00a0", "Tamo chegando!!!! #foratemer #resistir #pelademocracia em Esquina Democr\u00e1tica https://www.instagram.com/p/BeTVe8Fnfhi/\u00a0", "I'm at Esquina Democr\u00e1tica in Porto Alegre, RS https://www.swarmapp.com/c/f5PelAarfUE\u00a0", "I'm at Esquina Democr\u00e1tica in Porto Alegre, RS https://www.swarmapp.com/c/8RYkGe45rbT\u00a0", "#centrohistorico #portoalegre #brasil #brazil @ Esquina Democr\u00e1tica https://www.instagram.com/p/BUpUUX-g4MG/\u00a0", "GRL PWR  @ Esquina Democr\u00e1tica https://www.instagram.com/p/BUiPWYRgQfU/\u00a0", " @ Esquina Democr\u00e1tica https://www.instagram.com/p/BUhqdw3F_N2/\u00a0", "Na f\u00e9, com o povo e nas ruas! #ForaTemer @ Esquina Democr\u00e1tica https://www.instagram.com/p/BUffS0WgDjiMJHFA2hx3Im_iCmDhDGLaWdNIqc0/\u00a0\u2026", "Just posted a photo @ Esquina Democr\u00e1tica https://www.instagram.com/p/BUfacTnlzijFfVBRhEyMGLmMgAFGrCYVeN84T00/\u00a0\u2026", "Just posted a photo @ Esquina Democr\u00e1tica https://www.instagram.com/p/BUfaT4CF2_u/\u00a0", "I'm at Esquina Democr\u00e1tica in Porto Alegre, RS https://www.swarmapp.com/c/77UHFlmopGH\u00a0", "#DiretasJ\u00e1 @ Esquina Democr\u00e1tica https://www.instagram.com/p/BUW3NfygMtu/\u00a0", "Just posted a photo @ Esquina Democr\u00e1tica https://www.instagram.com/p/BUVhG2_gUr8/\u00a0", "Lugar de mulher \u00e9 onde ela quizer ! Todo dia \u00e9 o nosso dia ! @ Esquina Democr\u00e1tica https://www.instagram.com/p/BRdxB52FhYH/\u00a0", "Sexta pode! @ Esquina Democr\u00e1tica https://www.instagram.com/p/BRdlcLKAC5t/\u00a0", " @ Esquina Democr\u00e1tica https://www.instagram.com/p/BRb4Kp4D6mA/\u00a0", "8 de mar\u00e7o! @ Esquina Democr\u00e1tica https://www.instagram.com/p/BRa4s2WFPjxsNLLg1xofmyo37XG2JZeGp6uVTQ0/\u00a0\u2026", "RESPEITA\nAS MINA\nAS MANA\nAS MONA  \n\n#8M #8demar\u00e7o #foratemer #vaiterluta @ Esquina Democr\u00e1tica https://www.instagram.com/p/BRZZajbhzGh/\u00a0", " @ Esquina Democr\u00e1tica https://www.instagram.com/p/BRZK5ROD9bp/\u00a0", "Vai ter luta! #8m @ Esquina Democr\u00e1tica https://www.instagram.com/p/BRZGtMYD4pF/\u00a0", "Imposs\u00edvel ser mais claro. @ Esquina Democr\u00e1tica https://www.instagram.com/p/BRZFXgbDdZP/\u00a0", "5 dias em porto alegre e j\u00e1 vendo coisas lindas assim #marchadasmulheres @ Esquina Democr\u00e1tica https://www.instagram.com/p/BRZELq6Dmlm/\u00a0", "Concentra\u00e7\u00e3o na Esquina Democr\u00e1tica para marcha contra reforma da previd\u00eancia pic.twitter.com/5Pqmy9XKss", "8 de mar\u00e7o ou \"mas porra, AINDA temos que lutar por isso???\" @ Esquina Democr\u00e1tica https://www.instagram.com/p/BRY6_lZlLwE/\u00a0", " (@ Esquina Democr\u00e1tica in Porto Alegre, RS) https://www.swarmapp.com/c/4nyTgwl4ZSZ\u00a0", "Porto triste... #Polentafdp e #playboyseboso, devolvam minha Porto Alegre.. (@ Esquina Democr\u00e1tica) https://www.swarmapp.com/c/luuYDLixpuI\u00a0", "I'm at Esquina Democr\u00e1tica in Porto Alegre, RS https://www.swarmapp.com/c/5GbaPM42f0r\u00a0", "I'm at Esquina Democr\u00e1tica in Porto Alegre, RS https://www.swarmapp.com/c/eorBGv1jdV4\u00a0", "I'm at Esquina Democr\u00e1tica in Porto Alegre, RS https://www.swarmapp.com/c/4aBttW4g0YB\u00a0", "I'm at Esquina Democr\u00e1tica in Porto Alegre, RS https://www.swarmapp.com/c/4mYevCo9jQY\u00a0", "I'm at Esquina Democr\u00e1tica in Porto Alegre, RS https://www.swarmapp.com/c/6ayZPohH1Xf\u00a0", "I'm at Esquina Democr\u00e1tica in Porto Alegre, RS https://www.swarmapp.com/c/4WtydgxcyJ6\u00a0", "Ontem fui l\u00e1 na esquina democr\u00e1tica e tu v\u00ea o quanto isso j\u00e1 afetou, afeta e sempre vai afetar as pessoas. Tinha gente de todas as ra\u00e7as, cores, todas por um motivo s\u00f3. Por v\u00e1rias vezes me emocionei pois mesmo n\u00e3o sendo pr\u00f3xima ou tendo conhecido a gente sente", "Pobre coitado quem acha que a Esquina Democr\u00e1tica \u00e9 de todos os matizes ideol\u00f3gicos. Experimente organizar uma manifesta\u00e7\u00e3o de direita por ali. Os esquerdistas tomaram esse ponto da cidade para si.", "Tava tri bonito. A gente saiu da esquina democr\u00e1tica e foi at\u00e9 o largo zumbi dos palmares.", "Acabo de lembrar disso aqui. Se a lei j\u00e1 tivesse entrado em vigor, quem organizou o protesto ontem na Esquina Democr\u00e1tica levava multa. https://twitter.com/correio_dopovo/status/973622235498983426\u00a0\u2026", "E antes que me venham esculhambar como esquerdista ou PSOL, e sempre tem um gaiato, estava na Goethe pedindo impeachment e sendo coxinha. E hoje estarei na esquina democr\u00e1tica como mortadela pra defender que todos tenham voz, seja os da Goethe ou do Centro. Democracia, n\u00e3o balas!", "Esquina Democr\u00e1tica tem ato por Marielle: 'Alguns her\u00f3is morrem pelo excesso de melanina' - Sul 21 http://bit.ly/2FHZBQr\u00a0", "a gente tava la no canto da esquina democratica esperando a galera aparecer\nda\u00ed surgiu um cara pedindo grana e dizendo que MATOU UM GENERAL DA DITADURA A MANDO DO PT E N\u00c3O SOFREU NADA POR SER ADOLESCENTE NA \u00c9POCA", "Meu pai entra no meu quarto desolado com a barb\u00e1rie da execu\u00e7\u00e3o da Marielle e me convida para ir amanh\u00e3 na esquina democr\u00e1tica. N\u00e3o sei como vai ser, mas sei que eu tenho que ir.", "Promessa Cumprida...\nEsquina Democr\u00e1tica !!!\n#MarielleFrancoPresente\nFOTO: estrazulasvianna - 2.0 samsung - 15/03/2018", "#mariellepresente #nenhumaamenos @ Esquina Democr\u00e1tica https://www.instagram.com/p/BgXfYsMgqQc/\u00a0", "#MariellePresente foi assim na Esquina Democr\u00e1tica, Porto Alegre. pic.twitter.com/S8IQ9a9T4Q", "Em Porto Alegre, ato come\u00e7ou na Esquina Democr\u00e1tica e seguiu por vias do Centro\nhttps://gauchazh.clicrbs.com.br/politica/noticia/2018/03/manifestantes-vao-as-ruas-do-pais-apos-morte-de-marielle-franco-cjet6lpln03i401p4o3zn331x.html?utm_source=twitter&utm_medium=gzh&utm_content=politica\u00a0\u2026", "Esquina Democr\u00e1tica tem ato por Marielle: 'Alguns her\u00f3is morrem pelo excesso de melanina' - Sul 21 https://fb.me/Q4PJXfpL\u00a0", "Just posted a photo @ Esquina Democr\u00e1tica https://www.instagram.com/p/BgXSjgXAr8m/\u00a0", "Chegando agora da esquina democr\u00e1tica onde prestamos nossas homenagens, atrav\u00e9s de um ato, a nossa guerreira... https://fb.me/2et4orTp9\u00a0", "Esquina Democr\u00e1tica tem ato por Marielle: &#8216;Alguns her\u00f3is morrem pelo excesso de melanina&#8217; https://www.sul21.com.br/ultimas-noticias/geral/2018/03/esquina-democratica-tem-ato-por-marielle-alguns-herois-morrem-pelo-excesso-de-melanina/\u00a0\u2026", "Esquina Democr\u00e1tica tem ato por Marielle: \u2018Alguns her\u00f3is morrem pelo excesso de melanina\u2019 https://goo.gl/cR64iC\u00a0 #MariellePresente", "Estive no ato \u00e0 Marielle na Esquina Democr\u00e1tica e vi nos olhos de muitas negras e negros, o mesmo sentimento que habita em mim.\nFoi dificil conter as minhas l\u00e1grimas diante de tanta crueldade e injusti\u00e7a. N\u00e3o contive. D\u00f3i como se tivesse sido em mim. Pois poderia ter sido em mim!", "a coisa t\u00e1 feia, bicho... e s\u00f3 lamento, mas n\u00e3o vai ser passeata da esquina democr\u00e1tica at\u00e9 o gl\u00eanio peres que vai mudar algo. temos que come\u00e7ar a responder na mesma moeda. https://twitter.com/macsanto787/status/974412770300125189\u00a0\u2026", "#MariellePresente #AndersonPresente. Nos muros e nas ruas de Porto Alegre. em Esquina Democr\u00e1tica https://www.instagram.com/p/BgXKtiiAmje/\u00a0", "Porto Alegre 18:00hs\nEsquina Democr\u00e1tica", "Marielle PRESENTE!\nAnderson PRESENTE! em Esquina Democr\u00e1tica https://www.instagram.com/p/BgXFaRYgkRQmjGhuKR513IWtHgIl2KPnpGnYR80/\u00a0\u2026", "Manifesta\u00e7\u00e3o ocorre na Esquina Democr\u00e1tica. Participantes tamb\u00e9m pedem investiga\u00e7\u00e3o e puni\u00e7\u00e3o dos envolvidos na morte do parlamentar https://gauchazh.clicrbs.com.br/politica/noticia/2018/03/ao-vivo-ato-no-centro-de-porto-alegre-homenageia-vereadora-marielle-franco-cjeszqu1803g301r45lvmitl9.html?utm_source=twitter&utm_medium=gzh&utm_content=politica\u00a0\u2026", "Tava rolando uma manifesta\u00e7\u00e3o na esquina democr\u00e1tica, em Porto Alegre.  N\u00e3o pude ficar por problemas de sa\u00fade, mas o pouco que ouvi no caminho pra casa tava lindo", "participando de POA - SOMOS TODOS Marielle! N\u00e3o nos calar\u00e3o. em Esquina Democr\u00e1tica https://fb.me/354ldkfLs\u00a0", "#MariellePresente  em Esquina Democr\u00e1tica https://www.instagram.com/p/BgXCIAtgl9y/\u00a0", "Manifestantes iniciam caminhada at\u00e9 o Largo Zumbi dos Palmares. Grupo sai da Esquina Democr\u00e1tica pela avenida Borges de Medeiros. Tr\u00e2nsito bloqueado na esquina da Borges com a Salgado Filho, sentido centro/bairro. BM estima que 800 pessoas participam do ato. @correio_dopovopic.twitter.com/Mu3hMZFfL9", "Retweeted Tiago Medina (@tmedina):\n\nAlgumas centenas de pessoas no ato #MariellePresente, na Esquina Democr\u00e1tica... https://fb.me/9fweUy4IC\u00a0", "#MariellePresente #N\u00e3oFoiAssalto #N\u00e3oV\u00e3oNosCalar em Esquina Democr\u00e1tica https://www.instagram.com/p/BgXAkNuhkgb/\u00a0", "Algu\u00e9m da ZN indo pra esquina democr\u00e1tica?\nN\u00e3o quero ir sozinhas. ALGU\u00c9M?", "De jeito nenhum consigo ir em aula hoje!\n\nEstou indo para a Esquina Democr\u00e1tica!", "Se tu tem um pouco de amor a vida, ao pr\u00f3ximo, aos teus direitos...\n\nVem pra esquina democr\u00e1tica pic.twitter.com/T2t6wb5Ksw", "indo pra esquina democratica", "\"At\u00e9 quando vamos chorar tantas mortes. At\u00e9 quando vamos suportar tanta viol\u00eancia\". Fala de @MiguelSRossetto no ato em mem\u00f3ria de @mariellefranco na Esquina Democr\u00e1tica. #MariellePresente #JusticaParaMarielle \n\n* v\u00eddeo @gilneiospic.twitter.com/zbdY6OWvY6", "Acompanhado ato #MariellePresente, na Esquina Democr\u00e1tica.\nRepresentantes de movimentos sociais e de diversos partidos marcam presen\u00e7a: PSol, PT, PCdoB, PDT e PSTU. @correio_dopovopic.twitter.com/8BkSusdtR7", "Porto Alegre : Esquina Democratica https://www.facebook.com/JornalismoB/videos/2013677435328912/\u00a0\u2026", "#JusticaParaMarielle ::: na Esquina Democr\u00e1tica o sentimento \u00e9 de dor e consterna\u00e7\u00e3o p/perda de @mariellefranco. A luta dessa guerreira vai continuar. QUEREMOS JUSTI\u00c7A #MariellePresente \n\n* fotos: @gilneiospic.twitter.com/mmcZAQTnre", "Facebook cortou o discurso do Pedro Ruas na esquina democratica no momento exato em que ele foi grita fora temer", "t\u00e1 rolando agora, na esquina democr\u00e1tica.", " Marielle presente! em Esquina Democr\u00e1tica https://www.instagram.com/p/BgW8_BegkK4796vdXSlkqyBcH8M87oVKq0N3Qw0/\u00a0\u2026"]