["18h37 - Acidente entre carro e moto na Av. Brasiliano \u00cdndio de Moraes (na subida do Viaduto Obirici), sentido centro/bairro. Faixa da direita est\u00e1 bloqueada no momento. Tr\u00e2nsito acentuado na regi\u00e3o. EPTC no local. Samu em deslocamento.", "14h14 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: caminh\u00e3o em pane mec\u00e2nica na faixa da direita na Av. da Legalidade e da Democracia, sentido interior/capital. Tr\u00e2nsito est\u00e1 acentuado, mas ainda sem lentid\u00e3o na via. pic.twitter.com/8cWUVYfoJR", "Se precisar dirigir devagar, utilize a faixa da direita para n\u00e3o atrapalhar os demais motoristas. #DicaTriunfoConcepa (@triunfoconcepa)", "Segue o bloqueio da faixa da direita na BR290, em dire\u00e7\u00e3o \u00e0 Capital, entre o km 99, na ponte sobre https://twitter.com/i/web/status/972857531008724993\u00a0\u2026 (@triunfoconcepa)", "Segue bloqueio da faixa da direita nas proximidades do acesso para Eldorado do Sul, no km 107 da B https://twitter.com/i/web/status/972545054123417602\u00a0\u2026 (@triunfoconcepa)", "Via liberada na Av.Crist\u00f3v\u00e3o Colombo. Neste momento um trecho da faixa da direita na R.Ramiro Barcelos,  https://twitter.com/i/web/status/972164802784169984\u00a0\u2026 (@EPTC_POA)", "14h38 - Via liberada na Av. Crist\u00f3v\u00e3o Colombo. Neste momento um trecho da faixa da direita na R. Ramiro Barcelos, esq. com a Av. Crist\u00f3v\u00e3o Colombo, est\u00e1 bloqueado.", "07h44 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: Tr\u00e2nsito \u00e9 lento na Av. Bento Gon\u00e7alves sentido B/C pr\u00f3x a R. Luiz de Cam\u00f5es. Servi\u00e7o emergencial \u00e9 realizado na faixa da direita da Bento Gon\u00e7alves. pic.twitter.com/tgRqQC1nH1", "S\u00f3 ir pela faixa e dobrar na Av. do O Boticario (Av. Dos Estados) e dobrar na 1\u00b0 a direita (rua do Nacional) pronto chegou", "Se precisar dirigir devagar, utilize a faixa da direita para n\u00e3o atrapalhar os demais motoristas. #DicaTriunfoConcepa (@triunfoconcepa)", "Via liberada na faixa da direita da Av.Nonoai, sent C/B, esq. R.Dr. Campos Velho. Tr\u00e2nsito ainda acentuado na via (@EPTC_POA)", "17h37 - Via liberada na faixa da direita da Av. Nonoai , sentido centro/bairro, esq. R. Dr. Campos Velho. Tr\u00e2nsito ainda acentuado na via.", "16h52 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: \u00f4nibus em pane mec\u00e2nica na faixa da direita da Av. Nonoai , sentido centro/bairro, esq. R. Dr. Campos Velho. Tr\u00e2nsito acentuado na via. pic.twitter.com/wrgFYBcPQa", "Se precisar dirigir devagar, utilize a faixa da direita para n\u00e3o atrapalhar os demais motoristas. #DicaTriunfoConcepa (@triunfoconcepa)", " Bloqueio da faixa da direita da R.S\u00e3o Luiz esq. c/ http://Av.Ipiranga\u00a0 sent B/C devido a fios sobre a via. E\u2026 https://twitter.com/i/web/status/974660293182795776\u00a0\u2026 (@EPTC_POA)", "11h55 -  Bloqueio da faixa da direita da R. S\u00e3o Luiz esq. c/ Av Ipiranga sentido B/C devido a fios sobre a via. EPTC j\u00e1 est\u00e1 no local. pic.twitter.com/riFc1p4zj6", "Carro em pane mec\u00e2nica na faixa da direita da Av.da Legalidade e da Democracia, sent INT/POA, \u2026 https://twitter.com/i/web/status/974378228969361410\u00a0\u2026 (@EPTC_POA)", "17h14 - Carro em pane mec\u00e2nica na faixa da direita da Av. da Legalidade e da Democracia, sentido interior/capital, pr\u00f3ximo a Esta\u00e7\u00e3o S\u00e3o Pedro. Tr\u00e2nsito acentuado na via.", "Retweeted EPTC - Porto Alegre (@EPTC_POA):\n\n13h36 - \u00d4nibus em pane mec\u00e2nica na faixa da direita da Av. Loureiro... https://fb.me/2uFoJk1rA\u00a0", "\u00d4nibus em pane mec\u00e2nica na faixa da direita da Av.Loureiro da Silva, sent C/B, pr\u00f3x. a C\u00e2ma\u2026 https://twitter.com/i/web/status/974323393473449984\u00a0\u2026 (@EPTC_POA)", "13h36 - \u00d4nibus em pane mec\u00e2nica na faixa da direita da Av. Loureiro da Silva, sentido centro/bairro, pr\u00f3ximo a C\u00e2mara Municipal de Vereadores. Tr\u00e2nsito flui sem lentid\u00e3o na via neste momento. pic.twitter.com/E27w9L6Xz1", "ATEN\u00c7\u00c3O  Ve\u00edculos removidos para a faixa da direita. EPTC j\u00e1 est\u00e1 no local. Tr\u00e2nsito \u00e9 lento na via! https://twitter.com/i/web/status/974275498544070659\u00a0\u2026 (@EPTC_POA)", "10h26 - ATEN\u00c7\u00c3O  Ve\u00edculos removidos para a faixa da direita. EPTC j\u00e1 est\u00e1 no local. Tr\u00e2nsito \u00e9 lento na via! Parte da faixa da direita da Legalidade sentido interior/capital est\u00e1 obstru\u00edda, portanto aten\u00e7\u00e3o!! pic.twitter.com/hz6AKrZwNl", "09h05 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: Carro em pane mec\u00e2nica no T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o sentido C/B na faixa da direita. Tr\u00e2nsito \u00e9 lento. No acesso ao T\u00fanel tamb\u00e9m temos bastante lentid\u00e3o na regi\u00e3o. pic.twitter.com/4SS49AcBmJ", "ATEN\u00c7\u00c3O! Acidente envolvendo 3 ve\u00edculos na faixa da direita da Av.Padre Cacique, sent B/C, \u2026 https://twitter.com/i/web/status/973962594389319684\u00a0\u2026 (@EPTC_POA)", "13h42 - ATEN\u00c7\u00c3O! Acidente envolvendo tr\u00eas ve\u00edculos na faixa da direita da Av. Padre Cacique, sentido bairro/centro, pr\u00f3ximo ao Col\u00e9gio Maria Imaculada. Tr\u00e2nsito lento na via. EPTC e BM no local. pic.twitter.com/zoayyiIPNs"]