["08h10 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: Manh\u00e3 da sexta-feira sem nuvens na Av. Ipiranga pr\u00f3x. a 3\u00aa Perimetral. N\u00e3o temos registros de acidentes ou lentid\u00f5es na via. pic.twitter.com/fbmQviBpwa", "08h08 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: Sentido B/C na Av. Ipiranga pr\u00f3x. a PUC tr\u00e2nsito \u00e9 lento, mas n\u00e3o h\u00e1 pontos de alagamento na via. pic.twitter.com/E688KDYtu6", "12h53 - Tr\u00e2nsito \u00e9 acentuado na Av. Ipiranga sentido B/C pr\u00f3x. a R. Silva S\u00f3. Uma ciclovia est\u00e1 sendo constru\u00edda na via na pista da esquerda. Pedimos aten\u00e7\u00e3o dos condutores que passarem pelo local.", "10h12 - Servi\u00e7o sendo realizado na pista da esquerda da Av. Ipiranga pr\u00f3x ao cruz. c/ Av. \u00c9rico Ver\u00edssimo sentido B/C. Tr\u00e2nsito \u00e9 acentuado no trecho. \n\nFotos: Mattheus Moraes pic.twitter.com/YpcF1nLHfr", "09h05 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: H\u00e1 servi\u00e7o sendo realizado na Av. Edvaldo Pereira Paiva sentido B/C pr\u00f3x. ao cruz. c/ Av Ipiranga na pista da esquerda. Pedimos aten\u00e7\u00e3o dos motoristas que v\u00e3o passar pelo local! pic.twitter.com/2xsUkaN3VL", "07h55 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: Tr\u00e2nsito ainda \u00e9 acentuado na Av. Ipiranga (B/C) pr\u00f3x. a Salvador Fran\u00e7a. Resultado \u00e9 um acidente envolvendo danos materiais entre carro e \u00f4nibus na Ipiranga pr\u00f3x c/ a R. Bar\u00e3o do Amazonas. pic.twitter.com/Guy636vxdj", "07h46 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: Acidente entre carro e \u00f4nibus envolvendo danos materiais na Av. Ipiranga pr\u00f3x. a R. Bar\u00e3o do Amazonas sentido B/C. Tr\u00e2nsito \u00e9 lento na via.\n1\u00aa imagem: Ipiranga x Puc (B/C)\n2\u00aa imagem: Ipiranga x Salvador Fran\u00e7a (B/C) pic.twitter.com/MSRJmS25MK", "08h57 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: Servi\u00e7o sendo realizado na pista da esquerda na Av. Edvaldo Pereira Paiva sentido C/B pr\u00f3x. a Av. Ipiranga. Tr\u00e2nsito flui bem na via, mas pedimos aten\u00e7\u00e3o dos motoristas que passarem pelo local. pic.twitter.com/dywltjf7Fq"]