["O rival s\u00f3 serve pra trancar o tr\u00e2nsito da cidade  (@ Avenida da Legalidade e da Democracia in Porto Alegre, RS) https://www.swarmapp.com/c/bSn5bbkFTU9\u00a0", "Av.da Legalidade e da Democracia c/ pontos de lentid\u00e3o nos 2 sents da via neste fim de tarde. Av.F\u2026 https://twitter.com/i/web/status/973676483918159872\u00a0\u2026 (@EPTC_POA)", "18h17 - Melhor op\u00e7\u00e3o para quem deseja evitar o fluxo carregado da Av. da Legalidade e da Democracia neste fim de tarde \u00e9 a Av. Farrapos. Por l\u00e1 o tr\u00e2nsito est\u00e1 acentuado, mas sem lentid\u00e3o at\u00e9 o momento.", "17h33 - Tr\u00e2nsito come\u00e7ando a acentuar nas principais vias da capital neste fim de tarde de ter\u00e7a-feira, 13. Maiores fluxos neste momento: \n- T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o (c/b) \n- Av. da Legalidade (2 sent.) - foto \n- Av. Ipiranga (c/b), pr\u00f3ximo a R. Santana pic.twitter.com/6VrNSglxyu", "Tr\u00e2nsito liberado na Av.da Legalidade e da Democracia, sent INT/POA. Fluxo j\u00e1 voltou a fluir na via (@EPTC_POA)", "15h56 - Tr\u00e2nsito liberado na Av. da Legalidade e da Democracia, sentido interior/capital. Fluxo j\u00e1 voltou a fluir na via.", "Tr\u00e2nsito congestionou na Av.da Legalidade e da Democracia, sent INT/POA, pr\u00f3x. ao local onde\u2026 https://twitter.com/i/web/status/973609029653225473\u00a0\u2026 (@EPTC_POA)", "14h17 - Tr\u00e2nsito congestionou na Av. da Legalidade e da Democracia, sentido interior/capital, pr\u00f3ximo ao local onde um ve\u00edculo est\u00e1 em pane mec\u00e2nica. Ap\u00f3s este trecho o tr\u00e2nsito volta a fluir bem. pic.twitter.com/E5dSVqQsoi", "13h56 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: carro em pane mec\u00e2nica na Av. da Legalidade e da Democracia, sentido interior/capital. Tr\u00e2nsito ainda flui sem lentid\u00e3o na via. pic.twitter.com/9g9rYrOa0L", "No acesso \u00e0 Av.da Legalidade e da Democracia, km 96 da Freeway, o fluxo acentuado no sent capital. N\u00e3o h\u00e1 pontos de lentid (@triunfoconcepa)", "Tr\u00e2nsito j\u00e1 est\u00e1 ruim nos principais acessos \u00e0 Porto Alegre, tanto pela avenida da legalidade quanto pela regi\u00e3o do aeroporto.", "Av.da Legalidade e Democracia c/ fluxo carregado de ve\u00edculos na chegada a Capital nessa ter\u00e7a-fe\u2026 https://twitter.com/i/web/status/973496666409062400\u00a0\u2026 (@EPTC_POA)", "18h53 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: p\u00f4r do sol dando espet\u00e1culo neste fim de tarde de segunda-feira, 12. Tr\u00e2nsito ainda est\u00e1 carregado, mas j\u00e1 come\u00e7a a fluir na Av. da Legalidade e da Democracia. pic.twitter.com/seqRSSqWnh", "Fluxo acentuado na sa\u00edda pela Av.da Legalidade e da Democracia j\u00e1 reflete na \u00e1rea central da capital. Av https://twitter.com/i/web/status/973309914247516160\u00a0\u2026 (@EPTC_POA)", "18h28 - Fluxo acentuado na sa\u00edda pela Av. da Legalidade e da Democracia  j\u00e1 reflete na \u00e1rea central da capital. Av. Julio de Castilhos e R. Siqueira Campos com tr\u00e2nsito bem carregado neste momento.", "17h58 - Melhor op\u00e7\u00e3o para quem deseja evitar a Av. da Legalidade e da Democracia neste fim de tarde \u00e9 a Av. Farrapos que apresenta tr\u00e2nsito acentuado, mas sem pontos de lentid\u00e3o.", "17h57 - Tr\u00e2nsito carregado na Av. da Legalidade e da Democracia, sentido capital/interior. Sa\u00edda pela Rodovi\u00e1ria \u00e9 a mais carregada neste momento, na sa\u00edda pelo viaduto da Av. Julio de Castilhos o tr\u00e2nsito flui melhor. N\u00e3o temos registro de acidentes na regi\u00e3o. pic.twitter.com/E7uzLMTPDe", "17h19 - Tr\u00e2nsito acentuado na Av. Julio de Castilhos, pr\u00f3ximo aos acessos a R. da Concei\u00e7\u00e3o e ao viaduto que leva \u00e0 Av. da Legalidade e da Democracia. N\u00e3o temos registro de ocorr\u00eancias na regi\u00e3o.", "16h55 - Tr\u00e2nsito come\u00e7ando a acentuar nas principais via da capital. Maiores fluxos neste momento: \n- T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o (c/b) \n- Av. da Legalidade (int./cap.) \n- Av. Ipiranga (c/b), pr\u00f3ximo a Salvador Fran\u00e7a", "Tr\u00e2nsito acentuado na Av.da Legalidade e da Democracia, sent POA/INT. N\u00e3o temos registro de acidentes na via (@EPTC_POA)", "16h05 - Tr\u00e2nsito acentuado na Av. da Legalidade e da Democracia, sentido capital/interior. N\u00e3o temos registro de acidentes na via.", "14h14 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: caminh\u00e3o em pane mec\u00e2nica na faixa da direita na Av. da Legalidade e da Democracia, sentido interior/capital. Tr\u00e2nsito est\u00e1 acentuado, mas ainda sem lentid\u00e3o na via. pic.twitter.com/8cWUVYfoJR", "10h55 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: Tr\u00e2nsito \u00e9 bastante carregado na Av. da Legalidade e da Democracia sentido interior/capital devido a um carro em pane mec\u00e2nica na pista da direita. EPTC j\u00e1 est\u00e1 no local. pic.twitter.com/RurfrLqcyu", "10h44 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: Carro em pane mec\u00e2nica na pista da direita na Av. da Legalidade e da Democracia sentido interior/capital pr\u00f3x. ao acesso \u00e0 Rodovi\u00e1ria. EPTC no local. Tr\u00e2nsito \u00e9 acentuado no trecho. pic.twitter.com/u2uytbSfFX", "08h49 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: Tr\u00e2nsito \u00e9 intenso na Av. da Legalidade e da Democracia nos dois sentidos pr\u00f3x. a Av. Sert\u00f3rio, mas n\u00e3o ocorre lentid\u00e3o no trecho. pic.twitter.com/wr0fivuP5R", "08h18 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: Tr\u00e2nsito \u00e9 acentuado nos dois sentidos da Av. da Legalidade e da Democracia, mas n\u00e3o temos registros de acidentes nos dois trechos. pic.twitter.com/g8G05k9fDW", "Av.da Legalidade e da Democracia c/ fluxo carregado na chegada a Capital nessa segunda-feira, 12\u2026 https://twitter.com/i/web/status/973139162584027136\u00a0\u2026 (@EPTC_POA)", "Fluxo acentuado no acesso \u00e0 Av.da Legalidade e da Democracia, km 96 da Freeway. Mesmo assim, n\u00e3o ocorre lentid\u00e3o (@triunfoconcepa)", "o tr\u00e2nsito t\u00e1 um cu mas pelo menos vi o p\u00f4r do sol do alto da legalidade", "18h48 - Tr\u00e2nsito acentuado nas principais sa\u00eddas da capital neste fim de tarde de sexta-feira, 9. Maiores fluxos: \n- T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o (b/c) \n- Av. Osvaldo Aranha (b/c) pr\u00f3ximo a entrada do T\u00fanel\n- Av. da Legalidade e da Democracia (cap./int.) na sa\u00edda pela Julio de Castilhos pic.twitter.com/g5l7wrPWY7", "18h18 - Tr\u00e2nsito carregado na sa\u00edda da capital para o final de semana! Na Av. Osvaldo Aranha temos lentid\u00e3o na chegada ao T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o (b/c). Na Av. da Legalidade tr\u00e2nsito acentuado nos dois sentidos. pic.twitter.com/LGIClXAcI8", "18h - Fim de tarde com bastante fluxo nesta sexta-feira, 9. Principais vias da capital com tr\u00e2nsito acentuado. Na Av. da Legalidade o maior fluxo \u00e9 no sentido capital/interior. pic.twitter.com/DALK5VyKQt", "17h08 - Tr\u00e2nsito acentuando no T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o, sentido bairro/centro. Lentid\u00e3o pode ser consequ\u00eancia do acesso a Legalidade que est\u00e1 bem cheio neste momento. N\u00e3o temos registro de ocorr\u00eancias na regi\u00e3o.", "Tr\u00e2nsito \u00e9 bastante acentuado no acesso \u00e0 Av.da Legalidade e da Democracia, km 96 da Freeway. Mesmo assim, n\u00e3o ocorre lent (@triunfoconcepa)", "16h18 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: tr\u00e2nsito come\u00e7ando a acentuar na Av. da Legalidade e da Democracia, sentido capital/interior. A tend\u00eancia na sexta-feira \u00e9 que o hor\u00e1rio de pico comece mais cedo. pic.twitter.com/3wAjvVcxb0", "Fluxo \u00e9 acentuado no acesso \u00e0 Av.da Legalidade e da Democracia, km 96 da Freeway. Mesmo assim, n\u00e3o ocorre lentid\u00e3o (@triunfoconcepa)", "Fluxo \u00e9 bastante acentuado no acesso \u00e0 Av.da Legalidade e da Democracia, km 96 da Freeway. Mesmo assim, n\u00e3o ocorre lentid\u00e3 (@triunfoconcepa)", "12h03 - Tr\u00e2nsito j\u00e1 flui com normalidade nas principais vias da Capital nesse in\u00edcio de tarde de sexta-feira. Previs\u00e3o \u00e9 que a Av. da Legalidade e da Democracia tenha fluxo bem carregado no sentido capital/interior no fim da tarde dessa sexta-feira por conta do final de semana.", "Av.Mau\u00e1 est\u00e1 bloq. no momento. Quem est\u00e1 na Legalidade a melhor op\u00e7\u00e3o \u00e9 o T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o C/B (@EPTC_POA)", "Av.da Legalidade e da Democracia c/ fluxo carregado nessa sexta-feira, mas sem registros de lent\u2026 https://twitter.com/i/web/status/972053723609468928\u00a0\u2026 (@EPTC_POA)", "07h17 - Bom dia! Av. da Legalidade e da Democracia com fluxo carregado nessa sexta-feira, mas sem registros de lentid\u00f5es na via. Tr\u00e2nsito \u00e9 um pouco acentuado no T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o sentido C/B, mas tamb\u00e9m n\u00e3o ocorre lentid\u00e3o no trecho.", "Ap\u00f3s t\u00e9rmino das obras na BR-290 logo ap\u00f3s a ponte do Gua\u00edba, sentido POA/Interior, \u00e0s 14h20, tr\u00e2nsito melhorou s\u00f3 agora no acesso \u00e0 ponte e na avenida da Legalidade. Agora fluindo. Obras na BR-116 em Canoas, Interior/POA @GauchaZH", "@lu_lahorgue boa tarde. Obras no acesso \u00e0 BR 290 e um caminh\u00e3o estragado no km 99 deixam o tr\u00e2nsito em meia pista e reflete na Legalidade.", "Obras do v\u00e3o m\u00f3vel at\u00e9 o km 107, em Eldorado do Sul, deixam tr\u00e2nsito congestionado em tr\u00eas vias de acesso ao interior do RS. Tr\u00e1fego parado na Legalidade e Democracia (at\u00e9 a rodovi\u00e1ria), Sert\u00f3rio e Freeway. Trabalhos ocorrem at\u00e9 as quatro horas da tarde deste s\u00e1bado @bandrs", "Via liberada Av.da Legalidade e da Democracia, sent INT/POA, pr\u00f3x. a Ponte do Gua\u00edba. Tr\u00e2nsi\u2026 https://twitter.com/i/web/status/974709249422053377\u00a0\u2026 (@EPTC_POA)", "15h09 - Via liberada Av. da Legalidade e da Democracia, sentido interior/capital, pr\u00f3ximo a Ponte do Gua\u00edba. Tr\u00e2nsito ainda \u00e9 acentuado, mas j\u00e1 flui melhor neste momento.", "Caminh\u00e3o em pane mec\u00e2nica na chegada a POA pela Av.da Legalidade e da Democracia, sent interio\u2026 https://twitter.com/i/web/status/974696993950982144\u00a0\u2026 (@EPTC_POA)", "14h20 - Caminh\u00e3o em pane mec\u00e2nica na chegada a Porto Alegre pela Av. da Legalidade e da Democracia, sentido interior/capital, pr\u00f3ximo a Ponte do Gua\u00edba. Tr\u00e2nsito lento no local, ap\u00f3s, fluxo \u00e9 tranquilo. Imagem: c\u00e2mera da @triunfoconcepapic.twitter.com/v0vgEAC6mo", "Caminh\u00e3o em pane mec\u00e2nica na chegada a capital pela Av.da Legalidade e da Democracia, sent interior/cap\u2026 https://twitter.com/i/web/status/974694151966076928\u00a0\u2026 (@EPTC_POA)", "12h28 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: Tr\u00e2nsito fluindo bem nos dois sentidos da Av. da Legalidade e da Democracia. At\u00e9 o momento n\u00e3o temos registros de acidentes ou ocorr\u00eancias em atendimentos nas principais vias da Capital nesse in\u00edcio de tarde de sexta-feira, 16. pic.twitter.com/Dr2xyz62Jj", "09h19 - Tr\u00e2nsito j\u00e1 \u00e9 lento na Av. Farrapos sentido B/C por conta do acidente entre caminh\u00e3o e carro na R. da Concei\u00e7\u00e3o. Melhor alternativa nesse momento \u00e9 a Av. da Legalidade e da Democracia que tem tr\u00e2nsito tranquilo no momento.", "Tr\u00e1fego \u00e9 lento na chegada \u00e0 capital pela Av.da Legalidade e da Democracia, km 96 da Freeway, devido ao grande fluxo metro (@triunfoconcepa)", "Tr\u00e2nsito \u00e9 carrrgado na Av.da Legalidade e da Democracia quem chega \u00e0 Capital nessa sexta-feira, \u2026 https://twitter.com/i/web/status/974591215910998016\u00a0\u2026 (@EPTC_POA)", "07h20 - Bom dia! Tr\u00e2nsito \u00e9 carrrgado na Av. da Legalidade e da Democracia quem chega \u00e0 Capital nessa sexta-feira, 16, mas n\u00e3o ocorre lentid\u00e3o. Previs\u00e3o \u00e9 de bastante movimento no final da tarde no sentido contr\u00e1rio, capital/interior, por conta do final de semana! pic.twitter.com/TtBeBTt9td", "Fluxo \u00e9 bastante acentuado no acesso \u00e0 Av.da Legalidade e da Democracia, km 96 da Freeway. Mesmo assim, n\u00e3o ocorre lentid\u00e3 (@triunfoconcepa)", "Tr\u00e1fego segue elevado na entrada da Capital pela Av.da Legalidade, km 96 da Freeway, por\u00e9m, n\u00e3o h\u00e1 mais lentid\u00e3o (@triunfoconcepa)", "18h28 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: fluxo intenso na chegada a capital pela Av. Maua. Na Av. da Legalidade e da Democracia o tr\u00e2nsito ainda flui bem no sentido interior/capital. N\u00e3o temos registro de acidentes na regi\u00e3o. pic.twitter.com/xLgoMdrA7Z", "18h04 - Tr\u00e2nsito come\u00e7ando a acentuar nas principais vias da capital neste fim de tarde. Principais fluxos neste momento: \n- Av. da Legalidade (2sent.) \n- T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o (c/b) \n- Av Assis Brasil (c/b) pr\u00f3ximo a Av. do Forte\n- Av. Otto Niemeyer (c/b) x Av. da Cavalhada", "Via liberada Av.da Legalidade e da Democracia, sent INT/POA, pr\u00f3x. a Est. S\u00e3o Pedro. Tr\u00e2n\u2026 https://twitter.com/i/web/status/974383682713804800\u00a0\u2026 (@EPTC_POA)", "17h35 - Via liberada Av. da Legalidade e da Democracia, sentido interior/capital, pr\u00f3ximo a Esta\u00e7\u00e3o S\u00e3o Pedro. Tr\u00e2nsito \u00e9 acentuado, mas j\u00e1 voltou a fluir no local.", "Carro em pane mec\u00e2nica na faixa da direita da Av.da Legalidade e da Democracia, sent INT/POA, \u2026 https://twitter.com/i/web/status/974378228969361410\u00a0\u2026 (@EPTC_POA)", "17h14 - Carro em pane mec\u00e2nica na faixa da direita da Av. da Legalidade e da Democracia, sentido interior/capital, pr\u00f3ximo a Esta\u00e7\u00e3o S\u00e3o Pedro. Tr\u00e2nsito acentuado na via.", "Fluxo \u00e9 bastante acentuado no acesso \u00e0 Av.da Legalidade e da Democracia, km 96 da Freeway. Mesmo assim, n\u00e3o ocorre lentid\u00e3 (@triunfoconcepa)", "Tr\u00e2nsito j\u00e1 voltou a fluir na Av.da Legalidade e da Democracia, sent POA/INT. N\u00e3o temos regist\u2026 https://twitter.com/i/web/status/974354611908829186\u00a0\u2026 (@EPTC_POA)", "15h40 - Tr\u00e2nsito j\u00e1 voltou a fluir na Av. da Legalidade e da Democracia, sentido capital/interior. N\u00e3o temos registro de lentid\u00e3o ou acidentes na via.", "15h18 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: tr\u00e2nsito com pontos de lentid\u00e3o na Av. da Legalidade e da Democracia, sentido capital/interior. Fluxo \u00e9 reflexo do i\u00e7amento da Ponto do Gua\u00edba que finalizou as 15h. pic.twitter.com/0RggOnoHlz", "10h26 - ATEN\u00c7\u00c3O  Ve\u00edculos removidos para a faixa da direita. EPTC j\u00e1 est\u00e1 no local. Tr\u00e2nsito \u00e9 lento na via! Parte da faixa da direita da Legalidade sentido interior/capital est\u00e1 obstru\u00edda, portanto aten\u00e7\u00e3o!! pic.twitter.com/hz6AKrZwNl", "10h07 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: Acidente entre dois carros e um caminh\u00e3o na Av. da Legalidade e da Democracia sentido interior/capital na faixa central quase no acesso \u00e0 Rodovi\u00e1ria. Tr\u00e2nsito \u00e9 lento na via. Av. Farrapos \u00e9 a melhor op\u00e7\u00e3o em dire\u00e7\u00e3o ao centro da Capital. pic.twitter.com/WGp8IdC7Y1", "Tr\u00e1fego \u00e9 lento na chegada \u00e0 capital pela Av.da Legalidade e da Democracia, km 96 da Freeway, devido ao grande fluxo metro (@triunfoconcepa)", "Sa\u00edda da capital c/ mais fluxo do que nos bairros agora: \n Av.da Legalidade c/ lentid\u00e3o na sa\u00edda da cap\u2026 https://twitter.com/i/web/status/974026332966477825\u00a0\u2026 (@EPTC_POA)", "17h55 - Sa\u00edda da capital com mais fluxo do que nos bairros agora: \n- Av. da Legalidade com lentid\u00e3o na sa\u00edda da capital/interior \n- Largo Vespasiano Julio Veppo com tr\u00e2nsito acentuado na sa\u00edda pela Rodovi\u00e1ria\n- Av. Julio de Castilhos com lentid\u00e3o no Viaduto para a Legalidade", "17h05 - Tr\u00e2nsito j\u00e1 acentuado nas principais vias da capital neste fim de tarde de quarta-feira,14. Maiores fluxos: \n- T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o (2 sent.) \n- Av. da Legalidade (cap./int.)", "16h39 - Tr\u00e2nsito liberado no acesso a Av. Sert\u00f3rio pela BR-290. No km 97 da Ponte do Gua\u00edba, sentido int./cap., o tr\u00e2nsito j\u00e1 voltou a fluir. Na Av. da Legalidade o fluxo ainda \u00e9 lento.", "Congest. na Av.da Legalidade, sent cap. /int., em decorr\u00eancia de ve\u00edculo incendiado no acesso a\u2026 https://twitter.com/i/web/status/974002240854872064\u00a0\u2026 (@EPTC_POA)", "07h40 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: Tr\u00e2nsito \u00e9 bem intenso, e com alguns pontos de lentid\u00e3o, na Av. da Legalidade e da Democracia devido a dois carros que est\u00e3o em pane mec\u00e2nica, mas ambos os ve\u00edculos j\u00e1 foram deslocados para o acostamento. pic.twitter.com/GDVOtYhHUm", "Tr\u00e1fego come\u00e7a a ficar lento na chegada \u00e0 capital pela Av.da Legalidade e da Democracia, km 96 da  https://twitter.com/i/web/status/973867431310610432\u00a0\u2026 (@triunfoconcepa)", "Fluxo \u00e9 bastante acentuado no acesso \u00e0 Av.da Legalidade e da Democracia, km 96 da Freeway. Mesmo assim, n\u00e3o ocorre lentid\u00e3 (@triunfoconcepa)", "Av.da Legalidade e da Democracia c/ fluxo carregado na chegada \u00e0 Capital, mas n\u00e3o ocorre lentid\u00e3\u2026 https://twitter.com/i/web/status/973860274473140224\u00a0\u2026 (@EPTC_POA)"]