["Segundo @EPTC_POA e @PRF191RS ainda t\u00e1 lenta a sa\u00edda de Porto Alegre. Obra no km 98 da BR-290 ap\u00f3s ponte do Gua\u00edba terminou por volta de 14h20, mas ainda causa lentid\u00e3o na Legalidade e no acesso \u00e0 ponte. H\u00e1 tb caminh\u00e3o estragado na via @GauchaZH", "15h40 - Tr\u00e2nsito j\u00e1 voltou a fluir na Av. da Legalidade e da Democracia, sentido capital/interior. N\u00e3o temos registro de lentid\u00e3o ou acidentes na via.", "13h36 - \u00d4nibus em pane mec\u00e2nica na faixa da direita da Av. Loureiro da Silva, sentido centro/bairro, pr\u00f3ximo a C\u00e2mara Municipal de Vereadores. Tr\u00e2nsito flui sem lentid\u00e3o na via neste momento. pic.twitter.com/E27w9L6Xz1", "Ol\u00e1! Na chegada a Porto Alegre,  o tr\u00e2nsito tem bastante fluxo de ve\u00edculos, mas n\u00e3o temos lentid\u00e3o na via.", "Retweeted Ecovias (@_ecovias):\n\nVia Anchieta segue com lentid\u00e3o no trecho de Planalto, sentido S\u00e3o Paulo, do km... https://fb.me/9FsFDnQCO\u00a0", "Av.da Legalidade e da Democracia c/ pontos de lentid\u00e3o nos 2 sents da via neste fim de tarde. Av.F\u2026 https://twitter.com/i/web/status/973676483918159872\u00a0\u2026 (@EPTC_POA)", "18h45 - Av. da Legalidade e da Democracia com pontos de lentid\u00e3o nos dois sentidos da via neste fim de tarde. Av. Farrapos continua a melhor op\u00e7\u00e3o para a sa\u00edda da capital.", "13h56 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: carro em pane mec\u00e2nica na Av. da Legalidade e da Democracia, sentido interior/capital. Tr\u00e2nsito ainda flui sem lentid\u00e3o na via. pic.twitter.com/9g9rYrOa0L", "07h37 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: Tr\u00e2nsito \u00e9 intenso no T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o sentido C/B, mas n\u00e3o ocorre lentid\u00e3o na via. pic.twitter.com/YsqXt1dHSW", "06h50 - Bom dia! Av. da Legalidade e Democracia com fluxo carregado de ve\u00edculos na chegada a Capital nessa ter\u00e7a-feira, 13, mas mesmo assim n\u00e3o ocorre qualquer tipo de lentid\u00e3o na via.", "14h23 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: servi\u00e7o sendo realizado na Av. Crist\u00f3v\u00e3o Colombo, sentido centro/bairro, pr\u00f3ximo a R. Dr. Vale. Fluxo est\u00e1 acentuado na via, mas sem lentid\u00e3o. pic.twitter.com/CLnj9NzwSN", "14h14 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: caminh\u00e3o em pane mec\u00e2nica na faixa da direita na Av. da Legalidade e da Democracia, sentido interior/capital. Tr\u00e2nsito est\u00e1 acentuado, mas ainda sem lentid\u00e3o na via. pic.twitter.com/8cWUVYfoJR", "07h10 - Bom dia! Av. da Legalidade e da Democracia com fluxo carregado na chegada a Capital nessa segunda-feira, 12, mas, mesmo assim n\u00e3o ocorre lentid\u00e3o na via.", "Retweeted Ecovias (@_ecovias):\n\nVia Anchieta est\u00e1 com lentid\u00e3o no sentido S\u00e3o Paulo, do km 36 ao km 28, por excesso de ve\u00edculos.", "07h17 - Bom dia! Av. da Legalidade e da Democracia com fluxo carregado nessa sexta-feira, mas sem registros de lentid\u00f5es na via. Tr\u00e2nsito \u00e9 um pouco acentuado no T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o sentido C/B, mas tamb\u00e9m n\u00e3o ocorre lentid\u00e3o no trecho."]