["@Prefeitura_POA estourou uma adutora na avenida Teres\u00f3polis. Tr\u00e2nsito com lentid\u00e3o no local!", " Bloqueio da http://R.Jo\u00a0\u00e3o Alfredo x R.Luiz Afonso. O acesso local \u00e9 permitido.  pic.twitter.com/mWC9fY9841 (@EPTC_POA)", "18h05 - ATEN\u00c7\u00c3O! Servi\u00e7o na R. Jos\u00e9 de Alencar pr\u00f3x. a Pra\u00e7a Menino Deus sentido Padre Cacique ainda n\u00e3o terminou. O tr\u00e2nsito est\u00e1 bem acentuado no local. https://twitter.com/EPTC_POA/status/974701222455382016\u00a0\u2026", "17h47 - ATEN\u00c7\u00c3O! Acidente entre tr\u00eas carros na subida do viaduto da Av. J\u00falio de Castilhos. O tr\u00e2nsito est\u00e1 lento no local. pic.twitter.com/C3FeCdRHAi", "ATEN\u00c7\u00c3O\n\nTr\u00e2nsito complicado no local. https://fb.me/97hX3lJJQ\u00a0", "Obras de recapeamento do asfalto na BR116 em Canoas, sent capital interior, c/ congest. no local; usu\u00e1\u2026 https://twitter.com/i/web/status/974731261972447233\u00a0\u2026 (@PRF191RS)", "16h06 - ATEN\u00c7\u00c3O! Acidente entre \u00f4nibus e um carro na R. Eng. Luiz Englert, pr\u00f3ximo a Av. Setembrina. Tr\u00e2nsito \u00e9 lento na via. EPTC no local. pic.twitter.com/bxqF1na5D9", "15h48 - ATEN\u00c7\u00c3O! Sem\u00e1foro fora de opera\u00e7\u00e3o na Av. Sert\u00f3rio x R. Zeferino Dias. Tr\u00e2nsito acentuado na via. EPTC no local. pic.twitter.com/DpMYKNrdi5", "14h20 - Caminh\u00e3o em pane mec\u00e2nica na chegada a Porto Alegre pela Av. da Legalidade e da Democracia, sentido interior/capital, pr\u00f3ximo a Ponte do Gua\u00edba. Tr\u00e2nsito lento no local, ap\u00f3s, fluxo \u00e9 tranquilo. Imagem: c\u00e2mera da @triunfoconcepapic.twitter.com/v0vgEAC6mo", "13h30 - ATEN\u00c7\u00c3O! Acidente entre dois carros na R. C\u00e2ncio Gomes, pr\u00f3ximo a R. S\u00e3o Carlos, no bairro Floresta. EPTC no local. Samu em deslocamento. Tr\u00e2nsito acentuado na via.", "11h48 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: Atropelamento por carro na Av. J\u00falio de Castilhos esq. c/ Largo Visconde do Cair\u00fa. EPTC no local. SAMU e BM em deslocamento. Tr\u00e2nsito \u00e9 acentuado na via. pic.twitter.com/Emt9wWTgC0", "10h41 -  ATEN\u00c7\u00c3O  - Sem\u00e1foro fora de opera\u00e7\u00e3o no cruzamentos da Av. Nilo Pe\u00e7anha e R. Carazinho e Carlos Trein Filho. Agente da EPTC j\u00e1 orienta tr\u00e2nsito no local. pic.twitter.com/2G1s5P9sf3", "Acidente entre 2 carros na Av.Luiz Manoel Gonzaga pr\u00f3x. a R.das Rosas, bairro Petr\u00f3polis. EPTC no local e SAMU em deslocamento (@EPTC_POA)", "09h -  ATEN\u00c7\u00c3O  Direto das c\u00e2meras da EPTC: Acidente entre caminh\u00e3o e carro na R. da Concei\u00e7\u00e3o pr\u00f3x. a Esta\u00e7\u00e3o Rodovi\u00e1ria no acesso para a Av. Mau\u00e1. Tr\u00e2nsito \u00e9 lento no local! pic.twitter.com/kUEYMICK5q", "Acidente entre carro e moto na Av.Prot\u00e1sio Alves sent C/B pr\u00f3x. a Av.Manoel Elias. EPTC no local e SAMU\u2026 https://twitter.com/i/web/status/974606751323557888\u00a0\u2026 (@EPTC_POA)", "08h23 - Acidente entre carro e moto na Av. Prot\u00e1sio Alves sentido C/B pr\u00f3x. a Av Manoel Elias. EPTC no local e SAMU em deslocamento. Tr\u00e2nsito lento na via.", "07h42 -  Atropelamento por carro na Av. Oscar Pereira sentido B/C pr\u00f3x. Est. Ant\u00f4nio Borges, bairro Cascata. EPTC no local. SAMU e BM em deslocamento. Tr\u00e2nsito \u00e9 lento na via!", "17h35 - Via liberada Av. da Legalidade e da Democracia, sentido interior/capital, pr\u00f3ximo a Esta\u00e7\u00e3o S\u00e3o Pedro. Tr\u00e2nsito \u00e9 acentuado, mas j\u00e1 voltou a fluir no local.", "ATEN\u00c7\u00c3O  Ve\u00edculos removidos para a faixa da direita. EPTC j\u00e1 est\u00e1 no local. Tr\u00e2nsito \u00e9 lento na via! https://twitter.com/i/web/status/974275498544070659\u00a0\u2026 (@EPTC_POA)", "10h26 - ATEN\u00c7\u00c3O  Ve\u00edculos removidos para a faixa da direita. EPTC j\u00e1 est\u00e1 no local. Tr\u00e2nsito \u00e9 lento na via! Parte da faixa da direita da Legalidade sentido interior/capital est\u00e1 obstru\u00edda, portanto aten\u00e7\u00e3o!! pic.twitter.com/hz6AKrZwNl", "Socorro mec\u00e2nico j\u00e1 no local para retirada do caminh\u00e3o em pane mec\u00e2nica na Av.Mau\u00e1, pr\u00f3x. a Est. Merc\u2026 https://twitter.com/i/web/status/974004783592984576\u00a0\u2026 (@EPTC_POA)", "15h50 - Bloqueio de uma faixa da Av. S\u00e3o Pedro, pr\u00f3ximo a Av. Pres. Franklin Roosevelt em decorr\u00eancia da queda de uma \u00e1rvore na via. Tr\u00e2nsito est\u00e1 acentuado na regi\u00e3o. EPTC no local. pic.twitter.com/ZQ3ysXjIph", "13h42 - ATEN\u00c7\u00c3O! Acidente envolvendo tr\u00eas ve\u00edculos na faixa da direita da Av. Padre Cacique, sentido bairro/centro, pr\u00f3ximo ao Col\u00e9gio Maria Imaculada. Tr\u00e2nsito lento na via. EPTC e BM no local. pic.twitter.com/zoayyiIPNs", "12h53 - Tr\u00e2nsito \u00e9 acentuado na Av. Ipiranga sentido B/C pr\u00f3x. a R. Silva S\u00f3. Uma ciclovia est\u00e1 sendo constru\u00edda na via na pista da esquerda. Pedimos aten\u00e7\u00e3o dos condutores que passarem pelo local.", "11h40 -  ATEN\u00c7\u00c3O Caminh\u00e3o em pane mec\u00e2nica na Av. da Cavalhada sentido B/C pr\u00f3x. ao Col\u00e9gio Santa Tereza. Tr\u00e2nsito \u00e9 carregado na via. EPTC no local.", "18h37 - Acidente entre carro e moto na Av. Brasiliano \u00cdndio de Moraes (na subida do Viaduto Obirici), sentido centro/bairro. Faixa da direita est\u00e1 bloqueada no momento. Tr\u00e2nsito acentuado na regi\u00e3o. EPTC no local. Samu em deslocamento.", "18h32 - ATEN\u00c7\u00c3O! Acidente entre carro e moto na Av. da Cavalhada, sentido centro/bairro, pr\u00f3ximo a Av. Jo\u00e3o Salomi. EPTC no local. Samu em deslocamento. N\u00e3o h\u00e1 bloqueios na via, mas o tr\u00e2nsito est\u00e1 acentuado.", "\"n\u00e3o pode colocar mesas em nenhum lugar com tr\u00e2nsito de pessoas\"\n\n*local com tr\u00e2nsito de pessoas*\n\n\"e aqui, pode colocar?\"\n\"n\u00e3o, infelizmente n\u00e3o pode. tem tr\u00e2nsito de pessoas\"\n\"ah, mas n\u00e3o d\u00e1 pra abrir uma exce\u00e7\u00e3o?? eu sou legal! kkkk\"\n\nN\u00c3O, PORRA. SE A REGRA \u00c9 N\u00c3O = \u00c9 N\u00c3O.", "15h42 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: carro em pane mec\u00e2nica na sa\u00edda do T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o, sentido bairro/centro. Tr\u00e2nsito est\u00e1 lento no local. pic.twitter.com/chSf74kfpI", "Tr\u00e2nsito congestionou na Av.da Legalidade e da Democracia, sent INT/POA, pr\u00f3x. ao local onde\u2026 https://twitter.com/i/web/status/973609029653225473\u00a0\u2026 (@EPTC_POA)", "14h17 - Tr\u00e2nsito congestionou na Av. da Legalidade e da Democracia, sentido interior/capital, pr\u00f3ximo ao local onde um ve\u00edculo est\u00e1 em pane mec\u00e2nica. Ap\u00f3s este trecho o tr\u00e2nsito volta a fluir bem. pic.twitter.com/E5dSVqQsoi", "13h40 - Servi\u00e7o sendo realizado na Av. Ipiranga, bairro/centro, pr\u00f3ximo a R. Silva S\u00f3. Uma ciclovia est\u00e1 sendo constru\u00edda no local. Tr\u00e2nsito acentuado na regi\u00e3o.", "Queda de moto na Av.Bento Gon\u00e7alves, sent C/B, pr\u00f3x. a faculdade de agronomia de UFRGS. EPTC no local\u2026 https://twitter.com/i/web/status/973519913083113473\u00a0\u2026 (@EPTC_POA)", "08h23 - Queda de moto na Av. Bento Gon\u00e7alves, sentido C/B, pr\u00f3ximo a faculdade de agronomia de UFRGS. EPTC no local. SAMU e BM em deslocamento. Tr\u00e2nsito \u00e9 lento na via.", "08h16 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: Acidente carro e moto na R. Dr. Campos Velho pr\u00f3x. ao cruz. c/ Av. Icara\u00ed, bairro Cristal. EPTC no local e SAMU em deslocamento. Tr\u00e2nsito \u00e9 lento na via. pic.twitter.com/wZSafocbRH", "07h16 - Tr\u00e2nsito \u00e9 carregado na R. Cel. Apar\u00edcio Borges pr\u00f3x. ao cruz. c/ a Av. Oscar Pereira, sentido sul/norte. N\u00e3o temos registros de acidentes no local.", "Acidente com \u00f3bito no bairro Praia de Belas. Tr\u00e2nsito lento no local! https://fb.me/JkGnAJyx\u00a0", "14h53 - Acidente entre carro e moto na Av. Presidente Franklin Roosevelt x R. Dr. Jo\u00e3o In\u00e1cio, no bairro Navegantes. A via n\u00e3o est\u00e3o bloqueada. Tr\u00e2nsito est\u00e1 acentuado no local.", "13h44 - ATEN\u00c7\u00c3O! Atropelamento por carro na Av. Borges de Medeiros, pr\u00f3ximo a Av. Dolores Alcaras Caldas. EPTC, Samu e BM no local. Tr\u00e2nsito acentuado na regi\u00e3o.", "Atropelamento por carro na R.Dr. Pereira Neto pr\u00f3x. a R.Victor Silva, bairro Camaqu\u00e3. EPTC no local. SAMU em deslocamento (@EPTC_POA)", "10h55 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: Tr\u00e2nsito \u00e9 bastante carregado na Av. da Legalidade e da Democracia sentido interior/capital devido a um carro em pane mec\u00e2nica na pista da direita. EPTC j\u00e1 est\u00e1 no local. pic.twitter.com/RurfrLqcyu", "10h44 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: Carro em pane mec\u00e2nica na pista da direita na Av. da Legalidade e da Democracia sentido interior/capital pr\u00f3x. ao acesso \u00e0 Rodovi\u00e1ria. EPTC no local. Tr\u00e2nsito \u00e9 acentuado no trecho. pic.twitter.com/u2uytbSfFX", "Em Canoas, no km 268 da BR116, sent capital, obras de recupera\u00e7\u00e3o da rodovia c/ congest. no local; (@PRF191RS)", "09h16 - Na Salvador Fran\u00e7a no trecho entre a Av. Bento Gon\u00e7alves e Av. Ipiranga tr\u00e2nsito \u00e9 bastante carregado na via, mas n\u00e3o temos registros de acidentes no local.", "Em Canoas, no km 440 da BR386, sent interior, obras de recupera\u00e7\u00e3o da rodovia, tr\u00e2nsito c/ desvios no local; (@PRF191RS)", "08h29 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: Acidente entre carro e moto na Av. da Cavalhada pr\u00f3x. a Est. Jo\u00e3o Vedana, sentido B/C. EPTC no local e SAMU em deslocamento. Tr\u00e2nsito \u00e9 lento na via. pic.twitter.com/jHCBk4eB7s", "07h43 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: Tr\u00e2nsito \u00e9 lento no T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o sentido C/B, mas n\u00e3o temos registros de acidentes no local. A princ\u00edpio \u00e9 somente o fluxo do hor\u00e1rio. pic.twitter.com/hcrnyPRSBa", "ATEN\u00c7\u00c3O para obras na BR116, em Canoas, fluxo lento local, fluxo em uma faixa sent interior para capital https://twitter.com/i/web/status/972816763439190018\u00a0\u2026 (@PRF191RS)", "Acidente de carro perto do local do inc\u00eandio em Canoas. Tr\u00e2nsito fico parado. https://www.instagram.com/p/BgJpLXzgvii/\u00a0", "13h - Direto das c\u00e2meras da EPTC: Agentes da EPTC j\u00e1 orientam tr\u00e2nsito no local. Tr\u00e2nsito \u00e9 lento na Salvador Fran\u00e7a pr\u00f3x. a Ant\u00f4nio C. Tibiri\u00e7\u00e1 sentido sul/norte. pic.twitter.com/flva0lOQaS", "Atropelamento por moto na R.Gaspar Martins cruz c/ a R.S\u00e3o Carlos. EPTC no local e SAMU em deslocamento (@EPTC_POA)", "08h57 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: Servi\u00e7o sendo realizado na pista da esquerda na Av. Edvaldo Pereira Paiva sentido C/B pr\u00f3x. a Av. Ipiranga. Tr\u00e2nsito flui bem na via, mas pedimos aten\u00e7\u00e3o dos motoristas que passarem pelo local. pic.twitter.com/dywltjf7Fq", "07h41 - Direto das c\u00e2maras da EPTC: \u00d4nibus em pane mec\u00e2nica na Av. Prot\u00e1sio Alves, pista da direita, sentido B/C, antes da R. Prof. Cristiano Fischer. Tr\u00e2nsito \u00e9 lento no local. pic.twitter.com/uhCmiq1yny", "Os \u00f4nibus j\u00e1 retomaram o trajeto original, em dire\u00e7\u00e3o ao centro da Cidade. Equipes da EPTC monitoram a situa\u00e7\u00e3o no local (@EPTC_POA)", "Acidente entre carro e moto na Av.Get\u00falio Vargas x http://R.Bar\u00a0\u00e3o do Gravata\u00ed. EPTC no local. SAMU em deslocame https://twitter.com/i/web/status/971794758778720256\u00a0\u2026 (@EPTC_POA)", "14h08 - Acidente entre carro e moto na Av. Get\u00falio Vargas x R. Bar\u00e3o do Gravata\u00ed. EPTC no local. Samu em deslocamento. Tr\u00e2nsito acentuado no local."]