["Maldita manifesta\u00e7\u00e3o, enfim cheguei (@ Auxiliadora Predial - @auxiliadorapred in Porto Alegre, RS)https://www.swarmapp.com/c/6twdwSDhMtM\u00a0", "Guarda Municipal faz doa\u00e7\u00e3o com dinheiro jogado em agentes durante a manifesta\u00e7\u00e3o ocorrida na\u2026 https://www.instagram.com/p/Bal2g7mg8LT/\u00a0", "Manifesta\u00e7\u00e3o em frente ao Comando Militar pedindo o retorno da dec\u00eancia:\u2026 https://www.instagram.com/p/BZ_zzMXFgQV/\u00a0", "Manifesta\u00e7\u00e3o em Porto Alegre \n#comlulaemportoalegre\n#oculpaportoalegre\n#eleicoessemlulaefraude\u2026 https://www.instagram.com/p/BeWBeolA0vj/\u00a0", "No tempo livre costumo me divertir, ou seja, venho olhar esse absurdo de 'manifesta\u00e7\u00e3o'.\u2026 https://www.instagram.com/p/BbUy34JHRmT/\u00a0", "O trance \u00e9 a manifesta\u00e7\u00e3o potente do universo quando est\u00e1 em\u2026 https://www.instagram.com/p/BcV44hLnx6cSkuuIoKIH4IlMwSrzeCHHEXywPI0/\u00a0\u2026", "Manifesta\u00e7\u00e3o trancando a ponte...e a gente s\u00f3 querendo chegar em\u2026 https://www.instagram.com/p/BO3JoXojvvqQ6J5BxpKxf3fNhRBWpWGyAiiGOE0/\u00a0\u2026", "Manifestacao em frente ao Paco Municipal\nGuarda Municipal de Porto\u2026 https://www.instagram.com/p/BXp_KA8lA0g37usgPzNruRor1rOl-6UuWFmM5Q0/\u00a0\u2026", "Manifesta\u00e7\u00e3o em frente ao Pa\u00e7o Municipal\nGuarda Municipal de Porto Alegre RS @ Pa\u00e7o Municipal https://www.instagram.com/p/BXp-1p7ARu3/\u00a0", "O sorriso \u00e9 a manifesta\u00e7\u00e3o dos l\u00e1bios, quando os olhos encontram o\u2026 https://www.instagram.com/p/BXTpk26BSCe1-B5zzqhdoFZxbikh3nDfrJw7us0/\u00a0\u2026", "Manifesta\u00e7\u00e3o em frente ao Pa\u00e7o Municipal\nGuarda Municipal de Porto\u2026 https://www.instagram.com/p/BXQ19w1l9h-LoB1XHqz_j-_JVkjhk8DBXAA43c0/\u00a0\u2026", "Independente da cor partid\u00e1ria de qualquer manifesta\u00e7\u00e3o,  que num regime democratico deve ser\u2026 https://www.instagram.com/p/BTiX3sjliES/\u00a0", "Independente da cor partid\u00e1ria de qualquer manifesta\u00e7\u00e3o,  que num regime democratico deve ser\u2026 https://www.instagram.com/p/BTiXyWUl6se/\u00a0", "Treininho da greve.\nNossa manifesta\u00e7\u00e3o foi no tatame. @ Moinhos Fitness - Brasil https://www.instagram.com/p/BTbcFoBFqmw/\u00a0", "Go go go  Partiu manifesta\u00e7\u00e3o, l\u00e1 no escrit\u00f3rio. Vou passar o dia me manifestando... #greve\u2026 https://www.instagram.com/p/BTbXiwuFU7H/\u00a0", "Pra variar tinha manifesta\u00e7\u00e3o pra trancar rua. (@ Pra\u00e7a General Daltro Filho in Porto Alegre, RS) https://www.swarmapp.com/c/31IStO4czC8\u00a0", "Hoje \u00e9 dia de ir na manifesta\u00e7\u00e3o!", "Manifesta\u00e7\u00e3o verde e amarela na Av. Goethe - Porto Alegre - RS @ Parc\u00e3o - Parque Moinhos de Vento https://www.instagram.com/p/BSHbWMJl2kK/\u00a0", "Festa e manifest\u00e1\u00e7\u00e3o no anivers\u00e1rio de porto alegre @ Reden\u00e7\u00e3o - Parque Farroupilha https://www.instagram.com/p/BSHVRs5gYOL/\u00a0", "Manifesta\u00e7\u00e3o do funcionalismo p\u00fablico de Cachoeirinha.. Agora na Avenida Flores da Cunha!!! @\u2026 https://www.instagram.com/p/BR6ILIkjRAG/\u00a0", "Morre crian\u00e7a todo dia  l\u00e1 v\u00edtimas de bala perdida e etc. e n\u00e3o tem como\u00e7\u00e3o nenhuma. A\u00ed morre uma militante comunista que deve ter feito merda pra ser executada. A\u00ed \u00e9 48hrs por 24hrs falando dela na m\u00eddia e manifesta\u00e7\u00e3o de PSOL nas ruas. Brasil t\u00e1 uma merda!", "Quando assisto este tipo de manifesta\u00e7\u00e3o de igualdade, eu passo a acreditar mais ainda nesta na\u00e7\u00e3o. Parab\u00e9ns a personagem do video. Nosso povo nunca foi racista, antes do PT, eramos um exemplo de cordialidade e de bom conv\u00edvio entre todas as ra\u00e7as, afinal todos somos Brasileiros. https://twitter.com/rcp01/status/975136275169759233\u00a0\u2026", "N\u00e3o te engana, todas estas pessoas que est\u00e3o nesta manifesta\u00e7\u00e3o ou s\u00e3o bandidos ou s\u00e3o simpatizantes do crime organizado. Vai faltar cadeia para tanto criminoso. https://twitter.com/rubenbaratta/status/974687857708331010\u00a0\u2026", "Mano tem que pedir permiss\u00e3o pra prefeitura pra fazer manifesta\u00e7\u00e3o em poa agora que prefeito rid\u00edculo", "Se me enganei, pe\u00e7o desculpas. Por\u00e9m, n\u00e3o mudo meu pensamento. O que era pra ser uma momento de dor, se transformou numa manifesta\u00e7\u00e3o pol\u00edtica, de um oportunismo sem fundamento", "N\u00e3o me incomoda a como\u00e7\u00e3o pela morte dessa senhora e sim, a como\u00e7\u00e3o SOMENTE pela morte da vereadora. E os outros? E o motorista? Se tornou uma manifesta\u00e7\u00e3o pol\u00edtica. Um oportunismo barato.A pr\u00f3pria sequelada da Dilma disse que a morte faz parte do golpe.Olha que absurdo isso", "Pe\u00e7am manifestacao da luciana genro. Ela viajou at\u00e9 l\u00e1 para apoiar a candidatura desse estupido na ultima eleicao.", "Sabem me informar aonde e em que hor\u00e1rio ser\u00e1 a manifesta\u00e7\u00e3o de rep\u00fadio e indigna\u00e7\u00e3o contra a morte desta cidad\u00e3? https://fb.me/NLyBZcGt\u00a0", "Achei muito bacana est\u00e1 manifesta\u00e7\u00e3o das meninas sobre irem ao futebol e serem Respeitadas. Sou do tipo q mulher \u00e9 bem vinda em qlqr lugar, acho uma arte a presen\u00e7a das mesmas... por s\u00f3 exist\u00eancia ENCANTAM!\n#MULHERESPORTODOSLUGAREShttps://twitter.com/danielle_cosme/status/974801373006106624\u00a0\u2026", "Foi emocionante a manifesta\u00e7\u00e3o espont\u00e2nea em todo o Pa\u00eds. \nMuito se deduz disso. O povo brasileiro est\u00e1 vivo, tem mente e cora\u00e7\u00e3o.", "Minha pergunta \u00e9 quem vai fazer manifesta\u00e7\u00e3o por elas?", "Excelente panorama de Pedro Burgos sobre a complexa manifesta\u00e7\u00e3o do conservadorismo no Brasil pelas redes sociais.\nhttps://epoca.globo.com/tecnologia/noticia/2018/02/monitoramento-das-midias-sociais-revela-alto-engajamento-dos-conservadores.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=post\u00a0\u2026", "Que fa\u00e7am manifesta\u00e7\u00e3o por TODOS os crimes. E parem de achar que morreu A ou B pelo sexo, cor ou classe social! Estamos morrendo TODOS. https://twitter.com/TvBandnews/status/974601173717135360\u00a0\u2026", "No pr\u00f3ximo domingo, veremos o n. 88 estampado em camisa vermelha.Como no domingo anterior e em outros jogos. Sem uma \u00fanica manifesta\u00e7\u00e3o dos que infernizaram o Gr\u00eamio, quando, em 2013, Giuliano escolheu esse n\u00famero.", "se tu acha que deveria ter manifesta\u00e7\u00e3o pra todas as mortes sim e n\u00e3o s\u00f3 pela da Marielle, tira a bunda da frente do computador, junta as pessoas e vai protestar\n\nficar criticando a como\u00e7\u00e3o das pessoas s\u00f3 te deixa mais idiota ;)", "Creio q fam\u00edlia dela nesse momento n deve estar atenta a redes sociais, ent\u00e3o como podes provocar,sim, pq n passa de provoca\u00e7\u00e3o essa tua tes\u00e3o pela manifesta\u00e7\u00e3o de @jairbolsonaro Vai procurar mat\u00e9ria, tipo q forneceu a muni\u00e7\u00e3o da era Dilma p/assassinato no RJ?", "ATO MARIELLI VIVE!! Na barraca Marco Aurelio Garcia no F\u00f3rum Social Mundial em Salvador. A representa\u00e7\u00e3o da luta pelos direitos humanos no Brasil presente. Uma importante manifesta\u00e7\u00e3o de solidariedade, mas tb um momento de reafirmar a luta contra a viol\u00eancia!! @PTnaCamarapic.twitter.com/Xor2z4RJ3r", "Interessante. A manifesta\u00e7\u00e3o troglodita \u00e9 minoria. https://fb.me/ZS8aNlO7\u00a0", "Ano passado, DIARIAMENTE se mostrava execu\u00e7\u00e3o de policiais no RIO.\nComo num passe de m\u00e1gica  matar pessoas no RIO virou crime?\n\nPORQUE NO ANO PASSADO NENHUMA MANIFESTA\u00c7\u00c3O \nFOI FEITA NO RIO? pic.twitter.com/GZe5sOtqpy", "https://gauchazh.clicrbs.com.br/colunistas/paulo-germano/noticia/2018/03/era-so-o-que-faltava-o-prefeito-decidir-quem-pode-protestar-cjeu3i41l03o001r4giupt1ws.html\u00a0\u2026\nPorto Alegre est\u00e1 sendo (des)governada por um prefeito amador, autorit\u00e1rio e arrogante. A cidade est\u00e1 um caos e cada vez mais violenta. E a cereja do bolo? A aplica\u00e7\u00e3o de uma lei que viola preceitos constitucionais, ao restringir o direito de manifesta\u00e7\u00e3o", "O projeto trata dos tranca rua dos manifestantes POA, q acontece quase tda semana, impede o povo de ir e vir. A prop\u00f3sito, no dia da mulher uma manifesta\u00e7\u00e3o impediu uma mulher de comparecer a consulta m\u00e9dica marcado h\u00e1 4 meses. Precisa desenhar?? USEM meia pista meu ....", "O projeto trata dos tranca rua dos manifestantes POA, q acontece quase tda semana, impede o povo de ir e vir. A prop\u00f3sito, no dia da mulher uma manifesta\u00e7\u00e3o impediu uma mulher de comparecer a consulta m\u00e9dica marcado h\u00e1 4 meses. Precisa desenhar?? USEM meia pista meu .... https://twitter.com/GauchaZH/status/974694282593435648\u00a0\u2026", "Teve manifesta\u00e7\u00e3o sim. Estava legal mas infelizmente com um puta clima de perda :(", "Ou ficou claro que eles s\u00f3 aparecem em manifesta\u00e7\u00e3o quando \u00e9 pra baixar o pau nas pessoas (ou seja, j\u00e1 saem do quartel pra isso)", "penso q pode ser por causa da manifesta\u00e7\u00e3o dos estudantes americanos sobre controle de armas. Ser\u00e1 q \u00e9?", "Pobre coitado quem acha que a Esquina Democr\u00e1tica \u00e9 de todos os matizes ideol\u00f3gicos. Experimente organizar uma manifesta\u00e7\u00e3o de direita por ali. Os esquerdistas tomaram esse ponto da cidade para si.", "N\u00e3o sei porque a imprensa ainda d\u00e1 espa\u00e7o para bandido condenado. Os outros bandidos condenados n\u00e3o tem o mesmo direito de ter espa\u00e7o na m\u00eddia. N\u00e3o vai demorar v\u00e3o fazer manifesta\u00e7\u00e3o para requerer esse \u201cdireito\u201d. E o Gilmar Mendes vai conceder uma liminar.", "\u00e9 por isso que tem avisar previamente,  pra autoridade competente (EPTC, PRF, etc) consegue organizar o tr\u00e2nsito e garantir a manifesta\u00e7\u00e3o. O que n\u00e3o pode \u00e9 dar a prefeitura o poder de autorizar, pois basta que o prefeito da vez n\u00e3o goste ou n\u00e3o concorde com para proibir", "Mas a manifesta\u00e7\u00e3o n\u00e3o pedia o fim da PM? Pq precisamos de pm em uma manifesta\u00e7\u00e3o contra a pm? https://twitter.com/barreiragabriel/status/974631360764801024\u00a0\u2026", "aqui em porto alegre eram maioria (normal) e estavam bebendo na manifesta\u00e7\u00e3o\n\n falta de respeito total https://twitter.com/ruggeronreis/status/974418788501344256\u00a0\u2026", "Meu eu to falando de mim fjskdjakdjd nao ia ta defendendo galerinha que acha que ta pulando carnaval numa manifesta\u00e7\u00e3o dessa import\u00e2ncia", "A Gleisi tava atr\u00e1s de uma morte em manifesta\u00e7\u00e3o do PT e a\u00ed os assaltantes v\u00e3o e matam uma do partido errado.  Mas pra Globo n\u00e3o tem ruim vai assim mesmo", "Eu tenho vergonha de alguns colegas de trabalho.. s\u00e3o contratados para trabalhar 8 horas (consta no edital do  concurso) e est\u00e3o fazendo manifesta\u00e7\u00e3o pq o Tribunal quer exigir o cumprimento de 7 horas di\u00e1rias de trabalho.. depois n\u00e3o adianta reclamar de aux\u00edlio-moradia..", "Achei mto bacana a manifesta\u00e7\u00e3o dos @EuSouLivres em mem\u00f3ria de Marielle, assim como algumas chefias de outros partidos mais ao centro. Um acordo em defesa de Direitos Humanos e de uma democracia saud\u00e1vel \u00e9 o m\u00ednimo que se espera de lideran\u00e7as pol\u00edticas nessa conjuntura", "Em SP PROFESSOR apanha com ordem do prefeito.\n\nNo RJ a #PM MANDA MATAR vereadora.\n\nEm Porto Alegre, Prefeito pro\u00edbe qualquer manifesta\u00e7\u00e3o que atrapalhe os carros.\n\nIsso \u00e9 ditadura?\nEstado min\u00edmo?\nEste \u00e9 o teu desejo para o povo brasileiro?", "Pior que, se tu para pra pensar, consegue ser ainda mais claramente inconstitucional que condicionar manifesta\u00e7\u00e3o \u00e0 autoriza\u00e7\u00e3o j\u00e1 que invade compet\u00eancia concorrente do Estado/Uni\u00e3o (art. 24, VII).", "Aqui o dispositivo que condiciona a realiza\u00e7\u00e3o de manifesta\u00e7\u00e3o a AUTORIZA\u00c7\u00c3O da prefeitura. pic.twitter.com/064y23upC6", "Os cara bebendo e fumando numa manifesta\u00e7\u00e3o de luto...", "essa manifesta\u00e7\u00e3o por todo o pa\u00eds foi um present\u00e3o de anivers\u00e1rio https://twitter.com/manudeputada/status/974466019258437632\u00a0\u2026", "Ol\u00e1 tenho interesse me manifestei j\u00e1 hahaha \u2014 Oii, gostei da manifesta\u00e7\u00e3o bb, mas sinto te decepcionar Kkkkk https://curiouscat.me/lucas_cbrasil/post/357760391?1521194548\u00a0\u2026", "O Simpa entrar\u00e1 na Justi\u00e7a com uma Adin contra a Lei 832/2018, sancionada nesta ter\u00e7a-feira pelo prefeito Marchezan. A lei aumenta os poderes da Guarda Municipal e estabelece multa para entidades que promoverem manifesta\u00e7\u00e3o de rua: http://bit.ly/2FyCrfm\u00a0pic.twitter.com/ZvswGLO0rl", "Sabe pq tu n\u00e3o vai ver nenhuma manifesta\u00e7\u00e3o desse louco repudiando oq aquele imbecil fez com essa mo\u00e7a? Pq ele \u00e9 um babaca que s\u00f3 v\u00ea o clube dele. E eu n\u00e3o t\u00f4 falando isso pq \u00e9 contra um colorado,t\u00f4 falando pq ele \u00e9 um imbecil justificando o injustific\u00e1vel. https://twitter.com/bbfusquinha/status/973057371772801024\u00a0\u2026", "Tu est\u00e1 indo de encontro ao que falei na minha primeira manifesta\u00e7\u00e3o. Por mim os dois clubes cobravam R$40, mas acredito que ambos cobrar\u00e3o R$70, infelizmente.", "Porto Alegre hj: se um grupo de 10 trabalhadores, q \u00f1 teve sua CTPS assinada, se indignar e fizer uma manifesta\u00e7\u00e3o trancando a rua e/ou a cal\u00e7ada na frente da empresa, pode ser MULTADO num valor entre 4 a 400 mil reais. J\u00e1 a empresa, ser\u00e1 multada em 3 mil por empregado. Que tal?", "E EM PORTO ALEGRE APROVADA A LEI QUE N\u00c3O PERMITE AO CIDAD\u00c3O MANIFESTA\u00c7\u00c3O POLITICA (MARCHEZAM PSDB). QUE DEMICRACIA \u00c9 ESTA? https://twitter.com/gilLUIZMENDES/status/973510159921303553\u00a0\u2026", "Sartori confirma consolida\u00e7\u00e3o de novas PPPs - O governador Jos\u00e9 Ivo Sartori iniciou sua manifesta\u00e7\u00e3o, ontem, na... http://intelog.co/?486125\u00a0", "Art 5\n\n\"XVI - todos podem reunir-se pacificamente, SEM ARMAS, em locais abertos ao p\u00fablico, independentemente de autoriza\u00e7\u00e3o, ..., sendo apenas exigido pr\u00e9vio aviso \u00e0 autoridade competente;\"\nIMAGINA UMA MANIFESTA\u00c7\u00c3O PR\u00d3 ARMAMENTO E ELES LEVAM AS ARMAS E S\u00c3O PRESOS", "J\u00e1 era uma aberra\u00e7\u00e3o, no m\u00e9rito e vindo do PT, mas n\u00e3o h\u00e1 nada que o PSDB n\u00e3o consiga piorar. Agora vai precisar alvar\u00e1 da Prefeitura pra fazer manifesta\u00e7\u00e3o. Esse neg\u00f3cio de Estado tem que acabar.", "E mais uma vez #PortoAlegre prova sua incompet\u00eancia. Prefeito sancionou lei q determina autoriza\u00e7\u00e3o pra manifesta\u00e7\u00e3o ou multa. C\u00e2mara, assessores e prefeito mostram assim o qu\u00e3o despreparados s\u00e3o ao aprovar algo inconstitucional.", "http://correiodopovo.com.br/Noticias/Politica/2018/03/644757/Prefeitura-sanciona-lei-que-preve-multa-para-manifestacoes-em-Porto-Alegre\u00a0\u2026   Segundo o prefeito, ao realizar uma manifesta\u00e7\u00e3o na cidade os grupos precisar\u00e3o de pr\u00e9via autoriza\u00e7\u00e3o |", "O direito \u00e0 manifesta\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 um direito leg\u00edtimo do cidad\u00e3o? Achei que isto estava bem claro na Constitui\u00e7\u00e3o.", "Sem d\u00favida \u00e9 bastante irritante para quem quer se deslocar etc. Apenas acho que disciplinar direito \u00e0 manifesta\u00e7\u00e3o n\u00e3o funciona e que a puni\u00e7\u00e3o pesada demais n\u00e3o vai dar certo.", "Ao aprovar lei que proibi direito a livre manifesta\u00e7\u00e3o nas ruas, atrav\u00e9s de multas, o Prefeito Junior mostra seu lado autorit\u00e1rio. Um dubl\u00ea de ditador que n\u00e3o aceita o contradit\u00f3rio e o direito democr\u00e1tico ao protesto em nossa cidade.", "PPP: A Prefeitura se prepara para a contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de coleta urbana e manejo de res\u00edduos s\u00f3lidos atrav\u00e9s de Parceria P\u00fablico-Privada.\nO edital de Manifesta\u00e7\u00e3o de Interesse est\u00e1 dispon\u00edvel no site. Saiba mais clicando aqui: https://goo.gl/NCPfzB\u00a0pic.twitter.com/MRSCeFjMDu", "Isso de multar manifesta\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 inconstitucional?", "A\u00ed eu nunca respondia por pregui\u00e7a de discutir etv, mas a\u00ed respondi e disse que essa revolta dela, eu e quem milita e vai em manifestacao apoia, e t\u00e1 se manifestando pra mudar isso, e tem a mesma revolta e achou um jeito de mostrar ela na milit\u00e2ncia, a\u00ed ela me olhou descrente", "A sociedade \"paga\" muito mais que R$400 mil por cada manifesta\u00e7\u00e3o.", "J\u00e1 estamos na ter\u00e7a-feira e at\u00e9 agora n\u00e3o houve nenhuma manifesta\u00e7\u00e3o sobre os absurdos que ocorreram. \nN\u00e3o podemos esquecer que temos objetivos maiores na temporada.", "09h59 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: Manifesta\u00e7\u00e3o na Av. Borges de Medeiros pr\u00f3x. a Av. Sen. Salgado Filho, no centro da Capital. Manifestantes seguem em dire\u00e7\u00e3o a Pra\u00e7a da Matriz. pic.twitter.com/TvTlxuIpTI", "J\u00e1 recebi v\u00e1rios e v\u00e1rios da mesma ju\u00edza. Em todos, suscitou-se conflito reverso, destacando a devolu\u00e7\u00e3o dos autos sem manifesta\u00e7\u00e3o. Depois de um tempo parou, pq tava feio.", "@jbfilhoreporter Estou aguardando sua  manifesta\u00e7\u00e3o fervorosa e veemente... pega na cabe\u00e7a de algu\u00e9m, mata. A sorte q pegou na lataria do \u00f4nibus. N\u00e3o tenho a inten\u00e7\u00e3o de te pautar, mas estou no aguardo.", "Manifesta\u00e7\u00e3o no IFSP pede demiss\u00e3o do professor que proferiu declara\u00e7\u00f5es racistas https://www.revistaforum.com.br/manifestacao-pede-demissao-professor-declaracoes-racistas/\u00a0\u2026", "Foto da manifesta\u00e7\u00e3o contra a morte de um jornalista na Eslov\u00e1quia \u00e9 a imagem do dia no Jornal do Com\u00e9rcio. @JC_RS #jornalismo", "Boa tarde @marinhosaldanha \nCada dia mais dif\u00edcil se posicionar ou ter opini\u00e3o, vivemos momentos de absoluta intoler\u00e2ncia, onde qualquer manifesta\u00e7\u00e3o \u00e9 motivo para agress\u00e3o verbal...", "\u201cHoje a manifesta\u00e7\u00e3o vai ser pac\u00edfica igual a a\u00e7\u00e3o da pol\u00edcia na periferia.\u201d\n#SegundaDetremuraSDV", "Errata: \nEssa fala foi creditada, de forma equivocada, ao jogador Edenilson. \nA manifesta\u00e7\u00e3o destacada no tweet foi do jogador Madson. pic.twitter.com/wjOswZNf4O", "Deepende o lado que faz a manifesta\u00e7\u00e3o!", "@mp_rs realmente preciso de sua manifesta\u00e7\u00e3o para entender... acompanhei o processo de libera\u00e7\u00e3o da Arena e nada se parece com este est\u00e1dio. Eu gostaria de ir ao jogo hoje, mas n\u00e3o me permito passar por um constrangimento destes. Tratam a torcida advers\u00e1ria como gado... TRISTE", "S\u00f3 vi corporativismo com a agress\u00e3o,na manifesta\u00e7\u00e3o deste outro via Rede Social.....", "\"n\u00e3o coloquem opini\u00f5es no trabalho\" ah ok perai vou escrever meu texto falando como a burguesia nojenta s\u00f3 queria mais poder e o lugar dos nobre pra tirar vantagem da pobre classe trabalhadora mas n\u00e3O \u00c9 NENHUMA MANIFESTA\u00c7\u00c3O DE OPINI\u00c3O PESSOAL", "\u00d3bvio que n\u00e3o.. a fatia dele era por direito, ent\u00e3o se cobrar, nada mais justo.. mas o Bar\u00e7a pode ter feito acordo de subir um pouco o sal\u00e1rio \u00e9 b\u00f4nus por metas, al\u00e9m de oferecer casa e outras amenidades para fechar.. \u00e9 hora de esperar eventual manifesta\u00e7\u00e3o do @Gremio", "\"N\u00e3o quero implicar que devamos sempre suprimir a manifesta\u00e7\u00e3o de filosofias intolerantes; enquanto pudermos contrapor a elas a argumenta\u00e7\u00e3o racional e mant\u00ea-las controladas pela opini\u00e3o p\u00fablica, a supress\u00e3o seria pouqu\u00edssimo s\u00e1bia\". Popper, p. 289, Sociedade Aberta I.\"", "paola oliveira \u00e9 uma manifesta\u00e7\u00e3o da exist\u00eancia de deus", "Pq n pegou a Pamela na manifesta\u00e7\u00e3o ? \u2014 Pq eu n\u00e3o quis https://curiouscat.me/Hue1/post/351915429?1520736696\u00a0\u2026", "Minha manifesta\u00e7\u00e3o na abertura do \"Prefeitura Com A Gente\" deste s\u00e1bado, em que fizemos uma homenagem especial \u00e0s... https://fb.me/WKWWbb1u\u00a0", "apareci no v\u00eddeo da manifesta\u00e7\u00e3o, coisa linda", "Meu professor de hist\u00f3ria tava na manifesta\u00e7\u00e3o hoje ", "eu realmente n\u00e3o tenho mais pique pra manifesta\u00e7\u00e3o mas amo a energia das pessoas lutando por seus direitos", "A magistrada, acolhendo manifesta\u00e7\u00e3o da procuradora-geral da Rep\u00fablica, Raquel Dodge, reconheceu a prescri\u00e7\u00e3o do... https://fb.me/94HSCWuKd\u00a0", "O que \u00e9 democracia? A manifesta\u00e7\u00e3o do Corinthians em prol da democracia contribu\u00edram para um\u2026 https://www.instagram.com/p/BgHtNeqgSOS/\u00a0"]