["N\u00e3o s\u00e3o nem 15h e j\u00e1 n\u00e3o d\u00e1 pra SE MEXER nas principais vias de Porto Alegre.", "12h28 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: Tr\u00e2nsito fluindo bem nos dois sentidos da Av. da Legalidade e da Democracia. At\u00e9 o momento n\u00e3o temos registros de acidentes ou ocorr\u00eancias em atendimentos nas principais vias da Capital nesse in\u00edcio de tarde de sexta-feira, 16. pic.twitter.com/Dr2xyz62Jj", "Tr\u00e2nsito come\u00e7ando a acentuar nas principais vias da capital neste fim de tarde. Principais fluxos neste https://twitter.com/i/web/status/974390809754787845\u00a0\u2026 (@EPTC_POA)", "18h04 - Tr\u00e2nsito come\u00e7ando a acentuar nas principais vias da capital neste fim de tarde. Principais fluxos neste momento: \n- Av. da Legalidade (2sent.) \n- T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o (c/b) \n- Av Assis Brasil (c/b) pr\u00f3ximo a Av. do Forte\n- Av. Otto Niemeyer (c/b) x Av. da Cavalhada", "Tr\u00e2nsito j\u00e1 acentuado nas principais vias da capital neste fim de tarde de quarta-feira, 14. Maiores flu https://twitter.com/i/web/status/974013752545701888\u00a0\u2026 (@EPTC_POA)", "17h05 - Tr\u00e2nsito j\u00e1 acentuado nas principais vias da capital neste fim de tarde de quarta-feira,14. Maiores fluxos: \n- T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o (2 sent.) \n- Av. da Legalidade (cap./int.)", "Tr\u00e2nsito come\u00e7ando a acentuar nas principais vias da capital neste fim de tarde de ter\u00e7a-feira, 13. Maio https://twitter.com/i/web/status/973658346489294848\u00a0\u2026 (@EPTC_POA)", "17h33 - Tr\u00e2nsito come\u00e7ando a acentuar nas principais vias da capital neste fim de tarde de ter\u00e7a-feira, 13. Maiores fluxos neste momento: \n- T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o (c/b) \n- Av. da Legalidade (2 sent.) - foto \n- Av. Ipiranga (c/b), pr\u00f3ximo a R. Santana pic.twitter.com/6VrNSglxyu", "Fim de tarde c/ bastante fluxo nesta sexta-feira, 9. Principais vias da capital c/ tr\u00e2nsito acentuado. N https://twitter.com/i/web/status/972215593154859008\u00a0\u2026 (@EPTC_POA)", "18h - Fim de tarde com bastante fluxo nesta sexta-feira, 9. Principais vias da capital com tr\u00e2nsito acentuado. Na Av. da Legalidade o maior fluxo \u00e9 no sentido capital/interior. pic.twitter.com/DALK5VyKQt", "12h03 - Tr\u00e2nsito j\u00e1 flui com normalidade nas principais vias da Capital nesse in\u00edcio de tarde de sexta-feira. Previs\u00e3o \u00e9 que a Av. da Legalidade e da Democracia tenha fluxo bem carregado no sentido capital/interior no fim da tarde dessa sexta-feira por conta do final de semana.", "Tr\u00e2nsito ficou lento nas principais vias da capital em decorr\u00eancia do hor\u00e1rio de pico. Maiores fluxos: \n https://twitter.com/i/web/status/971857545160781830\u00a0\u2026 (@EPTC_POA)", "18h17 - Tr\u00e2nsito ficou lento nas principais vias da capital em decorr\u00eancia do hor\u00e1rio de pico. Maiores fluxos: \n- T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o (2 sent.)\n- Av. da Legalidade (capital/interior)\n- Av. Assis Brasil (c/b), pr\u00f3ximo a Av. do Forte\n- Av. Ipiranga (c/b), pr\u00f3ximo a PUC", "Tr\u00e2nsito come\u00e7ando a acentuar nas principais vias da capital neste fim de tarde de quinta-feira, 8. Maio https://twitter.com/i/web/status/971848777723187200\u00a0\u2026 (@EPTC_POA)", "17h42 - Tr\u00e2nsito come\u00e7ando a acentuar nas principais vias da capital neste fim de tarde de quinta-feira, 8. Maiores fluxos neste momento:\n- T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o (c/b)\n- Av da Legalidade (capital/interior)"]