["I'm at Av. Baltazar De Oliveira Garcia (Pr\u00f3ximo Ao Nacional) https://www.swarmapp.com/c/kw20h98Zkra\u00a0", "I'm at Av. Baltazar De Oliveira Garcia (Pr\u00f3ximo Ao Nacional) https://www.swarmapp.com/c/aC9GJ2yEZJb\u00a0", "I'm at Av. Baltazar De Oliveira Garcia (Pr\u00f3ximo Ao Nacional) https://www.swarmapp.com/c/jIUPjUKwYkW\u00a0", "I'm at Av. Baltazar De Oliveira Garcia (Pr\u00f3ximo Ao Nacional) https://www.swarmapp.com/c/aSD7iIPZGRI\u00a0", "I'm at Av. Baltazar De Oliveira Garcia (Pr\u00f3ximo Ao Nacional) https://www.swarmapp.com/c/82WxGSkQHTh\u00a0", "I'm at Av. Baltazar De Oliveira Garcia (Pr\u00f3ximo Ao Nacional) https://www.swarmapp.com/c/cAP78RdPwLJ\u00a0", "I'm at Av. Baltazar De Oliveira Garcia (Pr\u00f3ximo Ao Nacional) https://www.swarmapp.com/c/lW622j3e3YB\u00a0", ",Acidente na Av. Jo\u00e3o Pereira de Vargas, pr\u00f3ximo a Escola Vanessa\u2026 https://www.instagram.com/p/BUe2DYFAw9W3wHFhWh5ArNwJezgBLqYLtqQKa40/\u00a0\u2026", "I'm at Av. Baltazar De Oliveira Garcia (Pr\u00f3ximo Ao Nacional) https://www.swarmapp.com/c/9FH4DtZOd5g\u00a0", "18h56 - Tr\u00e2nsito com lentid\u00e3o na Av. Osvaldo Aranha, sentido centro/bairro, pr\u00f3ximo a Av. Paulo Gama. N\u00e3o temos registro de acidentes na regi\u00e3o.", "18h32 - ATEN\u00c7\u00c3O! Acidente entre carro e moto na Av. da Cavalhada, sentido centro/bairro, pr\u00f3ximo a Av. Jo\u00e3o Salomi. EPTC no local. Samu em deslocamento. N\u00e3o h\u00e1 bloqueios na via, mas o tr\u00e2nsito est\u00e1 acentuado.", "18h08 - Tr\u00e2nsito acentuado na Av. Prot\u00e1sio Alves, sentido centro/bairro, pr\u00f3ximo a Saturnino de Brito. Fluxo \u00e9 reflexo do hor\u00e1rio de pico. N\u00e3o temos registro de ocorr\u00eancias na regi\u00e3o. pic.twitter.com/nQIWyXuG2a", "17h57 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: tr\u00e2nsito acentuado na Av. Assis Brasil, sentido centro/bairro, pr\u00f3ximo a Av. do Forte. N\u00e3o temos registro de acidentes na regi\u00e3o. pic.twitter.com/YE3nhh1ngV", "17h33 - Tr\u00e2nsito come\u00e7ando a acentuar nas principais vias da capital neste fim de tarde de ter\u00e7a-feira, 13. Maiores fluxos neste momento: \n- T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o (c/b) \n- Av. da Legalidade (2 sent.) - foto \n- Av. Ipiranga (c/b), pr\u00f3ximo a R. Santana pic.twitter.com/6VrNSglxyu", "15h32 - Servi\u00e7o sendo realizado na Av. da Cavalhada, sentido centro/bairro, pr\u00f3ximo a R. Dr. Campos Velho. Tr\u00e2nsito est\u00e1 acentuado na regi\u00e3o. pic.twitter.com/FJiABmZ9PR", "14h17 - Tr\u00e2nsito congestionou na Av. da Legalidade e da Democracia, sentido interior/capital, pr\u00f3ximo ao local onde um ve\u00edculo est\u00e1 em pane mec\u00e2nica. Ap\u00f3s este trecho o tr\u00e2nsito volta a fluir bem. pic.twitter.com/E5dSVqQsoi", "Tr\u00e2nsito lento desde av Campos Velho at\u00e9 pr\u00f3ximo ao nacional da av nonoai, sentido bairro centro pic.twitter.com/DhVFPkt4fO", "13h40 - Servi\u00e7o sendo realizado na Av. Ipiranga, bairro/centro, pr\u00f3ximo a R. Silva S\u00f3. Uma ciclovia est\u00e1 sendo constru\u00edda no local. Tr\u00e2nsito acentuado na regi\u00e3o.", "09h35 - H\u00e1 servi\u00e7o sendo realizado na Av. Bento Gon\u00e7alves sentido C/B, pr\u00f3ximo a Est. Jo\u00e3o de Oliveira Remi\u00e3o, na pista da direita. Tr\u00e2nsito flui bem na via, mas pedimos aten\u00e7\u00e3o dos condutores.", "08h23 - Queda de moto na Av. Bento Gon\u00e7alves, sentido C/B, pr\u00f3ximo a faculdade de agronomia de UFRGS. EPTC no local. SAMU e BM em deslocamento. Tr\u00e2nsito \u00e9 lento na via.", "18h15 - Tr\u00e2nsito acentuado tamb\u00e9m na chegada aos bairros neste fim de tarde de segunda-feira, 12. Maiores fluxos: \n- Av Prot\u00e1sio Alves (c/b), pr\u00f3ximo a Saturnino de Brito \n- Av. da Cavalhada (c/b), pr\u00f3ximo a Campos Velho \n- Av. Assis Brasil (c/b), pr\u00f3ximo a Av. do Forte", "18h08 - Acidente entre carro e moto na Av. Ipiranga, sentido centro/bairro, pr\u00f3ximo a R. Mucio Teixeira. Uma pista da Ipiranga est\u00e1 bloqueada em decorr\u00eancia do acidente. Tr\u00e2nsito est\u00e1 carregado na via.", "17h51 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: tr\u00e2nsito carregado na Av. Assis Brasil, sentido centro/bairro, pr\u00f3ximo a Av. do Forte. Fluxo intenso \u00e9 reflexo do hor\u00e1rio de pico, n\u00e3o temos registro de acidentes na regi\u00e3o. pic.twitter.com/OLnoe0prdi", "Retweeted CGE (@cge_sp):\n\nVia intransit\u00e1vel: Av. Professor Francisco Morato, sentido centro/bairro, pr\u00f3ximo \u00e0... https://fb.me/1T1ryAKEc\u00a0", "Retweeted EPTC - Porto Alegre (@EPTC_POA):\n\n17h19 - Tr\u00e2nsito acentuado na Av. Julio de Castilhos, pr\u00f3ximo aos... https://fb.me/4k31bm7mb\u00a0", "17h19 - Tr\u00e2nsito acentuado na Av. Julio de Castilhos, pr\u00f3ximo aos acessos a R. da Concei\u00e7\u00e3o e ao viaduto que leva \u00e0 Av. da Legalidade e da Democracia. N\u00e3o temos registro de ocorr\u00eancias na regi\u00e3o.", "17h09 - Fluxo acentuado na Av. Bento Gon\u00e7alves, sentido bairro/centro, pr\u00f3ximo a Av. Ant\u00f4nio de Carvalho. N\u00e3o temos registros de acidentes na regi\u00e3o.", "16h55 - Tr\u00e2nsito come\u00e7ando a acentuar nas principais via da capital. Maiores fluxos neste momento: \n- T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o (c/b) \n- Av. da Legalidade (int./cap.) \n- Av. Ipiranga (c/b), pr\u00f3ximo a Salvador Fran\u00e7a", "16h17 - Tr\u00e2nsito liberado na Av. Borges de Medeiros, pr\u00f3ximo a Av. Dolores Alcaras Caldas ap\u00f3s atropelamento na via.", "14h23 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: servi\u00e7o sendo realizado na Av. Crist\u00f3v\u00e3o Colombo, sentido centro/bairro, pr\u00f3ximo a R. Dr. Vale. Fluxo est\u00e1 acentuado na via, mas sem lentid\u00e3o. pic.twitter.com/CLnj9NzwSN", "13h44 - ATEN\u00c7\u00c3O! Atropelamento por carro na Av. Borges de Medeiros, pr\u00f3ximo a Av. Dolores Alcaras Caldas. EPTC, Samu e BM no local. Tr\u00e2nsito acentuado na regi\u00e3o.", "Excelente Apartamento;\n2 dormit\u00f3rios\nSala\nCozinha\nBanheiro\n\u00c1rea de servi\u00e7os\nGaragem Fechada\nPr\u00f3ximo de tudo, farm\u00e1cias, mercados, padarias, posto de sa\u00fade, av. boqueir\u00e3o,...\nValor R$110.000,00\nAceita troca apto Cohab Sapucaia do Sul, RS\nGuajuviras\nCanoas, RS.\nFone Watts 985060910 pic.twitter.com/mafEkdXbCt", "18h48 - Tr\u00e2nsito acentuado nas principais sa\u00eddas da capital neste fim de tarde de sexta-feira, 9. Maiores fluxos: \n- T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o (b/c) \n- Av. Osvaldo Aranha (b/c) pr\u00f3ximo a entrada do T\u00fanel\n- Av. da Legalidade e da Democracia (cap./int.) na sa\u00edda pela Julio de Castilhos pic.twitter.com/g5l7wrPWY7", "17h40 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: acidente entre dois carros na Av. Carlos Gomes, sentido norte/sul, pr\u00f3ximo a Av. Soledade. Tr\u00e2nsito carregado na regi\u00e3o. pic.twitter.com/9EOw1qtqAB", "17h35 - Tr\u00e2nsito acentuado na Av. Prot\u00e1sio Alves, sentido bairro/centro, pr\u00f3ximo a R. Ten. Ary Tarrag\u00f4. N\u00e3o temos registro de acidentes na regi\u00e3o.", "17h15 - Tr\u00e2nsito carregado na Av. Independ\u00eancia pr\u00f3ximo ao cruzamento com a R. Ramiro Barcelos. N\u00e3o temos registro de acidentes na regi\u00e3o.", "15h35 - Tr\u00e2nsito acentuado na R. Souza Reis, pr\u00f3ximo a Av. Sert\u00f3rio. N\u00e3o temos registro de acidentes na regi\u00e3o.", "14h28 - Av. Ipiranga com tr\u00e2nsito lento no sentido bairro/centro, pr\u00f3ximo a R. Silva S\u00f3. Uma ciclovia est\u00e1 sendo constru\u00edda na via.", "13h39 - Tr\u00e2nsito acentuado na Av. Padre Cacique, sentido bairro/centro, pr\u00f3ximo ao Col\u00e9gio Maria Imaculada. N\u00e3o temos registro de acidentes na regi\u00e3o.", "18h53 - Tr\u00e2nsito acentuado tamb\u00e9m nas seguintes vias: \n- Av. Prot\u00e1sio Alves (c/b), pr\u00f3ximo a Saturnino de Brito \n- Av. Osvaldo Aranha (c/b), pr\u00f3ximo ao HPS\n- Av. Carlos Gomes (n/s), pr\u00f3ximo a Campos Sales", "18h17 - Tr\u00e2nsito ficou lento nas principais vias da capital em decorr\u00eancia do hor\u00e1rio de pico. Maiores fluxos: \n- T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o (2 sent.)\n- Av. da Legalidade (capital/interior)\n- Av. Assis Brasil (c/b), pr\u00f3ximo a Av. do Forte\n- Av. Ipiranga (c/b), pr\u00f3ximo a PUC", "16h44 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: tr\u00e2nsito acentuado na Av. Assis Brasil, sentido centro/bairro, pr\u00f3ximo a Av. do Forte. N\u00e3o temos registro de acidentes na regi\u00e3o. pic.twitter.com/3A5L8ApfIr", "Bom dia!  \nO s\u00e1bado come\u00e7ou com o nosso time cortando a grama dos canteiros da Av. Edvaldo Pereira Paiva, pr\u00f3ximo \u00e0 r\u00f3tula das cuias. Fique atento e ajude a fiscalizar a qualidade dos servi\u00e7os. \n#SURB pic.twitter.com/Hfwzf0euq3", "18h26 - Tr\u00e2nsito acentuado tamb\u00e9m na chegada aos bairros neste fim de tarde, maiores fluxos:\n- Av. Prot\u00e1sio Alves (c/b), pr\u00f3ximo a Saturnino de Brito\n- Av. Assis Brasil (c/b), pr\u00f3ximo a Esta\u00e7\u00e3o Lindoia\n- Av. da Cavalhada (c/b), pr\u00f3ximo a Campos Velho", "17h33 - Via liberada na Av. Ipiranga, centro/bairro, pr\u00f3ximo a R. Cel. Prof. Cristiano Fischer. Tr\u00e2nsito ainda acentuado na regi\u00e3o.", "17h16 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: \u00f4nibus em pane mec\u00e2nica na Av. Ipiranga, centro/bairro, pr\u00f3ximo a R. Cel. Prof. Cristiano Fischer. Tr\u00e2nsito acentuado na via. pic.twitter.com/VuJPxvzLD2", "17h05 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: \u00f4nibus em pane mec\u00e2nica na Av. J\u00falio de Castilhos, centro/bairro, pr\u00f3ximo a R. Cel. Vicente. Tr\u00e2nsito acentuado na via. pic.twitter.com/tNKfkpU8oZ", "16h06 - ATEN\u00c7\u00c3O! Acidente entre \u00f4nibus e um carro na R. Eng. Luiz Englert, pr\u00f3ximo a Av. Setembrina. Tr\u00e2nsito \u00e9 lento na via. EPTC no local. pic.twitter.com/bxqF1na5D9", "15h29 - ATEN\u00c7\u00c3O! Sem\u00e1foro fora de opera\u00e7\u00e3o na Av. Dr. Nilo Pe\u00e7anha, pr\u00f3ximo a R. Des. Augusto Loureiro Lima. Tr\u00e2nsito acentuado na via. pic.twitter.com/73XQGVnq3j", "15h09 - Via liberada Av. da Legalidade e da Democracia, sentido interior/capital, pr\u00f3ximo a Ponte do Gua\u00edba. Tr\u00e2nsito ainda \u00e9 acentuado, mas j\u00e1 flui melhor neste momento.", "14h20 - Caminh\u00e3o em pane mec\u00e2nica na chegada a Porto Alegre pela Av. da Legalidade e da Democracia, sentido interior/capital, pr\u00f3ximo a Ponte do Gua\u00edba. Tr\u00e2nsito lento no local, ap\u00f3s, fluxo \u00e9 tranquilo. Imagem: c\u00e2mera da @triunfoconcepapic.twitter.com/v0vgEAC6mo", "18h09 - Tr\u00e2nsito acentuado tamb\u00e9m nas seguintes vias: \n- Av. Ipiranga (c/b) pr\u00f3ximo a PUC\n- Av. Bento Gon\u00e7alves (c/b) pr\u00f3ximo a Ant\u00f4nio de Carvalho \n- Av. Prot\u00e1sio Alves (c/B) pr\u00f3ximo a Saturnino de Brito", "18h04 - Tr\u00e2nsito come\u00e7ando a acentuar nas principais vias da capital neste fim de tarde. Principais fluxos neste momento: \n- Av. da Legalidade (2sent.) \n- T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o (c/b) \n- Av Assis Brasil (c/b) pr\u00f3ximo a Av. do Forte\n- Av. Otto Niemeyer (c/b) x Av. da Cavalhada", "17h57 - Atropelamento por caminh\u00e3o na Av. \u00c9lvio Ant\u00f4nio Filipetto, pr\u00f3ximo a Av. Bernardino Silveira Amorim, no bairro Rubem Berta. EPTC e Samu no local.", "17h35 - Via liberada Av. da Legalidade e da Democracia, sentido interior/capital, pr\u00f3ximo a Esta\u00e7\u00e3o S\u00e3o Pedro. Tr\u00e2nsito \u00e9 acentuado, mas j\u00e1 voltou a fluir no local.", "17h14 - Carro em pane mec\u00e2nica na faixa da direita da Av. da Legalidade e da Democracia, sentido interior/capital, pr\u00f3ximo a Esta\u00e7\u00e3o S\u00e3o Pedro. Tr\u00e2nsito acentuado na via.", "16h27 - Tr\u00e2nsito acentuado, mas sem lentid\u00e3o, na Av. Assis Brasil, sentido centro/bairro, pr\u00f3ximo a Esta\u00e7\u00e3o Lindoia. N\u00e3o temos registro de acidentes na regi\u00e3o.", "13h58 - ATEN\u00c7\u00c3O! Servi\u00e7o sendo realizado na Av. Ipiranga, sentido centro/bairro, pr\u00f3ximo ao cruzamento com a Av. Jo\u00e3o Pessoa. Tr\u00e2nsito acentuado na via. pic.twitter.com/FwCKeYN9YI", "13h48 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: tr\u00e2nsito acentuado nos dois sentidos da Av. Assis Brasil, pr\u00f3ximo a Av. do Forte. N\u00e3o temos registro de acidentes na regi\u00e3o. pic.twitter.com/kVjwUEScTW", "13h36 - \u00d4nibus em pane mec\u00e2nica na faixa da direita da Av. Loureiro da Silva, sentido centro/bairro, pr\u00f3ximo a C\u00e2mara Municipal de Vereadores. Tr\u00e2nsito flui sem lentid\u00e3o na via neste momento. pic.twitter.com/E27w9L6Xz1", "Fio ca\u00eddo sobre a ciclovia da Av. Neusa Brizola, sentido bairro/centro, pr\u00f3ximo \u00e0 Av. Lucas de Oliveira, Petr\u00f3polis. @msgarbossars @RdGaucha @marchezan_ @Prefeitura_POA @RdGuaibaOficial @transitogzh @CEEE_IMPRENSA", "18h07 - Tr\u00e2nsito acentuado, mas sem lentid\u00e3o na Av. Bento Gon\u00e7alves, sentido centro/bairro, pr\u00f3ximo a Av. Ant\u00f4nio de Carvalho. N\u00e3o temos registro de acidentes na regi\u00e3o.", "17h48 - Tr\u00e2nsito da capital fluindo bem neste fim de tarde. Alguns pontos com maiores fluxos, mas sem lentid\u00e3o: \n- Av. Osvaldo Aranha (c/b), pr\u00f3ximo a Paulo Gama\n- Av. Assis Brasil (c/b), pr\u00f3ximo a Av. do Forte\n- Av. Prot\u00e1sio Alves (c/b), pr\u00f3ximo a Saturnino de Brito", "16h43 - Via liberada na Av. Mau\u00e1, pr\u00f3ximo a Esta\u00e7\u00e3o Mercado. Tr\u00e2nsito fluindo bem na via neste momento.", "Retweeted EPTC - Porto Alegre (@EPTC_POA):\n\n16h13 - Caminh\u00e3o em pane mec\u00e2nica na Av. Mau\u00e1, pr\u00f3ximo a Esta\u00e7\u00e3o... https://fb.me/HGqYjsbz\u00a0", "16h33 - Sem\u00e1foro j\u00e1 voltou a operar normalmente na Av. Wenceslau Escobar, pr\u00f3ximo a R. Dr. Castro de Menezes.", "16h29 - Socorro mec\u00e2nico j\u00e1 no local para retirada do caminh\u00e3o em pane mec\u00e2nica na Av. Mau\u00e1, pr\u00f3ximo a Esta\u00e7\u00e3o Mercado. pic.twitter.com/woBlRKyoZF", "16h13 - Caminh\u00e3o em pane mec\u00e2nica na Av. Mau\u00e1, pr\u00f3ximo a Esta\u00e7\u00e3o Mercado. Tr\u00e2nsito ainda fluindo bem na via. pic.twitter.com/2zLEouboNM", "15h50 - Bloqueio de uma faixa da Av. S\u00e3o Pedro, pr\u00f3ximo a Av. Pres. Franklin Roosevelt em decorr\u00eancia da queda de uma \u00e1rvore na via. Tr\u00e2nsito est\u00e1 acentuado na regi\u00e3o. EPTC no local. pic.twitter.com/ZQ3ysXjIph", "14h42 - Sem\u00e1foro de pedestres fora de opera\u00e7\u00e3o na Av. Wenceslau Escobar, pr\u00f3ximo a R. Dr. Castro de Menezes. Tr\u00e2nsito n\u00e3o est\u00e1 acentuado na via no momento. EPTC j\u00e1 est\u00e1 em deslocamento para a resolu\u00e7\u00e3o do problema. pic.twitter.com/CLHdwJAmaK", "14h20 - Servi\u00e7o sendo realizado no corredor de \u00f4nibus na Av. Farrapos, pr\u00f3ximo a R. Santo Ant\u00f4nio. No momento o tr\u00e2nsito flui bem na regi\u00e3o. pic.twitter.com/LnEMP3Vbyl", "14h16 - Via liberada na Av. Padre Cacique, sentido bairro/centro, pr\u00f3ximo ao Col\u00e9gio Maria Imaculada. Tr\u00e2nsito j\u00e1 voltou a fluir na via.", "13h42 - ATEN\u00c7\u00c3O! Acidente envolvendo tr\u00eas ve\u00edculos na faixa da direita da Av. Padre Cacique, sentido bairro/centro, pr\u00f3ximo ao Col\u00e9gio Maria Imaculada. Tr\u00e2nsito lento na via. EPTC e BM no local. pic.twitter.com/zoayyiIPNs"]