["ATEN\u00c7\u00c3O! Acidente entre \u00f4nibus e um carro na R.Eng. Luiz Englert, pr\u00f3x. a Av.Setembrina. Tr\u00e2nsito \u00e9 len\u2026 https://twitter.com/i/web/status/974723669544112128\u00a0\u2026 (@EPTC_POA)", "ATEN\u00c7\u00c3O! Sem\u00e1foro fora de opera\u00e7\u00e3o na Av.Dr. Nilo Pe\u00e7anha, pr\u00f3x. a R.Des. Augusto Loureiro Lima. Tr\u00e2nsi\u2026 https://twitter.com/i/web/status/974714412140564480\u00a0\u2026 (@EPTC_POA)", "Via liberada Av.da Legalidade e da Democracia, sent INT/POA, pr\u00f3x. a Ponte do Gua\u00edba. Tr\u00e2nsi\u2026 https://twitter.com/i/web/status/974709249422053377\u00a0\u2026 (@EPTC_POA)", "14h49 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: servi\u00e7o sendo realizado no corredor de \u00f4nibus da Av. Farrapos, sentido bairro/centro, pr\u00f3x. a Santo Ant\u00f4nio. Tr\u00e2nsito ainda flui bem na via. pic.twitter.com/IlU8E6depz", "14h37 - Servi\u00e7o emergencial sendo realizado na R. Jos\u00e9 de Alencar pr\u00f3x. a Pra\u00e7a Menino Deus sentido Padre Cacique. Tr\u00e2nsito est\u00e1 bem carregado na regi\u00e3o. Melhor op\u00e7\u00e3o de desvio neste momento: R. Mucio Teixeira - R. Barbedo - Av. Get\u00falio Vargas. pic.twitter.com/8k3mkkRrJH", "Servi\u00e7o sendo realizado na faixa da esquerda da Av.Praia de Belas, sent B/C, pr\u00f3x. ao cruzame\u2026 https://twitter.com/i/web/status/974688469489541120\u00a0\u2026 (@EPTC_POA)", "13h46 - Servi\u00e7o sendo realizado na faixa da esquerda da Av. Praia de Belas, sentido bairro/centro, pr\u00f3x. ao cruzamento com a Av. Aureliano De Figueiredo Pinto. N\u00e3o h\u00e1 bloqueios na pista, mas requer aten\u00e7\u00e3o dos motoristas no local.", "Acidente entre 2 carros na Av.Luiz Manoel Gonzaga pr\u00f3x. a R.das Rosas, bairro Petr\u00f3polis. EPTC no local e SAMU em deslocamento (@EPTC_POA)", "09h46 - Acidente entre dois carros na Av. Luiz Manoel Gonzaga pr\u00f3x. a R. das Rosas, bairro Petr\u00f3polis. EPTC no local e SAMU em deslocamento.", "09h -  ATEN\u00c7\u00c3O  Direto das c\u00e2meras da EPTC: Acidente entre caminh\u00e3o e carro na R. da Concei\u00e7\u00e3o pr\u00f3x. a Esta\u00e7\u00e3o Rodovi\u00e1ria no acesso para a Av. Mau\u00e1. Tr\u00e2nsito \u00e9 lento no local! pic.twitter.com/kUEYMICK5q", "Acidente entre carro e moto na Av.Edgar Pires de Castro sent C/B pr\u00f3x. a R.Francisca Prezi Bolognese, \u2026 https://twitter.com/i/web/status/974612477974663168\u00a0\u2026 (@EPTC_POA)", "08h45 - Acidente entre carro e moto na Av. Edgar Pires de Castro sentido C/B pr\u00f3x. a R. Francisca Prezi Bolognese, bairro Aberta dos Morros. EPTC no local. SAMU e BM em deslocamento.", "Acidente entre carro e moto na Av.Prot\u00e1sio Alves sent C/B pr\u00f3x. a Av.Manoel Elias. EPTC no local e SAMU\u2026 https://twitter.com/i/web/status/974606751323557888\u00a0\u2026 (@EPTC_POA)", "08h23 - Acidente entre carro e moto na Av. Prot\u00e1sio Alves sentido C/B pr\u00f3x. a Av Manoel Elias. EPTC no local e SAMU em deslocamento. Tr\u00e2nsito lento na via.", "08h10 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: Manh\u00e3 da sexta-feira sem nuvens na Av. Ipiranga pr\u00f3x. a 3\u00aa Perimetral. N\u00e3o temos registros de acidentes ou lentid\u00f5es na via. pic.twitter.com/fbmQviBpwa", "07h42 -  Atropelamento por carro na Av. Oscar Pereira sentido B/C pr\u00f3x. Est. Ant\u00f4nio Borges, bairro Cascata. EPTC no local. SAMU e BM em deslocamento. Tr\u00e2nsito \u00e9 lento na via!", "Tr\u00e2nsito acentuado tamb\u00e9m nas seguintes vias: \n http://Av.Ipiranga\u00a0 (c/b) pr\u00f3x. a PUC\n Av.Bento Gon\u00e7alves (c/\u2026 https://twitter.com/i/web/status/974392159192469505\u00a0\u2026 (@EPTC_POA)", "Atropelamento por caminh\u00e3o na Av.\u00c9lvio Ant\u00f4nio Filipetto, pr\u00f3x. a Av.Bernardino Silveira Amorim, no bai\u2026 https://twitter.com/i/web/status/974389151255625729\u00a0\u2026 (@EPTC_POA)", "Via liberada Av.da Legalidade e da Democracia, sent INT/POA, pr\u00f3x. a Est. S\u00e3o Pedro. Tr\u00e2n\u2026 https://twitter.com/i/web/status/974383682713804800\u00a0\u2026 (@EPTC_POA)", "Tr\u00e2nsito acentuado, mas sem lentid\u00e3o, na Av.A.Brasil, sent C/B, pr\u00f3x. a Est. Lindoia\u2026 https://twitter.com/i/web/status/974366545035124736\u00a0\u2026 (@EPTC_POA)", "\u00d4nibus em pane mec\u00e2nica na faixa da direita da Av.Loureiro da Silva, sent C/B, pr\u00f3x. a C\u00e2ma\u2026 https://twitter.com/i/web/status/974323393473449984\u00a0\u2026 (@EPTC_POA)", "5 ruas seguem c/ bloqueio parcial. \n\nAv. Cear\u00e1 x 25 de Fevereiro\nR. Don\u00e1rio Braga pr\u00f3x. a R.Sta. Rosa  https://twitter.com/i/web/status/974315215125929984\u00a0\u2026 (@EPTC_POA)", "13h -5 ruas seguem com bloqueio parcial. \n\nAv. Cear\u00e1 x 25 de Fevereiro\nR. Don\u00e1rio Braga pr\u00f3x. a R. Sta. Rosa de Lima\nAv. Jos\u00e9 Alo\u00edsio Filho C/B pr\u00f3x. a PRF\nJos\u00e9 Pedro Bo\u00e9ssio entre a Palmeira Gobbi e Jos\u00e9 A. Filho\nVolunt\u00e1rios da P\u00e1tria C/B pr\u00f3x. a Sert\u00f3rio (embaixo da ponte).", "08h08 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: Sentido B/C na Av. Ipiranga pr\u00f3x. a PUC tr\u00e2nsito \u00e9 lento, mas n\u00e3o h\u00e1 pontos de alagamento na via. pic.twitter.com/E688KDYtu6", "Tr\u00e2nsito acentuado, mas sem lentid\u00e3o na Av.Bento Gon\u00e7alves, sent C/B, pr\u00f3x. a Av.Ant\u00f4nio d\u2026 https://twitter.com/i/web/status/974029410155286528\u00a0\u2026 (@EPTC_POA)", "Socorro mec\u00e2nico j\u00e1 no local para retirada do caminh\u00e3o em pane mec\u00e2nica na Av.Mau\u00e1, pr\u00f3x. a Est. Merc\u2026 https://twitter.com/i/web/status/974004783592984576\u00a0\u2026 (@EPTC_POA)", "Bloqueio de uma faixa da Av.S\u00e3o Pedro, pr\u00f3x. a Av.Pres. Franklin Roosevelt em decorr\u00eancia da queda de u\u2026 https://twitter.com/i/web/status/973994838294253568\u00a0\u2026 (@EPTC_POA)", "Sem\u00e1foro de pedestres fora de opera\u00e7\u00e3o na Av.Wenceslau Escobar, pr\u00f3x. a R.Dr. Castro de Menezes. Tr\u00e2nsi\u2026 https://twitter.com/i/web/status/973977760841502720\u00a0\u2026 (@EPTC_POA)", "Servi\u00e7o sendo realizado no corredor de \u00f4nibus na Av.Farrapos, pr\u00f3x. a R.Santo Ant\u00f4nio. No momento o tr\u00e2\u2026 https://twitter.com/i/web/status/973972170870321152\u00a0\u2026 (@EPTC_POA)", "Via liberada na Av.Padre Cacique, sent B/C, pr\u00f3x. ao Col\u00e9gio Maria Imaculada. Tr\u00e2nsito j\u00e1 voltou a fluir na via (@EPTC_POA)", "12h53 - Tr\u00e2nsito \u00e9 acentuado na Av. Ipiranga sentido B/C pr\u00f3x. a R. Silva S\u00f3. Uma ciclovia est\u00e1 sendo constru\u00edda na via na pista da esquerda. Pedimos aten\u00e7\u00e3o dos condutores que passarem pelo local.", " ATEN\u00c7\u00c3O Caminh\u00e3o em pane mec\u00e2nica na Av.da Cavalhada sent B/C pr\u00f3x. ao Col\u00e9gio Santa Tereza. Tr\u00e2ns\u2026 https://twitter.com/i/web/status/973931669165170688\u00a0\u2026 (@EPTC_POA)", "11h40 -  ATEN\u00c7\u00c3O Caminh\u00e3o em pane mec\u00e2nica na Av. da Cavalhada sentido B/C pr\u00f3x. ao Col\u00e9gio Santa Tereza. Tr\u00e2nsito \u00e9 carregado na via. EPTC no local.", " ATEN\u00c7\u00c3O  Direto das c\u00e2maras da EPTC: Carro em pane mec\u00e2nica na Av.da Cavalhada sent B/C pr\u00f3x. a\u2026 https://twitter.com/i/web/status/973925555715366912\u00a0\u2026 (@EPTC_POA)", "Acidente entre carro e moto na R.Padre Todesco pr\u00f3x. a Av.El\u00edas Cirne Lima, bairro Partenon. EPTC e BM n https://twitter.com/i/web/status/973905715428458496\u00a0\u2026 (@EPTC_POA)", "09h57 - Acidente entre carro e moto na R. Padre Todesco pr\u00f3x. a Av. El\u00edas Cirne Lima, bairro Partenon. EPTC e BM no local. SAMU em deslocamento.", "Tr\u00e2nsito c/ lentid\u00e3o na Av.Osvaldo Aranha, sent C/B, pr\u00f3x. a Av.Paulo Gama. N\u00e3o temos reg\u2026 https://twitter.com/i/web/status/973679328893571077\u00a0\u2026 (@EPTC_POA)", "ATEN\u00c7\u00c3O! Acidente entre carro e moto na Av.da Cavalhada, sent C/B, pr\u00f3x. a http://Av.Jo\u00a0\u00e3o Salomi. \u2026 https://twitter.com/i/web/status/973673285274734592\u00a0\u2026 (@EPTC_POA)", "Tr\u00e2nsito acentuado na Av.Prot\u00e1sio Alves, sent C/B, pr\u00f3x. a Saturnino de Brito. Fluxo \u00e9 refl\u2026 https://twitter.com/i/web/status/973667153303007234\u00a0\u2026 (@EPTC_POA)", "Servi\u00e7o sendo realizado na Av.da Cavalhada, sent C/B, pr\u00f3x. a R.Dr. Campos Velho. Tr\u00e2nsito\u2026 https://twitter.com/i/web/status/973627906374201346\u00a0\u2026 (@EPTC_POA)", "Tr\u00e2nsito congestionou na Av.da Legalidade e da Democracia, sent INT/POA, pr\u00f3x. ao local onde\u2026 https://twitter.com/i/web/status/973609029653225473\u00a0\u2026 (@EPTC_POA)", "Servi\u00e7o sendo realizado na pista da esquerda da http://Av.Ipiranga\u00a0 pr\u00f3x ao cruz. c/ Av.\u00c9rico Ver\u00edssimo sent B\u2026 https://twitter.com/i/web/status/973547339913814018\u00a0\u2026 (@EPTC_POA)", "10h12 - Servi\u00e7o sendo realizado na pista da esquerda da Av. Ipiranga pr\u00f3x ao cruz. c/ Av. \u00c9rico Ver\u00edssimo sentido B/C. Tr\u00e2nsito \u00e9 acentuado no trecho. \n\nFotos: Mattheus Moraes pic.twitter.com/YpcF1nLHfr", "09h59 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: Manifesta\u00e7\u00e3o na Av. Borges de Medeiros pr\u00f3x. a Av. Sen. Salgado Filho, no centro da Capital. Manifestantes seguem em dire\u00e7\u00e3o a Pra\u00e7a da Matriz. pic.twitter.com/TvTlxuIpTI", "09h15 -  Aten\u00e7\u00e3o : Direto das c\u00e2meras da EPTC: \u00d4nibus em pane mec\u00e2nica na Av. Eduardo Prado, sentido B/C, pr\u00f3x. a Av. da Cavalhada. Tr\u00e2nsito flui bem na via, mas pedimos aten\u00e7\u00e3o dos motoristas que v\u00e3o passar na regi\u00e3o da Zona Sul da Capital. pic.twitter.com/T3AaarFkyZ", "Queda de moto na Av.Bento Gon\u00e7alves, sent C/B, pr\u00f3x. a faculdade de agronomia de UFRGS. EPTC no local\u2026 https://twitter.com/i/web/status/973519913083113473\u00a0\u2026 (@EPTC_POA)", "08h16 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: Acidente carro e moto na R. Dr. Campos Velho pr\u00f3x. ao cruz. c/ Av. Icara\u00ed, bairro Cristal. EPTC no local e SAMU em deslocamento. Tr\u00e2nsito \u00e9 lento na via. pic.twitter.com/wZSafocbRH", "07h16 - Tr\u00e2nsito \u00e9 carregado na R. Cel. Apar\u00edcio Borges pr\u00f3x. ao cruz. c/ a Av. Oscar Pereira, sentido sul/norte. N\u00e3o temos registros de acidentes no local.", "Tr\u00e2nsito acentuado na Av.Julio de Castilhos, pr\u00f3x. aos acessos a R.da Concei\u00e7\u00e3o e ao viaduto que leva \u00e0\u2026 https://twitter.com/i/web/status/973292469541629952\u00a0\u2026 (@EPTC_POA)", "Fluxo acentuado na Av.Bento Gon\u00e7alves, sent B/C, pr\u00f3x. a Av.Ant\u00f4nio de Carvalho. N\u00e3o temos\u2026 https://twitter.com/i/web/status/973289819970424834\u00a0\u2026 (@EPTC_POA)", "ATEN\u00c7\u00c3O! Atropelamento por carro na Av.Borges de Medeiros, pr\u00f3x. a Av.Dolores Alcaras Caldas. EPTC, Sam\u2026 https://twitter.com/i/web/status/973238292174069761\u00a0\u2026 (@EPTC_POA)", "10h44 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: Carro em pane mec\u00e2nica na pista da direita na Av. da Legalidade e da Democracia sentido interior/capital pr\u00f3x. ao acesso \u00e0 Rodovi\u00e1ria. EPTC no local. Tr\u00e2nsito \u00e9 acentuado no trecho. pic.twitter.com/u2uytbSfFX", "Acidente entre carro e moto na Av.Bento Gon\u00e7alves sent B/C pr\u00f3x. a faculdade de agronomia da UFRGS. EPT\u2026 https://twitter.com/i/web/status/973180857212076032\u00a0\u2026 (@EPTC_POA)", "09h57 - Acidente entre carro e moto na Av. Bento Gon\u00e7alves sentido B/C pr\u00f3x. a faculdade de agronomia da UFRGS. EPTC e SAMU no local. BM em deslocamento.", "09h05 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: H\u00e1 servi\u00e7o sendo realizado na Av. Edvaldo Pereira Paiva sentido B/C pr\u00f3x. ao cruz. c/ Av Ipiranga na pista da esquerda. Pedimos aten\u00e7\u00e3o dos motoristas que v\u00e3o passar pelo local! pic.twitter.com/2xsUkaN3VL", "08h49 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: Tr\u00e2nsito \u00e9 intenso na Av. da Legalidade e da Democracia nos dois sentidos pr\u00f3x. a Av. Sert\u00f3rio, mas n\u00e3o ocorre lentid\u00e3o no trecho. pic.twitter.com/wr0fivuP5R", "08h29 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: Acidente entre carro e moto na Av. da Cavalhada pr\u00f3x. a Est. Jo\u00e3o Vedana, sentido B/C. EPTC no local e SAMU em deslocamento. Tr\u00e2nsito \u00e9 lento na via. pic.twitter.com/jHCBk4eB7s", "@EPTC_POA acidente entre carro e moto na Av. Cavalhada com Estr. Jo\u00e3o Vedana, pr\u00f3x. ao Instituto Santa Luzia.", "07h55 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: Tr\u00e2nsito ainda \u00e9 acentuado na Av. Ipiranga (B/C) pr\u00f3x. a Salvador Fran\u00e7a. Resultado \u00e9 um acidente envolvendo danos materiais entre carro e \u00f4nibus na Ipiranga pr\u00f3x c/ a R. Bar\u00e3o do Amazonas. pic.twitter.com/Guy636vxdj", "07h46 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: Acidente entre carro e \u00f4nibus envolvendo danos materiais na Av. Ipiranga pr\u00f3x. a R. Bar\u00e3o do Amazonas sentido B/C. Tr\u00e2nsito \u00e9 lento na via.\n1\u00aa imagem: Ipiranga x Puc (B/C)\n2\u00aa imagem: Ipiranga x Salvador Fran\u00e7a (B/C) pic.twitter.com/MSRJmS25MK", "Tr\u00e2nsito acentuado na Av.Prot\u00e1sio Alves, sent B/C, pr\u00f3x. a R.Ten. Ary Tarrag\u00f4. N\u00e3o temos r\u2026 https://twitter.com/i/web/status/972209205565411331\u00a0\u2026 (@EPTC_POA)", "Tr\u00e2nsito carregado na Av.Independ\u00eancia pr\u00f3x. ao cruz. c/ a R.Ramiro Barcelos. N\u00e3o temos registro de acidentes na regi\u00e3o (@EPTC_POA)", "Tr\u00e2nsito acentuado na Av.Padre Cacique, sent B/C, pr\u00f3x. ao Col\u00e9gio Maria Imaculada. N\u00e3o tem\u2026 https://twitter.com/i/web/status/972149884370513920\u00a0\u2026 (@EPTC_POA)", "09h56 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: Manifestantes nesse momento est\u00e3o na Av. Loureiro da Silva pr\u00f3x. ao Viaduto dos A\u00e7orianos. Tr\u00e2nsito \u00e9 lento na via. pic.twitter.com/j7rzz0S660", "08h57 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: Servi\u00e7o sendo realizado na pista da esquerda na Av. Edvaldo Pereira Paiva sentido C/B pr\u00f3x. a Av. Ipiranga. Tr\u00e2nsito flui bem na via, mas pedimos aten\u00e7\u00e3o dos motoristas que passarem pelo local. pic.twitter.com/dywltjf7Fq", "Tr\u00e2nsito \u00e9 lento na Av.Prot\u00e1sio Alves, sent B/C pr\u00f3x. a R.Cristiano Fischer (@EPTC_POA)", "08h19 - Tr\u00e2nsito \u00e9 lento na Av. Prot\u00e1sio Alves, sentido bairro/centro pr\u00f3x. a R. Cristiano Fischer.", "07h44 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: Tr\u00e2nsito \u00e9 lento na Av. Bento Gon\u00e7alves sentido B/C pr\u00f3x a R. Luiz de Cam\u00f5es. Servi\u00e7o emergencial \u00e9 realizado na faixa da direita da Bento Gon\u00e7alves. pic.twitter.com/tgRqQC1nH1", "Tr\u00e2nsito acentuado tamb\u00e9m nas seguintes vias: \n Av.Prot\u00e1sio Alves (c/b), pr\u00f3x. a Saturnino de Brito \n-\u2026 https://twitter.com/i/web/status/971866662378098690\u00a0\u2026 (@EPTC_POA)"]