["15h20 - Tr\u00e2nsito acentuado na R. Ramiro Barcelos, pr\u00f3ximo a Crist\u00f3v\u00e3o Colombo. N\u00e3o temos registro de ocorr\u00eancias na regi\u00e3o.", "18h08 - Tr\u00e2nsito acentuado na Av. Prot\u00e1sio Alves, sentido centro/bairro, pr\u00f3ximo a Saturnino de Brito. Fluxo \u00e9 reflexo do hor\u00e1rio de pico. N\u00e3o temos registro de ocorr\u00eancias na regi\u00e3o. pic.twitter.com/nQIWyXuG2a", "17h19 - Tr\u00e2nsito acentuado na Av. Julio de Castilhos, pr\u00f3ximo aos acessos a R. da Concei\u00e7\u00e3o e ao viaduto que leva \u00e0 Av. da Legalidade e da Democracia. N\u00e3o temos registro de ocorr\u00eancias na regi\u00e3o.", "17h33 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: tr\u00e2nsito acentuando no T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o, sentido centro/bairro. N\u00e3o temos registro de ocorr\u00eancias na regi\u00e3o. pic.twitter.com/7RkCi1k7dv", "17h08 - Tr\u00e2nsito acentuando no T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o, sentido bairro/centro. Lentid\u00e3o pode ser consequ\u00eancia do acesso a Legalidade que est\u00e1 bem cheio neste momento. N\u00e3o temos registro de ocorr\u00eancias na regi\u00e3o."]