["18h30 - T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o com tr\u00e2nsito carregado nos dois sentidos neste fim de tarde. Fluxo mais intenso no sentido centro/bairro. N\u00e3o h\u00e1 registro de acidentes na regi\u00e3o. pic.twitter.com/jMAYT9GA42", "18h28 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: fluxo intenso na chegada a capital pela Av. Maua. Na Av. da Legalidade e da Democracia o tr\u00e2nsito ainda flui bem no sentido interior/capital. N\u00e3o temos registro de acidentes na regi\u00e3o. pic.twitter.com/xLgoMdrA7Z", "16h27 - Tr\u00e2nsito acentuado, mas sem lentid\u00e3o, na Av. Assis Brasil, sentido centro/bairro, pr\u00f3ximo a Esta\u00e7\u00e3o Lindoia. N\u00e3o temos registro de acidentes na regi\u00e3o.", "15h40 - Tr\u00e2nsito j\u00e1 voltou a fluir na Av. da Legalidade e da Democracia, sentido capital/interior. N\u00e3o temos registro de lentid\u00e3o ou acidentes na via.", "13h48 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: tr\u00e2nsito acentuado nos dois sentidos da Av. Assis Brasil, pr\u00f3ximo a Av. do Forte. N\u00e3o temos registro de acidentes na regi\u00e3o. pic.twitter.com/kVjwUEScTW", "18h07 - Tr\u00e2nsito acentuado, mas sem lentid\u00e3o na Av. Bento Gon\u00e7alves, sentido centro/bairro, pr\u00f3ximo a Av. Ant\u00f4nio de Carvalho. N\u00e3o temos registro de acidentes na regi\u00e3o.", "18h56 - Tr\u00e2nsito com lentid\u00e3o na Av. Osvaldo Aranha, sentido centro/bairro, pr\u00f3ximo a Av. Paulo Gama. N\u00e3o temos registro de acidentes na regi\u00e3o.", "17h57 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: tr\u00e2nsito acentuado na Av. Assis Brasil, sentido centro/bairro, pr\u00f3ximo a Av. do Forte. N\u00e3o temos registro de acidentes na regi\u00e3o. pic.twitter.com/YE3nhh1ngV", "18h31 - Lentid\u00e3o no acesso ao Aeroporto pela 3\u00aa Perimetral. Na R. Dom Pedro II o tr\u00e2nsito ainda flui, mas a partir da Souza Reis o fluxo est\u00e1 bem lento. N\u00e3o temos registro de acidentes na regi\u00e3o.", "17h57 - Tr\u00e2nsito carregado na Av. da Legalidade e da Democracia, sentido capital/interior. Sa\u00edda pela Rodovi\u00e1ria \u00e9 a mais carregada neste momento, na sa\u00edda pelo viaduto da Av. Julio de Castilhos o tr\u00e2nsito flui melhor. N\u00e3o temos registro de acidentes na regi\u00e3o. pic.twitter.com/E7uzLMTPDe", "17h51 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: tr\u00e2nsito carregado na Av. Assis Brasil, sentido centro/bairro, pr\u00f3ximo a Av. do Forte. Fluxo intenso \u00e9 reflexo do hor\u00e1rio de pico, n\u00e3o temos registro de acidentes na regi\u00e3o. pic.twitter.com/OLnoe0prdi", "Tr\u00e2nsito acentuado na Av.da Legalidade e da Democracia, sent POA/INT. N\u00e3o temos registro de acidentes na via (@EPTC_POA)", "16h05 - Tr\u00e2nsito acentuado na Av. da Legalidade e da Democracia, sentido capital/interior. N\u00e3o temos registro de acidentes na via.", "Tr\u00e2nsito acentuado no T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o, sent C/B. N\u00e3o temos registro de acidentes na regi\u00e3o pic.twitter.com/IfsaMWYrqR (@EPTC_POA)", "13h30 - Tr\u00e2nsito acentuado no T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o, sentido centro/bairro. N\u00e3o temos registro de acidentes na regi\u00e3o. pic.twitter.com/hUTD3mR0Tz", "17h35 - Tr\u00e2nsito acentuado na Av. Prot\u00e1sio Alves, sentido bairro/centro, pr\u00f3ximo a R. Ten. Ary Tarrag\u00f4. N\u00e3o temos registro de acidentes na regi\u00e3o.", "17h21 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: tr\u00e2nsito acentuado no acesso ao aeroporto pela 3\u00aa Perimetral. A partir da Edu Chaves fluxo j\u00e1 flui melhor. N\u00e3o temos registro de acidentes na regi\u00e3o. pic.twitter.com/IJaxYmH0Vw", "Tr\u00e2nsito carregado na Av.Independ\u00eancia pr\u00f3x. ao cruz. c/ a R.Ramiro Barcelos. N\u00e3o temos registro de acidentes na regi\u00e3o (@EPTC_POA)", "17h15 - Tr\u00e2nsito carregado na Av. Independ\u00eancia pr\u00f3ximo ao cruzamento com a R. Ramiro Barcelos. N\u00e3o temos registro de acidentes na regi\u00e3o.", "16h54 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: tr\u00e2nsito acentuado no acesso a rodovi\u00e1ria pelo Largo Vespasiano Julio Veppo. N\u00e3o h\u00e1 registro de acidentes na regi\u00e3o. pic.twitter.com/eIQfGf2kU9", "15h35 - Tr\u00e2nsito acentuado na R. Souza Reis, pr\u00f3ximo a Av. Sert\u00f3rio. N\u00e3o temos registro de acidentes na regi\u00e3o.", "13h39 - Tr\u00e2nsito acentuado na Av. Padre Cacique, sentido bairro/centro, pr\u00f3ximo ao Col\u00e9gio Maria Imaculada. N\u00e3o temos registro de acidentes na regi\u00e3o.", "16h44 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: tr\u00e2nsito acentuado na Av. Assis Brasil, sentido centro/bairro, pr\u00f3ximo a Av. do Forte. N\u00e3o temos registro de acidentes na regi\u00e3o. pic.twitter.com/3A5L8ApfIr"]