["15h42 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: carro em pane mec\u00e2nica na sa\u00edda do T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o, sentido bairro/centro. Tr\u00e2nsito est\u00e1 lento no local. pic.twitter.com/chSf74kfpI", "Gr\u00eamio ta tonteando tanto o inter com o passe de bola que na sa\u00edda os cara n\u00e3o v\u00e3o achar o tunel", "18h48 - Tr\u00e2nsito acentuado nas principais sa\u00eddas da capital neste fim de tarde de sexta-feira, 9. Maiores fluxos: \n- T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o (b/c) \n- Av. Osvaldo Aranha (b/c) pr\u00f3ximo a entrada do T\u00fanel\n- Av. da Legalidade e da Democracia (cap./int.) na sa\u00edda pela Julio de Castilhos pic.twitter.com/g5l7wrPWY7", "18h18 - Tr\u00e2nsito carregado na sa\u00edda da capital para o final de semana! Na Av. Osvaldo Aranha temos lentid\u00e3o na chegada ao T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o (b/c). Na Av. da Legalidade tr\u00e2nsito acentuado nos dois sentidos. pic.twitter.com/LGIClXAcI8", "18h20 - Lentid\u00e3o no acesso a rodovi\u00e1ria pelo Largo Vespasiano Julio Veppo. Fluxo est\u00e1 lento desde a sa\u00edda do T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o.", "T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o segue lento no C/B ap\u00f3s caminh\u00e3o estragar na sa\u00edda do T\u00fanel. \nAgora em POA tem um acidente entre carro\u2026 (@marinapagno)", "14h - Direto das c\u00e2meras da EPTC: caminh\u00e3o em pane mec\u00e2nica na sa\u00edda do T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o, sentido centro/bairro. Tr\u00e2nsito lento na via. pic.twitter.com/l77iXr8zjQ"]