["18h01 - Melhor op\u00e7\u00e3o para quem quer evitar a Av. J\u00falio de Castilhos na sa\u00edda da capital, em decorr\u00eancia do acidente na via, \u00e9 a Av. Farrapos que ainda flui bem.", "Fluxo de ve\u00edculos \u00e9 lento na sa\u00edda da Capital\nhttps://gauchazh.clicrbs.com.br/porto-alegre/noticia/2018/03/confira-como-esta-o-transito-em-porto-alegre-e-na-regiao-metropolitana-nesta-tarde-cjeud933303rl01r4fjqrrgdd.html?utm_source=twitter&utm_medium=gzh&utm_content=porto%20alegre\u00a0\u2026", "Sa\u00edda da capital c/ mais fluxo do que nos bairros agora: \n Av.da Legalidade c/ lentid\u00e3o na sa\u00edda da cap\u2026 https://twitter.com/i/web/status/974026332966477825\u00a0\u2026 (@EPTC_POA)", "17h55 - Sa\u00edda da capital com mais fluxo do que nos bairros agora: \n- Av. da Legalidade com lentid\u00e3o na sa\u00edda da capital/interior \n- Largo Vespasiano Julio Veppo com tr\u00e2nsito acentuado na sa\u00edda pela Rodovi\u00e1ria\n- Av. Julio de Castilhos com lentid\u00e3o no Viaduto para a Legalidade", "18h45 - Av. da Legalidade e da Democracia com pontos de lentid\u00e3o nos dois sentidos da via neste fim de tarde. Av. Farrapos continua a melhor op\u00e7\u00e3o para a sa\u00edda da capital.", "Fluxo acentuado na sa\u00edda pela Av.da Legalidade e da Democracia j\u00e1 reflete na \u00e1rea central da capital. Av https://twitter.com/i/web/status/973309914247516160\u00a0\u2026 (@EPTC_POA)", "18h28 - Fluxo acentuado na sa\u00edda pela Av. da Legalidade e da Democracia  j\u00e1 reflete na \u00e1rea central da capital. Av. Julio de Castilhos e R. Siqueira Campos com tr\u00e2nsito bem carregado neste momento.", "17h57 - Tr\u00e2nsito carregado na Av. da Legalidade e da Democracia, sentido capital/interior. Sa\u00edda pela Rodovi\u00e1ria \u00e9 a mais carregada neste momento, na sa\u00edda pelo viaduto da Av. Julio de Castilhos o tr\u00e2nsito flui melhor. N\u00e3o temos registro de acidentes na regi\u00e3o. pic.twitter.com/E7uzLMTPDe", "18h48 - Tr\u00e2nsito acentuado nas principais sa\u00eddas da capital neste fim de tarde de sexta-feira, 9. Maiores fluxos: \n- T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o (b/c) \n- Av. Osvaldo Aranha (b/c) pr\u00f3ximo a entrada do T\u00fanel\n- Av. da Legalidade e da Democracia (cap./int.) na sa\u00edda pela Julio de Castilhos pic.twitter.com/g5l7wrPWY7", "Tr\u00e2nsito carregado na sa\u00edda da capital para o final de semana! Na Av.Osvaldo Aranha temos lentid\u00e3o na ch https://twitter.com/i/web/status/972220234995240960\u00a0\u2026 (@EPTC_POA)", "18h18 - Tr\u00e2nsito carregado na sa\u00edda da capital para o final de semana! Na Av. Osvaldo Aranha temos lentid\u00e3o na chegada ao T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o (b/c). Na Av. da Legalidade tr\u00e2nsito acentuado nos dois sentidos. pic.twitter.com/LGIClXAcI8", "Dois jovens foram mortos por tiros desferidos por PMs ap\u00f3s sa\u00edda de festa na zona norte da Capital em agosto\nhttps://gauchazh.clicrbs.com.br/seguranca/noticia/2018/03/brigada-deve-enviar-a-justica-transcricao-de-conversa-de-radio-do-dia-em-que-pms-mataram-amigos-cjejycg6z01kn01r40apkmu3w.html\u00a0\u2026", "Dois jovens foram mortos por tiros desferidos por PMs ap\u00f3s sa\u00edda de festa na zona norte da Capital em agosto https://gauchazh.clicrbs.com.br/seguranca/noticia/2018/03/brigada-deve-enviar-a-justica-transcricao-de-conversa-de-radio-do-dia-em-que-pms-mataram-amigos-cjejycg6z01kn01r40apkmu3w.html\u00a0\u2026"]