["Sa\u00edda!  #portoalegre #poa #riograndedosul #trensurb @ Trensurb - Esta\u00e7\u00e3o S\u00e3o Pedro https://www.instagram.com/p/BQ23ERSAyP_/\u00a0", "Sa\u00edda alternativa. Ou: vai desabar \u00e1gua. #poa #portoalegre @ True Digital https://www.instagram.com/p/BQybf7yF9gt/\u00a0", "A solidariedade e a bondade \u00e9 \u00fanica Sa\u00edda. em Na Maloca Do M\u00e3o No Mont Serrat Em Poa https://www.instagram.com/p/BZ_WeCKnJ0N/\u00a0", "18h45 - Av. da Legalidade e da Democracia com pontos de lentid\u00e3o nos dois sentidos da via neste fim de tarde. Av. Farrapos continua a melhor op\u00e7\u00e3o para a sa\u00edda da capital.", "15h42 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: carro em pane mec\u00e2nica na sa\u00edda do T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o, sentido bairro/centro. Tr\u00e2nsito est\u00e1 lento no local. pic.twitter.com/chSf74kfpI", "Que inferno de tr\u00e2nsito que peguei na sa\u00edda de Canoas, achei que n\u00e3o ia chegar nunca aqui em Poa", "Fluxo acentuado na sa\u00edda pela Av.da Legalidade e da Democracia j\u00e1 reflete na \u00e1rea central da capital. Av https://twitter.com/i/web/status/973309914247516160\u00a0\u2026 (@EPTC_POA)", "18h28 - Fluxo acentuado na sa\u00edda pela Av. da Legalidade e da Democracia  j\u00e1 reflete na \u00e1rea central da capital. Av. Julio de Castilhos e R. Siqueira Campos com tr\u00e2nsito bem carregado neste momento.", "17h57 - Tr\u00e2nsito carregado na Av. da Legalidade e da Democracia, sentido capital/interior. Sa\u00edda pela Rodovi\u00e1ria \u00e9 a mais carregada neste momento, na sa\u00edda pelo viaduto da Av. Julio de Castilhos o tr\u00e2nsito flui melhor. N\u00e3o temos registro de acidentes na regi\u00e3o. pic.twitter.com/E7uzLMTPDe", "18h48 - Tr\u00e2nsito acentuado nas principais sa\u00eddas da capital neste fim de tarde de sexta-feira, 9. Maiores fluxos: \n- T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o (b/c) \n- Av. Osvaldo Aranha (b/c) pr\u00f3ximo a entrada do T\u00fanel\n- Av. da Legalidade e da Democracia (cap./int.) na sa\u00edda pela Julio de Castilhos pic.twitter.com/g5l7wrPWY7", "Tr\u00e2nsito carregado na sa\u00edda da capital para o final de semana! Na Av.Osvaldo Aranha temos lentid\u00e3o na ch https://twitter.com/i/web/status/972220234995240960\u00a0\u2026 (@EPTC_POA)", "18h18 - Tr\u00e2nsito carregado na sa\u00edda da capital para o final de semana! Na Av. Osvaldo Aranha temos lentid\u00e3o na chegada ao T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o (b/c). Na Av. da Legalidade tr\u00e2nsito acentuado nos dois sentidos. pic.twitter.com/LGIClXAcI8", "Caso Bernardo: Promotoria emite parecer contra sa\u00edda de Graciele Ugulini da cadeia http://bit.ly/2IfzG0j\u00a0pic.twitter.com/TaRtgtQXTC", "18h20 - Lentid\u00e3o no acesso a rodovi\u00e1ria pelo Largo Vespasiano Julio Veppo. Fluxo est\u00e1 lento desde a sa\u00edda do T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o.", "T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o segue lento no C/B ap\u00f3s caminh\u00e3o estragar na sa\u00edda do T\u00fanel. \nAgora em POA tem um acidente entre carro\u2026 (@marinapagno)", "14h - Direto das c\u00e2meras da EPTC: caminh\u00e3o em pane mec\u00e2nica na sa\u00edda do T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o, sentido centro/bairro. Tr\u00e2nsito lento na via. pic.twitter.com/l77iXr8zjQ", "Segundo @EPTC_POA e @PRF191RS ainda t\u00e1 lenta a sa\u00edda de Porto Alegre. Obra no km 98 da BR-290 ap\u00f3s ponte do Gua\u00edba terminou por volta de 14h20, mas ainda causa lentid\u00e3o na Legalidade e no acesso \u00e0 ponte. H\u00e1 tb caminh\u00e3o estragado na via @GauchaZH", "@EPTC_POA o que houve na sa\u00edda de Porto Alegre pela Castelo Branco?", "Eu no in\u00edcio n\u00e3o tinha ppw.Confesso q n\u00e3o morria d amores por ti. Infelizmente,retardamento,s\u00f3 fui me jogar aos teus p\u00e9s,na sa\u00edda,na hora do Fora temer\"", "Sexta-feira se despedindo e dando lugar ao fim de semana! O fluxo ainda est\u00e1 acentuado na sa\u00edda da cidad https://twitter.com/i/web/status/974764868850118656\u00a0\u2026 (@EPTC_POA)", "18h50 - Sexta-feira se despedindo e dando lugar ao fim de semana! O fluxo ainda est\u00e1 acentuado na sa\u00edda da cidade, ent\u00e3o, muita calma no tr\u00e2nsito para poder aproveitar o finde. Boa noite! pic.twitter.com/RqPh231gxt", "18h01 - Melhor op\u00e7\u00e3o para quem quer evitar a Av. J\u00falio de Castilhos na sa\u00edda da capital, em decorr\u00eancia do acidente na via, \u00e9 a Av. Farrapos que ainda flui bem.", "M\u00e3es comemoram sa\u00edda de menino autista de col\u00e9gio na Argentina http://www.poa24horas.com/noticia/428/maes-comemoram-saida-de-menino-autista-de-colegio-na-argentina\u00a0\u2026", "Sa\u00edda da capital c/ mais fluxo do que nos bairros agora: \n Av.da Legalidade c/ lentid\u00e3o na sa\u00edda da cap\u2026 https://twitter.com/i/web/status/974026332966477825\u00a0\u2026 (@EPTC_POA)", "17h55 - Sa\u00edda da capital com mais fluxo do que nos bairros agora: \n- Av. da Legalidade com lentid\u00e3o na sa\u00edda da capital/interior \n- Largo Vespasiano Julio Veppo com tr\u00e2nsito acentuado na sa\u00edda pela Rodovi\u00e1ria\n- Av. Julio de Castilhos com lentid\u00e3o no Viaduto para a Legalidade", "Obrigado,vou vir de canoas pela 448 e descer bem ali na hora da sa\u00edda", "@guivelasques Boa tarde! O acesso a BR-448 poder\u00e1 ser bloqueado at\u00e9 duas horas antes do show dependendo da demanda pela quantidade de ve\u00edculos. Na sa\u00edda do espet\u00e1culo o acesso estar\u00e1 liberado para a maior fluidez do tr\u00e2nsito."]