["ATEN\u00c7\u00c3O! Sem\u00e1foro fora de opera\u00e7\u00e3o no cruz. da Jo\u00e3o Pessoa x Princesa Isabel. Tr\u00e2nsito acentuado na re\u2026 https://twitter.com/i/web/status/973649068361646081\u00a0\u2026 (@EPTC_POA)", "16h56 - ATEN\u00c7\u00c3O! Sem\u00e1foro fora de opera\u00e7\u00e3o no cruzamento da Jo\u00e3o Pessoa x Princesa Isabel. Tr\u00e2nsito acentuado na regi\u00e3o. pic.twitter.com/2xVeIQgf8P", "ATEN\u00c7\u00c3O Sem\u00e1foro fora de opera\u00e7\u00e3o na Av.A.Brasil no acesso a Av.Bernardino Silveira Amorim. Tr\u00e2nsito acentuado na regi\u00e3o (@EPTC_POA)", "18h57 - ATEN\u00c7\u00c3O Sem\u00e1foro fora de opera\u00e7\u00e3o na Av. Assis Brasil no acesso a Av. Bernardino Silveira Amorim. Tr\u00e2nsito acentuado na regi\u00e3o.", "ATEN\u00c7\u00c3O! Sem\u00e1foro fora de opera\u00e7\u00e3o na Av.Sert\u00f3rio x R.Zeferino Dias. Tr\u00e2nsito acentuado na via. EPTC no  https://twitter.com/i/web/status/974719116706832385\u00a0\u2026 (@EPTC_POA)", "15h48 - ATEN\u00c7\u00c3O! Sem\u00e1foro fora de opera\u00e7\u00e3o na Av. Sert\u00f3rio x R. Zeferino Dias. Tr\u00e2nsito acentuado na via. EPTC no local. pic.twitter.com/DpMYKNrdi5", "ATEN\u00c7\u00c3O! Sem\u00e1foro fora de opera\u00e7\u00e3o na Av.Dr. Nilo Pe\u00e7anha, pr\u00f3x. a R.Des. Augusto Loureiro Lima. Tr\u00e2nsi\u2026 https://twitter.com/i/web/status/974714412140564480\u00a0\u2026 (@EPTC_POA)", "15h29 - ATEN\u00c7\u00c3O! Sem\u00e1foro fora de opera\u00e7\u00e3o na Av. Dr. Nilo Pe\u00e7anha, pr\u00f3ximo a R. Des. Augusto Loureiro Lima. Tr\u00e2nsito acentuado na via. pic.twitter.com/73XQGVnq3j", " ATEN\u00c7\u00c3O  Sem\u00e1foro fora de opera\u00e7\u00e3o no cruzs. da Av.Nilo Pe\u00e7anha e R.Carazinho e Carlos Trein\u2026 https://twitter.com/i/web/status/974641616928563200\u00a0\u2026 (@EPTC_POA)", "10h41 -  ATEN\u00c7\u00c3O  - Sem\u00e1foro fora de opera\u00e7\u00e3o no cruzamentos da Av. Nilo Pe\u00e7anha e R. Carazinho e Carlos Trein Filho. Agente da EPTC j\u00e1 orienta tr\u00e2nsito no local. pic.twitter.com/2G1s5P9sf3", "Sem\u00e1foro de pedestres fora de opera\u00e7\u00e3o na Av.Wenceslau Escobar, pr\u00f3x. a R.Dr. Castro de Menezes. Tr\u00e2nsi\u2026 https://twitter.com/i/web/status/973977760841502720\u00a0\u2026 (@EPTC_POA)", "14h42 - Sem\u00e1foro de pedestres fora de opera\u00e7\u00e3o na Av. Wenceslau Escobar, pr\u00f3ximo a R. Dr. Castro de Menezes. Tr\u00e2nsito n\u00e3o est\u00e1 acentuado na via no momento. EPTC j\u00e1 est\u00e1 em deslocamento para a resolu\u00e7\u00e3o do problema. pic.twitter.com/CLHdwJAmaK"]