["18h37 - Acidente entre carro e moto na Av. Brasiliano \u00cdndio de Moraes (na subida do Viaduto Obirici), sentido centro/bairro. Faixa da direita est\u00e1 bloqueada no momento. Tr\u00e2nsito acentuado na regi\u00e3o. EPTC no local. Samu em deslocamento.", "14h14 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: caminh\u00e3o em pane mec\u00e2nica na faixa da direita na Av. da Legalidade e da Democracia, sentido interior/capital. Tr\u00e2nsito est\u00e1 acentuado, mas ainda sem lentid\u00e3o na via. pic.twitter.com/8cWUVYfoJR", "07h44 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: Tr\u00e2nsito \u00e9 lento na Av. Bento Gon\u00e7alves sentido B/C pr\u00f3x a R. Luiz de Cam\u00f5es. Servi\u00e7o emergencial \u00e9 realizado na faixa da direita da Bento Gon\u00e7alves. pic.twitter.com/tgRqQC1nH1", "17h37 - Via liberada na faixa da direita da Av. Nonoai , sentido centro/bairro, esq. R. Dr. Campos Velho. Tr\u00e2nsito ainda acentuado na via.", "16h52 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: \u00f4nibus em pane mec\u00e2nica na faixa da direita da Av. Nonoai , sentido centro/bairro, esq. R. Dr. Campos Velho. Tr\u00e2nsito acentuado na via. pic.twitter.com/wrgFYBcPQa", "13h46 - Servi\u00e7o sendo realizado na faixa da esquerda da Av. Praia de Belas, sentido bairro/centro, pr\u00f3x. ao cruzamento com a Av. Aureliano De Figueiredo Pinto. N\u00e3o h\u00e1 bloqueios na pista, mas requer aten\u00e7\u00e3o dos motoristas no local.", "11h55 -  Bloqueio da faixa da direita da R. S\u00e3o Luiz esq. c/ Av Ipiranga sentido B/C devido a fios sobre a via. EPTC j\u00e1 est\u00e1 no local. pic.twitter.com/riFc1p4zj6", "17h14 - Carro em pane mec\u00e2nica na faixa da direita da Av. da Legalidade e da Democracia, sentido interior/capital, pr\u00f3ximo a Esta\u00e7\u00e3o S\u00e3o Pedro. Tr\u00e2nsito acentuado na via.", "13h36 - \u00d4nibus em pane mec\u00e2nica na faixa da direita da Av. Loureiro da Silva, sentido centro/bairro, pr\u00f3ximo a C\u00e2mara Municipal de Vereadores. Tr\u00e2nsito flui sem lentid\u00e3o na via neste momento. pic.twitter.com/E27w9L6Xz1", "10h26 - ATEN\u00c7\u00c3O  Ve\u00edculos removidos para a faixa da direita. EPTC j\u00e1 est\u00e1 no local. Tr\u00e2nsito \u00e9 lento na via! Parte da faixa da direita da Legalidade sentido interior/capital est\u00e1 obstru\u00edda, portanto aten\u00e7\u00e3o!! pic.twitter.com/hz6AKrZwNl", "10h07 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: Acidente entre dois carros e um caminh\u00e3o na Av. da Legalidade e da Democracia sentido interior/capital na faixa central quase no acesso \u00e0 Rodovi\u00e1ria. Tr\u00e2nsito \u00e9 lento na via. Av. Farrapos \u00e9 a melhor op\u00e7\u00e3o em dire\u00e7\u00e3o ao centro da Capital. pic.twitter.com/WGp8IdC7Y1", "09h05 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: Carro em pane mec\u00e2nica no T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o sentido C/B na faixa da direita. Tr\u00e2nsito \u00e9 lento. No acesso ao T\u00fanel tamb\u00e9m temos bastante lentid\u00e3o na regi\u00e3o. pic.twitter.com/4SS49AcBmJ", "13h42 - ATEN\u00c7\u00c3O! Acidente envolvendo tr\u00eas ve\u00edculos na faixa da direita da Av. Padre Cacique, sentido bairro/centro, pr\u00f3ximo ao Col\u00e9gio Maria Imaculada. Tr\u00e2nsito lento na via. EPTC e BM no local. pic.twitter.com/zoayyiIPNs"]