["12h28 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: Tr\u00e2nsito fluindo bem nos dois sentidos da Av. da Legalidade e da Democracia. At\u00e9 o momento n\u00e3o temos registros de acidentes ou ocorr\u00eancias em atendimentos nas principais vias da Capital nesse in\u00edcio de tarde de sexta-feira, 16. pic.twitter.com/Dr2xyz62Jj", "13h48 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: tr\u00e2nsito acentuado nos dois sentidos da Av. Assis Brasil, pr\u00f3ximo a Av. do Forte. N\u00e3o temos registro de acidentes na regi\u00e3o. pic.twitter.com/kVjwUEScTW", "18h45 - Av. da Legalidade e da Democracia com pontos de lentid\u00e3o nos dois sentidos da via neste fim de tarde. Av. Farrapos continua a melhor op\u00e7\u00e3o para a sa\u00edda da capital.", "08h49 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: Tr\u00e2nsito \u00e9 intenso na Av. da Legalidade e da Democracia nos dois sentidos pr\u00f3x. a Av. Sert\u00f3rio, mas n\u00e3o ocorre lentid\u00e3o no trecho. pic.twitter.com/wr0fivuP5R", "08h18 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: Tr\u00e2nsito \u00e9 acentuado nos dois sentidos da Av. da Legalidade e da Democracia, mas n\u00e3o temos registros de acidentes nos dois trechos. pic.twitter.com/g8G05k9fDW", "18h18 - Tr\u00e2nsito carregado na sa\u00edda da capital para o final de semana! Na Av. Osvaldo Aranha temos lentid\u00e3o na chegada ao T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o (b/c). Na Av. da Legalidade tr\u00e2nsito acentuado nos dois sentidos. pic.twitter.com/LGIClXAcI8"]