["12h27 - Tr\u00e2nsito \u00e9 tranquilo nos dois sentidos do T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o.", "18h18 - Tr\u00e2nsito carregado na sa\u00edda da capital para o final de semana! Na Av. Osvaldo Aranha temos lentid\u00e3o na chegada ao T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o (b/c). Na Av. da Legalidade tr\u00e2nsito acentuado nos dois sentidos. pic.twitter.com/LGIClXAcI8", "12h52 - Tr\u00e2nsito fluindo tranquilamente nos dois sentidos do T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o.", "18h30 - T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o com tr\u00e2nsito carregado nos dois sentidos neste fim de tarde. Fluxo mais intenso no sentido centro/bairro. N\u00e3o h\u00e1 registro de acidentes na regi\u00e3o. pic.twitter.com/jMAYT9GA42", "12h18 - Tr\u00e2nsito flui bem nos dois sentidos do T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o.", "08h15 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: Tr\u00e2nsito flui bem nos dois sentidos do T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o. \n1\u00aa imagem: T\u00fanel B/C\n2\u00aa imagem: T\u00fanel C/B pic.twitter.com/DCrXBjnzKQ", "07h30 - Tr\u00e2nsito ainda fluindo bem nos dois sentidos do T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o."]