["Tr\u00e1fego est\u00e1 liberado sobre a Ponte do Gua\u00edba, km 97 da BR290. Tr\u00e2nsito ainda \u00e9 lento na regi\u00e3o (@triunfoconcepa)", "Motorista deve ter aten\u00e7\u00e3o na regi\u00e3o de Eldorado do Sul, devido \u00e0 forte neblina que dificulta a visibilidade (@triunfoconcepa)", "Movimenta\u00e7\u00e3o segue elevada na regi\u00e3o do acesso a Eldorado do Sul, no km 107 da BR290, por\u00e9m, n\u00e3o ocorre lentid\u00e3o (@triunfoconcepa)", "Via liberada na http://Av.Ipiranga\u00a0, C/B, pr\u00f3x. a R.Cel. Prof. Cristiano Fischer. Tr\u00e2nsito ainda acentuado na regi\u00e3o (@EPTC_POA)", "17h33 - Via liberada na Av. Ipiranga, centro/bairro, pr\u00f3ximo a R. Cel. Prof. Cristiano Fischer. Tr\u00e2nsito ainda acentuado na regi\u00e3o.", "Menino Deus: segue o conserto na rede de esgoto cloacal na Av. Jos\u00e9 de Alencar esquina Pra\u00e7a Menino Deus; previs\u00e3o de concluir os trabalhos no final da tarde. N\u00e3o h\u00e1 impacto no abastecimento de \u00e1gua da regi\u00e3o. Apenas bloqueio de tr\u00e2nsito em uma pista da Jos\u00e9 de Alencar.", "14h37 - Servi\u00e7o emergencial sendo realizado na R. Jos\u00e9 de Alencar pr\u00f3x. a Pra\u00e7a Menino Deus sentido Padre Cacique. Tr\u00e2nsito est\u00e1 bem carregado na regi\u00e3o. Melhor op\u00e7\u00e3o de desvio neste momento: R. Mucio Teixeira - R. Barbedo - Av. Get\u00falio Vargas. pic.twitter.com/8k3mkkRrJH", "N\u00e3o h\u00e1 mais estreitamento no sent capital do km 99 da BR290, Ponte sobre o Saco da Alemoa. Tr\u00e2nsito ainda lento na regi\u00e3o (@triunfoconcepa)", "Desvio est\u00e1 sendo feito pela R.Mucio Teixeira, R.Barbedo e Get\u00falio Vargas, inclusive as linhas de \u00f4nibus que operam na regi\u00e3o (@EPTC_POA)", "BOM DIA, MOTORISTAS! Estamos nas ruas de olho na movimenta\u00e7\u00e3o do tr\u00e2nsito na Regi\u00e3o Metropolitana. Nos acessos a Porto Alegre, tr\u00e1fego de ve\u00edculos \u00e9 baixo at\u00e9 o momento. Em Canoas, c\u00e9u aberto e com alguma nuvens. Temperatura: 17\u00b0C. BOA SEXTA-FEIRA @GauchaZHpic.twitter.com/6lfgD6mrBD", "EPTC faz desvios no tr\u00e2nsito na regi\u00e3o. pic.twitter.com/KVQmIYRq6p", "18h30 - T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o com tr\u00e2nsito carregado nos dois sentidos neste fim de tarde. Fluxo mais intenso no sentido centro/bairro. N\u00e3o h\u00e1 registro de acidentes na regi\u00e3o. pic.twitter.com/jMAYT9GA42", "18h28 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: fluxo intenso na chegada a capital pela Av. Maua. Na Av. da Legalidade e da Democracia o tr\u00e2nsito ainda flui bem no sentido interior/capital. N\u00e3o temos registro de acidentes na regi\u00e3o. pic.twitter.com/xLgoMdrA7Z", "16h27 - Tr\u00e2nsito acentuado, mas sem lentid\u00e3o, na Av. Assis Brasil, sentido centro/bairro, pr\u00f3ximo a Esta\u00e7\u00e3o Lindoia. N\u00e3o temos registro de acidentes na regi\u00e3o.", "13h48 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: tr\u00e2nsito acentuado nos dois sentidos da Av. Assis Brasil, pr\u00f3ximo a Av. do Forte. N\u00e3o temos registro de acidentes na regi\u00e3o. pic.twitter.com/kVjwUEScTW", "I\u00e7amento do v\u00e3o m\u00f3vel da Ponte do Gua\u00edba conclu\u00eddo. Tr\u00e2nsito ainda lento na regi\u00e3o (@triunfoconcepa)", "09h05 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: Carro em pane mec\u00e2nica no T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o sentido C/B na faixa da direita. Tr\u00e2nsito \u00e9 lento. No acesso ao T\u00fanel tamb\u00e9m temos bastante lentid\u00e3o na regi\u00e3o. pic.twitter.com/4SS49AcBmJ", "Ouvintes relatam muito congest. na regi\u00e3o https://twitter.com/PRF191RS/status/974205935882330113\u00a0\u2026 (@jocimarfarina)", "J\u00e1 chove em v\u00e1rios pontos de POA e Regi\u00e3o Metropolitana nesse in\u00edcio de manh\u00e3 de quinta-f\u2026 https://twitter.com/i/web/status/974207293184147458\u00a0\u2026 (@EPTC_POA)", "05h55 - Bom dia! J\u00e1 chove em v\u00e1rios pontos de Porto Alegre e Regi\u00e3o Metropolitana nesse in\u00edcio de manh\u00e3 de quinta-feira, 15, portanto aten\u00e7\u00e3o redobrada no tr\u00e2nsito!  pic.twitter.com/9WKQDyCWzj", "18h07 - Tr\u00e2nsito acentuado, mas sem lentid\u00e3o na Av. Bento Gon\u00e7alves, sentido centro/bairro, pr\u00f3ximo a Av. Ant\u00f4nio de Carvalho. N\u00e3o temos registro de acidentes na regi\u00e3o.", "N\u00e3o h\u00e1 mais bloqueios na regi\u00e3o. Tr\u00e2nsito ainda apresenta lentid\u00e3o entre os kms 101 e 102 da BR290, ponte sobre o Rio Jacu (@triunfoconcepa)", "15h50 - Bloqueio de uma faixa da Av. S\u00e3o Pedro, pr\u00f3ximo a Av. Pres. Franklin Roosevelt em decorr\u00eancia da queda de uma \u00e1rvore na via. Tr\u00e2nsito est\u00e1 acentuado na regi\u00e3o. EPTC no local. pic.twitter.com/ZQ3ysXjIph", "15h20 - Tr\u00e2nsito acentuado na R. Ramiro Barcelos, pr\u00f3ximo a Crist\u00f3v\u00e3o Colombo. N\u00e3o temos registro de ocorr\u00eancias na regi\u00e3o.", "14h20 - Servi\u00e7o sendo realizado no corredor de \u00f4nibus na Av. Farrapos, pr\u00f3ximo a R. Santo Ant\u00f4nio. No momento o tr\u00e2nsito flui bem na regi\u00e3o. pic.twitter.com/LnEMP3Vbyl", "18h56 - Tr\u00e2nsito com lentid\u00e3o na Av. Osvaldo Aranha, sentido centro/bairro, pr\u00f3ximo a Av. Paulo Gama. N\u00e3o temos registro de acidentes na regi\u00e3o.", "18h37 - Acidente entre carro e moto na Av. Brasiliano \u00cdndio de Moraes (na subida do Viaduto Obirici), sentido centro/bairro. Faixa da direita est\u00e1 bloqueada no momento. Tr\u00e2nsito acentuado na regi\u00e3o. EPTC no local. Samu em deslocamento.", "18h08 - Tr\u00e2nsito acentuado na Av. Prot\u00e1sio Alves, sentido centro/bairro, pr\u00f3ximo a Saturnino de Brito. Fluxo \u00e9 reflexo do hor\u00e1rio de pico. N\u00e3o temos registro de ocorr\u00eancias na regi\u00e3o. pic.twitter.com/nQIWyXuG2a", "17h57 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: tr\u00e2nsito acentuado na Av. Assis Brasil, sentido centro/bairro, pr\u00f3ximo a Av. do Forte. N\u00e3o temos registro de acidentes na regi\u00e3o. pic.twitter.com/YE3nhh1ngV", "16h56 - ATEN\u00c7\u00c3O! Sem\u00e1foro fora de opera\u00e7\u00e3o no cruzamento da Jo\u00e3o Pessoa x Princesa Isabel. Tr\u00e2nsito acentuado na regi\u00e3o. pic.twitter.com/2xVeIQgf8P", "15h32 - Servi\u00e7o sendo realizado na Av. da Cavalhada, sentido centro/bairro, pr\u00f3ximo a R. Dr. Campos Velho. Tr\u00e2nsito est\u00e1 acentuado na regi\u00e3o. pic.twitter.com/FJiABmZ9PR", "Via liberada na Av.Teres\u00f3polis sent C/B no cruz. c/ a R.Eng. Ludolfo Boehl. Tr\u00e2nsito j\u00e1 voltou a fluir na regi\u00e3o (@EPTC_POA)", "14h21 - Via liberada na Av. Teres\u00f3polis sentido C/B no cruzamento c/ a R. Eng. Ludolfo Boehl. Tr\u00e2nsito j\u00e1 voltou a fluir na regi\u00e3o.", "13h40 - Servi\u00e7o sendo realizado na Av. Ipiranga, bairro/centro, pr\u00f3ximo a R. Silva S\u00f3. Uma ciclovia est\u00e1 sendo constru\u00edda no local. Tr\u00e2nsito acentuado na regi\u00e3o.", "I\u00e7amento do v\u00e3o m\u00f3vel da Ponte do Gua\u00edba conclu\u00eddo. Tr\u00e2nsito ainda lento na regi\u00e3o (@triunfoconcepa)", "09h15 -  Aten\u00e7\u00e3o : Direto das c\u00e2meras da EPTC: \u00d4nibus em pane mec\u00e2nica na Av. Eduardo Prado, sentido B/C, pr\u00f3x. a Av. da Cavalhada. Tr\u00e2nsito flui bem na via, mas pedimos aten\u00e7\u00e3o dos motoristas que v\u00e3o passar na regi\u00e3o da Zona Sul da Capital. pic.twitter.com/T3AaarFkyZ", "08h58 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: H\u00e1 servi\u00e7o sendo realizado na Av. Ipiranga, pista da esquerda, passando a Av. da Azenha sentido B/C. Tr\u00e2nsito \u00e9 bastante lento na regi\u00e3o. Na 2\u00aa imagem, Ipiranga x Jo\u00e3o Pessoa h\u00e1 congestionamento na via. pic.twitter.com/sus5OXS0sZ", "Tr\u00e2nsito j\u00e1 est\u00e1 ruim nos principais acessos \u00e0 Porto Alegre, tanto pela avenida da legalidade quanto pela regi\u00e3o do aeroporto.", "18h31 - Lentid\u00e3o no acesso ao Aeroporto pela 3\u00aa Perimetral. Na R. Dom Pedro II o tr\u00e2nsito ainda flui, mas a partir da Souza Reis o fluxo est\u00e1 bem lento. N\u00e3o temos registro de acidentes na regi\u00e3o.", "17h57 - Tr\u00e2nsito carregado na Av. da Legalidade e da Democracia, sentido capital/interior. Sa\u00edda pela Rodovi\u00e1ria \u00e9 a mais carregada neste momento, na sa\u00edda pelo viaduto da Av. Julio de Castilhos o tr\u00e2nsito flui melhor. N\u00e3o temos registro de acidentes na regi\u00e3o. pic.twitter.com/E7uzLMTPDe", "17h51 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: tr\u00e2nsito carregado na Av. Assis Brasil, sentido centro/bairro, pr\u00f3ximo a Av. do Forte. Fluxo intenso \u00e9 reflexo do hor\u00e1rio de pico, n\u00e3o temos registro de acidentes na regi\u00e3o. pic.twitter.com/OLnoe0prdi", "17h19 - Tr\u00e2nsito acentuado na Av. Julio de Castilhos, pr\u00f3ximo aos acessos a R. da Concei\u00e7\u00e3o e ao viaduto que leva \u00e0 Av. da Legalidade e da Democracia. N\u00e3o temos registro de ocorr\u00eancias na regi\u00e3o.", "13h44 - ATEN\u00c7\u00c3O! Atropelamento por carro na Av. Borges de Medeiros, pr\u00f3ximo a Av. Dolores Alcaras Caldas. EPTC, Samu e BM no local. Tr\u00e2nsito acentuado na regi\u00e3o.", "Tr\u00e2nsito acentuado no T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o, sent C/B. N\u00e3o temos registro de acidentes na regi\u00e3o pic.twitter.com/IfsaMWYrqR (@EPTC_POA)", "13h30 - Tr\u00e2nsito acentuado no T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o, sentido centro/bairro. N\u00e3o temos registro de acidentes na regi\u00e3o. pic.twitter.com/hUTD3mR0Tz", "Tr\u00e2nsito intenso no retorno do litoral, em Os\u00f3rio, na regi\u00e3o litor\u00e2nea da Freeway. Mesmo assim n\u00e3o pic.twitter.com/kyIS34Eu1t (@triunfoconcepa)", "Uma faixa bloq. na regi\u00e3o da Ponte sobre o Canal Furado Grande, no km 99 da BR290, em dire\u00e7\u00e3o \u00e0 Ca https://twitter.com/i/web/status/972846896703328257\u00a0\u2026 (@triunfoconcepa)", "Na regi\u00e3o do acesso a Glorinha, no km 53 da Freeway, temos boas condi\u00e7\u00f5es de tr\u00e1fego nos 2 sents da rodovia (@triunfoconcepa)", "I\u00e7amento do v\u00e3o m\u00f3vel da Ponte do Gua\u00edba conclu\u00eddo. Tr\u00e2nsito ainda lento na regi\u00e3o (@triunfoconcepa)", "Na regi\u00e3o da Lagoa dos Barros, no km 9 da Freeway, em Os\u00f3rio, o fluxo \u00e9 acentuado na entrada do litoral. N\u00e3o h\u00e1 registros  (@triunfoconcepa)", "ATEN\u00c7\u00c3O Sem\u00e1foro fora de opera\u00e7\u00e3o na Av.A.Brasil no acesso a Av.Bernardino Silveira Amorim. Tr\u00e2nsito acentuado na regi\u00e3o (@EPTC_POA)", "18h57 - ATEN\u00c7\u00c3O Sem\u00e1foro fora de opera\u00e7\u00e3o na Av. Assis Brasil no acesso a Av. Bernardino Silveira Amorim. Tr\u00e2nsito acentuado na regi\u00e3o.", "17h40 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: acidente entre dois carros na Av. Carlos Gomes, sentido norte/sul, pr\u00f3ximo a Av. Soledade. Tr\u00e2nsito carregado na regi\u00e3o. pic.twitter.com/9EOw1qtqAB", "17h35 - Tr\u00e2nsito acentuado na Av. Prot\u00e1sio Alves, sentido bairro/centro, pr\u00f3ximo a R. Ten. Ary Tarrag\u00f4. N\u00e3o temos registro de acidentes na regi\u00e3o.", "17h33 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: tr\u00e2nsito acentuando no T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o, sentido centro/bairro. N\u00e3o temos registro de ocorr\u00eancias na regi\u00e3o. pic.twitter.com/7RkCi1k7dv", "17h21 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: tr\u00e2nsito acentuado no acesso ao aeroporto pela 3\u00aa Perimetral. A partir da Edu Chaves fluxo j\u00e1 flui melhor. N\u00e3o temos registro de acidentes na regi\u00e3o. pic.twitter.com/IJaxYmH0Vw", "Tr\u00e2nsito carregado na Av.Independ\u00eancia pr\u00f3x. ao cruz. c/ a R.Ramiro Barcelos. N\u00e3o temos registro de acidentes na regi\u00e3o (@EPTC_POA)", "17h15 - Tr\u00e2nsito carregado na Av. Independ\u00eancia pr\u00f3ximo ao cruzamento com a R. Ramiro Barcelos. N\u00e3o temos registro de acidentes na regi\u00e3o.", "17h08 - Tr\u00e2nsito acentuando no T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o, sentido bairro/centro. Lentid\u00e3o pode ser consequ\u00eancia do acesso a Legalidade que est\u00e1 bem cheio neste momento. N\u00e3o temos registro de ocorr\u00eancias na regi\u00e3o.", "16h54 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: tr\u00e2nsito acentuado no acesso a rodovi\u00e1ria pelo Largo Vespasiano Julio Veppo. N\u00e3o h\u00e1 registro de acidentes na regi\u00e3o. pic.twitter.com/eIQfGf2kU9", "16h37 - Tr\u00e2nsito totalmente liberado na R. Ramiro Barcelos esq. com a Av. Crist\u00f3v\u00e3o Colombo. Tr\u00e2nsito fluindo bem na regi\u00e3o.", "15h35 - Tr\u00e2nsito acentuado na R. Souza Reis, pr\u00f3ximo a Av. Sert\u00f3rio. N\u00e3o temos registro de acidentes na regi\u00e3o.", "14h08 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: servi\u00e7o sendo realizado no cruzamento da R. Ramiro Barcelos x Av. Crist\u00f3v\u00e3o Colombo. O corredor de \u00f4nibus na Crist\u00f3v\u00e3o Colombo est\u00e1 bloqueado no momento. Passei de pedestres tamb\u00e9m est\u00e1 bloqueado. Tr\u00e2nsito est\u00e1 bem acentuado na regi\u00e3o. pic.twitter.com/kzXiBnT5LK", "13h39 - Tr\u00e2nsito acentuado na Av. Padre Cacique, sentido bairro/centro, pr\u00f3ximo ao Col\u00e9gio Maria Imaculada. N\u00e3o temos registro de acidentes na regi\u00e3o.", "I\u00e7amento do v\u00e3o m\u00f3vel da Ponte do Gua\u00edba conclu\u00eddo. Tr\u00e2nsito ainda lento na regi\u00e3o (@triunfoconcepa)"]