["14h37 - Servi\u00e7o emergencial sendo realizado na R. Jos\u00e9 de Alencar pr\u00f3x. a Pra\u00e7a Menino Deus sentido Padre Cacique. Tr\u00e2nsito est\u00e1 bem carregado na regi\u00e3o. Melhor op\u00e7\u00e3o de desvio neste momento: R. Mucio Teixeira - R. Barbedo - Av. Get\u00falio Vargas. pic.twitter.com/8k3mkkRrJH", "T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o c/ tr\u00e2nsito carregado nos 2 sents neste fim de tarde. Fluxo mais intenso no senti\u2026 https://twitter.com/i/web/status/974397388357095428\u00a0\u2026 (@EPTC_POA)", "18h30 - T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o com tr\u00e2nsito carregado nos dois sentidos neste fim de tarde. Fluxo mais intenso no sentido centro/bairro. N\u00e3o h\u00e1 registro de acidentes na regi\u00e3o. pic.twitter.com/jMAYT9GA42", "11h40 -  ATEN\u00c7\u00c3O Caminh\u00e3o em pane mec\u00e2nica na Av. da Cavalhada sentido B/C pr\u00f3x. ao Col\u00e9gio Santa Tereza. Tr\u00e2nsito \u00e9 carregado na via. EPTC no local.", "09h21 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: Tr\u00e2nsito \u00e9 bem carregado no acesso \u00e0 Rodovi\u00e1ria pelo Largo Vespasiano J\u00falio Veppo em dire\u00e7\u00e3o a Av. Mau\u00e1 (1\u00aa imagem) e tamb\u00e9m na entrada do T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o sentido C/B (2\u00aa imagem). pic.twitter.com/FhpX4VDen0", "Av.da Legalidade e da Democracia c/ fluxo carregado na chegada \u00e0 Capital, mas n\u00e3o ocorre lentid\u00e3\u2026 https://twitter.com/i/web/status/973860274473140224\u00a0\u2026 (@EPTC_POA)", "18h17 - Melhor op\u00e7\u00e3o para quem deseja evitar o fluxo carregado da Av. da Legalidade e da Democracia neste fim de tarde \u00e9 a Av. Farrapos. Por l\u00e1 o tr\u00e2nsito est\u00e1 acentuado, mas sem lentid\u00e3o at\u00e9 o momento.", "Fluxo carregado no T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o, sent C/B. No sent contr\u00e1rio o tr\u00e2nsito est\u00e1 acentuad\u2026 https://twitter.com/i/web/status/973666382075383808\u00a0\u2026 (@EPTC_POA)", "18h05 - Fluxo carregado no T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o, sentido centro/bairro. No sentido contr\u00e1rio o tr\u00e2nsito est\u00e1 acentuado, mas sem lentid\u00e3o. pic.twitter.com/uj7Yn4jgIW", "Tr\u00e2nsito liberado no T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o, sent B/C. Fluxo ainda est\u00e1 carregado na via, mas j\u00e1 volta a fluir (@EPTC_POA)", "16h29 - Tr\u00e2nsito liberado no T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o, sentido bairro/centro. Fluxo ainda est\u00e1 carregado na via, mas j\u00e1 volta a fluir.", "07h16 - Tr\u00e2nsito \u00e9 carregado na R. Cel. Apar\u00edcio Borges pr\u00f3x. ao cruz. c/ a Av. Oscar Pereira, sentido sul/norte. N\u00e3o temos registros de acidentes no local.", "Av.da Legalidade e Democracia c/ fluxo carregado de ve\u00edculos na chegada a Capital nessa ter\u00e7a-fe\u2026 https://twitter.com/i/web/status/973496666409062400\u00a0\u2026 (@EPTC_POA)", "18h53 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: p\u00f4r do sol dando espet\u00e1culo neste fim de tarde de segunda-feira, 12. Tr\u00e2nsito ainda est\u00e1 carregado, mas j\u00e1 come\u00e7a a fluir na Av. da Legalidade e da Democracia. pic.twitter.com/seqRSSqWnh", "18h28 - Fluxo acentuado na sa\u00edda pela Av. da Legalidade e da Democracia  j\u00e1 reflete na \u00e1rea central da capital. Av. Julio de Castilhos e R. Siqueira Campos com tr\u00e2nsito bem carregado neste momento.", "18h08 - Acidente entre carro e moto na Av. Ipiranga, sentido centro/bairro, pr\u00f3ximo a R. Mucio Teixeira. Uma pista da Ipiranga est\u00e1 bloqueada em decorr\u00eancia do acidente. Tr\u00e2nsito est\u00e1 carregado na via.", "17h57 - Tr\u00e2nsito carregado na Av. da Legalidade e da Democracia, sentido capital/interior. Sa\u00edda pela Rodovi\u00e1ria \u00e9 a mais carregada neste momento, na sa\u00edda pelo viaduto da Av. Julio de Castilhos o tr\u00e2nsito flui melhor. N\u00e3o temos registro de acidentes na regi\u00e3o. pic.twitter.com/E7uzLMTPDe", "17h51 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: tr\u00e2nsito carregado na Av. Assis Brasil, sentido centro/bairro, pr\u00f3ximo a Av. do Forte. Fluxo intenso \u00e9 reflexo do hor\u00e1rio de pico, n\u00e3o temos registro de acidentes na regi\u00e3o. pic.twitter.com/OLnoe0prdi", "10h55 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: Tr\u00e2nsito \u00e9 bastante carregado na Av. da Legalidade e da Democracia sentido interior/capital devido a um carro em pane mec\u00e2nica na pista da direita. EPTC j\u00e1 est\u00e1 no local. pic.twitter.com/RurfrLqcyu", "09h31 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: Maiores pontos de tr\u00e2nsito carregado nesse momento s\u00e3o: Acesso \u00e0 Rodovi\u00e1ria em dire\u00e7\u00e3o a Av. Mau\u00e1 (1\u00aa imagem). Acesso ao T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o sentido C/B (2\u00aa imagem). pic.twitter.com/LKWK8KQnyF", "Na Salvador Fran\u00e7a no trecho entre a Av.Bento Gon\u00e7alves e http://Av.Ipiranga\u00a0 tr\u00e2nsito \u00e9 bastante carregado na v https://twitter.com/i/web/status/973170673949560832\u00a0\u2026 (@EPTC_POA)", "09h16 - Na Salvador Fran\u00e7a no trecho entre a Av. Bento Gon\u00e7alves e Av. Ipiranga tr\u00e2nsito \u00e9 bastante carregado na via, mas n\u00e3o temos registros de acidentes no local.", "Av.da Legalidade e da Democracia c/ fluxo carregado na chegada a Capital nessa segunda-feira, 12\u2026 https://twitter.com/i/web/status/973139162584027136\u00a0\u2026 (@EPTC_POA)", "Tr\u00e2nsito carregado na sa\u00edda da capital para o final de semana! Na Av.Osvaldo Aranha temos lentid\u00e3o na ch https://twitter.com/i/web/status/972220234995240960\u00a0\u2026 (@EPTC_POA)", "18h18 - Tr\u00e2nsito carregado na sa\u00edda da capital para o final de semana! Na Av. Osvaldo Aranha temos lentid\u00e3o na chegada ao T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o (b/c). Na Av. da Legalidade tr\u00e2nsito acentuado nos dois sentidos. pic.twitter.com/LGIClXAcI8", "17h40 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: acidente entre dois carros na Av. Carlos Gomes, sentido norte/sul, pr\u00f3ximo a Av. Soledade. Tr\u00e2nsito carregado na regi\u00e3o. pic.twitter.com/9EOw1qtqAB", "Tr\u00e2nsito carregado na Av.Independ\u00eancia pr\u00f3x. ao cruz. c/ a R.Ramiro Barcelos. N\u00e3o temos registro de acidentes na regi\u00e3o (@EPTC_POA)", "17h15 - Tr\u00e2nsito carregado na Av. Independ\u00eancia pr\u00f3ximo ao cruzamento com a R. Ramiro Barcelos. N\u00e3o temos registro de acidentes na regi\u00e3o.", "12h03 - Tr\u00e2nsito j\u00e1 flui com normalidade nas principais vias da Capital nesse in\u00edcio de tarde de sexta-feira. Previs\u00e3o \u00e9 que a Av. da Legalidade e da Democracia tenha fluxo bem carregado no sentido capital/interior no fim da tarde dessa sexta-feira por conta do final de semana.", "Tr\u00e2nsito \u00e9 carregado no T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o sent C/B (@EPTC_POA)", "09h48 - Tr\u00e2nsito \u00e9 carregado no T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o sentido C/B.", "Av.da Legalidade e da Democracia c/ fluxo carregado nessa sexta-feira, mas sem registros de lent\u2026 https://twitter.com/i/web/status/972053723609468928\u00a0\u2026 (@EPTC_POA)", "07h17 - Bom dia! Av. da Legalidade e da Democracia com fluxo carregado nessa sexta-feira, mas sem registros de lentid\u00f5es na via. Tr\u00e2nsito \u00e9 um pouco acentuado no T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o sentido C/B, mas tamb\u00e9m n\u00e3o ocorre lentid\u00e3o no trecho."]