["Tr\u00e2nsito \"acentuado\" no T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o  @ Faculdade de Educa\u00e7\u00e3o UFRGS https://www.instagram.com/p/BP8Vq91FwfH/\u00a0", "Sexta-feira se despedindo e dando lugar ao fim de semana! O fluxo ainda est\u00e1 acentuado na sa\u00edda da cidad https://twitter.com/i/web/status/974764868850118656\u00a0\u2026 (@EPTC_POA)", "18h50 - Sexta-feira se despedindo e dando lugar ao fim de semana! O fluxo ainda est\u00e1 acentuado na sa\u00edda da cidade, ent\u00e3o, muita calma no tr\u00e2nsito para poder aproveitar o finde. Boa noite! pic.twitter.com/RqPh231gxt", "Tr\u00e2nsito acentuado tamb\u00e9m na chegada aos bairros neste fim de tarde, maiores fluxos:\n Av.Prot\u00e1sio Alves  https://twitter.com/i/web/status/974758815198572545\u00a0\u2026 (@EPTC_POA)", "18h26 - Tr\u00e2nsito acentuado tamb\u00e9m na chegada aos bairros neste fim de tarde, maiores fluxos:\n- Av. Prot\u00e1sio Alves (c/b), pr\u00f3ximo a Saturnino de Brito\n- Av. Assis Brasil (c/b), pr\u00f3ximo a Esta\u00e7\u00e3o Lindoia\n- Av. da Cavalhada (c/b), pr\u00f3ximo a Campos Velho", "18h05 - ATEN\u00c7\u00c3O! Servi\u00e7o na R. Jos\u00e9 de Alencar pr\u00f3x. a Pra\u00e7a Menino Deus sentido Padre Cacique ainda n\u00e3o terminou. O tr\u00e2nsito est\u00e1 bem acentuado no local. https://twitter.com/EPTC_POA/status/974701222455382016\u00a0\u2026", "Tr\u00e2nsito acentuado neste fim de tarde de sexta-feira, 16. Maiores fluxos agora est\u00e3o concentrados n\u2026 https://twitter.com/i/web/status/974750832095891457\u00a0\u2026 (@EPTC_POA)", "17h54 - Tr\u00e2nsito acentuado neste fim de tarde de sexta-feira, 16. Maiores fluxos neste momento est\u00e3o concentrados nas sa\u00eddas da capital: \n- T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o (2 sent.)\n- Viaduto da Av. J\u00falio de Castilhos (em decorr\u00eancia de acidente) \n- Largo Vespasiano Julio Veppo (Rodovi\u00e1ria)", "Via liberada na faixa da direita da Av.Nonoai, sent C/B, esq. R.Dr. Campos Velho. Tr\u00e2nsito ainda acentuado na via (@EPTC_POA)", "17h37 - Via liberada na faixa da direita da Av. Nonoai , sentido centro/bairro, esq. R. Dr. Campos Velho. Tr\u00e2nsito ainda acentuado na via.", "Via liberada na http://Av.Ipiranga\u00a0, C/B, pr\u00f3x. a R.Cel. Prof. Cristiano Fischer. Tr\u00e2nsito ainda acentuado na regi\u00e3o (@EPTC_POA)", "17h33 - Via liberada na Av. Ipiranga, centro/bairro, pr\u00f3ximo a R. Cel. Prof. Cristiano Fischer. Tr\u00e2nsito ainda acentuado na regi\u00e3o.", "17h16 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: \u00f4nibus em pane mec\u00e2nica na Av. Ipiranga, centro/bairro, pr\u00f3ximo a R. Cel. Prof. Cristiano Fischer. Tr\u00e2nsito acentuado na via. pic.twitter.com/VuJPxvzLD2", "17h05 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: \u00f4nibus em pane mec\u00e2nica na Av. J\u00falio de Castilhos, centro/bairro, pr\u00f3ximo a R. Cel. Vicente. Tr\u00e2nsito acentuado na via. pic.twitter.com/tNKfkpU8oZ", "16h52 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: \u00f4nibus em pane mec\u00e2nica na faixa da direita da Av. Nonoai , sentido centro/bairro, esq. R. Dr. Campos Velho. Tr\u00e2nsito acentuado na via. pic.twitter.com/wrgFYBcPQa", "ATEN\u00c7\u00c3O! Sem\u00e1foro fora de opera\u00e7\u00e3o na Av.Sert\u00f3rio x R.Zeferino Dias. Tr\u00e2nsito acentuado na via. EPTC no  https://twitter.com/i/web/status/974719116706832385\u00a0\u2026 (@EPTC_POA)", "15h48 - ATEN\u00c7\u00c3O! Sem\u00e1foro fora de opera\u00e7\u00e3o na Av. Sert\u00f3rio x R. Zeferino Dias. Tr\u00e2nsito acentuado na via. EPTC no local. pic.twitter.com/DpMYKNrdi5", "15h29 - ATEN\u00c7\u00c3O! Sem\u00e1foro fora de opera\u00e7\u00e3o na Av. Dr. Nilo Pe\u00e7anha, pr\u00f3ximo a R. Des. Augusto Loureiro Lima. Tr\u00e2nsito acentuado na via. pic.twitter.com/73XQGVnq3j", "15h09 - Via liberada Av. da Legalidade e da Democracia, sentido interior/capital, pr\u00f3ximo a Ponte do Gua\u00edba. Tr\u00e2nsito ainda \u00e9 acentuado, mas j\u00e1 flui melhor neste momento.", "13h30 - ATEN\u00c7\u00c3O! Acidente entre dois carros na R. C\u00e2ncio Gomes, pr\u00f3ximo a R. S\u00e3o Carlos, no bairro Floresta. EPTC no local. Samu em deslocamento. Tr\u00e2nsito acentuado na via.", "11h48 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: Atropelamento por carro na Av. J\u00falio de Castilhos esq. c/ Largo Visconde do Cair\u00fa. EPTC no local. SAMU e BM em deslocamento. Tr\u00e2nsito \u00e9 acentuado na via. pic.twitter.com/Emt9wWTgC0", "Fluxo \u00e9 bastante acentuado no acesso \u00e0 Av.da Legalidade e da Democracia, km 96 da Freeway. Mesmo assim, n\u00e3o ocorre lentid\u00e3 (@triunfoconcepa)", "Tr\u00e2nsito acentuado tamb\u00e9m nas seguintes vias: \n http://Av.Ipiranga\u00a0 (c/b) pr\u00f3x. a PUC\n Av.Bento Gon\u00e7alves (c/\u2026 https://twitter.com/i/web/status/974392159192469505\u00a0\u2026 (@EPTC_POA)", "18h09 - Tr\u00e2nsito acentuado tamb\u00e9m nas seguintes vias: \n- Av. Ipiranga (c/b) pr\u00f3ximo a PUC\n- Av. Bento Gon\u00e7alves (c/b) pr\u00f3ximo a Ant\u00f4nio de Carvalho \n- Av. Prot\u00e1sio Alves (c/B) pr\u00f3ximo a Saturnino de Brito", "17h35 - Via liberada Av. da Legalidade e da Democracia, sentido interior/capital, pr\u00f3ximo a Esta\u00e7\u00e3o S\u00e3o Pedro. Tr\u00e2nsito \u00e9 acentuado, mas j\u00e1 voltou a fluir no local.", "17h14 - Carro em pane mec\u00e2nica na faixa da direita da Av. da Legalidade e da Democracia, sentido interior/capital, pr\u00f3ximo a Esta\u00e7\u00e3o S\u00e3o Pedro. Tr\u00e2nsito acentuado na via.", "Tr\u00e2nsito acentuado, mas sem lentid\u00e3o, na Av.A.Brasil, sent C/B, pr\u00f3x. a Est. Lindoia\u2026 https://twitter.com/i/web/status/974366545035124736\u00a0\u2026 (@EPTC_POA)", "16h27 - Tr\u00e2nsito acentuado, mas sem lentid\u00e3o, na Av. Assis Brasil, sentido centro/bairro, pr\u00f3ximo a Esta\u00e7\u00e3o Lindoia. N\u00e3o temos registro de acidentes na regi\u00e3o.", "Fluxo \u00e9 bastante acentuado no acesso \u00e0 Av.da Legalidade e da Democracia, km 96 da Freeway. Mesmo assim, n\u00e3o ocorre lentid\u00e3 (@triunfoconcepa)", "Retweeted EPTC - Porto Alegre (@EPTC_POA):\n\n13h48 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: tr\u00e2nsito acentuado nos dois... https://fb.me/1CwPDZ8fE\u00a0", "13h58 - ATEN\u00c7\u00c3O! Servi\u00e7o sendo realizado na Av. Ipiranga, sentido centro/bairro, pr\u00f3ximo ao cruzamento com a Av. Jo\u00e3o Pessoa. Tr\u00e2nsito acentuado na via. pic.twitter.com/FwCKeYN9YI", "13h48 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: tr\u00e2nsito acentuado nos dois sentidos da Av. Assis Brasil, pr\u00f3ximo a Av. do Forte. N\u00e3o temos registro de acidentes na regi\u00e3o. pic.twitter.com/kVjwUEScTW", "Carro em pane mec\u00e2nica na Av.Prot\u00e1sio Alves sent B/C esquina c/ a R.Dr. Ot\u00e1vio Santos. Tr\u00e2nsito \u00e9 acentuado na via (@EPTC_POA)", "07h25 - Carro em pane mec\u00e2nica na Av. Prot\u00e1sio Alves sentido B/C esquina com a R. Dr. Ot\u00e1vio Santos. Tr\u00e2nsito \u00e9 acentuado na via.", "Tr\u00e2nsito acentuado, mas sem lentid\u00e3o na Av.Bento Gon\u00e7alves, sent C/B, pr\u00f3x. a Av.Ant\u00f4nio d\u2026 https://twitter.com/i/web/status/974029410155286528\u00a0\u2026 (@EPTC_POA)", "18h07 - Tr\u00e2nsito acentuado, mas sem lentid\u00e3o na Av. Bento Gon\u00e7alves, sentido centro/bairro, pr\u00f3ximo a Av. Ant\u00f4nio de Carvalho. N\u00e3o temos registro de acidentes na regi\u00e3o.", "17h55 - Sa\u00edda da capital com mais fluxo do que nos bairros agora: \n- Av. da Legalidade com lentid\u00e3o na sa\u00edda da capital/interior \n- Largo Vespasiano Julio Veppo com tr\u00e2nsito acentuado na sa\u00edda pela Rodovi\u00e1ria\n- Av. Julio de Castilhos com lentid\u00e3o no Viaduto para a Legalidade", "Tr\u00e2nsito j\u00e1 acentuado nas principais vias da capital neste fim de tarde de quarta-feira, 14. Maiores flu https://twitter.com/i/web/status/974013752545701888\u00a0\u2026 (@EPTC_POA)", "17h05 - Tr\u00e2nsito j\u00e1 acentuado nas principais vias da capital neste fim de tarde de quarta-feira,14. Maiores fluxos: \n- T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o (2 sent.) \n- Av. da Legalidade (cap./int.)", "15h50 - Bloqueio de uma faixa da Av. S\u00e3o Pedro, pr\u00f3ximo a Av. Pres. Franklin Roosevelt em decorr\u00eancia da queda de uma \u00e1rvore na via. Tr\u00e2nsito est\u00e1 acentuado na regi\u00e3o. EPTC no local. pic.twitter.com/ZQ3ysXjIph", "15h20 - Tr\u00e2nsito acentuado na R. Ramiro Barcelos, pr\u00f3ximo a Crist\u00f3v\u00e3o Colombo. N\u00e3o temos registro de ocorr\u00eancias na regi\u00e3o.", "18h37 - Acidente entre carro e moto na Av. Brasiliano \u00cdndio de Moraes (na subida do Viaduto Obirici), sentido centro/bairro. Faixa da direita est\u00e1 bloqueada no momento. Tr\u00e2nsito acentuado na regi\u00e3o. EPTC no local. Samu em deslocamento.", "18h32 - ATEN\u00c7\u00c3O! Acidente entre carro e moto na Av. da Cavalhada, sentido centro/bairro, pr\u00f3ximo a Av. Jo\u00e3o Salomi. EPTC no local. Samu em deslocamento. N\u00e3o h\u00e1 bloqueios na via, mas o tr\u00e2nsito est\u00e1 acentuado.", "Fluxo \u00e9 bastante acentuado em ambos os sents do Km 96 da Freeway. Mesmo assim, n\u00e3o ocorre lentid\u00e3o (@triunfoconcepa)", "18h17 - Melhor op\u00e7\u00e3o para quem deseja evitar o fluxo carregado da Av. da Legalidade e da Democracia neste fim de tarde \u00e9 a Av. Farrapos. Por l\u00e1 o tr\u00e2nsito est\u00e1 acentuado, mas sem lentid\u00e3o at\u00e9 o momento.", "Tr\u00e2nsito acentuado na Av.Prot\u00e1sio Alves, sent C/B, pr\u00f3x. a Saturnino de Brito. Fluxo \u00e9 refl\u2026 https://twitter.com/i/web/status/973667153303007234\u00a0\u2026 (@EPTC_POA)", "18h08 - Tr\u00e2nsito acentuado na Av. Prot\u00e1sio Alves, sentido centro/bairro, pr\u00f3ximo a Saturnino de Brito. Fluxo \u00e9 reflexo do hor\u00e1rio de pico. N\u00e3o temos registro de ocorr\u00eancias na regi\u00e3o. pic.twitter.com/nQIWyXuG2a", "18h05 - Fluxo carregado no T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o, sentido centro/bairro. No sentido contr\u00e1rio o tr\u00e2nsito est\u00e1 acentuado, mas sem lentid\u00e3o. pic.twitter.com/uj7Yn4jgIW", "17h57 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: tr\u00e2nsito acentuado na Av. Assis Brasil, sentido centro/bairro, pr\u00f3ximo a Av. do Forte. N\u00e3o temos registro de acidentes na regi\u00e3o. pic.twitter.com/YE3nhh1ngV", "ATEN\u00c7\u00c3O! Sem\u00e1foro fora de opera\u00e7\u00e3o no cruz. da Jo\u00e3o Pessoa x Princesa Isabel. Tr\u00e2nsito acentuado na re\u2026 https://twitter.com/i/web/status/973649068361646081\u00a0\u2026 (@EPTC_POA)", "16h56 - ATEN\u00c7\u00c3O! Sem\u00e1foro fora de opera\u00e7\u00e3o no cruzamento da Jo\u00e3o Pessoa x Princesa Isabel. Tr\u00e2nsito acentuado na regi\u00e3o. pic.twitter.com/2xVeIQgf8P", "16h35 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: \u00f4nibus em pane mec\u00e2nica na esq. da Av. Saturnino de Brito x Av. Prot\u00e1sio Alves. Tr\u00e2nsito acentuado na via. pic.twitter.com/Ya75BYGDCG", "15h32 - Servi\u00e7o sendo realizado na Av. da Cavalhada, sentido centro/bairro, pr\u00f3ximo a R. Dr. Campos Velho. Tr\u00e2nsito est\u00e1 acentuado na regi\u00e3o. pic.twitter.com/FJiABmZ9PR", "13h40 - Servi\u00e7o sendo realizado na Av. Ipiranga, bairro/centro, pr\u00f3ximo a R. Silva S\u00f3. Uma ciclovia est\u00e1 sendo constru\u00edda no local. Tr\u00e2nsito acentuado na regi\u00e3o.", "No acesso \u00e0 Av.da Legalidade e da Democracia, km 96 da Freeway, o fluxo acentuado no sent capital. N\u00e3o h\u00e1 pontos de lentid (@triunfoconcepa)", "10h12 - Servi\u00e7o sendo realizado na pista da esquerda da Av. Ipiranga pr\u00f3x ao cruz. c/ Av. \u00c9rico Ver\u00edssimo sentido B/C. Tr\u00e2nsito \u00e9 acentuado no trecho. \n\nFotos: Mattheus Moraes pic.twitter.com/YpcF1nLHfr", "Fluxo acentuado na sa\u00edda pela Av.da Legalidade e da Democracia j\u00e1 reflete na \u00e1rea central da capital. Av https://twitter.com/i/web/status/973309914247516160\u00a0\u2026 (@EPTC_POA)", "18h28 - Fluxo acentuado na sa\u00edda pela Av. da Legalidade e da Democracia  j\u00e1 reflete na \u00e1rea central da capital. Av. Julio de Castilhos e R. Siqueira Campos com tr\u00e2nsito bem carregado neste momento.", "Tr\u00e2nsito acentuado tamb\u00e9m na chegada aos bairros neste fim de tarde de segunda-feira, 12. Maiores fluxos https://twitter.com/i/web/status/973306595659665413\u00a0\u2026 (@EPTC_POA)", "18h15 - Tr\u00e2nsito acentuado tamb\u00e9m na chegada aos bairros neste fim de tarde de segunda-feira, 12. Maiores fluxos: \n- Av Prot\u00e1sio Alves (c/b), pr\u00f3ximo a Saturnino de Brito \n- Av. da Cavalhada (c/b), pr\u00f3ximo a Campos Velho \n- Av. Assis Brasil (c/b), pr\u00f3ximo a Av. do Forte", "17h58 - Melhor op\u00e7\u00e3o para quem deseja evitar a Av. da Legalidade e da Democracia neste fim de tarde \u00e9 a Av. Farrapos que apresenta tr\u00e2nsito acentuado, mas sem pontos de lentid\u00e3o.", "Retweeted EPTC - Porto Alegre (@EPTC_POA):\n\n17h19 - Tr\u00e2nsito acentuado na Av. Julio de Castilhos, pr\u00f3ximo aos... https://fb.me/4k31bm7mb\u00a0", "Tr\u00e2nsito acentuado na Av.Julio de Castilhos, pr\u00f3x. aos acessos a R.da Concei\u00e7\u00e3o e ao viaduto que leva \u00e0\u2026 https://twitter.com/i/web/status/973292469541629952\u00a0\u2026 (@EPTC_POA)", "17h19 - Tr\u00e2nsito acentuado na Av. Julio de Castilhos, pr\u00f3ximo aos acessos a R. da Concei\u00e7\u00e3o e ao viaduto que leva \u00e0 Av. da Legalidade e da Democracia. N\u00e3o temos registro de ocorr\u00eancias na regi\u00e3o.", "Fluxo acentuado na Av.Bento Gon\u00e7alves, sent B/C, pr\u00f3x. a Av.Ant\u00f4nio de Carvalho. N\u00e3o temos\u2026 https://twitter.com/i/web/status/973289819970424834\u00a0\u2026 (@EPTC_POA)", "Tr\u00e2nsito acentuado na Av.da Legalidade e da Democracia, sent POA/INT. N\u00e3o temos registro de acidentes na via (@EPTC_POA)", "16h05 - Tr\u00e2nsito acentuado na Av. da Legalidade e da Democracia, sentido capital/interior. N\u00e3o temos registro de acidentes na via.", "14h53 - Acidente entre carro e moto na Av. Presidente Franklin Roosevelt x R. Dr. Jo\u00e3o In\u00e1cio, no bairro Navegantes. A via n\u00e3o est\u00e3o bloqueada. Tr\u00e2nsito est\u00e1 acentuado no local.", "14h14 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: caminh\u00e3o em pane mec\u00e2nica na faixa da direita na Av. da Legalidade e da Democracia, sentido interior/capital. Tr\u00e2nsito est\u00e1 acentuado, mas ainda sem lentid\u00e3o na via. pic.twitter.com/8cWUVYfoJR", "Retweeted EPTC - Porto Alegre (@EPTC_POA):\n\n13h30 - Tr\u00e2nsito acentuado no T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o, sentido... https://fb.me/Q5H5X6Tz\u00a0", "13h44 - ATEN\u00c7\u00c3O! Atropelamento por carro na Av. Borges de Medeiros, pr\u00f3ximo a Av. Dolores Alcaras Caldas. EPTC, Samu e BM no local. Tr\u00e2nsito acentuado na regi\u00e3o.", "Tr\u00e2nsito acentuado no T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o, sent C/B. N\u00e3o temos registro de acidentes na regi\u00e3o pic.twitter.com/IfsaMWYrqR (@EPTC_POA)", "13h30 - Tr\u00e2nsito acentuado no T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o, sentido centro/bairro. N\u00e3o temos registro de acidentes na regi\u00e3o. pic.twitter.com/hUTD3mR0Tz", "10h44 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: Carro em pane mec\u00e2nica na pista da direita na Av. da Legalidade e da Democracia sentido interior/capital pr\u00f3x. ao acesso \u00e0 Rodovi\u00e1ria. EPTC no local. Tr\u00e2nsito \u00e9 acentuado no trecho. pic.twitter.com/u2uytbSfFX", "08h18 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: Tr\u00e2nsito \u00e9 acentuado nos dois sentidos da Av. da Legalidade e da Democracia, mas n\u00e3o temos registros de acidentes nos dois trechos. pic.twitter.com/g8G05k9fDW", "07h55 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: Tr\u00e2nsito ainda \u00e9 acentuado na Av. Ipiranga (B/C) pr\u00f3x. a Salvador Fran\u00e7a. Resultado \u00e9 um acidente envolvendo danos materiais entre carro e \u00f4nibus na Ipiranga pr\u00f3x c/ a R. Bar\u00e3o do Amazonas. pic.twitter.com/Guy636vxdj", "Fluxo acentuado no acesso \u00e0 Av.da Legalidade e da Democracia, km 96 da Freeway. Mesmo assim, n\u00e3o ocorre lentid\u00e3o (@triunfoconcepa)", "Na regi\u00e3o da Lagoa dos Barros, no km 9 da Freeway, em Os\u00f3rio, o fluxo \u00e9 acentuado na entrada do litoral. N\u00e3o h\u00e1 registros  (@triunfoconcepa)", "Sem\u00e1foros j\u00e1 voltaram a funcionar na Av.A.Brasil no acesso a Av.Bernardino Silveira Amorim. Tr\u00e2nsito ainda acentuado na via (@EPTC_POA)", "19h05 - Sem\u00e1foros j\u00e1 voltaram a funcionar na Av. Assis Brasil no acesso a Av. Bernardino Silveira Amorim. Tr\u00e2nsito ainda acentuado na via.", "ATEN\u00c7\u00c3O Sem\u00e1foro fora de opera\u00e7\u00e3o na Av.A.Brasil no acesso a Av.Bernardino Silveira Amorim. Tr\u00e2nsito acentuado na regi\u00e3o (@EPTC_POA)"]