["I'm at T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o in Porto Alegre, RS https://www.swarmapp.com/c/f2LgCRetQR0\u00a0", "Acidente no t\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o, Porto Alegre!   Tamb\u00e9m na\nAv. JO\u00c3O ANT\u00d4NIO DA SILVEIRA, no\u2026 https://www.instagram.com/p/BcaV2QVl4nz/\u00a0", "Vamos #Chapecoense  (@ T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o in Porto Alegre, RS) https://www.swarmapp.com/c/dKmJYChUBBy\u00a0pic.twitter.com/qaeOVBK6BV", "I'm at T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o in Porto Alegre, RS https://www.swarmapp.com/c/8NHHIzRVTsM\u00a0", "I'm at T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o in Porto Alegre, RS https://www.swarmapp.com/c/aFADtfEpswt\u00a0", "I'm at T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o in Porto Alegre, RS https://www.swarmapp.com/c/dm1y0sf8XJS\u00a0", "I'm at T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o in Porto Alegre, RS https://www.swarmapp.com/c/1h2MivNd0IG\u00a0", "I'm at T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o in Porto Alegre, RS https://www.swarmapp.com/c/5AQBwAVQiQa\u00a0", "I'm at T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o in Porto Alegre, RS https://www.swarmapp.com/c/kSJ9GYzrYba\u00a0", "I'm at T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o in Porto Alegre, RS https://www.swarmapp.com/c/91GPeuUodDE\u00a0", "I'm at T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o in Porto Alegre, RS https://www.swarmapp.com/c/jPKCf2Z4uc2\u00a0", "I'm at T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o in Porto Alegre, RS https://www.swarmapp.com/c/7G6trWtgB4N\u00a0", "I'm at T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o in Porto Alegre, RS https://www.swarmapp.com/c/i4FYOw4Hv6Q\u00a0", "I'm at T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o in Porto Alegre, RS https://www.swarmapp.com/c/fzae185Tshm\u00a0", "I'm at T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o in Porto Alegre, RS https://www.swarmapp.com/c/a7AIVVMeJSV\u00a0", "I'm at T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o in Porto Alegre, RS https://www.swarmapp.com/c/jX3aXYEZG20\u00a0", "I'm at T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o in Porto Alegre, RS https://www.swarmapp.com/c/eHtKIJg3XCZ\u00a0", "Follow the lights  @ Tunel Da Concei\u00e7ao https://www.instagram.com/p/BOu8AM8AF3h/\u00a0", "I'm at T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o in Porto Alegre, RS https://www.swarmapp.com/c/a0pA0hpT8ZC\u00a0", " (@ T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o in Porto Alegre, RS) https://www.swarmapp.com/c/hQ8NYDyowY5\u00a0", "I'm at T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o in Porto Alegre, RS https://www.swarmapp.com/c/i9VjawXLC2i\u00a0", "I'm at T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o in Porto Alegre, RS https://www.swarmapp.com/c/dQcJWxbqtvY\u00a0", "I'm at T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o in Porto Alegre, RS https://www.swarmapp.com/c/0h62WKfrI0s\u00a0", "I'm at T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o in Porto Alegre, RS https://www.swarmapp.com/c/k78M1MGa4jI\u00a0", "Boa tarde (@ T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o in Porto Alegre, RS) https://www.swarmapp.com/c/5kMHACujDsr\u00a0", "I'm at T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o in Porto Alegre, RS https://www.swarmapp.com/c/bzT8aPcKIRt\u00a0", "olha o relaxxxx (@ T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o in Porto Alegre, RS) https://www.swarmapp.com/c/hx61iNblHcB\u00a0pic.twitter.com/cybqcXFEVx", "I'm at T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o in Porto Alegre, RS https://www.swarmapp.com/c/fo8KKjBTxQm\u00a0", "I'm at T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o in Porto Alegre, RS https://www.swarmapp.com/c/gCTIK5NHZqb\u00a0", "I'm at T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o in Porto Alegre, RS https://www.swarmapp.com/c/9NJRGAts0S6\u00a0", "I'm at T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o in Porto Alegre, RS https://www.swarmapp.com/c/gZwZHGo3t2R\u00a0", "I'm at T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o in Porto Alegre, RS https://www.swarmapp.com/c/eHQwLuiSC0s\u00a0", "Ol\u00e1, Porto Alegre. @ Tunel Da Concei\u00e7ao https://www.instagram.com/p/BS_JQqPjnik/\u00a0", "I'm at T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o in Porto Alegre, RS https://www.swarmapp.com/c/bcptqCT4jwp\u00a0", "I'm at T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o in Porto Alegre, RS https://www.swarmapp.com/c/8NpnotxYTNl\u00a0", "I'm at T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o in Porto Alegre, RS https://www.swarmapp.com/c/clKcNVp8a5h\u00a0", "andando com um cactus no \u00f4nibus louca pra causar um estrago @ Tunel Da Concei\u00e7ao https://www.instagram.com/p/BUAUBJeg2VG/\u00a0", "I'm at T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o in Porto Alegre, RS https://www.swarmapp.com/c/4nDrVAqnwBJ\u00a0", "I'm at T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o in Porto Alegre, RS https://www.swarmapp.com/c/ixHNfvOE78Q\u00a0", "I'm at T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o in Porto Alegre, RS https://www.swarmapp.com/c/ele3gbnvIeI\u00a0", "I'm at T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o in Porto Alegre, RS https://www.swarmapp.com/c/lWSlxLjEFra\u00a0", "#FORATEMER #grevegeral #BrailEmGreve @ Tunel Da Concei\u00e7ao https://www.instagram.com/p/BTcC3jdlUsw/\u00a0", "I'm at T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o in Porto Alegre, RS https://www.swarmapp.com/c/e7YY27SCI8n\u00a0", "I'm at T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o in Porto Alegre, RS https://www.swarmapp.com/c/dd96mhkWO60\u00a0", "I'm at T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o in Porto Alegre, RS https://www.swarmapp.com/c/7wYvmS7g77d\u00a0", "I'm at T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o in Porto Alegre, RS https://www.swarmapp.com/c/1T18yFcFa9C\u00a0", "Tranqueira  (@ T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o in Porto Alegre, RS) https://www.swarmapp.com/c/45LOeUJjnpB\u00a0", " @ Tunel Da Concei\u00e7ao https://www.instagram.com/p/Bc-S1yaj34U/\u00a0", "I'm at T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o in Porto Alegre, RS https://www.swarmapp.com/c/fwadIQTYETf\u00a0", "I'm at T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o in Porto Alegre, RS https://www.swarmapp.com/c/1bGgC8ZYo0D\u00a0", "I'm at T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o in Porto Alegre, RS https://www.swarmapp.com/c/9kIFEOaVyVS\u00a0", "I'm at T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o in Porto Alegre, RS https://www.swarmapp.com/c/fQcsw7ivMjK\u00a0", " (@ T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o in Porto Alegre, RS) https://www.swarmapp.com/c/aJ5DaKrzobf\u00a0", "I'm at T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o in Porto Alegre, RS https://www.swarmapp.com/c/2NW8YkNXHDH\u00a0", "pracinhaa (@ T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o in Porto Alegre, RS) https://www.swarmapp.com/c/bW1XS0w9jX4\u00a0", "I'm at T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o in Porto Alegre, RS https://www.swarmapp.com/c/7HkDVk9OEdE\u00a0", "I'm at T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o in Porto Alegre, RS https://www.swarmapp.com/c/22dAAPQHTXj\u00a0", "Que tranqueiraaaaaaa (@ T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o in Porto Alegre, RS) https://www.swarmapp.com/c/8wKUoN9aByO\u00a0", "I'm at T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o in Porto Alegre, RS https://www.swarmapp.com/c/eiWSUKtYYlZ\u00a0", " (@ T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o in Porto Alegre, RS) https://www.swarmapp.com/c/cAKfMC16weG\u00a0", "I'm at T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o in Porto Alegre, RS https://www.swarmapp.com/c/5qtRMn1WU7Y\u00a0", "I'm at T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o in Porto Alegre, RS https://www.swarmapp.com/c/luq0Qii5NgZ\u00a0", "I'm at T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o in Porto Alegre, RS w/ @ruiminha https://www.swarmapp.com/c/hOOxlyRseDU\u00a0", "Choveu , fudeu !  @ Tunel Da Concei\u00e7ao https://www.instagram.com/p/BP8XIZmFGZg/\u00a0", "Tr\u00e2nsito \"acentuado\" no T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o  @ Faculdade de Educa\u00e7\u00e3o UFRGS https://www.instagram.com/p/BP8Vq91FwfH/\u00a0", "I'm at T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o in Porto Alegre, RS https://www.swarmapp.com/c/1RapxN2jPKI\u00a0", "I'm at T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o in Porto Alegre, RS https://www.swarmapp.com/c/51Nhz1TzSdJ\u00a0", "I'm at T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o in Porto Alegre, RS https://www.swarmapp.com/c/dhoVeEteLR3\u00a0", "#poa #rainyday @ Tunel Da Concei\u00e7ao https://www.instagram.com/p/BXT8JSqDErTkADCfT3Bi_kR6wAwiJvL-AYaEAo0/\u00a0\u2026", "I'm at T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o in Porto Alegre, RS https://www.swarmapp.com/c/hsLmyFLkpfp\u00a0", "\"Um brinde aos loucos e loucuras...\" @ Tunel Da Concei\u00e7ao https://www.instagram.com/p/BSRrpU-leWjiNBj9Z00jk43gNuVg3OA0L9X0HE0/\u00a0\u2026", "I'm at T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o in Porto Alegre, RS w/ @matheusxrk_https://www.swarmapp.com/c/b3ftaDAO6id\u00a0", "I'm at T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o in Porto Alegre, RS https://www.swarmapp.com/c/1jsGa8FxECD\u00a0", "I'm at T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o in Porto Alegre, RS https://www.swarmapp.com/c/gMvg5VUI4Kr\u00a0", "Entrando pelo t\u00fanel... @ Tunel Da Concei\u00e7ao https://www.instagram.com/p/BRtceEAAgAv/\u00a0", "Lembran\u00e7a de tr\u00eas anos atr\u00e1s, quando fomos visitar o T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o pra dar uma conferida\u2026 https://www.instagram.com/p/BRtXaSGAtcB/\u00a0", "I'm at T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o in Porto Alegre, RS https://www.swarmapp.com/c/fTAg1MQ9nkM\u00a0", "I'm at T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o in Porto Alegre, RS https://www.swarmapp.com/c/fHtiUfchAbU\u00a0", "I'm at T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o in Porto Alegre, RS https://www.swarmapp.com/c/8UNTNRXRfXp\u00a0", "I'm at T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o in Porto Alegre, RS https://www.swarmapp.com/c/76lH6dbKLV3\u00a0", "I'm at T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o in Porto Alegre, RS https://www.swarmapp.com/c/2gWppfEB6rf\u00a0", "I'm at T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o in Porto Alegre, RS w/ @dricaaboyhttps://www.swarmapp.com/c/ddzkYcX6jzh\u00a0", "I'm at T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o in Porto Alegre, RS https://www.swarmapp.com/c/3MA6kZ4li5m\u00a0", " (@ T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o in Porto Alegre, RS) https://www.swarmapp.com/c/gskcOfZ8tHj\u00a0", " (@ T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o in Porto Alegre, RS) https://www.swarmapp.com/c/4re8cQOkNQ3\u00a0", "I'm at T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o in Porto Alegre, RS https://www.swarmapp.com/c/bLZSXEOF2WZ\u00a0", "I'm at T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o in Porto Alegre, RS https://www.swarmapp.com/c/99XFePH0DKm\u00a0", " (@ T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o in Porto Alegre, RS) https://www.swarmapp.com/c/0VH1bbrF55E\u00a0", "I'm at T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o in Porto Alegre, RS https://www.swarmapp.com/c/8A9f8CCptKg\u00a0", "I'm at T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o in Porto Alegre, RS https://www.swarmapp.com/c/2rmUBs0mkY8\u00a0", "I'm at T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o in Porto Alegre, RS https://www.swarmapp.com/c/3TftC9t24dy\u00a0", "Osvaldo Aranha tamb\u00e9m com tr\u00e2nsito lento, entre o T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o e o cruzamento da Prot\u00e1sio Alves com a Ramiro Barcelos, no sentido centro x bairro. Motivo: obras pr\u00f3ximo ao Hospital de Cl\u00ednicas @bandrs", "17h54 - Tr\u00e2nsito acentuado neste fim de tarde de sexta-feira, 16. Maiores fluxos neste momento est\u00e3o concentrados nas sa\u00eddas da capital: \n- T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o (2 sent.)\n- Viaduto da Av. J\u00falio de Castilhos (em decorr\u00eancia de acidente) \n- Largo Vespasiano Julio Veppo (Rodovi\u00e1ria)", "12h52 - Tr\u00e2nsito fluindo tranquilamente nos dois sentidos do T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o.", "T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o c/ tr\u00e2nsito carregado nos 2 sents neste fim de tarde. Fluxo mais intenso no senti\u2026 https://twitter.com/i/web/status/974397388357095428\u00a0\u2026 (@EPTC_POA)", "18h30 - T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o com tr\u00e2nsito carregado nos dois sentidos neste fim de tarde. Fluxo mais intenso no sentido centro/bairro. N\u00e3o h\u00e1 registro de acidentes na regi\u00e3o. pic.twitter.com/jMAYT9GA42", "18h04 - Tr\u00e2nsito come\u00e7ando a acentuar nas principais vias da capital neste fim de tarde. Principais fluxos neste momento: \n- Av. da Legalidade (2sent.) \n- T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o (c/b) \n- Av Assis Brasil (c/b) pr\u00f3ximo a Av. do Forte\n- Av. Otto Niemeyer (c/b) x Av. da Cavalhada", "09h05 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: Carro em pane mec\u00e2nica no T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o sentido C/B na faixa da direita. Tr\u00e2nsito \u00e9 lento. No acesso ao T\u00fanel tamb\u00e9m temos bastante lentid\u00e3o na regi\u00e3o. pic.twitter.com/4SS49AcBmJ", "Tr\u00e2nsito \u00e9 lento no entorno do T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o.\n\nFoto: EPTC pic.twitter.com/Kvo1nNaY4h", "08h26 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o sentido C/B tr\u00e2nsito \u00e9 lento na via. pic.twitter.com/Za5u24TehC", "08h12 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: H\u00e1 pontos de alagamento na R. Luis Englert pr\u00f3x a Sarmento Leite no acesso ao T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o B/C. pic.twitter.com/axfQTWNZM7", "17h05 - Tr\u00e2nsito j\u00e1 acentuado nas principais vias da capital neste fim de tarde de quarta-feira,14. Maiores fluxos: \n- T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o (2 sent.) \n- Av. da Legalidade (cap./int.)", "12h18 - Tr\u00e2nsito flui bem nos dois sentidos do T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o.", "09h21 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: Tr\u00e2nsito \u00e9 bem carregado no acesso \u00e0 Rodovi\u00e1ria pelo Largo Vespasiano J\u00falio Veppo em dire\u00e7\u00e3o a Av. Mau\u00e1 (1\u00aa imagem) e tamb\u00e9m na entrada do T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o sentido C/B (2\u00aa imagem). pic.twitter.com/FhpX4VDen0", "09h - Direto das c\u00e2meras da EPTC: Carro em pane mec\u00e2nica na Av. Paulo Gama, pista da esquerda, cruzamento com a Av. Osvaldo Aranha, em dire\u00e7\u00e3o ao T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o B/C. Tr\u00e2nsito \u00e9 acentuado na via. pic.twitter.com/Ap5QWHx7NP", "08h56 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: Tr\u00e2nsito \u00e9 acentuado no T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o sentido C/B, mas n\u00e3o ocorre lentid\u00e3o. pic.twitter.com/0H2r2rF0KW", "I'm at T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o in Porto Alegre, RS https://www.swarmapp.com/c/5ruTC2kWifP\u00a0", "08h15 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: Tr\u00e2nsito flui bem nos dois sentidos do T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o. \n1\u00aa imagem: T\u00fanel B/C\n2\u00aa imagem: T\u00fanel C/B pic.twitter.com/DCrXBjnzKQ", "07h30 - Tr\u00e2nsito ainda fluindo bem nos dois sentidos do T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o.", "Fluxo carregado no T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o, sent C/B. No sent contr\u00e1rio o tr\u00e2nsito est\u00e1 acentuad\u2026 https://twitter.com/i/web/status/973666382075383808\u00a0\u2026 (@EPTC_POA)", "18h05 - Fluxo carregado no T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o, sentido centro/bairro. No sentido contr\u00e1rio o tr\u00e2nsito est\u00e1 acentuado, mas sem lentid\u00e3o. pic.twitter.com/uj7Yn4jgIW", "17h33 - Tr\u00e2nsito come\u00e7ando a acentuar nas principais vias da capital neste fim de tarde de ter\u00e7a-feira, 13. Maiores fluxos neste momento: \n- T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o (c/b) \n- Av. da Legalidade (2 sent.) - foto \n- Av. Ipiranga (c/b), pr\u00f3ximo a R. Santana pic.twitter.com/6VrNSglxyu", "Tr\u00e2nsito liberado no T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o, sent B/C. Fluxo ainda est\u00e1 carregado na via, mas j\u00e1 volta a fluir (@EPTC_POA)", "16h29 - Tr\u00e2nsito liberado no T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o, sentido bairro/centro. Fluxo ainda est\u00e1 carregado na via, mas j\u00e1 volta a fluir.", "15h42 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: carro em pane mec\u00e2nica na sa\u00edda do T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o, sentido bairro/centro. Tr\u00e2nsito est\u00e1 lento no local. pic.twitter.com/chSf74kfpI", "07h37 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: Tr\u00e2nsito \u00e9 intenso no T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o sentido C/B, mas n\u00e3o ocorre lentid\u00e3o na via. pic.twitter.com/YsqXt1dHSW", "16h55 - Tr\u00e2nsito come\u00e7ando a acentuar nas principais via da capital. Maiores fluxos neste momento: \n- T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o (c/b) \n- Av. da Legalidade (int./cap.) \n- Av. Ipiranga (c/b), pr\u00f3ximo a Salvador Fran\u00e7a", "Retweeted EPTC - Porto Alegre (@EPTC_POA):\n\n13h30 - Tr\u00e2nsito acentuado no T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o, sentido... https://fb.me/Q5H5X6Tz\u00a0", "Tr\u00e2nsito acentuado no T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o, sent C/B. N\u00e3o temos registro de acidentes na regi\u00e3o pic.twitter.com/IfsaMWYrqR (@EPTC_POA)", "13h30 - Tr\u00e2nsito acentuado no T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o, sentido centro/bairro. N\u00e3o temos registro de acidentes na regi\u00e3o. pic.twitter.com/hUTD3mR0Tz", "13h28 - Tr\u00e2nsito liberado na entrada do T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o B/C. Tr\u00e2nsito segue fluindo bem na via.", "13h09 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: Carro em pane mec\u00e2nica na pista da direita na entrada do T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o B/C. Tr\u00e2nsito flui bem no trecho, mas pedimos aten\u00e7\u00e3o dos motoristas! pic.twitter.com/uwJWvBRuyg", "12h27 - Tr\u00e2nsito \u00e9 tranquilo nos dois sentidos do T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o.", "09h31 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: Maiores pontos de tr\u00e2nsito carregado nesse momento s\u00e3o: Acesso \u00e0 Rodovi\u00e1ria em dire\u00e7\u00e3o a Av. Mau\u00e1 (1\u00aa imagem). Acesso ao T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o sentido C/B (2\u00aa imagem). pic.twitter.com/LKWK8KQnyF", " (@ T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o in Porto Alegre, RS) https://www.swarmapp.com/c/6QUdhGsTHtg\u00a0", "07h43 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: Tr\u00e2nsito \u00e9 lento no T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o sentido C/B, mas n\u00e3o temos registros de acidentes no local. A princ\u00edpio \u00e9 somente o fluxo do hor\u00e1rio. pic.twitter.com/hcrnyPRSBa", "S\u00f3 falta eliminar nas quartas, da\u00ed eu vou rir, mas eu vou rir de uma maneira, eu irei tomar banho rindo, tomarei meu caf\u00e9 rindo, irei trabalhar rindo, rirei durante o expediente, rirei trancada no T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o, rirei chegando em casa, rirei jantando, rirei infinitamente", "I'm at T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o in Porto Alegre, RS https://www.swarmapp.com/c/hgcbl9b3Zgi\u00a0", "18h48 - Tr\u00e2nsito acentuado nas principais sa\u00eddas da capital neste fim de tarde de sexta-feira, 9. Maiores fluxos: \n- T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o (b/c) \n- Av. Osvaldo Aranha (b/c) pr\u00f3ximo a entrada do T\u00fanel\n- Av. da Legalidade e da Democracia (cap./int.) na sa\u00edda pela Julio de Castilhos pic.twitter.com/g5l7wrPWY7", "18h18 - Tr\u00e2nsito carregado na sa\u00edda da capital para o final de semana! Na Av. Osvaldo Aranha temos lentid\u00e3o na chegada ao T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o (b/c). Na Av. da Legalidade tr\u00e2nsito acentuado nos dois sentidos. pic.twitter.com/LGIClXAcI8", "17h33 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: tr\u00e2nsito acentuando no T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o, sentido centro/bairro. N\u00e3o temos registro de ocorr\u00eancias na regi\u00e3o. pic.twitter.com/7RkCi1k7dv", "Tr\u00e2nsito acentuando no T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o, sent B/C. Lentid\u00e3o pode ser consequ\u00eancia do acesso\u2026 https://twitter.com/i/web/status/972202538408841216\u00a0\u2026 (@EPTC_POA)", "17h08 - Tr\u00e2nsito acentuando no T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o, sentido bairro/centro. Lentid\u00e3o pode ser consequ\u00eancia do acesso a Legalidade que est\u00e1 bem cheio neste momento. N\u00e3o temos registro de ocorr\u00eancias na regi\u00e3o.", "Acabei de ver no Instagram que t\u00e1 tendo passeata no t\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o, se tiver trancado na hora que eu for embora vou fica muito brava ", "ontem 8M durante o ato no tunel da concei\u00e7\u00e3o... momento forte e arrepiante https://fb.me/2JKkqYB1U\u00a0", "Av.Mau\u00e1 est\u00e1 bloq. no momento. Quem est\u00e1 na Legalidade a melhor op\u00e7\u00e3o \u00e9 o T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o C/B (@EPTC_POA)", "10h32 - Av. Mau\u00e1 est\u00e1 bloqueada no momento. Quem est\u00e1 na Legalidade a melhor op\u00e7\u00e3o \u00e9 o T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o C/B.", "10h22 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: manifestantes em dire\u00e7\u00e3o ao T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o sentido B/C. pic.twitter.com/4tYEwTEaFx", "Dentro da T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o, estudantes protestam contra o aumento da passagem e o fim do meio-passe.\n@RdGuaibaOficial #LigaNaGua\u00edbapic.twitter.com/Z923ZHONhi", "Manifestantes caminham agora pelo T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o, sentido bairro/centro. Tr\u00e2nsito muito ruim em dire\u00e7\u00e3o ao centro pelas avenidas Jo\u00e3o Pessoa, Loureiro da Silva, entre outras.", "\"Se tirar o meio-passe a gente pula a roleta\", cantam os estudantes que, neste momento, seguem rumo ao T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o.\n@RdGuaibaOficial #LigaNaGua\u00edba", "Itiner\u00e1rio da manifest.: Av.Loureiro da Silva, T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o C/B, R.Carlos Chagas, Av.Alberto Bi\u2026 https://twitter.com/i/web/status/972096848604299264\u00a0\u2026 (@EPTC_POA)", "10h09 - Itiner\u00e1rio da manifesta\u00e7\u00e3o: Av. Loureiro da Silva, T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o C/B, R. Carlos Chagas, Av. Alberto Bins, R. Dr. Flores, Av. Salgado Filho, Av. Borges de Medeiros e Prefeitura. \n\n* Itiner\u00e1rio sujeito a altera\u00e7\u00f5es a qualquer momento.", "Tr\u00e2nsito \u00e9 carregado no T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o sent C/B (@EPTC_POA)", "09h48 - Tr\u00e2nsito \u00e9 carregado no T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o sentido C/B.", "Estudantes j\u00e1 se deslocam pela Av. Loureiro da Silva em dire\u00e7\u00e3o ao T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o.\n@RdGuaibaOficial #LigaNaGua\u00edbapic.twitter.com/SK6FrKhEt4", "Daqui a pouco estudantes saem em protesto em dire\u00e7\u00e3o \u00e0 prefeitura de Porto Alegre. Eles v\u00e3o cruzar o T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o no sentido \u00e0 Rodovi\u00e1ria.\n@RdGuaibaOficial #LigaNaGua\u00edbapic.twitter.com/vsOQSOEzSB", "I'm at T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o in Porto Alegre, RS https://www.swarmapp.com/c/kO4c3k3ATwA\u00a0", "07h17 - Bom dia! Av. da Legalidade e da Democracia com fluxo carregado nessa sexta-feira, mas sem registros de lentid\u00f5es na via. Tr\u00e2nsito \u00e9 um pouco acentuado no T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o sentido C/B, mas tamb\u00e9m n\u00e3o ocorre lentid\u00e3o no trecho."]