["Via liberada na Av.Teres\u00f3polis sent C/B no cruz. c/ a R.Eng. Ludolfo Boehl. Tr\u00e2nsito j\u00e1 voltou a fluir na regi\u00e3o (@EPTC_POA)", "14h21 - Via liberada na Av. Teres\u00f3polis sentido C/B no cruzamento c/ a R. Eng. Ludolfo Boehl. Tr\u00e2nsito j\u00e1 voltou a fluir na regi\u00e3o.", "Retweeted CET S\u00e3o Paulo (@CETSP_):\n\nReferente a interfer\u00eancia na Av. Vital Brasil sentido centro junto a R. Alvarenga, via liberada.", "Via liberada na Av.Crist\u00f3v\u00e3o Colombo. Neste momento um trecho da faixa da direita na R.Ramiro Barcelos,  https://twitter.com/i/web/status/972164802784169984\u00a0\u2026 (@EPTC_POA)", "14h38 - Via liberada na Av. Crist\u00f3v\u00e3o Colombo. Neste momento um trecho da faixa da direita na R. Ramiro Barcelos, esq. com a Av. Crist\u00f3v\u00e3o Colombo, est\u00e1 bloqueado.", "Via liberada no T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o, sent C/B. Tr\u00e2nsito ainda est\u00e1 acentuado na regi\u00e3o (@EPTC_POA)", "14h26 - Via liberada no T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o, sentido centro/bairro. Tr\u00e2nsito ainda est\u00e1 acentuado na regi\u00e3o.", "Via liberada na faixa da direita da Av.Nonoai, sent C/B, esq. R.Dr. Campos Velho. Tr\u00e2nsito ainda acentuado na via (@EPTC_POA)", "17h37 - Via liberada na faixa da direita da Av. Nonoai , sentido centro/bairro, esq. R. Dr. Campos Velho. Tr\u00e2nsito ainda acentuado na via.", "Via liberada na http://Av.Ipiranga\u00a0, C/B, pr\u00f3x. a R.Cel. Prof. Cristiano Fischer. Tr\u00e2nsito ainda acentuado na regi\u00e3o (@EPTC_POA)", "17h33 - Via liberada na Av. Ipiranga, centro/bairro, pr\u00f3ximo a R. Cel. Prof. Cristiano Fischer. Tr\u00e2nsito ainda acentuado na regi\u00e3o.", "Via liberada Av.da Legalidade e da Democracia, sent INT/POA, pr\u00f3x. a Ponte do Gua\u00edba. Tr\u00e2nsi\u2026 https://twitter.com/i/web/status/974709249422053377\u00a0\u2026 (@EPTC_POA)", "15h09 - Via liberada Av. da Legalidade e da Democracia, sentido interior/capital, pr\u00f3ximo a Ponte do Gua\u00edba. Tr\u00e2nsito ainda \u00e9 acentuado, mas j\u00e1 flui melhor neste momento.", "Retweeted CET S\u00e3o Paulo (@CETSP_):\n\nReferente interfer\u00eancia no T\u00fanel Noite Ilustrada, sentido \u00fanico, via liberada. #ZC", "Retweeted CET S\u00e3o Paulo (@CETSP_):\n\nReferente interfer\u00eancia na Marginal Tiet\u00ea, via liberada,  pista expressa... https://fb.me/VFk6H5jd\u00a0", "Retweeted Tr\u00e2nsito Sampa/SP (@TransitoSampaSP):\n\nR.da Consola\u00e7\u00e3o via liberada sent Centro em rela\u00e7\u00e3o a manifest. #ZC (@CETSP_)", "Via liberada Av.da Legalidade e da Democracia, sent INT/POA, pr\u00f3x. a Est. S\u00e3o Pedro. Tr\u00e2n\u2026 https://twitter.com/i/web/status/974383682713804800\u00a0\u2026 (@EPTC_POA)", "17h35 - Via liberada Av. da Legalidade e da Democracia, sentido interior/capital, pr\u00f3ximo a Esta\u00e7\u00e3o S\u00e3o Pedro. Tr\u00e2nsito \u00e9 acentuado, mas j\u00e1 voltou a fluir no local.", "16h43 - Via liberada na Av. Mau\u00e1, pr\u00f3ximo a Esta\u00e7\u00e3o Mercado. Tr\u00e2nsito fluindo bem na via neste momento.", "Retweeted EPTC - Porto Alegre (@EPTC_POA):\n\n14h16 - Via liberada na Av. Padre Cacique, sentido bairro/centro,... https://fb.me/7WgQnLhnr\u00a0", "Via liberada na Av.Padre Cacique, sent B/C, pr\u00f3x. ao Col\u00e9gio Maria Imaculada. Tr\u00e2nsito j\u00e1 voltou a fluir na via (@EPTC_POA)", "14h16 - Via liberada na Av. Padre Cacique, sentido bairro/centro, pr\u00f3ximo ao Col\u00e9gio Maria Imaculada. Tr\u00e2nsito j\u00e1 voltou a fluir na via."]