["Bloqueio total na Leopoldo Bier entre Bernardo Pires e S\u00e3o Manoel, bloqueio por fios na via pic.twitter.com/4O8o0uxEiw (@EPTC_POA)", "Via liberada na faixa da direita da Av.Nonoai, sent C/B, esq. R.Dr. Campos Velho. Tr\u00e2nsito ainda acentuado na via (@EPTC_POA)", "17h37 - Via liberada na faixa da direita da Av. Nonoai , sentido centro/bairro, esq. R. Dr. Campos Velho. Tr\u00e2nsito ainda acentuado na via.", "Via liberada na http://Av.Ipiranga\u00a0, C/B, pr\u00f3x. a R.Cel. Prof. Cristiano Fischer. Tr\u00e2nsito ainda acentuado na regi\u00e3o (@EPTC_POA)", "17h33 - Via liberada na Av. Ipiranga, centro/bairro, pr\u00f3ximo a R. Cel. Prof. Cristiano Fischer. Tr\u00e2nsito ainda acentuado na regi\u00e3o.", "17h16 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: \u00f4nibus em pane mec\u00e2nica na Av. Ipiranga, centro/bairro, pr\u00f3ximo a R. Cel. Prof. Cristiano Fischer. Tr\u00e2nsito acentuado na via. pic.twitter.com/VuJPxvzLD2", "17h05 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: \u00f4nibus em pane mec\u00e2nica na Av. J\u00falio de Castilhos, centro/bairro, pr\u00f3ximo a R. Cel. Vicente. Tr\u00e2nsito acentuado na via. pic.twitter.com/tNKfkpU8oZ", "16h52 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: \u00f4nibus em pane mec\u00e2nica na faixa da direita da Av. Nonoai , sentido centro/bairro, esq. R. Dr. Campos Velho. Tr\u00e2nsito acentuado na via. pic.twitter.com/wrgFYBcPQa", "16h06 - ATEN\u00c7\u00c3O! Acidente entre \u00f4nibus e um carro na R. Eng. Luiz Englert, pr\u00f3ximo a Av. Setembrina. Tr\u00e2nsito \u00e9 lento na via. EPTC no local. pic.twitter.com/bxqF1na5D9", "ATEN\u00c7\u00c3O! Sem\u00e1foro fora de opera\u00e7\u00e3o na Av.Sert\u00f3rio x R.Zeferino Dias. Tr\u00e2nsito acentuado na via. EPTC no  https://twitter.com/i/web/status/974719116706832385\u00a0\u2026 (@EPTC_POA)", "15h48 - ATEN\u00c7\u00c3O! Sem\u00e1foro fora de opera\u00e7\u00e3o na Av. Sert\u00f3rio x R. Zeferino Dias. Tr\u00e2nsito acentuado na via. EPTC no local. pic.twitter.com/DpMYKNrdi5", "15h29 - ATEN\u00c7\u00c3O! Sem\u00e1foro fora de opera\u00e7\u00e3o na Av. Dr. Nilo Pe\u00e7anha, pr\u00f3ximo a R. Des. Augusto Loureiro Lima. Tr\u00e2nsito acentuado na via. pic.twitter.com/73XQGVnq3j", "Via liberada Av.da Legalidade e da Democracia, sent INT/POA, pr\u00f3x. a Ponte do Gua\u00edba. Tr\u00e2nsi\u2026 https://twitter.com/i/web/status/974709249422053377\u00a0\u2026 (@EPTC_POA)", "15h09 - Via liberada Av. da Legalidade e da Democracia, sentido interior/capital, pr\u00f3ximo a Ponte do Gua\u00edba. Tr\u00e2nsito ainda \u00e9 acentuado, mas j\u00e1 flui melhor neste momento.", "14h49 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: servi\u00e7o sendo realizado no corredor de \u00f4nibus da Av. Farrapos, sentido bairro/centro, pr\u00f3x. a Santo Ant\u00f4nio. Tr\u00e2nsito ainda flui bem na via. pic.twitter.com/IlU8E6depz", "Em raz\u00e3o de trabalhos para conserva\u00e7\u00e3o da via, h\u00e1 um estreitamento de pista no sent capital, do km https://twitter.com/i/web/status/974697286231035904\u00a0\u2026 (@triunfoconcepa)", "13h30 - ATEN\u00c7\u00c3O! Acidente entre dois carros na R. C\u00e2ncio Gomes, pr\u00f3ximo a R. S\u00e3o Carlos, no bairro Floresta. EPTC no local. Samu em deslocamento. Tr\u00e2nsito acentuado na via.", " Bloqueio da faixa da direita da R.S\u00e3o Luiz esq. c/ http://Av.Ipiranga\u00a0 sent B/C devido a fios sobre a via. E\u2026 https://twitter.com/i/web/status/974660293182795776\u00a0\u2026 (@EPTC_POA)", "11h48 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: Atropelamento por carro na Av. J\u00falio de Castilhos esq. c/ Largo Visconde do Cair\u00fa. EPTC no local. SAMU e BM em deslocamento. Tr\u00e2nsito \u00e9 acentuado na via. pic.twitter.com/Emt9wWTgC0", "08h23 - Acidente entre carro e moto na Av. Prot\u00e1sio Alves sentido C/B pr\u00f3x. a Av Manoel Elias. EPTC no local e SAMU em deslocamento. Tr\u00e2nsito lento na via.", "07h42 -  Atropelamento por carro na Av. Oscar Pereira sentido B/C pr\u00f3x. Est. Ant\u00f4nio Borges, bairro Cascata. EPTC no local. SAMU e BM em deslocamento. Tr\u00e2nsito \u00e9 lento na via!", "Retweeted Tr\u00e2nsito Sampa/SP (@TransitoSampaSP):\n\nR.da Consola\u00e7\u00e3o via liberada sent Centro em rela\u00e7\u00e3o a manifest. #ZC (@CETSP_)", "Via liberada Av.da Legalidade e da Democracia, sent INT/POA, pr\u00f3x. a Est. S\u00e3o Pedro. Tr\u00e2n\u2026 https://twitter.com/i/web/status/974383682713804800\u00a0\u2026 (@EPTC_POA)", "17h35 - Via liberada Av. da Legalidade e da Democracia, sentido interior/capital, pr\u00f3ximo a Esta\u00e7\u00e3o S\u00e3o Pedro. Tr\u00e2nsito \u00e9 acentuado, mas j\u00e1 voltou a fluir no local.", "17h14 - Carro em pane mec\u00e2nica na faixa da direita da Av. da Legalidade e da Democracia, sentido interior/capital, pr\u00f3ximo a Esta\u00e7\u00e3o S\u00e3o Pedro. Tr\u00e2nsito acentuado na via.", "15h40 - Tr\u00e2nsito j\u00e1 voltou a fluir na Av. da Legalidade e da Democracia, sentido capital/interior. N\u00e3o temos registro de lentid\u00e3o ou acidentes na via.", "Ve\u00edculo capotou na R.Primeiro de Setembro, pr\u00f3x. a Tv. S\u00e3o Manoel, no bairro S\u00e3o Jos\u00e9. Via est\u00e1 parcialm https://twitter.com/i/web/status/974350598299619330\u00a0\u2026 (@EPTC_POA)", "13h58 - ATEN\u00c7\u00c3O! Servi\u00e7o sendo realizado na Av. Ipiranga, sentido centro/bairro, pr\u00f3ximo ao cruzamento com a Av. Jo\u00e3o Pessoa. Tr\u00e2nsito acentuado na via. pic.twitter.com/FwCKeYN9YI", "13h36 - \u00d4nibus em pane mec\u00e2nica na faixa da direita da Av. Loureiro da Silva, sentido centro/bairro, pr\u00f3ximo a C\u00e2mara Municipal de Vereadores. Tr\u00e2nsito flui sem lentid\u00e3o na via neste momento. pic.twitter.com/E27w9L6Xz1", "10h37 -  ATEN\u00c7\u00c3O Direto das c\u00e2meras da EPTC: Acidente entre caminh\u00e3o e carro envolvendo danos materiais na R. Souza Reis no cruzamento com a Av. Sert\u00f3rio na pista da esquerda, sentido Aeroporto. Tr\u00e2nsito lento na via! pic.twitter.com/VejubTDZOJ", "ATEN\u00c7\u00c3O  Ve\u00edculos removidos para a faixa da direita. EPTC j\u00e1 est\u00e1 no local. Tr\u00e2nsito \u00e9 lento na via! https://twitter.com/i/web/status/974275498544070659\u00a0\u2026 (@EPTC_POA)", "10h26 - ATEN\u00c7\u00c3O  Ve\u00edculos removidos para a faixa da direita. EPTC j\u00e1 est\u00e1 no local. Tr\u00e2nsito \u00e9 lento na via! Parte da faixa da direita da Legalidade sentido interior/capital est\u00e1 obstru\u00edda, portanto aten\u00e7\u00e3o!! pic.twitter.com/hz6AKrZwNl", "10h07 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: Acidente entre dois carros e um caminh\u00e3o na Av. da Legalidade e da Democracia sentido interior/capital na faixa central quase no acesso \u00e0 Rodovi\u00e1ria. Tr\u00e2nsito \u00e9 lento na via. Av. Farrapos \u00e9 a melhor op\u00e7\u00e3o em dire\u00e7\u00e3o ao centro da Capital. pic.twitter.com/WGp8IdC7Y1", "08h26 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o sentido C/B tr\u00e2nsito \u00e9 lento na via. pic.twitter.com/Za5u24TehC", "08h08 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: Sentido B/C na Av. Ipiranga pr\u00f3x. a PUC tr\u00e2nsito \u00e9 lento, mas n\u00e3o h\u00e1 pontos de alagamento na via. pic.twitter.com/E688KDYtu6", "Carro em pane mec\u00e2nica na Av.Prot\u00e1sio Alves sent B/C esquina c/ a R.Dr. Ot\u00e1vio Santos. Tr\u00e2nsito \u00e9 acentuado na via (@EPTC_POA)", "07h25 - Carro em pane mec\u00e2nica na Av. Prot\u00e1sio Alves sentido B/C esquina com a R. Dr. Ot\u00e1vio Santos. Tr\u00e2nsito \u00e9 acentuado na via.", "16h43 - Via liberada na Av. Mau\u00e1, pr\u00f3ximo a Esta\u00e7\u00e3o Mercado. Tr\u00e2nsito fluindo bem na via neste momento.", "16h13 - Caminh\u00e3o em pane mec\u00e2nica na Av. Mau\u00e1, pr\u00f3ximo a Esta\u00e7\u00e3o Mercado. Tr\u00e2nsito ainda fluindo bem na via. pic.twitter.com/2zLEouboNM", "15h50 - Bloqueio de uma faixa da Av. S\u00e3o Pedro, pr\u00f3ximo a Av. Pres. Franklin Roosevelt em decorr\u00eancia da queda de uma \u00e1rvore na via. Tr\u00e2nsito est\u00e1 acentuado na regi\u00e3o. EPTC no local. pic.twitter.com/ZQ3ysXjIph", "Av.da Legalidade e da Democracia c/ pontos de lentid\u00e3o nos 2 sents da via neste fim de tarde. Av.F\u2026 https://twitter.com/i/web/status/973676483918159872\u00a0\u2026 (@EPTC_POA)", "18h32 - ATEN\u00c7\u00c3O! Acidente entre carro e moto na Av. da Cavalhada, sentido centro/bairro, pr\u00f3ximo a Av. Jo\u00e3o Salomi. EPTC no local. Samu em deslocamento. N\u00e3o h\u00e1 bloqueios na via, mas o tr\u00e2nsito est\u00e1 acentuado.", "17h14 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: \u00f4nibus em pane mec\u00e2nica no cruzamento da R. Santana x Av. Ipiranga. Tr\u00e2nsito fluindo bem na via. pic.twitter.com/d9i1dcfoZn", "16h35 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: \u00f4nibus em pane mec\u00e2nica na esq. da Av. Saturnino de Brito x Av. Prot\u00e1sio Alves. Tr\u00e2nsito acentuado na via. pic.twitter.com/Ya75BYGDCG", "Tr\u00e2nsito liberado no T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o, sent B/C. Fluxo ainda est\u00e1 carregado na via, mas j\u00e1 volta a fluir (@EPTC_POA)", "16h29 - Tr\u00e2nsito liberado no T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o, sentido bairro/centro. Fluxo ainda est\u00e1 carregado na via, mas j\u00e1 volta a fluir.", "Tr\u00e2nsito liberado na Av.da Legalidade e da Democracia, sent INT/POA. Fluxo j\u00e1 voltou a fluir na via (@EPTC_POA)", "15h56 - Tr\u00e2nsito liberado na Av. da Legalidade e da Democracia, sentido interior/capital. Fluxo j\u00e1 voltou a fluir na via.", "Via liberada na Av.Teres\u00f3polis sent C/B no cruz. c/ a R.Eng. Ludolfo Boehl. Tr\u00e2nsito j\u00e1 voltou a fluir na regi\u00e3o (@EPTC_POA)", "14h21 - Via liberada na Av. Teres\u00f3polis sentido C/B no cruzamento c/ a R. Eng. Ludolfo Boehl. Tr\u00e2nsito j\u00e1 voltou a fluir na regi\u00e3o.", "13h56 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: carro em pane mec\u00e2nica na Av. da Legalidade e da Democracia, sentido interior/capital. Tr\u00e2nsito ainda flui sem lentid\u00e3o na via. pic.twitter.com/9g9rYrOa0L", "13h03-  Aten\u00e7\u00e3o Direto das c\u00e2meras da EPTC: Acidente entre dois carros com danos materiais na Av. Teres\u00f3polis sentido C/B no cruzamento c/ a R. Eng. Ludolfo Boehl. Tr\u00e2nsito \u00e9 lento na via! pic.twitter.com/uEyk75MLNr", "10h19 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: Manifestantes seguem na Av. Borges de Medeiros no Viaduto dos A\u00e7orianos em dire\u00e7\u00e3o ao centro administrativo. Tr\u00e2nsito \u00e9 lento na via. pic.twitter.com/e8agRjJht5", "09h35 - H\u00e1 servi\u00e7o sendo realizado na Av. Bento Gon\u00e7alves sentido C/B, pr\u00f3ximo a Est. Jo\u00e3o de Oliveira Remi\u00e3o, na pista da direita. Tr\u00e2nsito flui bem na via, mas pedimos aten\u00e7\u00e3o dos condutores.", "09h15 -  Aten\u00e7\u00e3o : Direto das c\u00e2meras da EPTC: \u00d4nibus em pane mec\u00e2nica na Av. Eduardo Prado, sentido B/C, pr\u00f3x. a Av. da Cavalhada. Tr\u00e2nsito flui bem na via, mas pedimos aten\u00e7\u00e3o dos motoristas que v\u00e3o passar na regi\u00e3o da Zona Sul da Capital. pic.twitter.com/T3AaarFkyZ", "08h58 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: H\u00e1 servi\u00e7o sendo realizado na Av. Ipiranga, pista da esquerda, passando a Av. da Azenha sentido B/C. Tr\u00e2nsito \u00e9 bastante lento na regi\u00e3o. Na 2\u00aa imagem, Ipiranga x Jo\u00e3o Pessoa h\u00e1 congestionamento na via. pic.twitter.com/sus5OXS0sZ", "08h23 - Queda de moto na Av. Bento Gon\u00e7alves, sentido C/B, pr\u00f3ximo a faculdade de agronomia de UFRGS. EPTC no local. SAMU e BM em deslocamento. Tr\u00e2nsito \u00e9 lento na via.", "08h16 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: Acidente carro e moto na R. Dr. Campos Velho pr\u00f3x. ao cruz. c/ Av. Icara\u00ed, bairro Cristal. EPTC no local e SAMU em deslocamento. Tr\u00e2nsito \u00e9 lento na via. pic.twitter.com/wZSafocbRH", "07h37 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: Tr\u00e2nsito \u00e9 intenso no T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o sentido C/B, mas n\u00e3o ocorre lentid\u00e3o na via. pic.twitter.com/YsqXt1dHSW", "Fechada Avenida Dudu por tempo indeterminado. Alto fluxo de tr\u00e2nsito do \u00faltimo domingo ocasionou problemas na via. https://twitter.com/LucasCollar/status/973315547894046720\u00a0\u2026", "18h08 - Acidente entre carro e moto na Av. Ipiranga, sentido centro/bairro, pr\u00f3ximo a R. Mucio Teixeira. Uma pista da Ipiranga est\u00e1 bloqueada em decorr\u00eancia do acidente. Tr\u00e2nsito est\u00e1 carregado na via.", "Retweeted EPTC - Porto Alegre (@EPTC_POA):\n\n16h55 - Tr\u00e2nsito come\u00e7ando a acentuar nas principais via da capital.... https://fb.me/2Kh4cMaEe\u00a0", "Tr\u00e2nsito come\u00e7ando a acentuar nas principais via da capital. Maiores fluxos agora: \n T\u00fanel da Conc\u2026 https://twitter.com/i/web/status/973286304028004353\u00a0\u2026 (@EPTC_POA)", "16h55 - Tr\u00e2nsito come\u00e7ando a acentuar nas principais via da capital. Maiores fluxos neste momento: \n- T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o (c/b) \n- Av. da Legalidade (int./cap.) \n- Av. Ipiranga (c/b), pr\u00f3ximo a Salvador Fran\u00e7a", "16h17 - Tr\u00e2nsito liberado na Av. Borges de Medeiros, pr\u00f3ximo a Av. Dolores Alcaras Caldas ap\u00f3s atropelamento na via.", "Tr\u00e2nsito acentuado na Av.da Legalidade e da Democracia, sent POA/INT. N\u00e3o temos registro de acidentes na via (@EPTC_POA)", "16h05 - Tr\u00e2nsito acentuado na Av. da Legalidade e da Democracia, sentido capital/interior. N\u00e3o temos registro de acidentes na via.", "14h53 - Acidente entre carro e moto na Av. Presidente Franklin Roosevelt x R. Dr. Jo\u00e3o In\u00e1cio, no bairro Navegantes. A via n\u00e3o est\u00e3o bloqueada. Tr\u00e2nsito est\u00e1 acentuado no local.", "14h14 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: caminh\u00e3o em pane mec\u00e2nica na faixa da direita na Av. da Legalidade e da Democracia, sentido interior/capital. Tr\u00e2nsito est\u00e1 acentuado, mas ainda sem lentid\u00e3o na via. pic.twitter.com/8cWUVYfoJR", "13h28 - Tr\u00e2nsito liberado na entrada do T\u00fanel da Concei\u00e7\u00e3o B/C. Tr\u00e2nsito segue fluindo bem na via.", "11h26 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: Ve\u00edculo removido da via. Tr\u00e2nsito segue bastante intenso no trecho. pic.twitter.com/iWoy9GugTX", "Tr\u00e2nsito \u00e9 bastante lento na via pr\u00f3x. a Est. Jo\u00e3o de Oliveira Remi\u00e3o sent B/C (@EPTC_POA)", "10h01 - Tr\u00e2nsito \u00e9 bastante lento na via pr\u00f3x. a Est. Jo\u00e3o de Oliveira Remi\u00e3o sentido B/C.", "09h16 - Na Salvador Fran\u00e7a no trecho entre a Av. Bento Gon\u00e7alves e Av. Ipiranga tr\u00e2nsito \u00e9 bastante carregado na via, mas n\u00e3o temos registros de acidentes no local.", "08h29 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: Acidente entre carro e moto na Av. da Cavalhada pr\u00f3x. a Est. Jo\u00e3o Vedana, sentido B/C. EPTC no local e SAMU em deslocamento. Tr\u00e2nsito \u00e9 lento na via. pic.twitter.com/jHCBk4eB7s", "07h46 - Direto das c\u00e2meras da EPTC: Acidente entre carro e \u00f4nibus envolvendo danos materiais na Av. Ipiranga pr\u00f3x. a R. Bar\u00e3o do Amazonas sentido B/C. Tr\u00e2nsito \u00e9 lento na via.\n1\u00aa imagem: Ipiranga x Puc (B/C)\n2\u00aa imagem: Ipiranga x Salvador Fran\u00e7a (B/C) pic.twitter.com/MSRJmS25MK", "Acidente entre o Gol G4 e o Hyundai I30 :: N\u00e3o seja assim no tr\u00e2nsito: http://youtu.be/W_H39hv057Y?a\u00a0 via @YouTube", "Sem\u00e1foros j\u00e1 voltaram a funcionar na Av.A.Brasil no acesso a Av.Bernardino Silveira Amorim. Tr\u00e2nsito ainda acentuado na via (@EPTC_POA)", "19h05 - Sem\u00e1foros j\u00e1 voltaram a funcionar na Av. Assis Brasil no acesso a Av. Bernardino Silveira Amorim. Tr\u00e2nsito ainda acentuado na via.", "Via liberada na Av.Crist\u00f3v\u00e3o Colombo. Neste momento um trecho da faixa da direita na R.Ramiro Barcelos,  https://twitter.com/i/web/status/972164802784169984\u00a0\u2026 (@EPTC_POA)"]